<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<item>
<fragment>
  unsere AGB                   Fa. Peter Tiefenthaler  Metallverarbeitung  Einzelteilfertigung       Startseite  Leistungen  Produkte  Referenzen  Service  Unternehmen  Kontakt  Anfahrt  AGB     AGB als PDF                  Fa.  Peter Tiefenthaler Metallverarbeitung  Arrode 7  D-33790  Halle (Westf.)  Tel.:  +49 5201 735998  Fax:  +49 5201 736401    Allgemeine Geschäftsbedingungen für  Maschinenbau (AGB-Maschinenbau)  vom April 2005    Diese Allgemeinen  Geschäftsbedingungen für Maschinenbau (im folgenden  kurz: AGB) regeln Leistungen von Fa. Peter Tiefenthaler Metallverarbeitung (in  folgenden „Auftragnehmer“) im Bereich Maschinenbau. Diese sind grundsätzlich  für Rechtsgeschäfte zwischen Unternehmen konzipiert. Sollten sie ausnahmsweise  auch Rechtsgeschäften mit Verbrauchern im Sinne des Konsumentenschutzgesetzes  zugrunde gelegt werden, gelten sie nur insoweit, als sie nicht zwingenden  Bestimmungen widersprechen.    1. Geltung    1.2. Diese  AGB gelten für sämtliche Rechtsgeschäfte und Rechtsverhältnisse zwischen dem  Auftraggeber und Auftragnehmer, etwa nicht nur für das erste Rechtsgeschäft,  sondern wird die Anwendung der AGB auch für alle Zusatz- und Folgeaufträge  sowie weitere Geschäfte ausdrücklich vereinbart.    1.3. Einkaufs-  oder sonstige Geschäftsbedingungen der Auftraggeber haben keine Gültigkeit und wird diesen hiermit ausdrücklich widersprochen. Der Auftragnehmer  erklärt ausdrücklich nur aufgrund seiner AGB kontrahieren zu wollen. Wird  ausnahmsweise die Anwendung der AGB der Auftraggeber schriftlich vereinbart,  gelten deren Bestimmungen nur soweit sie nicht mit diesen AGB kollidieren.  Nicht kollidierende Bestimmungen in den AGB bleiben nebeneinander bestehen.    1.4. Der  Auftraggeber erklärt, dass er vor Vertragsabschluß die Möglichkeit hatte vom  Inhalt der AGB Kenntnis zu nehmen und dass er mit deren Inhalt einverstanden  ist.    1.5. Änderungen  und Ergänzungen zu diesen AGB bedürfen zu ihrer Rechtswirksamkeit der  Schriftform. Von diesem Schriftlichkeitsgebot kann ebenfalls nur schriftlich  abgegangen werden. Es wird festgehalten, dass Nebenabreden nicht bestehen.    2. Angebote, Vertragsabschluss    2.1. Angebote des Auftragnehmers sind  freibleibend und unverbindlich.    2.2. Angebote  oder Bestellungen der Auftraggeber nimmt der Auftragnehmer durch schriftliche  Auftragsbestätigung oder durch Lieferung des Kaufgegenstandes oder durch  Erbringung der Leistung an.    2.3. Die  in Katalogen, Preislisten, Broschüren, Firmeninformationsmaterial, Prospekten,  Anzeigen auf Messeständen, in Rundschreiben, Werbeaussendungen oder anderen  Medien angeführten Informationen über die Leistungen und Produkte des  Auftragnehmers sind unverbindlich, soweit diese nicht ausdrücklich als  schriftlich zum Vertragsinhalt erklärt werden.    2.4. Kostenvoranschläge  des Auftragnehmers sind grundsätzlich ohne Gewähr für die Vollständigkeit und  Richtigkeit erstellt.    2.5. Bei  reinen Materiallieferungen (z.B.. Halbzeuge) und Halbfertigprodukten in Serie  (z.B. Einzelteile) sind Abmessungen, Gewichte und Abbildungen in Angeboten und  Preislisten für den Auftragnehmer unverbindlich und für die Berechnung nicht  maßgebend. Für die Abrechnung und Bezahlung ist das vom Auftragnehmer  festgestellte Gewicht maßgebend. Handelsübliche Abweichungen der Ware in  Qualität, Maßgenauigkeit und Farbton bleiben vorbehalten. Gestattet sind auch Abweichungen  der bestellten Warenmenge bis zu +5% und bei Sonderanfertigungen bis zu +10%.    3. Liefer-/Leistungsfristen    3.1. Liefer-/Leistungsfristen  sind unverbindlich, sofern sie nicht ausdrücklich schriftlich als solche in der  Auftragsbestätigung oder im Einzelvertrag schriftlich vereinbart wurden.    3.2. Kommt  es nach Auftragserteilung aus welchen Gründen auch immer zu einer Abänderung  oder Ergänzung des Auftrages, so verlängert sich die Liefer-/Leistungsfrist um  einen angemessenen Zeitraum.    3.3. Mangels  abweichender Vereinbarung beginnt die Lieferfrist frühestens mit dem spätesten  der nachstehenden Zeitpunkte: a) Datum der Auftragsbestätigung b) Datum der Erfüllung aller dem Auftraggeber  obliegenden technischen, kaufmännischen und sonstigen Voraussetzungen c) Datum, an dem der Auftragnehmer eine  vereinbarte Anzahlung oder Sicherheitsleistung erhält.    3.4. Wird  der Auftragnehmer an der Erfüllung seiner Verpflichtungen durch den Eintritt  von unvorhersehbaren oder nicht vom Auftragnehmer zu vertretenden Umständen,  wie etwa Betriebsstörungen, hoheitliche Maßnahmen und Eingriffe,  Energieversorgungsschwierigkeiten, Ausfall eines schwer ersetzbaren  Zulieferanten, Streik, Behinderung von Verkehrswegen, Verzögerung bei der  Zollabfertigung oder höherer Gewalt behindert, so verlängert sich die  Liefer-/Leistungsfrist in angemessenem Umfang. Unerheblich ist dabei, ob diese  Umstände beim Auftragnehmer selbst oder einem seiner Lieferanten oder Subunternehmer  eintreten.    3.5. Wird  die Vertragserfüllung durch nicht vom Auftragnehmer zu vertretenden Gründen unmöglich, so ist der Auftragnehmer von seinen vertraglichen  Verpflichtungen frei.    3.6. Der  Auftragnehmer ist berechtigt, Teil- oder Vorlieferungen durchzuführen und zu  verrechnen. Ist Lieferung auf Abruf vereinbart, so gilt der  Leistungs-/Kaufgegenstand spätestens sechs Monate nach Bestellung als  abgerufen.    4. Entgelt/Preise    4.1. Wird  ein Auftrag ohne vorheriges Angebot erteilt oder werden Leistungen durchgeführt,  welche nicht ausdrücklich im Auftrag enthalten waren, so kann der Auftragnehmer  jenes Entgelt geltend machen, das seiner Preisliste oder seinem üblichen  Entgelt entspricht.    4.2. Der  Auftragnehmer ist berechtigt, ein höheres als das vereinbarte Entgelt oder den  Kaufpreis zu verlangen, wenn sich die im Zeitpunkt der Auftragserteilung  bestehenden Kalkulationsgrundlagen, so etwa Rohstoffpreise, der Wechselkurs  oder Personalkosten nach Abschluss des Vertrages ändern.    4.3. Sämtliche  Preise und Entgelte verstehen sich zuzüglich der jeweils gültigen gesetzlichen  Umsatzsteuer und ab Lager. Verpackungs-, Transport-, Verladungs- und  Versandkosten sowie Zoll und Versicherung gehen zu Lasten des Auftraggebers.  Verpackung wird nur bei ausdrücklicher Vereinbarung zurückgenommen.    4.4. Sofern  nichts anderes vereinbart ist, ist das Entgelt/der Kaufpreis zur Hälfte bei  Erhalt der Auftragsbestätigung und der Rest bei Lieferung oder Bereithaltung  zur Abholung sowie nach Rechnungserhalt sowie spesen- und abzugsfrei fällig.    4.5. Eine  Zahlung ist rechtzeitig, wenn der Auftragnehmer über diese verfügen kann.  Zahlungswidmungen des Auftraggebers, etwa auf Überweisungsbelegen sind nicht  verbindlich.    4.6. Bei  Zahlungsverzug werden 12 % p.a. vereinbart. Sollte  der Auftragnehmer darüber hinausgehende Zinsen in Anspruch nehmen, so ist er  berechtigt, auch diese zu verlangen. Durch den Zahlungsverzug entstandene  zweckmäßige und notwendige Kosten, wie etwa Aufwendungen für Mahnungen,  Inkassoversuche, Lagerkosten und allfällige gerichtliche oder außergerichtliche  Rechtsanwaltskosten sind dem Auftragnehmer zu ersetzen.    4.7. Die  bei Vertragsabschluß vereinbarten Begünstigungen, so etwa Skonti und Rabatte  sind unter der Bedingung der termingerechten und vollständigen Zahlung gewährt.. Bei Verzug mit auch nur einer Teilleistung ist der  Auftragnehmer berechtigt, diese nach zu verrechnen.    4.8. Die  Geltendmachung eines Zurückbehaltungsrechtes und Einrede des nicht erfüllten  Vertrages durch den Auftraggeber bei behaupteten Mängel  ist ausgeschlossen. Die Aufrechnung durch den Auftraggeber mit Gegenforderungen  oder mit behaupteten Preisminderungsansprüchen ist nur zulässig, wenn die  Forderung rechtskräftig festgestellt wurde oder diese vom Auftragnehmer nicht  bestritten wird.    4.9. Ist  der Auftraggeber mit einer im aus dem Vertragsverhältnis oder einer sonstigen  Zahlungspflicht gegenüber dem Auftragnehmer in Verzug, ist der Auftragnehmer  unbeschadet sonstiger Rechte berechtigt, seine Leistungspflicht bis zur Zahlung  durch den Auftraggeber einzustellen und/oder eine angemessene Verlängerung der  Lieferfrist in Anspruch zu nehmen; sämtliche offenen Forderungen aus diesem  oder anderen Rechtsgeschäften fällig zu stellen und allenfalls gelieferte  Gegenstände wieder abzuholen, ohne dass dies den Auftraggeber von seiner Leistungspflicht  entbindet. Ein Rücktritt vom Vertrag durch den Auftragnehmer liegt durch diese  Handlungen nur, wenn dieser ausdrücklich erklärt wurde.    4.10. Sollten  sich die Vermögensverhältnisse des Auftraggebers verschlechtern, ist der  Auftragnehmer berechtigt, das vereinbarte Entgelt oder den Kaufpreis sofort  fällig zu stellen sowie die Ausführung des Auftrages nur gegen Vorauszahlung  durchzuführen.    4.11. Sollte  ein periodisch verrechenbares Entgelt, etwa für Service- oder Wartungsleistungen  vereinbart werden, ist dieses jährlich am Beginn eines Kalenderjahres fällig.  Beginnt oder endet der Vertrag während eines Jahres, so steht dieses Entgelt  anteilig zu. Dieses Entgelt ist wertgesichert nach dem Verbraucherpreisindex  1996, wobei das Monat, in dem der Service- oder  Wartungsvertrag abgeschlossen wurde, als Ausgangsbasis dient. Wird der VPI 1996  nicht mehr verlautbart, tritt an dessen Stelle jener, der diesem nachfolgt oder  diesem am ehesten entspricht. Der Auftragnehmer ist überdies berechtigt, ein  periodisch verrechenbares Entgelt aus den in Punkt 4.2. genannten Gründen anzupassen.    4.12. Kosten  für Fahrt-, Tag- und Nächtigungsgelder werden bei periodisch verrechenbarem  Entgelt gesondert in Rechung gestellt. Wegzeiten gelten als Arbeitszeit.    5. Gefahrtragung und Versendung    5.1. Die  Gefahr geht auf den Auftraggeber über, sobald der Auftragnehmer den  Kaufgegenstand/das Werk zur Abholung im Werk oder Lager bereit hält, und zwar  unabhängig, ob die Sachen vom Auftragnehmer an einen Frachtführer oder  Transporteur übergeben werden. Der Versand, die Ver- und Entladung sowie der  Transport erfolgt stets auf Gefahr des Auftraggebers.    5.2. Der  Auftraggeber genehmigt jede sachgemäße Versandart. Eine Transportversicherung  wird nur über schriftlichen Auftrag des Auftraggebers abgeschlossen.    5.3. Der  Auftragnehmer ist berechtigt, bei Versendung die Verpackungs- und Versandkosten  sowie das Entgelt oder den Kaufpreis per Nachnahme beim Auftraggeber einheben  zu lassen, sofern sich die Vermögensverhältnisse des Auftraggebers  verschlechtern oder ein mit dem Auftragnehmer vereinbartes Kreditlimit  überschritten wird.    5.4. Erfüllungsort ist das Werk des  Auftragnehmers.    6. Eigentumsvorbehalt und  Zurückbehaltungsrecht    6.1. Sämtliche  Waren und Erzeugnisse bleiben bis zur vollständigen Bezahlung durch den  Auftraggeber im Eigentum des Auftragnehmers und zwar auch dann wenn die zu  liefernden oder herzustellenden Gegenstände weiterveräußert, verändert, be-  oder verarbeitet oder vermengt werden.    6.2. Bis  zur vollständigen Bezahlung aller Forderungen des Auftragnehmers darf der  Leistungs-/Kaufgegenstand weder verpfändet, sicherungsübereignet oder sonst wie  mit Rechten Dritter belastet werden. Bei Pfändung oder sonstiger  Inanspruchnahme ist der Auftraggeber verpflichtet, auf das Eigentumsrecht des  Auftragnehmers hinzuweisen und diesen unverzüglich zu verständigen.    6.3. Der  Auftraggeber tritt hiermit alle ihm aus der Weiterveräußerung, Verarbeitung,  Vermengung oder anderen Verwertung der Waren und Erzeugnisse zustehenden  Forderungen und Rechte zahlungshalber ab. Der  Auftraggeber hat bis zur vollständigen Zahlung des Entgeltes oder Kaufpreises  in seinen Büchern und auf seinen Rechnungen diese Abtretung anzumerken und  seine Schuldner auf diese hinzuweisen. Über Aufforderung hat er dem  Auftragnehmer alle Unterlagen und Informationen, die zur Geltendmachung der  abgetretenen Forderungen und Ansprüche erforderlich sind, zur Verfügung zu  stellen.    6.4. Dem  Auftragnehmer steht zur Sicherung seiner Forderungen und zur Sicherung von  Forderungen aus anderen Rechtsgeschäften das Recht zu, die Erzeugnisse und  Waren bis zur Begleichung sämtlicher offenen Forderungen aus der  Geschäftsbeziehung zurückzubehalten.    7. Pflichten des Auftraggebers    7.1. Der  Auftraggeber ist bei Montagen durch den Auftragnehmer verpflichtet, dafür zu  sorgen, dass sofort nach Ankunft des Montagepersonals des Auftragnehmers mit  den Arbeiten begonnen werden kann.    7.2. Der  Auftraggeber haftet dafür, dass die notwendigen technischen Voraussetzungen für  das herzustellende Werk oder den Kaufgegenstand gegeben sind und dafür, dass  die technischen Anlagen, wie etwa Zuleitungen, Verkabelungen, Netzwerke und  dergleichen in technisch einwandfreien und betriebsbereiten Zustand sowie mit  den vom Auftragnehmer herzustellenden Werken oder Kaufgegenständen kompatibel  sind. Der Auftragnehmer ist berechtigt, nicht aber verpflichtet, diese Anlagen  gegen gesondertes Entgelt zu überprüfen.    7.3. Eine  Prüf-, Warn- oder Aufklärungspflicht hinsichtlich allfälliger vom Auftraggeber  zur Verfügung gestellten Unterlagen, übermittelten Angaben oder Anweisungen  besteht nicht und ist eine diesbezügliche Haftung des Auftragnehmers  ausgeschlossen.    7.4. Der  Auftrag wird unabhängig allenfalls erforderlichen behördlichen Bewilligungen  und Genehmigungen, welche der Auftraggeber einzuholen hat, erteilt.    7.5. Der  Auftraggeber ist nicht berechtigt, Forderungen und Rechte aus dem Vertragsverhältnis  ohne schriftliche Zustimmung des Auftragnehmers abzutreten.    8. Gewährleistung    8.1. Die  Gewährleistungsfrist ist mit sechs Monaten beschränkt und beginnt ab  Gefahrenübergang im Sinne dieser AGB. Dies gilt auch für Liefer- und Leistungsgegenstände,  die mit einem Gebäude oder Grund und Boden fest verbunden werden.    8.2. Eine  Gewährleistung ist ausgeschlossen, wenn die technischen Anlagen, wie etwa  Zuleitungen, Verkabelungen, Netzwerke und dergleichen nicht in technisch  einwandfreien und betriebsbereiten Zustand oder mit den vom Auftragnehmer  herzustellenden Werken oder Kaufgegenständen kompatibel sind.    8.3. Keine  Gewährleistungsansprüche bestehen bei Mängeln, die durch unsachgemäße  Behandlung oder Überbeanspruchung entstanden sind, wenn gesetzliche oder vom  Auftragnehmer erlassene Bedienungs- oder Installationsvorschriften nicht  befolgt werden; wenn der Liefergegenstand aufgrund der Vorgaben des  Auftraggebers erstellt wurde und der Mangel auf diese Vorgaben bzw. Zeichnungen  zurückzuführen ist; bei fehlerhafter Montage bzw. Inbetriebsetzung durch den  Auftraggeber oder Dritte, bei natürlicher Abnutzung, bei Transportschäden, bei  unsachgemäßer Lagerung, bei funktionsstörenden Betriebsbedingungen (z.B.  unzureichende Stromversorgung), bei chemischen, elektrochemischen oder elektrischen  Einflüssen, bei nicht durchgeführter notwendiger Wartung, oder bei schlechter  Instandhaltung.    8.4. Mängelrügen  und Beanstandungen jeder Art sind – bei sonstigem Verlust der  Gewährleistungsansprüche - unverzüglich unter Angabe der möglichen Ursachen  schriftlich bekannt zu geben. Mündliche, telefonische oder nicht unverzügliche  Mängelrügen und Beanstandungen werden nicht berücksichtigt. Nach Durchführung  einer vereinbarten Abnahme ist die Rüge von Mängeln, die bei der Abnahme feststellbar  waren, ausgeschlossen.    8.5. Mängelrügen  und Beanstandungen sind am Sitz des Auftragnehmers unter möglichst genauer  Fehlerbeschreibung vorzunehmen und hat der Auftraggeber die beanstandeten Waren  oder Werkleistungen zu übergeben, sofern letzteres tunlich ist.    8.6. Der  Auftragnehmer ist berechtigt, jede von ihm für notwendig erachtete Untersuchung  anzustellen oder anstellen zu lassen, auch wenn durch diese die Waren oder  Werkstücke unbrauchbar gemacht werden. Für den Fall, dass diese Untersuchung  ergibt, dass der Auftragnehmer keine Fehler zu vertreten hat, hat der  Auftraggeber die Kosten für diese Untersuchung gegen angemessenes Entgelt zu  tragen.    8.7. Werden  die Leistungsgegenstände aufgrund von Angaben, Zeichnungen, Plänen, Modellen  oder sonstigen Spezifikationen des Auftraggebers hergestellt, so leistet der  Auftragnehmer nur für die bedingungsgemäße Ausführung Gewähr.    8.8. Werden  vom Auftraggeber ohne vorheriger schriftlicher  Zustimmung des Auftragnehmers Veränderungen an dem übergebenen Kaufgegenstand  oder Werken vorgenommen, erlischt die Gewährleistungspflicht des Auftragnehmers.    8.9. Bei  der Geltendmachung der sekundären Gewährleistungsansprüche hat ist der  Auftragnehmer nach seiner Wahl berechtigt, ein Wandlungsbegehren durch einen  Preisminderungsanspruch abzuwenden, sofern es sich um keinen wesentlichen und  unbehebbaren Mangel handelt.    8.10. Der  Auftraggeber hat auch in den ersten sechs Monaten ab Übergabe der Sache/des  Werkes das Vorliegen eines Mangels im Zeitpunkt der Übergabe nachzuweisen.    8.11. Sämtliche  im Zusammenhang mit der Mängelbehebung entstehenden Kosten, wie z.B.  Transport-, Ein- und Aus- sowie Fahrtkosten gehen zu Lasten des Auftraggebers.  Über Aufforderung des Auftragnehmers sind vom Auftraggeber unentgeltlich die  erforderlichen Arbeitskräfte beizustellen.    9. Haftung und Produkthaftung    9.4. Der  Auftragnehmer haftet nur für vorsätzlich oder grob fahrlässig herbeigeführte  Schäden. Eine Haftung für leichte Fahrlässigkeit ist ausgeschlossen. Das  Verschulden des Auftragnehmers ist durch den Auftraggeber nachzuweisen.    9.5. Die  Haftung für mittelbare Schäden, Folgeschäden, entgangenen Gewinn,  Vermögensschäden, Schäden durch Betriebsunterbrechung, Verluste von Daten  Zinsverluste sowie Schäden durch Ansprüche Dritter gegen den Auftraggeber ist  jedenfalls ausgeschlossen.    9.3. Eine  allfällige Haftung des Auftragnehmers ist jedenfalls betragsmäßig beschränkt  bis zur Höhe des vereinbarten Entgeltes oder des Kaufpreises für den jeweiligen  Auftrag. Die vom Auftragnehmer übernommenen Verträge werden nur mit dem  Vorbehalt dieser Haftungsbegrenzung übernommen. Eine darüber hinausgehende Haftung  des Auftragnehmers ist ausdrücklich ausgeschlossen. Übersteigt der  Gesamtschaden die Höchstgrenze, verringern sich die Ersatzansprüche einzelner  Geschädigter anteilsmäßig.    9.6. Der  Auftraggeber hat den Auftragnehmer über entdeckte Fehler der Waren bzw. des  Werkes bei sonstigem Verlust jeglicher Ansprüche unverzüglich zu informieren.  Schadenersatzansprüche sind jedenfalls bei sonstigem Verfall binnen sechs  Monaten gerichtlich geltend zu machen.    9.7. Der  Auftraggeber kann als Schadenersatz zunächst nur Verbesserung oder den  Austausch der Sache/des Werkes verlangen; nur dann wenn beides unmöglich ist  oder mit diesen für den Auftragnehmer mit einem unverhältnismäßigen Aufwand  verbunden ist, kann der Auftraggeber sofort Geldersatz verlangen.    9.8. Bei  Nichteinhaltung allfälliger Bedingungen für Montage, Inbetriebnahme und  Benutzung oder der behördlichen Zulassungsbedingungen ist eine Haftung generell  ausgeschlossen. Der Auftraggeber ist verpflichtet, dafür Sorge zu tragen, dass  Betriebsanleitungen für die gelieferten Waren bzw. Werke von allen Benützern  eingehalten werden. Insbesondere hat der Auftraggeber sein Personal und andere  mit der gelieferten Ware bzw. Werk in Berührung kommende Person entsprechend zu  schulen und einzuweisen.    9.9. Die  Ersatzpflicht für aus dem Produkthaftungsgesetz resultierende Sachschäden sowie  Produkthaftungsansprüche, die aus anderen Bestimmungen abgeleitet werden  können, sind ausgeschlossen, soweit dies gesetzlich möglich ist. Der Besteller  ist verpflichtet, den Haftungsausschluss für Produkthaftungsansprüche auf seine  allfälligen Vertragspartner zu überbinden. Ein Regress des Auftraggebers gegen den  Auftragnehmer aus der Inanspruchnahme gemäß dem Produkthaftungsgesetz ist  ausgeschlossen. Der Auftraggeber hat eine ausreichende Versicherung für  Produkthaftungsansprüche abzuschließen und den Auftraggeber dahingehend schad-  und klaglos zu halten.    10. Vorzeitige Vertragsauslösung und  Irrtum    10.4. Ist  eine Lieferung/Leistung aus vom Auftraggeber zu vertretenden Gründen nicht  möglich oder hält ein Auftraggeber eine ihm obliegende  gesetzliche oder vertragliche Verpflichtung  gegenüber dem Auftragnehmer nicht ein, ist der Auftragnehmer berechtigt, vom  Vertrag zurückzutreten. In diesem Fall hat der Auftraggeber dem Auftragnehmer  sämtliche dadurch entstehende Nachteile und den entgangenen Gewinn zu ersetzen.    10.1. Der Auftraggeber verzichtet auf die  Anfechtung/Anpassung dieses Vertrages wegen Irrtums.    11. Gewerbliche Schutzrechte    11.1. Der  Auftraggeber haftet dafür, dass durch allfällige zur Herstellung übergebene  Konstruktionsangaben, Zeichnungen, Modelle oder sonstige Spezifikationen nicht  in Schutzrechte Dritter eingegriffen wird. Bei allfälliger Verletzung von  Schutzrechten hält der Auftraggeber den Auftragnehmer schad- und klaglos.    11.1. Software,  Ausführungsunterlagen, wie etwa Pläne, Skizzen und sonstige technische  Unterlagen bleiben ebenso wie Muster, Kataloge, Prospekte, Abbildungen und  dergleichen geistiges Eigentum des Auftragnehmers und genießen  urheberrechtlichen Schutz. Jede nicht ausdrücklich eingeräumte  Vervielfältigung, Verbreitung, Nachahmung, Bearbeitung oder Verwertung und  dergleichen ist unzulässig.    12. Software    12.1. Gehören  zum Leistungs-/Kaufgegenstand auch Softwarebauteile oder Computerprogramme,  räumt der Auftragnehmer dem Auftraggeber hinsichtlich dieser unter Einhaltung  der vertraglichen Bedingungen und Unterlagen (z.B. Bedienungsanleitung,..) ein nicht übertragbares und nicht ausschließliches  Nutzungsrecht am vereinbarten Aufstellungsort ein.    12.2. Ohne  vorherige schriftliche Zustimmung des Auftragnehmers ist der Auftraggeber – bei sonstigen Ausschluss jeglicher Ansprüche – nicht berechtigt,  die Software zu vervielfältigen, zu ändern, Dritten zugänglich zu machen oder  zu anderen als den ausdrücklich vereinbarten Zwecken zu verwenden. Dies gilt  insbesondere für den Source-Code.    12.3. Eine  Gewährleistung hinsichtlich der Software besteht nur für die Übereinstimmung  der Software mit den bei Vertragsabschluß vereinbarten Spezifikationen, sofern  die Software gemäß den Installationserfordernissen eingesetzt und den jeweils  geltenden Einsatzbedingungen entspricht. Der Auftragnehmer leistet keine Gewähr  dafür, dass die Software einwandfrei beschaffen ist sowie ununterbrochen oder fehlerfrei  funktioniert. Das Auftreten von Fehlern kann nicht ausgeschlossen werden.    12.4. Die  Auswahl und Spezifikation der vom Auftragnehmer angebotenen Software erfolgt  durch den Auftraggeber, welcher dafür zu sorgen hat, dass diese mit den  technischen Gegebenheiten vor Ort kompatibel sind. Der Auftraggeber ist für die  Benutzung der Software und die damit erzielten Resultate verantwortlich.    12.5. Für  individuell herzustellende Software ergeben sich die Leistungsmerkmale,  speziellen Funktionen, Hard- und Softwarevoraussetzungen, Installationserfordernisse,  Einsatzbedingungen und die Bedienung ausschließlich aus dem zwischen den  Vertragsteilen schriftlich zu vereinbarenden Pflichtenheft. Die für die  Herstellung von Individualsoftware erforderlichen Informationen hat der  Auftraggeber vor Vertragsabschluß zur Verfügung zu stellen.    13. Allgemeines    13.1. Sollte  eine Bestimmung dieser AGB unwirksam sein oder werden, so berührt dies die  Gültigkeit der restlichen Bestimmungen nicht. Unwirksame Bestimmungen sind von  den Vertragsteilen durch eine der unwirksamen Bestimmung am nächsten kommende  und branchenübliche Bestimmung zu schließen.    13.2. Gerichtsstand  für alle sich aus dem Vertragsverhältnis oder künftigen Verträgen zwischen dem  Auftragnehmer und Auftraggeber ergebenden Streitigkeiten ist das für den Sitz  des Auftragnehmers örtlich zuständige Gericht. Der Auftragnehmer ist  berechtigt, auch am allgemeinen Gerichtsstand des Auftraggebers zu klagen.    13.3. Die  Vertragsteile vereinbaren die Anwendung des deutschen Rechts. Die  Anwendung des UN-Kaufrechts wird einvernehmlich ausgeschlossen.    13.4. Änderungen  seines Namens, der Firma, seiner Anschrift, seiner Rechtsform oder andere  relevante Informationen hat der Auftraggeber dem Auftragnehmer umgehend  schriftlich bekannt zu geben.      Fa. Peter  Tiefenthaler Metallverarbeitung    Halle  (Westf.), April 2005      Zurück zur Startseite       Design und Programmierung  email@rk-trading.de     
</fragment>
</item>
<item>
<fragment>
  Anfahrt                   Fa. Peter Tiefenthaler  Metallverarbeitung  Einzelteilfertigung       Startseite  Leistungen  Produkte  Referenzen  Service  Unternehmen  Kontakt  Anfahrt  AGB     AGB als PDF               Zum vergrößern, Bild anklicken                       Bitte wählen...  Albanien  Andorra  Armenien  Aserbaidschan  Belgien  Bosnien-Herzegowina  Bulgarien  Dänemark  Deutschland  Estland  Färöer Inseln  Finnland  Frankreich  Georgien  Gibraltar  Griechenland  Großbritannien  Irland  Island  Italien  Kroatien  Lettland  Liechtenstein  Litauen  Luxemburg  Malta  Makedonien  Moldawien  Monaco  Niederlande  Norwegen  Österreich  Polen  Portugal  Rumänien  Russland  San Marino  Schweden  Schweiz  Serbien und Montenegro  Slowakische Republik  Slowenien  Spanien  Tschechische Republik  Türkei  Ukraine  Ungarn  Vatikanstadt  Weißrussland  Zypern         Fa. Peter Tiefenthaler  Arrode7  D - 33790 Halle                   Design und Programmierung  email@rk-trading.de     
</fragment>
</item>
<item>
<fragment>
  Über uns                   Fa. Peter Tiefenthaler  Metallverarbeitung  Einzelteilfertigung       Startseite  Leistungen  Produkte  Referenzen  Service  Unternehmen  Kontakt  Anfahrt  AGB     AGB als PDF                    Guten Tag bei Peter Tiefenthaler !  Wir sind eine hochspezialisierte Firma für mechanische Metallverarbeitung und Zerspanung in Halle/Westfalen. Wir bieten termingerechte,         auftragsbezogene Einzelteile- und Kleinserien-Fertigung für den Fahrzeug-         Maschinen- und Anlagenbau.    Der vielseitige Maschinenpark , unsere modernen CAD/CAM-Arbeitsplätze (Autocad/hyperMILL) und unsere  hochspezialisierten Mitarbeiter erlauben uns den verschiedensten Kundenanforderungen gerecht zu werden. So können wir die unterschiedlichsten Aufträge stets zuverlässig und kompetent bearbeiten. Gegenseitige Unterstützung in einem Team ist für uns selbstverständlich, sodass unsere Kunden von unserem geballten Know How profitieren.    Auf eine baldige Zusammenarbeit würden wir uns sehr freuen!    Zu einem persönlichen Gespräch stehen wir Ihnen jederzeit zur Verfügung. -&gt;Kontakt         Design und Programmierung  email@rk-trading.de     
</fragment>
</item>
<item>
<fragment>
  Service                   Fa. Peter Tiefenthaler  Metallverarbeitung  Einzelteilfertigung       Startseite  Leistungen  Produkte  Referenzen  Service  Unternehmen  Kontakt  Anfahrt  AGB     AGB als PDF           Beratung - Planung - Konstruktion - Fertigung - Termingerechte Lieferung  Alles aus einer Hand.    Dank unserem Know-how und der engen Zusammenarbeit mit unseren Kunden erarbeiten wir optimale Lösungen sowohl für Einzelanfertigungen als auch für Serienprodukte. Präzision und Qualität sind für uns eine Selbstverständlichkeit. Die Kundenzufriedenheit ist dabei für uns das Maß aller Dinge.      Unser Versprechen  Wir überzeugen durch qualitäts- und   termingerechte Fertigung und Auslieferung sowie durch ein gutes Preis-   Leistungs- Verhältnis.  Stellen Sie eine kostenfreie Anfrage zur mechanischen Bearbeitung / Anfertigung  und testen Sie uns. -&gt;Kontakt         Design und Programmierung  email@rk-trading.de     
</fragment>
</item>
<item>
<fragment>
  Referenzen                   Fa. Peter Tiefenthaler  Metallverarbeitung  Einzelteilfertigung       Startseite  Leistungen  Produkte  Referenzen  Service  Unternehmen  Kontakt  Anfahrt  AGB     AGB als PDF                     Bitte haben Sie Verständnis dafür, das wir unsere Referenzen nicht veröffentlichen möchten.    Gerne teilen wir Ihnen diese persönlich mit, kontaktieren Sie uns dazu über unser -&gt;Kontaktformular      Design und Programmierung  email@rk-trading.de     
</fragment>
</item>
<item>
<fragment>
  Produkte                   Fa. Peter Tiefenthaler  Metallverarbeitung  Einzelteilfertigung       Startseite  Leistungen  Produkte  Referenzen  Service  Unternehmen  Kontakt  Anfahrt  AGB     AGB als PDF            Sowohl Weichfräsen als auch Hartfräsen gehört aufgrund unseres Angebotsspektrums zu unseren ständigen Leistungen. Die Bearbeitung der Frästeile reicht dabei von einfachsten Formen bis hin zu komplexen 3D-Konturen.         In unserem Werkzeugbau entstehen Werkzeuge und Vorrichtungen anhand von  Konstruktionen speziell nach Kundenwunsch. Wir fertigen nach Ihren Wünschen und Anforderungen Schneidwerkzeuge und Umformwerkzeuge.       Dreh- und Fräsarbeiten sind unser Kernbereich im Bearbeitungsfeld der Zerspanungstechnik. Wir sind umfassend und modern ausgerüstet für Weichbearbeitung und Hart- bearbeitung.      Je kniffliger, desto besser, je komplexer, desto lieber: Mit diesem Anspruch und mit modernstem Equipment setzen wir die konstruktiven Ideen unserer Kunden in greifbare Hardware um.           Präzisionsteile in höchster Qualität. Wir verarbeiten Edelstahl, Messing, Plaste, Aluminium etc. für den Musterbau, Präzisionsdreh- teile und Präzisionsfrästeile.             Die Drehbearbeitung erfolgt auf modernen CNC- Drehmaschinen. Dabei reichen die zu bearbeitenden Dimensionen bis zu einem maximalen Durchmesser von 420 mm und einer maximalen Länge von 1000 mm sowie einem maximalen Stück- gewicht von 350 kg.       Design und Programmierung  email@rk-trading.de     
</fragment>
</item>
<item>
<fragment>
  Leistungen                   Fa. Peter Tiefenthaler  Metallverarbeitung  Einzelteilfertigung       Startseite  Leistungen  Produkte  Referenzen  Service  Unternehmen  Kontakt  Anfahrt  AGB     AGB als PDF                  Mazak Super Quickturn 200 B    Arbeitsraum (Angaben in mm):  Schwingdurchmesser: max. 525       Drehdurchmesser: max. 350 Drehlaenge: max. 514 mm  Drehzahlbereich: 35–5.000 U/min  Anzahl der Werkzeugplaetze: 12           Mazak Super Quickturn 250 M    Arbeitsraum (Angaben in mm):  Schwingdurchmesser: max. 525       Drehdurchmesser: max. 350 Drehlaenge: max. 1000 mm  Drehzahlbereich: 35–4.000 U/min  Anzahl der Werkzeugplaetze: 12  Mit angetriebenen Werkzeugen       Mazak Quickturn Nexus 350 M    Arbeitsraum (Angaben in mm):  Schwingdurchmesser: max. 750       Drehdurchmesser: max. 450 Drehlaenge: max. 1500 mm  Drehzahlbereich: 35–4.000 U/min  Anzahl der Werkzeugplaetze: 12  Mit angetriebenen Werkzeugen-Lünette Durchm. 20-200 mm         Maho-Deckel DMU 80 T    Arbeitsraum (Angaben in mm):  x = 1250        y = 650  z = 650  5-Achsen Universalbearbeitungszentrum  Spindel 20 - 12.000 U/min  Werkzeugwechsler 32ig-fach  max. Tischbelastung 800 kg       Mazak VCN 510    Arbeitsraum (Angaben in mm):  X=1050mm, Y=510mm, Z=510mm  Spindeldrehzahl: 12000 U/min  Anzahl der Werkzeugplaetze: 30  Eilgang: X/Y/Z : 36/36/36 m/min    max. Tischbelastung 500 kg       Heidenreich &amp; Harbeck    L+Z-Drehmaschine Typ: V3  Manuelle Spitzendrehmaschine  Spitzenhöhe: 315 mm  Drehlaenge: max. 1500 mm  Antriebsleistung 18 KW      Design und Programmierung  email@rk-trading.de     
</fragment>
</item>
<item>
<fragment>
  P. Tiefenthaler - Startseite                       Fa. Peter Tiefenthaler  Metallverarbeitung  Einzelteilfertigung       Startseite  Leistungen  Produkte  Referenzen  Service  Unternehmen  Kontakt  Anfahrt  AGB     AGB als PDF           Fahren Sie mit der Maus über die Bilder        Beratung - Planung - Konstruktion - Fertigung    Herzlich Willkommen auf www.tiefenthaler-metallverarbeitung.de      Wir möchten uns bei Ihnen als zuverlässigen Partner und Zulieferer     im Bereich Metall- und Kunststoffverarbeitung vorstellen.     CNC-Drehen  Fräsen  Schleifen       Unsere Stärke ist die Umsetzung von Kundenwünschen auf höchstem Qualitätsniveau .      Termintreue, Zuverlässigkeit, Präzision und Qualität haben bei uns oberste Priorität.    Ihr Kompetenzzentrum für Metallverarbeitung !       Design und Programmierung  email@rk-trading.de     
</fragment>
</item>
</root>