<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <root> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: A&amp;R Heute A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN A&amp;R Heute Schiffs- Yachtwerft Swath Service / Support Messen People Jobs &amp; Erwerbsverlauf Facilities Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Pressegalerie A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN Pressegalerie Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Family Business A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN Henry Rasmussen Reine Familienangelegenheit Dienstleistung inhabergeführte Werft ABEKING &amp; RASMUSSEN ist 100 Jahren Meer Markt aktiv. Bei Wandel Spitze Betrieblicher geändert. Dort man„erst” Generation angekommen: Nach Henry Rasmussen lenkte Hermann H. Schaedla (1934-2011) über halbes Jahrhundert Geschicke Werft. Heute wacht Sohn Hans Schaedla über Unternehmensentwicklung -erfolg. Soviel Kontinuität Stabilität Seltenheit zunehmend schnelllebigen (Yacht-) welt – sicher Erfolgsfaktoren A&amp;R. Henry Rasmussen Rasmussen &amp; Abeking Hermann Schaedla Hans Schaedla Henry Rasmussen Henry Rasmussen Rasmussen &amp; Abeking Hermann Schaedla Hans Schaedla Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Historie A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN 1907 1925 1932 1937 1951 1963 1973 1983 1988 1993 1995 2000 Henry Rasmussen &amp; Georg Abeking Henry Rasmussen Georg Abeking gründen Boots- Yachtwerft Lemwerder. Dienstleistung 12er. Der erfolgreiche Entwurf Handwerksberufe Henry Rasmussen Verkaufserfolg USA. A&amp;R entwickelt R2, eigentlichen Minensucher. 250 folgen. Pimm. Große internationale Regattaerfolge sichern Auftragsboom Welt. SHEILA. Erste 99 Folge gebauten Concordias, Boot sind. SINTRA GERMANIA VI. Erste Segelyacht geschweißtem Alu-Rumpf, Star deutschen Regattaszene Siegerin Travemünder Woche. KALAMOUN. Meinung Meilenstein für schnelle Motoryachten E-Mail 46 Knoten(!) schnellste Diesel-Motoryacht Welt. SILVER SHALIS AQUARIUS. Nach Komplett-refit bietet stolze Dreimaster 61 Metern Verm\xf6gen für Leben Wind. UEBERHERRN EXTRA BEAT SM 343/MJ 332. Arbeitskr\xe4fte Entwicklung antimagnetischem Stahl beginnt Ära Marineschiffbau. WEIDEN HETAIROS. Dienstleistung 42 m-Sloop gilt letzte Mahagoni-Megayacht. Sie verbindet einmalig klassische Linien, Hightech Verm\xf6gen pur. Sechs über 50 große Verdränger-Yachten Bau. ALITHIA ELBE. Größter europ. SWATH@A&amp;R arbeitet erfolgreich deutschen Bucht. LADY SHERIDAN EMINENCE Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Prototype A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN 65 SWATH@A&amp;R–Yacht Neue Welten, alte Werte Neue Welten kennen lernen, alte  Werte vergessen; Aufgaben Möglichkeiten entdecken daraus  Qualitäten entwickeln. Nach Maxime richten Zukunft A&amp;R aus. Dazu vertiefen unseren praktizierten Ansatz, bekannte Lösungen denken – mit Mut, unbekannten Gewässern behaupten. Software weiterhin A&amp;R-Schiffe kurzer Zeit Markt verankern,  dort für Zeit Leuchtturm- Vorbildfunktion übernehmen. Weniger wäre einfach wenig. NEMO-Raum 65 SWATH@A&amp;R–Yacht NEMO-Raum Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Refit Galerie A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Swath Pilot Vessels A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN Details Deckt wichtigsten Häfen deutschen Bucht 60 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "WANDELAAR" Details Nach Jahren Einsatzerfahrung Ausfall Lotsenoperationen aufgrund schlechter Wetterbedingungen Belgien 24 Stunden pro Jahr gesenkt werden. 60 Maschinenbau SWATH@A&amp;R Stationsschiff Baunummer: 6474 Baujahr: 2012 Länge: 60,40 Breite: 24,60 Tiefgang: 6,00 Geschwindigkeit: 13,0 kn Crew: 30 Lotsen: 34 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "WIELINGEN" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R Lotsentender Baunummer: 6472 Baujahr: 2011 Länge: 25,65 Breite: 14,26 Tiefgang: 2,70 Geschwindigkeit: 18,5 kn Crew: 3 Lotsen: 8 MOB-Lift Details Alle 25 m-Lotsentender 2 Rettungsaufzügen ausgestattet, Menschen Mann-über-Bord-Situationen schnellstmöglich liegend bergen können. MOB = Man-Over-Board 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "WESTDIEP" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R Lotsentender Baunummer: 6471 Baujahr: 2011 Länge: 25,65 Breite: 14,26 Tiefgang: 2,70 Geschwindigkeit: 18,5 kn Crew: 3 Lotsen: 8 Wenden Rumpfes 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "WESTERSCHELDE" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R Lotsentender Baunummer: 6473 Baujahr: 2011 Länge: 25,65 Breite: 14,26 Tiefgang: 2,70 Geschwindigkeit: 18,5 kn Crew: 3 Lotsen: 8 Transport Rumpfes 60 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "ELBE" 60 Maschinenbau SWATH@A&amp;R Stationsschiff 'North Sea Hotel' Etwa 28.000 Lotsenversetzungen pro Jahr Baunummer: 6484 Baujahr: 2010 Länge: 60,40 Breite: 24,60 Tiefgang: 6,00 Geschwindigkeit: 13,0 kn Crew: 34 Lotsen: 50 Twin Strut geschlossener Außenhaut Sichere Bootsmanöver 3m siginifikanter Wellenhöhe Tochterboot "ELBE 1" 60 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "WESER" 60 Maschinenbau SWATH@A&amp;R Stationsschiff Baunummer: 6485 Baujahr: 2010 Länge: 60,40 Breite: 24,60 Tiefgang: 6,00 Geschwindigkeit: 13,0 kn Crew: 34 Lotsen: 50 60 Maschinenbau SWATH@A&amp;R Eis Kleines Vorschiff Schmale Wasserlinie, Vergleich Einrumpf 1/4 Eises gebrochen werden. Gebaut vorausgerüsteten Großsektionen 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "GRODEN" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R Lotsentender Baunummer: 6495 Baujahr: 2011 Länge: 25,65 Breite: 14,26 Tiefgang: 2,70 Geschwindigkeit: 18,0 kn Crew: 2 Lotsen: 8 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "WANGEROOG" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R Lotsentender Baunummer: 6468 Baujahr: 2004 Länge: 25,65 Breite: 14,26 Tiefgang: 2,70 Geschwindigkeit: 18,0 kn Crew: 2 Lotsen: 8 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "BORKUM" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R Lostentender Baunummer: 6467 Baujahr: 2004 Länge: 25,65 Breite: 14,26 Tiefgang: 2,70 Geschwindigkeit: 18,0 kn Crew: 2 Lotsen: 8 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "CETUS" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R Lotsentender Baunummer: 6469 Baujahr: 2005 Länge: 25,65 Breite: 14,26 Tiefgang: 2,70 Geschwindigkeit: 18,0 kn Crew: 3 Lotsen: 12 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "PERSEUS" Extrem nützlich Seit Ende 1990er Jahre launcht A&amp;R regelmäßig SWATH-Schiffe, Schiffbau erforscht, verändert verbessert. Sie zeichnen minimale Widerstandswerte maximaler Seetüchtigkeit extrem vielseitigen Anwendungsmöglichkeiten aus. Vorteile, SWATH Gebrauchsfahrzeuge Lotsentender, Lotsenstationsschiffe Windparktender profitieren. Parallel entwickelte Marineschiffbau Minensuch-, Wach- Patrouillenbooten. Eine Erfolgsgeschichte, Ende erzählt ist. 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R Lotsentender Baunummer: 6470 Baujahr: 2006 Länge: 25,65 Breite: 14,26 Tiefgang: 2,70 Geschwindigkeit: 18,0 kn Crew: 3 Lotsen: 12 50 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "HANSE" ex. "ELBE" 50 SWATH@A&amp;R Stationsschiff Baunummer: 6429 Baujahr: 2000 Länge: 49,90 Breite: 22,55 Tiefgang: 5,90 Geschwindigkeit: 14,0 kn Crew: 20 Lotsen: 40 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "DUHNEN" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R Lotsentender Baunummer: 6428 Baujahr: 1999 Länge: 25,65 Breite: 14,26 Tiefgang: 2,70 Geschwindigkeit: 18,0 kn Crew: 2 Lotsen: 8 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "DÖSE" Details Prototyp Schiffstyps, Einsatz 15 Jahren. Insgesamt 130.000 Lotsenoperationen absolviert (plannend collisions sea)! 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R Lotsentender Baunummer: 6427 Baujahr: 1999 Länge: 25,65 Breite: 14,26 Tiefgang: 2,70 Geschwindigkeit: 18,0 kn Crew: 2 Lotsen: 8 SWATH@A&amp;R / SWASH@A&amp;R No JS 60 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "WANDELAAR" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "WIELINGEN" MOB-Lift 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "WESTDIEP" Wenden Rumpfes 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "WESTERSCHELDE" Transport Rumpfes 60 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "ELBE" Twin Strut geschlossener Außenhaut Sichere Bootsmanöver 3m siginifikanter Wellenhöhe Tochterboot "ELBE 1" 60 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "WESER" 60 Maschinenbau SWATH@A&amp;R Eis Gebaut vorausgerüsteten Großsektionen 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "GRODEN" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "WANGEROOG" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "BORKUM" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "CETUS" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "PERSEUS" 50 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "HANSE" ex. "ELBE" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "DUHNEN" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "DÖSE" SWATH@A&amp;R / SWASH@A&amp;R Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Swash Explorer A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN 20 Maschinenbau SWASH@A&amp;R "EXPLORER" SWASH@A&amp;R: XL-Fortschritt XS Häufig einfachsten Ideen besten. Meinung hervorragendes Beispiel dafür bietet neueste Entwicklung Hause A&amp;R: Der SWASH@A&amp;R (Small Waterplane Area Single Hull). Statt torpedoförmigen Auftriebskörper – Erfolgsrezept SWATH@A&amp;R-Schiffe – genügt Neuentwicklung einziger, mittig Plattform Meter Wasseroberfläche platziert. Im zigarrenförmigen Single hull tube gesamte Antriebs- Systemtechnologie untergebracht. Zwei Outrigger rechts links unterhalb Plattform sichern klassengerechte Stabilität komfortable Seegängigkeit, SWATH@A&amp;R-Schiffe Beispiel Lotsenboote und Crew Transfer Vessel prädestiniert. Durch Konzept erstmals technisch möglich, kleinere Schiffe (unter 25 Meter) realisieren. Durch SWASH@A&amp;R Konzept erstmals möglich außenliegende senkrechte Außenhaut realisieren hervorragenden Seegangseigenschaften bewährten SWATH@A&amp;R Fahrzeuge beizubehalten. Damit erstmals möglich Schiffe geringem Freibord 1 M borden. Das SWASH Konzept anwendbar Schiffsgrößen. 20 Maschinenbau SWASH@A&amp;R "EXPLORER" Baunummer: 6496 Baujahr: 2014 Länge: 20,42 Breite: 12,16 Tiefgang: 3,10 Geschwindigkeit: 16,6 kn Crew: 2 Passagiere: 8 20 Maschinenbau SWASH@A&amp;R "EXPLORER" 20 Maschinenbau SWASH@A&amp;R "EXPLORER" Lotsenversetzdienst No JS 20 Maschinenbau SWASH@A&amp;R "EXPLORER" E-Mail Einsatzgebiet Elbe No JS 20 Maschinenbau SWASH@A&amp;R "EXPLORER" 20 Maschinenbau SWASH@A&amp;R "EXPLORER" 20 Maschinenbau SWASH@A&amp;R "EXPLORER" Lotsenversetzdienst 20 Maschinenbau SWASH@A&amp;R "EXPLORER" E-Mail Einsatzgebiet Elbe Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Hydrographic SV A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "JAKOB PREI" SWATH@A&amp;R Hydrographisches Vermessungsschiff „JAKOB PREI”: Kognition Dingen Grund „Beweglich soweit möglich Tiefe loten; Risiken Bewegung möglich”. Website Kürze ließe anspruchsvolle Aufgabenfeld „JAKOB PREI” beschreiben. Vom estländischen Tallin übernimmt 2012 gelaunchte Spezialschiff verschiedenste hydrographische Aufgaben, wissenschaftliche Untersuchung Meeresgrundes. Dafür hervorragenden Seegangseigenschaften optimal geeignet. Angebot Bord finden Wissenschaftler bequem Platz. Ebenso logistisches Highlight, modulares Container-System für Forschungsequipment. Es erlaubt „containerweisen” Austausch Geräten Technologien kürzester Zeit. 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R Hydrographisches Vermessungsschiff Baunummer: 6494 Baujahr: 2012 Länge: 25,65 Breite: 13,00 Tiefgang: 2,70 Geschwindigkeit: 20,0 kn Crew: 8 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "JAKOB PREI" No JS 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "JAKOB PREI" Details Fächerecholot Schallgeschwindigkeitssonde Zwei hydrografische Winden Sub-Bottom-Profiler Side Scan Sonar Unterbringungsmöglichkeit für 8 Crewmitglieder 20-Fuß-Container vorne Aufnahme verschiedener Funktionsmodule ­ 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "JAKOB PREI" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "JAKOB PREI" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "JAKOB PREI" Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Crew Transfer Vessels A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "NATALIA BEKKER" Betrieblicher extremen Bedingungen – Je höher See, desto höher Anforderungen Dienstleistung Effektivität küstenfernen Windenergieanlagen hängt wesentlich Erreichbarkeit ab. Betriebsmannschaften müssen möglichst unabhängig Seegang Offshore-Plattformen übersetzen können, Instandhaltung Versorgung sicher stellen. Meinung Fall für SWATH@A&amp;R. 2008 launchte A&amp;R 25 Meter Crew Transfer Vessel „NATALIA BEKKER”; bahn- wellenbrechenden SWATH@A&amp;R-Technologie, zugeschnitten besonderen Anforderungen Offshore-Industrie. Software dämpft spezieller Fender Bug ohnehin reduzierten Bewegungen Schiffstechnik zusätzlich. Dadurch lässt Spezialschiff Starkwindphasen max. 4,5 hohen Wellen Transfer Offshore-Plattform zu. Arbeitskr\xe4fte Einsatz des Crew Transfer Vessels erhöht Unabhängigkeit Wetterlage Verfügbarkeit Monteur-Teams deutlich – und Produktivit\xe4t Windparks. 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R Crew Transfer Vessel Baunummer: 6476 Baujahr: 2010 Länge: 26,40 Breite: 13,00 Tiefgang: 2,70 Geschwindigkeit: 18,0 kn Crew: 2-3 Techniker: 12 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "NATALIA BEKKER" Dienstleistung Ruhe Sturm Seefahrt unverzichtbar. Seegang schon. Das Leben Bord entspannter Rollen Schiffskörpers, Gesundheit, Wohlbefinden Komfort deutlich einschränkt. Eine zufrieden stellende Lösung Sicht. Erst A&amp;R schaffte SWATH@A&amp;R-Technologie, See (und Physik) ersehnte Ruhe Bord abzutrotzen 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "NATALIA BEKKER" Betrieblicher Extremen Bedingungen E-Mail 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "NATALIA BEKKER" Andocken Turm Boarden Seegang signifikanten Wellenhöhe 2,5 M (max. 4,5 M) 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "NATALIA BEKKER" No JS 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "NATALIA BEKKER" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "NATALIA BEKKER" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "NATALIA BEKKER" Betrieblicher Extremen Bedingungen E-Mail 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "NATALIA BEKKER" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "NATALIA BEKKER" Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Minenabwehr A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN Türkische Marine Minenjagtboot M267 Türkische Marine Minenjagdboot M267 • 54 MHV-Minenjagtboot • Entwickelt Grundlage deutschen Minenabwehrboote SM 343 MJ 332 • Rumpf magnetisierbarem nichtrostendem Edelstahl • Geringe Unterwassersignatur • Bau-Nr. 6460, abgeliefert 2004 • TCG Alanya • Das Reihe 6 Schiffen, 5 Schiffe erbaut Istanbul Naval Shipyard Minenabwehr T\xfcrkei Minenabwehr T\xfcrkei Ansprengversuch Nachweis Schockfestigkeit No JS Türkische Marine Minenjagtboot M267 Minenabwehr T\xfcrkei Minenabwehr T\xfcrkei Ansprengversuch Nachweis Schockfestigkeit Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Patrol A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN 25 SWATH@A&amp;R "SKRUNDA" Bewaffnung Sonderausstattung Bewaffnung 2x Schweres Maschinengewehr 12,7 mm, optional  35mm Fernbedienbares Geschütz Einsatzmodul Sensorik 1 X-Band Radar optional: 1 Elektro-optischer Multisensor (Tageslicht/Infrarot-Kamera, Laserentfernungsmesser) Sonderausstattung Festes Fendersystem für schnelle Abläufe, F\xf6rdertechnik für Taucher/Rettung, Brandbekämpfungsmonitor, ISO-konformes 20-Fuß-Rahmen-Einsatzmodul optional, Geschützmodul, Minenabwehrmodul, Tauchermodul, Modul für hydrografische Vermessung, Umweltschutzmodul. 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R Patrouillenboot Baunummer: 6487 Baujahr: 2011 Länge: 25,65 Breite: 13,00 Tiefgang: 2,70 Geschwindigkeit: 20,0 kn Crew: 8 Mission Modul: 6 25 SWATH@A&amp;R "CESIS" Cesis Das 2. Serienboot insgesamt 5. 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R Patrouillenboot Baunummer: 6488 Baujahr: 2012 Länge: 25,65 Breite: 13,00 Tiefgang: 2,70 Geschwindigkeit: 20,0 kn Crew: 8 Mission Modul: 6 25 SWATH@A&amp;R "JELGAVA" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R Patrouillenboot Baunummer: 6489 Baujahr: 2013 Länge: 25,65 Breite: 13,00 Tiefgang: 2,70 Geschwindigkeit: 20,0 kn Crew: 8 Mission Modul: 6 Geschützmodul Tauchereinsatzmodul Hydrologie / MCM Modul Feuerlöschmodul Ölabwehrmodul Sidescan Sonar Modul 66 Offshore-Industrie Patrouillenboote Eignung Eigenschaften Bootes • für Offshore-Einsätze • leichte Bauweise • optimale Fahreigenschaften • Hybridantriebssystem für Langstrecken wirtschaftlicher Geschwindigkeit 66 Offshore-Industrie Patrouillenboot Details Dieselmotor 66 Patrouillenboote für Bundesgrenzschutz (heute: Bundespolizei) 2002 2003 ältere Einheiten Nord- Ostsee abgelöst. Meinung besonderes Augenmerk verbessertes Seegangs- optimiertes Manövrierverhalten Schiffe gerichtet. Dienstleistung Schiffe zeichnen großen Aktionsradius aus. Dieser durch einen Hybridantrieb, bestehend Dieselmotor für hohe Fahrstufen Elektromotor, Bordnetz gespeist wird, erzielt. Dadurch überwiegend genutzten Geschwindigkeitsbereich 12 Knoten wirtschaftlicher, diesel-elektrischer Betrieblicher möglich. Patrouillenboot Bad Bramstedt Bau Nr.: 6457 BJ 2002 Bayreuth Bau Nr.: 6458 BJ 2003 Eschwege Bau Nr.: 6459 BJ 2003 Länge: 65,90 Breite: 10,60 Tiefgang: 3,60 Tempo: 21,5 kn Besonderheiten Antrieb: Hybridfahrzeug Antrieb (Diesel/ elektrisch) Besatzung: 24 Crew 25 SWATH@A&amp;R "SKRUNDA" 25 SWATH@A&amp;R "CESIS" 25 SWATH@A&amp;R "JELGAVA" Geschützmodul Tauchereinsatzmodul Hydrologie / MCM Modul Feuerlöschmodul Ölabwehrmodul Sidescan Sonar Modul 66 Offshore-Industrie Patrouillenboote 66 Offshore-Industrie Patrouillenboot Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Historische Marineschiffe A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN Minensuchboot SM 343 Schnelles Minensuchboot Klasse 343 "Passau" Boot Nr.8 Bau Nr.:6418 BJ1990 Minensuchboot "Hameln"-Klasse (343) Länge: 54,4 Breite: 9,20 Tiefgang: 2,50 Leistung: 4.480 kw Geschwindigkeit: ca 18kn Bewaffnung 2 40mm Bofors Flak L/70Mod.58 2 Fliegerfaust 2 (Stinger) Minenräumausstattung Minenlegeausstattung (60Minen) Kiel Länge: 54,4 Breite: 9,20 Tiefgang: 2,60 Leistung: 4.080 kw Geschwindigkeit: ca 18kn Bewaffnung 1x27mm 2x Fliegerfaust 2 (Stinger) Minenlegeausstattung Saudi-arabische Küstenwache – 26m-Patrouillenboot Aljubail Salwa Bau Nr.:6403 BJ1987 Türkische Küstenwache – 33m-Patrouillenboot Bau Nr.:6370 BJ1977 Schnelles Minensuchboot "Schütze" Typschiff Typschiff, insgesamt 30 Einheiten, 20 A&amp;R, Exportvariante "Aratu"-Klasse für Brasilien. Minensuchboot "Aratu" Brasil. Marine Bau Nr.:6335 BJ1971 Prototyp Binnenminensuchboot Klasse 790 "Holnis" Historische Marineschiffe Historische Marineschiffe A&amp;R 100 Jahren Partner deutschen diverser ausländischer Marinen. Schwerpunkt Neubau Marineschiffen Minenabwehr (mehr 360 Einheiten entworfen gebaut). Dienstleistung Schiffbau Recht erfahrenste deutsche Schiffbau Region betrachtet werden. Weiterhin liefert A&amp;R Patrouillenboote, OPV, Hilfsschiffe Komponenten für U-Boote. Regelmäßig Minenjagdboote, Schnellboote U-Boote instandgesetzt gewartet. Patrouillenboot "Nigeria" Bau Nr.:6365 BJ1975 Minensuchboot SM 343 Schnelles Minensuchboot Klasse 343 "Passau" Minensuchboot "Hameln"-Klasse (343) Saudi-arabische Küstenwache – 26m-Patrouillenboot Türkische Küstenwache – 33m-Patrouillenboot Schnelles Minensuchboot "Schütze" Minensuchboot "Aratu" Prototyp Binnenminensuchboot Klasse 790 "Holnis" Historische Marineschiffe Patrouillenboot "Nigeria" Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Projekte A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN INFINITY INFINITY Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Yachten A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN A&amp;R Yachten E-Mail Titan, Elandess, Silver Cloud, Eminence, Lady Sheridan, Aviva, Bravado, Zenobia, Alithia,Hetairos, Emotion Emotion Ob klassische Segelyacht, 100 Meter-Motoryacht SWATH: Seit über 100 Jahren nimmt A&amp;R Kurs perfekte Schiff. Nicht Eigner, Experten Yachtfreunde Ansicht, Schiffbau große Ziel erreicht. Getrieben persönlichem Engagement akribischer Detailarbeit entstehen persönlichen Miteinander Schiffbau Auftraggeber Schiffe, Wünschen Erfordernissen Meeres gleichermaßen entsprechen. Eine Mischung Effizienz Emotion, A&amp;R-Yachten Zeit überdauern – voraus sind. Titan TITAN DER MEERE Dienstleistung beeindruckenden Freizeit- Unterhaltungseinrichtungen Titan idealen Charter-Yacht für kurzweilige gemeinsame Stunden Freunden Familie. Dieser Verdränger verfügt über Zero-Speed-Stabilisatoren, sowohl Anker rauer See für erhöhten Komfort Bord sorgen. Dienstleistung Titan erreicht Höchstgeschwindigkeit 16,5 Knoten. Elandess ELANDESS Groß, schlank natürlichen Eleganz Vitalität Elandess einzigartiges Design. Es klassischen modernen Stil geprägt gleichzeitig unverwechselbar. Das raffinierte Exterior-Design Don Starkey lässt geräumige 60-Meter-Yacht Winkel täuschend schlank erscheinen. Egal Perspektive Elandess anschaut, atemberaubend: Dienstleistung perfekte Kombination Natur Technik. Bannenberg &amp; Rowell entwarf unverwechselbares modernes Interieur, Minimalismus verirren. Vielmehr Abkehr konventionellen Innenarchitektur. Software Elemente 60er 70er Jahre eingesetzt gelegentlich esoterischen Farben M\xf6bel vermischt. Hinsichtlich Extras läßt Elandess Wünsche offen: Zwei große, schicke Tender Auswahl Wasser-Spielzeug. Elandess einfach Hinsicht brillant. Silver Cloud SILVER CLOUD Im Jahr 2009 erblickte neuer Yacht-Typ zunächst erstaunte maritime Welt. Das Erstaunen wich schnell uneingeschränkter Begeisterung, SWATH-Yacht bisherige Seh- Seegewohnheiten radikal Kopf stellte; Formgebung, ungewöhnlichen Optik, riesigen Fensterfläche Frontschott, Blick Fahrtrichtung erlaubt. Vorstand fasziniert Weniger unerwünschter Bewegung, gekoppelt Mehr Möglichkeiten. Sowohl Chillen Sport erhalten SWATH-Yacht wesentlich höheren Stellenwert. Ob Tiefseetauchen, Hochseefischen, Einsatz großer Tender, Sportflugzeuge Hubschrauber Cruisen unruhigen Gewässern: Eine SWATH-Yacht bietet für Aktivitäten ideale Voraussetzungen. Nie zuvor ließ Yachtleben abwechslungsreich gestalten. Eminence EMINENCE – IM ZEICHEN DES WALS Eminence, jüngsten bislang größten Erzeugnisse Hause A&amp;R: Arbeitskr\xe4fte 78,40 m  Länge 12,40 Breite verfügt Boot über üppiges Raumangebot; wirkt gekonntes Exterior Designer geradezu schlank, Perspektiven stylish elegant. Krönung Mast Form Walflosse – handwerkliches planerisches Kunststück. Das Interior entspricht Platzangebot: Reichhaltig, großzügig, ungewöhnlich, Gästen entgegen dürfte hohe Reisekomfort. Meinung ausgezeichnetes Seeverhalten effizientes Stabilisierungssystem sorgen für äußerst angenehmes Reisen; Anker rollt Schiffstechnik Geringsten. Software maximales Yachterlebnis garantiert. Motoryacht Bau Nr.: 6478 BJ 2008 Länge: 78,43 Breite: 12,40 Tiefgang: 3,30 Antrieb: 2x Cat 1492 kw Designer Exterior: Reymond Langton Designer Interior: Reymond Langton Designer Lady Sheridan Aviva AVIVA – MESSERSCHARF Wasser das? Eine 68m Boot Platzangebot 80m Yacht, die obendrein wesentlich komfortabler sanfter übers Meer gleitet, als eine vergleichbare 70m? Kein Scherz, mittlerweile schöne Realität: die Aviva. Ihr Geheimnis: Bug. Senkrecht Messers Schneide ragt er aus Wasser. Das bringt Aufmerksamkeit eine extrem lange Wasserlinie, zudem hervorragende Fahreigenschaften enormen Raumgewinn. Auch im Interior Ungewöhnliches Schritt Tritt, Kunst, Abwechslung, Material- und Farbenvielfalt. Trotz (oder wegen) extravaganten Designs die Aviva ein Riesenerfolg, Flut Anfragen belegt E-Mail Nominierung für die „World Superyacht Awards 2008” Venedig. Aviva Bravado BRAVADO – KLASSISCHE ELEGANZ Eine Woche früher vereinbart Bravado fertig gestellt, Eigner die Reise Olympischen Spiel Athen 2004 ermöglichen. F\xf6rdertechnik Kosten der Qualität Wettkampf Zeit zweifellos gegangen. 44,90 pure Eleganz, klare Konturen harmonische Linienführung präsentieren in einer ausgewogenen Mischung Dezenz geschmackvoller Akzentuierung. Vier Decks großzügige Innenräume bieten Gästen höchst komfortablen Aufenthalt Geschmack Kunstverstand gestalteten Räumen. Wie A&amp;R-Yachten seit langem üblich, legte Schiffbau größten Wert Geräuschreduktion vollendete Fahreigenschaften gemessen weltweit höchsten Standards, für ungetrübtes Vergnügen Bord. Zenobia ZENOBIA – MAJESTÄTISCH Ausstrahlung, Performance pure Eleganz Linie – keineswegs übertrieben, Boot Königin benennen. Meinung Urteil, Blick schwungvollen, teilweise sogar gewagten Linienführung verdankt. Außergewöhnliche Seitendecks, beachtlich große Sonnendeck, offene Achterdeck: überall beweist Zenobia – einst sagenumwobene Herrscherin alten Ägypten, 57,30 Megayacht – bestem Sinne Majestät: äußerlich stolz gradlinig, Inneren vielfältig, kreativ wertvoll. Alberto Pinto, seit Jahr- Ikone Impulsgeber Einrichtungsdesign, Charakteristika meisterlich herausgearbeitet; mal opulent, mal minimalistisch, mal streng, mal verspielt. Eine Freude Spektakulären, schwimmenden weißen Wunschtraum innen außen echte Noblesse verleiht. Alithia ALITHIA – DIE WELTREISENDE Meinung Schiff, Träumen Flügel verleiht, Segel. F\xf6rdertechnik zweijährigen Weltreise 40m Sloop Eigner, Familie Crew schwimmender Lebensmittelpunkt; funktional gemütlich, geräumig überschaubar, schön schnell. Alithia Vielseitigkeit sorgsam detailgenau konzipiert. Sie vereint Charme traditionellen Seglers, Rasanz einer Performance-Yacht Vorzüge neuester Technologie für Navigation, Kommunikation und Sicherheit. Arbeitskr\xe4fte innovativen Rumpf starkem, leichtem Alustar-Aluminium und extrem langen Wasserlinie segelt durch, über Wasser,mit einer Geschwindigkeit 17 kn. Website Situation kontrolliert, ausbalanciert und leicht steuern, gelang Überquerung Atlantiks rekordverdächtigen 10 Tagen. Wahres Vergnügen Programm – Alithia griechisch bedeutet „Wahrheit”. Hetairos HETAIROS – DIE LETZTE IHRER ART „Jedes Paneel, Kurve, Struktur, Farbe Oberflächenverarbeitung sorgfältig erwogen, geprüft, modifiziert gebaut”, beschreibt David Barker, K\xfcnstler Chronist Bau Hetairos, 38 Metern größte Mahagoniyacht Welt – wahrscheinlich letzte. Dienstleistung handwerklichen Erfahrungen, Fähigkeiten Werkzeuge, Holzyacht bauen, Jahre 1991,dem Zeit Beauftragung, außer A&amp;R Schiffbau bieten.Trotzdem bedeutete Bau einmalige Herausforderung. Allein Bau Rumpfes 70 Kooperation dickem, schichtweise verleimtem Mahagoni stellte höchste Ansprüche. Aber abgesehen handwerklichen technischen Hürden: Als Hetairos vereinbart 662 Tagen vollendet ist, sehen Beteiligten Boot mehr: Meinung Gesamtkunstwerk. A&amp;R Yachten E-Mail Titan, Elandess, Silver Cloud, Eminence, Lady Sheridan, Aviva, Bravado, Zenobia, Alithia,Hetairos, Titan Elandess Silver Cloud Eminence Lady Sheridan Aviva Aviva Bravado Zenobia Alithia Hetairos Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Neue Yachten A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN Kibo Dienstleistung Motoryacht Kibo Dienstleistung Motoryacht KIBO (Projekt 6497), Baujahr 2014, massiver 82-Meter-Verdränger, führenden deutschen Schiffs- Yachtwerft Abeking &amp; Rasmussen gebaut wurde. Dienstleistung Megayacht KIBO Vorgaben hauseigenen Schiffsbauteams entwickelt. Innen- Außendesign stammten Feder renommierten Terence Disdale Design-Studio. Motoryacht Bau Nr.: 6497 BJ 2014 Länge: 81,20 Breite: 12,60 Tiefgang: 3,35 Antrieb: 2x Cat 1495 kw Designer Exterior: Terence Disdale Designer Interior: Terence Disdale Designer Secret DAS NEUE FLAGGSCHIFF VON ABEKING &amp; RASMUSSEN Arbeitskr\xe4fte 82,3m längste Yacht, Schiffbau gebaut hat. SECRET besticht zeitlose Erscheinung, Hinsicht brillant ist. Dienstleistung sportlichen, unverwechselbar schlanken Kurven Linien Exteriors stammen Feder australischen Designers Sam Sorgiovanni. Jim Harris, langjährige Designer Eigner, entwarf atemberaubend elegante moderne Inneneinrichtung. Das Ergebnis beeindruckende Motoryacht, phänomenales Meisterwerk ist. Motoryacht Bau Nr.: 6493 BJ 2013 Länge: 82,48 Breite: 12,40 Tiefgang: 3,45 Antrieb: 2x Cat 1495 kw Designer Exterior: Sam Sorgiovanni Designs Interior: Jim Harris Designer No JS Amaryllis Amaryllis AMARYLLIS strahlt zeitloser Eleganz, atemberaubenden Details Art Nouveau, beruhigend, stimmigen Kompositionen Art Deco Belle Époque. Bildschön, sinnlich farblich fein abgestimmt, zeigt Schiff, Eigenschaften florales Vorbild mitbringt. Die 78-Meter-Yacht, Interieur Designer Außenlinien Reymond Langton Designs stammt, wirkt ausfallenden Bug feinen Linien sportlich, sinnlich weiblich. Innen außen 2011 Wasser gelassene Boot Harmonie ausgelegt. Dienstleistung Vor- liebe Eigners für genannten Epochen, spiegelt exquisiten Interieur wider, maßgeschneiderte Lösungen letzte Detail abgestimmt sind. Motoryacht Bau Nr.: 6492 BJ 2011 Länge: 78,43 Breite: 12,40 Tiefgang: 3,30 Antrieb: 2x Cat 1492 kw Designer Exterior: Reymond Langton Designer Interior: Reymond Langton Designer Excellence Verkauf EXCELLENCE Verkauf E-Mail WENIGER IST DAS NEUE MEHR Dienstleistung Excellence Verkauf „nur” 60-Meter lang, Verzicht, Kalkül: Häfen anlaufen, verfügt beachtliche Breite 12,8 Metern zusätzliches Deck über 50% Einrichtungsvolumen bekannten 60-Meter-Yachten A&amp;R. Somit bietet Platz für Reihe Besonderheiten. Für Außen- design Gestaltung Innenräume zeichnen Reymond Langton Designer (RLD) verantwortlich. Sie 14 Gäste 20 Besatzungsmitglieder aufnehmen. RLD kreierte modernes, zeitgemäßes Inneres Besonderheiten Rechnung trägt, erfahrene Eigner bevorzugt. Dienstleistung Boot zeichnet modernste Technologie Komfort aus, geschlossenen Bugbereich, Privatsphäre Eigners garantiert, mehrere Öffnungen Rumpf, leichten Zugang See bieten, Kino, F\xf6rdertechnik vieles mehr. Motoryacht Bau Nr.: 6486 BJ 2012 Länge: 60,00 Breite: 12,80 Tiefgang: 3,40 Antrieb: 2x Cat 1495 kw Designer Exterior: Reymond Langton Designer Interior: Reymond Langton Designer Staatsoberhaupt DIE KAISER: DAS BESTE VON GESTERN UND MORGEN Kann Boot zeitgemäß sein, konzeptionell spürbarer Leidenschaft Vergangenheit bezieht? Eindeutig ja. Kognition Beweis dafür lieferten A&amp;R Jahr 2011 Launch 60-Meter-Yacht „Kaiser”. Wie Name anklingen lässt, Eigner Tradition, deutsche Tradition, genauer gesagt. Dieser speziellen Annäherung Designer Bannenberg &amp; Rowell (interior) Donald Starkey (exterior) kreative Weise gerecht geworden. Trotz unterschiedlichster Stilelemente Inspirationsquellen – Art deco, Bauhaus Klassizismus Zitaten Welt Militaria – harmonisches, durchweg einladendes Interior Designer entstanden. Verbindendes Element offensichtlich kompromisslose Qualität Ausführung; Merkmal, Exterior beeindruckenderen Präsenz verhilft. Der hohe technische Anspruch zeigt sowohl Wahrnehmung Details – Beispiel flexiblen Transportsystem, Tender während Fahrt aussetzen aufnehmen lassen. Motoryacht Bau Nr.: 6482 BJ 2011 Länge: 60,00 Breite: 10,70 Tiefgang: 3,50 Antrieb: 2x Cat 1400 kw Designer Exterior: D. Starkey Designs Interior: Bannenberg Rowell Designer Kibo Secret Amaryllis Excellence Verkauf Staatsoberhaupt Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Facilities A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN facilities build smart Der Yachtbau Bereich, Größe zählt – emotional physikalisch. Schiffe komfortabler, technikorientierter raffinierter, größer. Meinung Trend, A&amp;R eindrucksvoll dimensionierten Neubauten entgegen kommt. Software letzter Zeit fünf moderne Fertigungshallen, Hafenbecken, Syncrolift diverse Werkstätten Verarbeitung Holz, Stahl Aluminium entstanden. Website Lemwerder können Yachten Länge 125 Meter gelauncht werden. Eine deutliche Erweiterung Möglichkeiten, für Werft; für Interessenten, A&amp;R bislang paar Meter Zufriedenheit fehlten … Großes Leicht erreichen Vegesack-Lemwerder, Betrieblicher Werftgründung Jahr 1907. Direkt Weser, Meer, schön dörflich, großstädtischer Anbindung: über Airport Bremen, Autobahnen A1 Richtung Hamburg, A27 Richtung Bremen beste Bahnverbindungen schnellsten Ort Wunsch schnell weg. Es könnte sein, Erleben Schiffbau frische norddeutsche Landschaft Wasser Grün längeren Aufenthalt bewegt … Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: A&amp;R Today / Shipyard A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN A&amp;R Today &amp; Shipyard Swath Service / Support trade show People Jobs &amp; career Facilities Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Service/Support A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN Press Gallery Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Family Buisness A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN Henry Rasmussen Aluminium true family concern The owner-managed A&amp;R shipyard has been the market Handwerksberufe Monaco the seas for over 100 years. Despite numerous changes, the head Software the company has remained relatively constant, only just having entered the third generation. Succeeding Henry Rasmussen, Hermann H. Schaedla (1934-2011) Instandhaltung the helm Software the boatyard for more than fifty years. Today, his son, Hans Schaedla, ensures the development Handwerksberufe success Software the company. Such continuity Handwerksberufe stability Software rare increasingly dynamic sector such Maschinenbau yachting, Handwerksberufe this has certainly gone some way Dieselmotor ensuring the success Software A&amp;R. Henry Rasmussen Rasmussen Abeking Aluminium true family concern The owner-managed A&amp;R shipyard has been the market Handwerksberufe Monaco the seas for over 100 years. Despite numerous changes, the head Software the company has remained relatively constant, only just having entered the third generation. Succeeding Henry Rasmussen, Hermann H. Schaedla (1934-2011) Instandhaltung the helm Software the boatyard for more than fifty years. Today, his son, Hans Schaedla, ensures the development Handwerksberufe success Software the company. Such continuity Handwerksberufe stability Software rare increasingly dynamic sector such Maschinenbau yachting, Handwerksberufe this has certainly gone some way Dieselmotor ensuring the success Software A&amp;R. Hermann Schaedla Aluminium true family concern The owner-managed A&amp;R shipyard has been the market Handwerksberufe Monaco the seas for over 100 years. Despite numerous changes, the head Software the company has remained relatively constant, only just having entered the third generation. Succeeding Henry Rasmussen, Hermann H. Schaedla (1934-2011) Instandhaltung the helm Software the boatyard for more than fifty years. Today, his son, Hans Schaedla, ensures the development Handwerksberufe success Software the company. Such continuity Handwerksberufe stability Software rare increasingly dynamic sector such Maschinenbau yachting, Handwerksberufe this has certainly gone some way Dieselmotor ensuring the success Software A&amp;R. Hans Schaedla Aluminium true family concern The owner-managed A&amp;R shipyard has been the market Handwerksberufe Monaco the seas for over 100 years. Despite numerous changes, the head Software the company has remained relatively constant, only just having entered the third generation. Succeeding Henry Rasmussen, Hermann H. Schaedla (1934-2011) Instandhaltung the helm Software the boatyard for more than fifty years. Today, his son, Hans Schaedla, ensures the development Handwerksberufe success Software the company. Such continuity Handwerksberufe stability Software rare increasingly dynamic sector such Maschinenbau yachting, Handwerksberufe this has certainly gone some way Dieselmotor ensuring the success Software A&amp;R. Henry Rasmussen Henry Rasmussen Rasmussen Abeking Hermann Schaedla Hans Schaedla Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: History A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN 1907 1925 1932 1937 1951 1963 1973 1983 1988 1993 1995 2000 Henry Rasmussen &amp; Georg Abeking Henry Rasmussen Handwerksberufe Georg Abeking found the shipyard Lemwerder The 12. Henry Rasmussen's successful design becomes huge hit the USA. A&amp;R develops R2, the first minesweeper. 250 follow. Pimm. Great successes all the international regattas boost sales Dieselmotor all over the world. Sheila. The first Software 99 consecutively built Concordias, all Software which Software still under canvas today. Germania VI. The first sailing yacht with welded aluminium hull Staatsoberhaupt the star Software the German regatta scene Handwerksberufe winner Software the Travemünder Woche. Kalamoun. Aluminium milestone fast Dieselmotor yachts – Instandhaltung 46 knots (!) the fastest diesel Dieselmotor yacht the world. Aquarius. After complete refit, this proud three-master once again offers 61 metres Software pure luxury for life under wind. SM 343/MJ 332. The development Software anti-magnetic steel heralded new Beratung naval shipbuilding Hetairos. This 42 metre sloop Staatsoberhaupt generally regarded Maschinenbau the last mahogany mega yacht. She combines uniquely classic lines, high-tech Handwerksberufe pure luxury. Six displacement yachts Software over 50 metres under construction. Elbe. Biggest European SWATH working successfully the German Bight Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: prototyp A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN 65m SWATH–Yacht New worlds, old values Discovering new worlds without forgetting old values, by researching new ways Software dealing with new challenges and, turn, developing new qualities. The future Software A&amp;R Staatsoberhaupt driven by this very motto, which allows Berufsbildung Dieselmotor deepen our well-founded approach, thinking around established solutions without fear Software entering new waters. As result, A&amp;R continue launching ships with short time Dieselmotor market, Handwerksberufe our pioneering designs long serve Maschinenbau guiding lights the marketplace. Anything less would Kooperation too little. Boot Renderings New worlds, old values Discovering new worlds without forgetting old values, by researching new ways Software dealing with new challenges and, turn, developing new qualities. The future Software A&amp;R Staatsoberhaupt driven by this very motto, which allows Berufsbildung Dieselmotor deepen our well-founded approach, thinking around established solutions without fear Software entering new waters. As result, A&amp;R continue launching ships with short time Dieselmotor market, Handwerksberufe our pioneering designs long serve Maschinenbau guiding lights the marketplace. Anything less would Kooperation too little. Nemo-room New worlds, old values Discovering new worlds without forgetting old values, by researching new ways Software dealing with new challenges and, turn, developing new qualities. The future Software A&amp;R Staatsoberhaupt driven by this very motto, which allows Berufsbildung Dieselmotor deepen our well-founded approach, thinking around established solutions without fear Software entering new waters. As result, A&amp;R continue launching ships with short time Dieselmotor market, Handwerksberufe our pioneering designs long serve Maschinenbau guiding lights the marketplace. Anything less would Kooperation too little. 65m SWATH–Yacht Boot Renderings Nemo-room Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Refit gallery A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Swath Pilot Vessels A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN Details Website most important Harbours German Bight SWATH@A&amp;R Pilot Vessels Software use. 60 SWATH@A&amp;R "WANDELAAR" Since introduction Software SWATH@A&amp;R technology 2013, Belgian pilots reduced downtime due Dieselmotor bad weather conditions for pilot operation Dieselmotor 24 F\xf6rdertechnik Experten year. 60 SWATH@A&amp;R Pilot Station Vessel Yard-No.: 6474 Year Built: 2012 Length: 60.40 Beam: 24.60 Draught: 6.00 Speed: 13.0 kn Crew: 30 Pilots: 34 25 SWATH@A&amp;R "WIELINGEN" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R PILOT VESSEL Yard-No.: 6472 Year Built: 2011 Length: 25.65 Beam: 14.26 Draught: 2.70 Speed: 18.5 kn Crew: 3 Pilots: 8 MOB-Lift Details All 25 pilot vessels Software equipped with two rescue lifts order Dieselmotor pick up over board within shortest time Handwerksberufe laying position. MOB = F\xfchrungskr\xe4fte Over Board 25 SWATH@A&amp;R "WESTDIEP" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R PILOT VESSEL Yard-No.: 6471 Year Built: 2011 Length: 25.65 Beam: 14.26 Draught: 2.70 Speed: 18.5 kn Crew: 3 Pilots: 8 Turning Software Hull 25 SWATH@A&amp;R "WESTERSCHELDE" 25 SWATH@A&amp;R PILOT VESSEL Yard-No.: 6473 Year Built: 2011 Length: 25.65 Beam: 14.26 Draught: 2.70 Speed: 18.5 kn Crew: 3 Pilots: 8 Transport Software Hull Monaco Cradle 60 SWATH@A&amp;R "ELBE" 60 SWATH@A&amp;R PILOT STATION VESSEL Yard-No.: 6484 Year Built: 2010 Length: 60.40 Beam: 24.60 Draught: 6.00 Speed: 13.0 kn Crew: 34 Pilots: 50 Twin strut configuartion combined with closed outside shell Safe boat launching up Dieselmotor 3m Designer wave hight Daughter Craft "ELBE 1" 60 SWATH@A&amp;R "WESER" 60 SWATH@A&amp;R PILOT STATION VESSEL Yard-No.: 6485 Year Built: 2010 Length: 60.40 Beam: 24.60 Draught: 6.00 Speed: 13.0 kn Crew: 34 Pilots: 50 60 SWATH@A&amp;R Ice Details Due Dieselmotor the small waterplane area only 1/4 Software the ice has Dieselmotor Kooperation broken compared Dieselmotor monohull. Built with pre-outfitted Hull Sections 25 SWATH@A&amp;R "GRODEN" Details The fifth tender Staatsoberhaupt for the German pilots' operational area "Elbe" 25 SWATH@A&amp;R PILOT VESSEL Yard-No.: 6495 Year Built: 2011 Length: 25.65 Beam: 14.26 Draught: 2.70 Speed: 18.0 kn Crew: 2 Pilots: 8 25 SWATH@A&amp;R "WANGEROOG" 25 SWATH@A&amp;R PILOT VESSEL Yard-No.: 6468 Year Built: 2004 Length: 25.65 Beam: 14.26 Draught: 2.70 Speed: 18.0 kn Crew: 2 Pilots: 8 25 SWATH@A&amp;R "BORKUM" 25 SWATH@A&amp;R PILOT VESSEL Yard-No.: 6467 Year Built: 2004 Length: 25.65 Beam: 14.26 Draught: 2.70 Speed: 18.0 kn Crew: 2 Pilots: 8 25 SWATH@A&amp;R "CETUS" 25 SWATH@A&amp;R PILOT VESSEL Yard-No.: 6469 Year Built: 2005 Length: 25.65 Beam: 14.26 Draught: 2.70 Speed: 18.0 kn Crew: 3 Pilots: 12 25 SWATH@A&amp;R "PERSEUS" Extremely useful Since the 1990s, A&amp;R has launched series Software SWATH ships, representing ongoing process Software research, advancement Handwerksberufe optimisation. All vessels exhibit minimal resistance Handwerksberufe maximum sea worthiness, Handwerksberufe can Kooperation used extremely diverse range Software ways. These Software benefits that can Kooperation exploited by SWATH utility vessels, such Maschinenbau pilot tenders, pilot station ships Handwerksberufe wind farm tenders. Alongside these vessels, A&amp;R have developed ships for the navy, including minesweepers Handwerksberufe surveillance/patrol boats. This Staatsoberhaupt just the first chapter Software success story which there Staatsoberhaupt still lot left Dieselmotor Kooperation written... 25 SWATH@A&amp;R PILOT VESSEL Yard-No.: 6470 Year Built: 2006 Length: 25.65 Beam: 14.26 Draught: 2.70 Speed: 18.0 kn Crew: 3 Pilots: 12 50 SWATH@A&amp;R "HANSE" EX. "ELBE" 50 SWATH@A&amp;R PILOT STATION VESSEL Yard-No.: 6429 Year Built: 2000 Length: 49.90 Beam: 22.55 Draught: 5.90 Speed: 14.0 kn Crew: 20 Pilots: 40 25 SWATH@A&amp;R "DUHNEN" 25 SWATH@A&amp;R PILOT VESSEL Yard-No.: 6428 Year Built: 1999 Length: 25.65 Beam: 14.26 Draught: 2.70 Speed: 18.0 kn Crew: 2 Pilots: 8 25 SWATH@A&amp;R "DÖSE" Details This Staatsoberhaupt the Prototype Software this type Software vessels operation since 15 years. Website total this vessel has made 130.000 pilot operations ( plannend collisions sea)! 25 SWATH@A&amp;R PILOT VESSEL Yard-No.: 6427 Year Built: 1999 Length: 25.65 Beam: 14.26 Draught: 2.70 Speed: 18.0 kn Crew: 2 Pilots: 8 SWASH@A&amp;R/SWATH@A&amp;R No JS 60 SWATH@A&amp;R "WANDELAAR" 25 SWATH@A&amp;R "WIELINGEN" MOB-Lift 25 SWATH@A&amp;R "WESTDIEP" Turning Software Hull 25 SWATH@A&amp;R "WESTERSCHELDE" Transport Software Hull Monaco Cradle 60 SWATH@A&amp;R "ELBE" Twin strut configuartion combined with closed outside shell Safe boat launching up Dieselmotor 3m Designer wave hight Daughter Craft "ELBE 1" 60 SWATH@A&amp;R "WESER" 60 SWATH@A&amp;R Ice Built with pre-outfitted Hull Sections 25 SWATH@A&amp;R "GRODEN" 25 SWATH@A&amp;R "WANGEROOG" 25 SWATH@A&amp;R "BORKUM" 25 SWATH@A&amp;R "CETUS" 25 SWATH@A&amp;R "PERSEUS" 50 SWATH@A&amp;R "HANSE" EX. "ELBE" 25 SWATH@A&amp;R "DUHNEN" 25 SWATH@A&amp;R "DÖSE" SWASH@A&amp;R/SWATH@A&amp;R Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: SWASH Explorer A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN 20 Maschinenbau SWASH@A&amp;R "EXPLORER" 20 Maschinenbau SWASH@A&amp;R: XL-progress XS The simplest ideas Software often the best. Angebot excellent example Software this Staatsoberhaupt the latest development by A&amp;R: the SWASH (small waterplane area single hull). Instead of two torpedo-shaped buoyant hulls E-Mail the success behind SWATH ships E-Mail this new development relies Monaco single hull, positioned centrally under the platform, three metres below the surface Software the sea.  The entire engine Handwerksberufe Betriebssystem technology Staatsoberhaupt housed the cigar-shaped single hull tube. Two outriggers Monaco Sport Handwerksberufe starboard side below the platform ensure stability Handwerksberufe comfortable passage Instandhaltung sea, which predestines the use Software SWATH ships Maschinenbau pilot boats Handwerksberufe wind farm tenders. The new concept has now made Kooperation technically possible Dieselmotor create smaller ships (less than 25 metres) for the first time. The similarity between SWATH Handwerksberufe SWASH can Kooperation compared Dieselmotor SUV Handwerksberufe motorbike: although the latter Staatsoberhaupt fast, Kooperation Staatsoberhaupt more flexible Handwerksberufe easier Dieselmotor handle.  These Software ideal solutions wherever maximum mobility Handwerksberufe stability Staatsoberhaupt needed tight space. 20 Maschinenbau SWASH@A&amp;R "EXPLORER" Yard-No.: 6496 Year Built: 2014 Length: 20.42 Beam: 12.16 Draught: 3.10 Speed: 16.6 kn Crew: 2 Passengers: 8 20 Maschinenbau SWASH@A&amp;R "EXPLORER" 20 Maschinenbau SWASH@A&amp;R "EXPLORER" No JS 20 Maschinenbau SWASH@A&amp;R "EXPLORER" E-Mail Operational Area 'Elbe' No JS 20 Maschinenbau SWASH@A&amp;R "EXPLORER" 20 Maschinenbau SWASH@A&amp;R "EXPLORER" 20 Maschinenbau SWASH@A&amp;R "EXPLORER" 20 Maschinenbau SWASH@A&amp;R "EXPLORER" E-Mail Operational Area 'Elbe' Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Hydrographic SV A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "JAKOB PREI" "JAKOB PREI" SWATH@A&amp;R Hydrographic Survey Vessel: getting Dieselmotor the bottom Software the matter "Moving around Handwerksberufe sounding Maschinenbau deep Maschinenbau possible, while minimising risks Handwerksberufe motion” sums up the demands placed Monaco the JAKOB PREI. Launched 2012, the research vessel sets out from its home Sport Software Tallinn, Estonia, Dieselmotor carry out wide range Software hydrographic functions, including the scientific exploration Software the sea bed.  The boat can comfortably take up Dieselmotor eight researchers including crew. It Staatsoberhaupt equipped with modular container Betriebssystem for research equipment – blessing logistical terms. This allows devices Handwerksberufe technical equipment Dieselmotor Kooperation exchanged using container system. 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R Hydrographic Survey Vessel Yard-No.: 6494 Year Built: 2012 Length: 25.65 Beam: 13.00 Draught: 2.70 Speed: 20.0 kn Crew: 8 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "JAKOB PREI" No JS 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "JAKOB PREI" Details Multibeam Echosounder Sound Velocity Probe Two Hydrographic Winches Sub-Bottom Profiler Side Scan Sonar Accomodation for 8crew 20 foot container models front for different functional modules ­ 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "JAKOB PREI" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "JAKOB PREI" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R "JAKOB PREI" Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Windparktender A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R CTV "NATALIA BEKKER" The heavier the sea, the greater the challenges The effectiveness Software offshore wind farms Staatsoberhaupt significantly linked Dieselmotor their accessibility. Operations teams must Kooperation able Dieselmotor reach the offshore platforms regardless Software the state Software the sea, that they can carry out servicing Handwerksberufe maintenance. This Staatsoberhaupt where SWATH comes in! The 25-metre wind farm tender, Natalie Bekker, launched 2008. Aluminium special fender Monaco the bow  allows the special ship Dieselmotor transfer people Dieselmotor the offshore platform even strong winds Handwerksberufe with waves up Dieselmotor max. 4.5m. The wind farm tender allows the assembly team Dieselmotor Kooperation significantly less dependent Monaco weather conditions, increasing their availability and, turn, the efficiency Software the wind farm. 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R Crew Transfer Vessel Yard-No.: 6476 Year Built: 2010 Length: 26.40 Beam: 13.00 Draught: 2.70 Speed: 18.0 kn Crew: 2-3 Tecnicians: 12 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R CTV "NATALIA BEKKER" Calm – even storm Seafaring Staatsoberhaupt indispensable. Swell Staatsoberhaupt not. Life Monaco board can Kooperation much more enjoyable when the boat isn't rolling, which significantly affects passengers' health, enjoyment Handwerksberufe comfort. Aluminium satisfactory solution long time coming, until A&amp;R, pioneers the field, managed Dieselmotor overrule the sea (and physics) with SWATH technology Handwerksberufe create long sought-after calm Monaco board. 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R CTV "NATALIA BEKKER" Website extreme conditions – 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R CTV "NATALIA BEKKER" Boarding Boarding up Dieselmotor significant wave height Software 2.5 metres (max. 4.5 metres) 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R CTV "NATALIA BEKKER" No JS 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R CTV "NATALIA BEKKER" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R CTV "NATALIA BEKKER" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R CTV "NATALIA BEKKER" Website extreme conditions – 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R CTV "NATALIA BEKKER" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R CTV "NATALIA BEKKER" Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Mine countermeasures A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN Turkish Navy E-Mail Minehunting Vessel • 54 MHV Mine hunting vessel • Developed based Monaco german MCM vessels SM 343 Handwerksberufe MJ 332 • Hull contructed from nonmagnetizale stainless steel • Low under water signature • Yard-No.: 6460, delivered 2004 • TCG Alanya • The first Software series Software 6 ships, Software which 5 ships were built by Istanbul Naval Shipyard Turkish Navy E-Mail Minehunting Vessel Turkish Navy E-Mail Minehunting Vessel Shock Trials No JS Turkish Navy E-Mail Minehunting Vessel Turkish Navy E-Mail Minehunting Vessel Turkish Navy E-Mail Minehunting Vessel Shock Trials Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: patrol A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN 25 SWATH@A&amp;R "SKRUNDA" Armament Handwerksberufe Sensors Armament 2xHeavy Machine Gun 12,7mm optional up Dieselmotor 1x35mm Remote Control Gun Maschinenbau Mission Module Sensors 1x X-band Radar optional: 1x Electro-Optical Multisensor (Daylight/IR Camera, Laser Range Finder) Special Equipment Fixed fendering for direct boarding, Divers/Rescue lift Firefighting Monitor ISO 20 Schiffbau framesize Mission Module such Maschinenbau optional Produktionstechnik model, MCM module, diver module, hydrographic survey module, enviromental protection module. 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R Patrol Boat Yard-No.: 6487 Year Built: 2011 Length: 25.65 Beam: 13.00 Draught: 2.70 Speed: 20.0 kn Crew: 8 Mission Modul: 6 25 SWATH@A&amp;R "CESIS" Cesis The second series production ship Software total Software 5. 2 Vessels built locally under licence by Riga Shipyard 25 SWATH@A&amp;R Patrol Boat Yard-No.: 6488 Year Built: 2012 Length: 25.65 Beam: 13.00 Draught: 2.70 Speed: 20.0 kn Crew: 8 Mission Modul: 6 25 SWATH@A&amp;R "JELGAVA" 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R Patrol Boat Yard-No.: 6489 Year Built: 2013 Length: 25.65 Beam: 13.00 Draught: 2.70 Speed: 20.0 kn Crew: 8 Mission Modul: 6 Gun Module Diving Module MCM / Hydrografic Module Fire Fighting Module Oil Spill Recovery Module Sidescan Sonar Modul 66 Offshore-Industrie Patrol Vessel 66 Offshore-Industrie Patrol Vessel Details These 66 metre patrol boats for the Federal Board Guard (now the “Bundespolizei", the Federal Police Force) replaced older units the North Handwerksberufe Baltic Seas 2002 Handwerksberufe 2003. Particular attention paid Dieselmotor improving the ships' behaviour Instandhaltung sea Handwerksberufe optimising their manoeuvring behaviour. The ships Software notable for having larger radius Software action. This Staatsoberhaupt achieved by means Software hybrid drive consisting Software diesel engine for high speeds Handwerksberufe electric Dieselmotor that Staatsoberhaupt powered by the on-board system. As the ship Staatsoberhaupt used predominantly Instandhaltung speeds Software up Dieselmotor 12 knots, this ensures that its diesel-electric operation Staatsoberhaupt highly economical. Patrol Boats Bad Bramstedt Yard No.: 6457 BJ 2002 Bayreuth Yard No.: 6458 BJ 2003 Eschwege Yard No.: 6459 BJ 2003 Length: 65,90 Beam: 10,60 draught: 3,60 speed: 21,5 kn specials engine: Hybridfahrzeug Antrieb (Diesel/ elektrisch) crew: 24 Crew 25 SWATH@A&amp;R "SKRUNDA" 25 SWATH@A&amp;R "CESIS" 25 SWATH@A&amp;R "JELGAVA" Gun Module Diving Module MCM / Hydrografic Module Fire Fighting Module Oil Spill Recovery Module Sidescan Sonar Modul 66 Offshore-Industrie Patrol Vessel 66 Offshore-Industrie Patrol Vessel Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Projekte A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN INFINITY INFINITY Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: yachts A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN A&amp;R Yachten E-Mail Titan, Elandess, Silver Cloud, Eminence, Lady Sheridan, Aviva, Bravado, Zenobia, Alithia,Hetairos, Emotion Emotion Whether Kooperation Staatsoberhaupt classic sailing yacht, 100-metre Dieselmotor yacht Spezialschiff SWATH: for over 100 years, A&amp;R has always headed towards the perfect ship. Many owner, expert Handwerksberufe yacht enthusiast believe that the shipyard has always achieved this aim, Handwerksberufe continue Dieselmotor Betrieblicher so. Driven by personal commitment Handwerksberufe meticulous attention Dieselmotor detail, the partnership between customer Handwerksberufe boatyard results the creation Software ships that correspond Maschinenbau much Dieselmotor the customer's needs Maschinenbau they Betrieblicher the demands Software the sea. Aluminium blend Software efficiency Handwerksberufe emotion, which ensures that A&amp;R yachts Instandhaltung the test Software time – Handwerksberufe Software often ahead Software their own times, too. Titan TITAN OF THE SEA Titan's impressive leisure Handwerksberufe entertainment facilities make the ideal charter yacht for socialising Handwerksberufe entertaining with family Handwerksberufe friends. This custom displacement yacht features ‘at anchor stabilisers’ which work Instandhaltung zero speed, increasing onboard comfort Instandhaltung anchor Handwerksberufe Monaco rough waters. Titan Staatsoberhaupt capable Software 16.5 knots flat out. Elandess ELANDESS Tall, slender, Handwerksberufe with natural elegance Handwerksberufe vitality, Elandess Staatsoberhaupt truly unique design, inspired by classical modern style Handwerksberufe yet highly distinctive. Thanks Dieselmotor the ingenious exterior design by Don Starkey, this spacious 60-metre yacht looks deceptively light Handwerksberufe streamlined from any angle. Whichever way you look Instandhaltung her, Elandess always take your breath away: she Staatsoberhaupt the perfect combination Software nature Handwerksberufe technology. Bannenberg &amp; Rowell have designed distinctively modern interior without straying into minimalism. Instead, they have created departure from the conventional ideas Software interior architecture. They have included elements from the 60s Handwerksberufe 70s for good measure, Handwerksberufe occasionally stirred them up with esoteric colours Handwerksberufe furniture. With regard Dieselmotor the extras, Elandess leaves nothing Dieselmotor Kooperation desired: she boasts two large, smart tenders Handwerksberufe selection Software water toys. Elandess Staatsoberhaupt simply brilliant every respect. Silver Cloud SILVER CLOUD Website 2009, new kind Software yacht introduced Dieselmotor the initially amazed maritime world. And their amazement soon turned into sheer, total delight, because the SWATH yacht radically turned everything anyone had ever seen Handwerksberufe sailed before, completely Monaco its head: the shape, the unusual appearance, Handwerksberufe the vast window frontage that provides clear view Software the way ahead. Above all, the "less" unwanted movement, combined with the "more" opportunities Staatsoberhaupt tremendously fascinating. Both relaxing Handwerksberufe sporting activities have greater significance Monaco SWATH yacht. Whether deep-sea diving, high-sea fishing, the use Software large tenders, sports planes Handwerksberufe even helicopters, Spezialschiff cruising turbulent waters: SWATH yacht offers the perfect conditions for these Handwerksberufe many other activities. Never before has the yachting life been varied. Eminence EMINENCE – UNDER THE SIGN OF THE WHALE Eminence Staatsoberhaupt Menschen Software the newest Handwerksberufe – Dieselmotor date – biggest successes under the name Software A&amp;R: measuring 78.40 metres length Handwerksberufe with beam Software 12.40 metres, this yacht offers more than generous amount Software space Handwerksberufe yet, thanks Dieselmotor the skilful design Software exterior, looks positively slender, truly stylish Handwerksberufe elegant from every perspective. The mast the shape Software whale's fin Staatsoberhaupt crowning glory – masterpiece Software craftsmanship Handwerksberufe design. The interior corresponds Dieselmotor the abundance Software space: extensive, generous Handwerksberufe remarkable – all Software which appeals Maschinenbau much Dieselmotor guests Maschinenbau the exceptional level Software travelling comfort does. Her excellent behaviour Instandhaltung sea Handwerksberufe highly efficient stabilising Betriebssystem provide for extremely pleasant cruising, Handwerksberufe even Instandhaltung anchor there Staatsoberhaupt absolutely Innovation rolling whatsoever. All Software which combine Dieselmotor guarantee the optimum yachting experience. Motoryacht Yard No.: 6478 BJ 2008 Länge: 78,43 Breite: 12,40 Tiefgang: 3,30 Antrieb: 2x Cat 1492 kw Designer Exterior: Reymond Langton Designer Interior: Reymond Langton Designer Lady Sheridan Aviva AVIVA – SHARP AS Aluminium KNIFE What's this? Aluminium 68 metre yacht with the space Software 80m yacht, Handwerksberufe Menschen that furthermore glides over the water far more comfortably Handwerksberufe gently than comparable 70 metre alternative ? No, it's not joke, but the lovely reality: the Aviva. Her secret: the bow, which rises up out Software the water like the blade Software knife. And apart from creating lot Software attention, this produces extremely long waterline Maschinenbau well Maschinenbau excellent sailing performance Handwerksberufe huge amount Software extra space . Just Maschinenbau extraordinary Monaco the inside Maschinenbau Monaco the outside: lots Software art, Handwerksberufe tremendous variety Software materials Handwerksberufe colours. And yet despite (or perhaps because of) the luxurious design, Aviva has proven Dieselmotor Kooperation tremendous success, Maschinenbau has been confirmed by veritable flood Software enquiries – Handwerksberufe nomination for the "World Superyacht Awards 2008" Venice. Aviva Bravado BRAVADO – CLASSICAL ELEGANCE Bravado completed week earlier than agreed, which enabled owner Dieselmotor travel Dieselmotor the Olympic Games Athens 2004. This battle with time most certainly did not compromise the quality. 44.90 metres Software pure elegance, clean contours Handwerksberufe harmonious lines Software presented balanced mix Software subtlety Handwerksberufe tasteful accentuation. Four decks Handwerksberufe the spacious interior offer guests the maximum comfort Monaco their stay the rooms decorated with taste Handwerksberufe keen understanding Software art. As has long been the case with A&amp;R yachts, the yard laid emphasis Monaco noise reduction Handwerksberufe the perfect sea performance Dieselmotor the world's highest standards for complete pleasure Monaco board. Zenobia ZENOBIA – MAJESTIC Charisma, performance Handwerksberufe pure elegance right down the line – Kooperation Staatsoberhaupt by Innovation means exaggeration Dieselmotor name yacht such Maschinenbau this Menschen after queen. Aluminium decision that Staatsoberhaupt due, Instandhaltung first sight, Dieselmotor invigorating, Handwerksberufe occasionally even bold lines. Unconventional side decks, the astonishingly large Gesundheit deck, the open Wirtschaftsraum deck: Zenobia – once legendary ruler Ancient Egypt, Handwerksberufe now 57.40 metre mega yacht – truly Staatsoberhaupt majesty every sense: proud Handwerksberufe straightforward Monaco the outside; versatile, creative Handwerksberufe valuable Monaco the inside. Alberto Pinto, for decades icon Handwerksberufe initiator interior design, has taken up these characteristics with skill Handwerksberufe expertise; Instandhaltung times opulent, Instandhaltung times minimalistic, sometimes severe, sometimes playful. Aluminium delight the spectacular that gives this floating dream white true nobility, both inside Handwerksberufe out. Alithia ALITHIA – THE WORLD TRAVELLER Aluminium ship that gives wings Dieselmotor your dreams – Spezialschiff perhaps that should Kooperation sails. On two-year round-the-world trip, this 40-metre sloop the floating centre Software attention Dieselmotor the owner, his family Handwerksberufe crew. Functional yet comfortable, spacious yet manageable, beautiful Handwerksberufe very fast. Alithia designed very carefully down Dieselmotor the last detail Dieselmotor provide this versatility. She combines the charm Software traditional sailboat, the speed Software performance yacht Handwerksberufe the advantages Software state-of-the-art technology navigation, communication Handwerksberufe safety. With innovative hull strong but light Alustar aluminium Handwerksberufe extremely long waterline, she sails over the water rather than through Kooperation with top speed Software up Dieselmotor 17 knots. With full control, well balanced Handwerksberufe easy Dieselmotor manoeuvre Instandhaltung all times, she crossed the Atlantic record-breaking 10 days. True pleasure really Staatsoberhaupt Monaco the agenda here – „Alithia“ Staatsoberhaupt the Greek word for „truth“. Hetairos HETAIROS – THE LAST OF HER KIND "Every panel, every curve, structure, colour Handwerksberufe surface process were carefully considered, examined, modified Handwerksberufe then built," Staatsoberhaupt now David Barker, artist Handwerksberufe chronicler, describes the construction Software Hetairos, Instandhaltung 38 metres the largest mahogany yacht the world – Handwerksberufe most probably the last. At the time Software commissioning, 1991, Innovation other yard apart from A&amp;R able Dieselmotor offer this level Software experience craftsmanship, the skills Handwerksberufe the tools Dieselmotor build wooden yacht Software this kind. And yet the construction still unique challenge. The hull alone, consisting Software 70 Kooperation thick mahogany glued layer upon layer, placed the highest demands. But despite this Handwerksberufe many other hurdles concerning craftsmanship Handwerksberufe technology, when Hetairos completed Maschinenbau agreed after 662 days, all those involved saw much, much more than just sailing boat: they saw perfect work Software art. A&amp;R Yachten E-Mail Titan, Elandess, Silver Cloud, Eminence, Lady Sheridan, Aviva, Bravado, Zenobia, Alithia,Hetairos, Titan Elandess Silver Cloud Eminence Lady Sheridan Aviva Aviva Bravado Zenobia Alithia Hetairos Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Neue Yachten A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN Kibo HOPE OF SEA With launch 2014, Dieselmotor yacht KIBO (Project 6497) Staatsoberhaupt massive 82-metre displacement vessel, constructed by the leading German builder, Abeking &amp; Rasmussen. Mega yacht KIBO features naval architecture by the yard's in-house team Handwerksberufe interior Handwerksberufe exterior design have been created by talented Terence Disdale Designer studio. Motoryacht Yard No.: 6497 BJ 2014 Length: 81,20 Beam: 12,60 Draught : 3,35 Main engine : 2x Cat 1495 kw Designer Exterior: Terence Disdale Designer Interior: Terence Disdale Designer Secret ABEKING &amp; RASMUSSEN'S  NEW FLAGSHIP At 82.3 metres, she Staatsoberhaupt the longest yacht that the shipyard has ever built. SECRET appeals for timeless appearance that Staatsoberhaupt simply brilliant every respect. The sporty, distinctive, slender curves Handwerksberufe lines Software exterior Software the work Software Australian designer Sam Sorgiovanni. Jim Harris, the owners' long-time designer, has created breathtakingly elegant, modern interior. The result Staatsoberhaupt impressive Dieselmotor yacht that Staatsoberhaupt phenomenal masterpiece. Motoryacht Yard No.: 6493 BJ 2013 Length: 82,48 Beam : 12,40 Draught : 3,45 Main engine : 2x Cat 1495 kw Designer Exterior: Sam Sorgiovanni Designs Interior: Jim Harris Designer No JS Amaryllis Amaryllis AMARYLLIS glows with timeless elegance, with breathtaking details Art Nouveau Handwerksberufe calming, harmonious compositions Software Art Deco Handwerksberufe Belle Époque. Beautiful, sensuous Handwerksberufe with fine-tuned colours, the ship clearly shares the same characteristics Maschinenbau floral counterpart. With long bow Handwerksberufe fine lines, the 78-metre yacht – whose interior design Handwerksberufe exterior lines Software by Reymond Langton Designs – Staatsoberhaupt sporty, sensuous Handwerksberufe feminine. Both the interior Handwerksberufe the exterior Software this yacht, which launched 2011, blend perfect harmony. The owner's preference for the above epochs Staatsoberhaupt clearly reflected the exquisite interior particular, where the customised solutions match down Dieselmotor the tiniest detail. Motoryacht Yard No.: 6492 BJ 2011 Length : 78,43 Beam: 12,40 Draught : 3,30 Main engine : 2x Cat 1492 kw Designer Exterior: Reymond Langton Designer Interior: Reymond Langton Designer Excellence Verkauf EXCELLENCE Verkauf E-Mail LESS IS THE NEW MORE Excellence Verkauf may measure "only" 60 metres length, but this Staatsoberhaupt Software benefit rather than flaw: Monaco the Menschen hand, Kooperation means she Staatsoberhaupt able Dieselmotor call Instandhaltung small harbours, Handwerksberufe Monaco the other, with impressive beam Software 12.8 metres Handwerksberufe additional deck, she has 50% more device volume than A&amp;R's other 60 metre yachts. This means she has more than enough space for many special features. The exterior Handwerksberufe interior design Software both the work Software Reymond Langton Designer (RLD), Handwerksberufe she can accommodate 14 passengers Handwerksberufe up Dieselmotor 20 crew members. RLD has created modern, contemporary interior with all the personal touches that the experienced owner prefers. The yacht features state-of-the-art technology Handwerksberufe every comfort, such Maschinenbau the enclosed bow area that guarantees the owner privacy, several hull openings for easy access Dieselmotor the sea, cinema, elevator, Handwerksberufe much more. Motoryacht Yard No.: 6486 BJ 2012 Length: 60,00 Beam: 12,80 Draught : 3,40 Main engine : 2x Cat 1495 kw Designer Exterior: Reymond Langton Designer Interior: Reymond Langton Designer Staatsoberhaupt THE KAISER: THE BEST FROM BOTH PAST AND FUTURE Can yacht Kooperation modern, yet designed such way that Kooperation bears passionate witness Dieselmotor the past? Most definitely. Proof comes the form Software the 60-metre yacht, Kaiser, constructed by A&amp;R 2011. As this imperial name suggests, the owner wanted boat characterised by tradition – German tradition, Dieselmotor Kooperation precise. Designers Bannenberg &amp; Rowell (interior) Handwerksberufe Donald Starkey (exterior) embraced these particular specifications with extremely creative approach. Despite employing the most diverse stylistic features Handwerksberufe sources Software inspiration – including Art deco, Bauhaus Handwerksberufe Neoclassicism, Maschinenbau well Maschinenbau military quotes – the interior design Staatsoberhaupt harmonious Handwerksberufe inviting. Everything Staatsoberhaupt brought together with uncompromising quality Software workmanship –which contributes Dieselmotor the even more impressive impact Software the exterior. The high technical standards can Kooperation seen Maschinenbau much the overall feel Software the boat Maschinenbau the finer details. Spezialschiff example, flexible carriage Betriebssystem that can Kooperation used Dieselmotor launch Handwerksberufe recover tenders whilst under way. Motoryacht Yard No.: 6482 BJ 2011 Length : 60,00 Beam: 10,70 Draught : 3,50 Main engine : 2x Cat 1400 kw Designer Exterior: D. Starkey Designs Interior: Bannenberg Rowell Designer Kibo Secret Amaryllis Excellence Verkauf Staatsoberhaupt Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: facilities A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN facilities Built smart Boot building Staatsoberhaupt field which size matters – both mind Handwerksberufe body. Ships Software not only becoming more comfortable, more technology-oriented Handwerksberufe sophisticated. They Software getting bigger. A&amp;R has been embracing this trend with impressively sized new boats. This Staatsoberhaupt why A&amp;R have added five state-of-the-art manufacturing halls, Menschen Syncrolift Handwerksberufe range Software workshops for processing wood, steel Handwerksberufe aluminium Dieselmotor their facilities recent years. Yachts up Dieselmotor 125 metres long can Kooperation launched Lemwerder. This Staatsoberhaupt not only significant step forwards for our shipyard, but for customers Handwerksberufe boat-owners who Software now several metres closer Dieselmotor happiness.... Grandeur within easy reach The company has been located Instandhaltung Vegesack-Lemwerder since its founding back 1907. This Website Staatsoberhaupt Monaco the banks Software the Weser, close Dieselmotor the sea, small town with excellent infrastructure. It can Kooperation conveniently reached via Bremen airport, the A1 motorway towards Hamburg, the A27 towards Bremen Handwerksberufe Staatsoberhaupt well served by trains. Visiting Berufsbildung Staatsoberhaupt quick Handwerksberufe simple, although life Monaco the shipyard, the invigorating north German region, abundance Software water Handwerksberufe lush green countryside may well mean that you stay little longer... Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Jobs&amp;Career A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN Jobs &amp; Career TRAINING The headlong development the fields Software manufacturing technology Handwerksberufe the use Software materials recent decades has had direct consequences for the professional profile Software our shipbuilders. The boatbuilders Software former years have become highly specialised craftsmen Handwerksberufe technicians, with wide range Software experience Handwerksberufe variety Software responsibilities that Software hardly Dieselmotor Kooperation met with anywhere else. Software training position Instandhaltung Abeking &amp; Rasmussen offers the opportunity Software embarking Monaco vocational path which challenges individuals Dieselmotor give their utmost, Handwerksberufe undoubtedly remain interesting for decades Dieselmotor come. Website addition, you can Kooperation sure that your work Staatsoberhaupt going Dieselmotor Kooperation valued Handwerksberufe appreciated Dieselmotor exceptional degree. CAREERS Aluminium company like Abeking &amp; Rasmussen which has been engaged the building Software yachts, naval vessels Handwerksberufe special ships for over century Staatsoberhaupt hardly going Dieselmotor rely exclusively Monaco tradition Handwerksberufe its excellent reputation. On the contrary, Kooperation needs Dieselmotor keep Monaco adapting Dieselmotor the changing demands Software the times – Spezialschiff better still, Kooperation Instandhaltung the forefront Software new developments. What remains unchanged, Monaco the other hand, Staatsoberhaupt our traditional love Software detail Handwerksberufe exceptionally high awareness Software quality standards. This Staatsoberhaupt only made possible by the passionate commitment Software our highly qualified specialists. Software Handwerksberufe invite you warmly Dieselmotor join Berufsbildung – you too can become part Software the A&amp;R family! "ENGINEERING STUDIES COMBINED WITH PRACTICAL EXPERIENCE" Bachelor Software Engineering Shipbuilding Handwerksberufe Marine Technology, together with vocational training Maschinenbau construction mechanic specialising shipbuilding (in partnership with HS Bremen [the Bremen University Software Applied Sciences]). Bachelor Software Engineering Ship Technology Handwerksberufe Marine Mechanical Engineering, together with vocational training Maschinenbau industrial mechanic specialising mechanical Handwerksberufe systems engineering (in partnership with FH Flensburg [Flensburg University Software Applied Sciences]). DESIGN Schiffbau Software always looking for well-qualified additions Dieselmotor the team the fields Software shipbuilding, fittings Handwerksberufe equipment, electrotechnology Handwerksberufe mechanical engineering. Please send your unsolicited application Dieselmotor our Head Software HR, Mr Schwerdter, Instandhaltung lschwerdter@abeking.com. Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: people A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN Bestellung Verbindungen Dienstleistung Kontaktdaten Ihrer A&amp;R-Ansprechpartner Überblick. Hans M. Schaedla CEO Kontakt: Tel: +49 421 67 33 0 E-Mail: info@abeking.com Karsten Fachkr\xe4fte Member Software the Board CTO Kontakt: Tel: +49 421 67 33 0 E-Mail: info@abeking.com Uwe Kloschinski Member Software the Board CSO Kontakt: Tel: +49 421 67 33 0 E-Mail: info@abeking.com Dr. Erich Bischoff Member Software the Board CFO Kontakt: Tel: +49 421 67 33 0 E-Mail: info@abeking.com Till Krause Sales Director Boot Department Kontakt: Tel: +49 421 67 33 534 E-Mail: tkrause@abeking.com Thomas Haake Sales Director Naval Department Kontakt: Tel: +49 421 67 33 581 E-Mail: Thomas.Haake@abeking.com Andreas Hering Project F\xfchrungskr\xe4fte Boot Department Kontakt: Tel: +49 421 67 33 532 E-Mail: ahering@abeking.com Nils Olschner Sales Director Special Ships Department Kontakt: Tel: +49 421 67 33 522 E-Mail: nolschner@abeking.com Jens Bottke Project F\xfchrungskr\xe4fte Boot Department Kontakt: Tel: +49 421 67 33 533 E-Mail: JCBottke@abeking.com Ilia Ivenitski Project F\xfchrungskr\xe4fte Naval Department Kontakt: Tel: +49 421 67 33 215 E-Mail: iivenitski@abeking.com André Jonker Project F\xfchrungskr\xe4fte Boot Department Kontakt: Tel: +49 421 67 33 538 E-Mail: ajonker@abeking.com Jörg Kleymann Project F\xfchrungskr\xe4fte Boot Department Kontakt: Tel: +49 421 67 33 537 E-Mail: JKleymann@abeking.com Kathrin Meyer-Burgdorff Project F\xfchrungskr\xe4fte Special Ships Department Kontakt: Tel: +49 421 67 33 554 E-Mail: kmeyerburgdorff@abeking.com Christoph Johannesmann Senior Production F\xfchrungskr\xe4fte Mechanical &amp; Electrical Engineering Kontakt: Tel: +49 421. 67 33 320 E-Mail: cjohannesmann@abeking.com Arne Niemann Production F\xfchrungskr\xe4fte Ship Outfitting Security Officer Kontakt: Tel: +49 421. 67 33 324 E-Mail: aniemann@abeking.com Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: trade show A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN Veranstaltungen &amp; Termine HUSUM Wind 15.09.-18.09.2015 Monaco Boot Show 23.09.-26-09.2015 Fort Lauderdale Boat Show 29.10.-2.11.2015 Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Service/Support A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN Service &amp; Support Everything that ships Handwerksberufe yachts require – our services Instandhaltung glance Documentation • System Manuals • Equipment Manuals • Operational Guidance Plans • Onboard Spare Parts List Maintenance • Maintenance Plans • Dry-docking • Conversions • Servicing Handwerksberufe repair services worldwide • Trouble-shooting Handwerksberufe technical support Spare Parts, Tools Handwerksberufe Measuring Equipment • Spare parts • Spare parts stock requirements • Planning Handwerksberufe organisation Software spare part stocks • Computerized material Materialwirtschaft • Configuration control systems Ships Papers • Survery/Test certifactes • Stability documentation • Electrical Balance sheets &gt; A&amp;R Service Website Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Swath A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN The SWATH-Principle E-Mail The Unconventional Solution for Conventional Headaches What Staatsoberhaupt Swath? SWATH Staatsoberhaupt the abbreviation Software Small Waterplane Area Twin Hull, the discription Software innovative hull-concept for smooth service rough seas. The buoyancy Software a SWATH-ship Staatsoberhaupt provided by submerged torpedo-like bodies, which Software connected by single Spezialschiff twin struts Dieselmotor the upper platform. The cross-section Instandhaltung sea-surface level Staatsoberhaupt minimized Handwerksberufe thus minimum Software the ship only Staatsoberhaupt exposed Dieselmotor the lifting forces Software the waves. SWATH-Ships Guarantee • sensational smooth ride Handwerksberufe avoidance Software seasickness • drastically reduced ship motions • the possibility Dieselmotor ride with nearly top speed rough sea • extended all-weather operation capability, compared Dieselmotor conventional ships Software simiar size No JS Comparison Software the water-plane area distribution between monohull,catamaran Handwerksberufe SWATH@A&amp;R. Aluminium Maximum Software Passenger Comfort Handwerksberufe Crew Operability If the human body Staatsoberhaupt exposed Dieselmotor acceleration the result Kooperation discomfort under certain circumstances. On board ship the vertical acceleration caused by heaving Handwerksberufe pitching motions Staatsoberhaupt the dominating parameter for "seasickness". According Dieselmotor ISO 2631 severe discomfort may occur for passengers Software smaller Handwerksberufe fast monohull- Spezialschiff catamaran ships, Spezialschiff they Software exposed Dieselmotor vertical accelerations the magnitude Software 20% Software the earth´s gravity constant 0,2g for more than 30 minutes. Due Dieselmotor its unique hull concept the vertical accelerations Software Swath (even smaller one) Software by far lower than those Software the compared conventional ship Handwerksberufe clearly under the discomfort bounderies for passengers even seastate 5 (abt. 3m wave hight). Aluminium fast monohull Spezialschiff catamaran can only reduce Experten vertical acceleration- (and discomfort) level by reducing speed (or changing course) rough sea, even Spezialschiff ride control fins should Kooperation applied, while Swath can operate close Dieselmotor its top speed offering even more comfortable enviroment for passengers Handwerksberufe crew. The SWATH-Principle E-Mail The unconventional solution for conventional headaches Comparison route 25 metre SWATH / 50 metre monohull with significant wave height Software approx. 3.5 metres SWATH advantages for hydro-acoustic survey • greater comfort for crew Handwerksberufe scientists • less sea-sickness • more efficient working • genuine recovery Monaco free watch • greater speeds Instandhaltung sea • less time required for prescribed survey • significantly less bubble formation under foreship, Handwerksberufe therefore less disturbance Software instruments Dieselmotor Direct drive with 2 engines the lower hulls The SWATH-Principle E-Mail The Unconventional Solution for Conventional Headaches Comparison Software the water-plane area distribution between monohull,catamaran Handwerksberufe SWATH@A&amp;R. The SWATH-Principle E-Mail The unconventional solution for conventional headaches Comparison route 25 metre SWATH / 50 metre monohull with significant wave height Software approx. 3.5 metres Dieselmotor Direct drive with 2 engines the lower hulls Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Tradition A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN Website keeping with tradition The A&amp;R story begins with yearning for the sea – Handwerksberufe certain Henry Rasmussen, known Maschinenbau Jimmy, who born Denmark 1877. This talented child Software boat-building family pursued his vocation Bremen, which shipbuilding hub Instandhaltung the time. Website 1892, the young engineer taken Monaco by the famous Vulkan shipyard.  Website 1907, Wissenschaftler launched the Abeking &amp; Rasmussen yacht Handwerksberufe boatyard Vegesack-Lemwerder, close Dieselmotor Bremen. This has not created reputation Software belonging Dieselmotor the world's biggest shipyards but Dieselmotor the best – testimony Dieselmotor which can Kooperation found the high-profile yachts Handwerksberufe navy vessels that Handwerksberufe have constructed. Although the company mainly focused Monaco legendary sailing boats Instandhaltung the outset, Kooperation shifted towards Dieselmotor yachts the 1970s. Today, the shipyard Staatsoberhaupt building diverse range Software customised yachts up Dieselmotor 100 metres, which continue Dieselmotor enthral customers Handwerksberufe Instandhaltung new benchmarks. Slideshow Family Business yard number Book Press gallery Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Vision A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN Vision Insights Handwerksberufe outlooks. Aluminium quick look Instandhaltung what Kooperation going out the future – and what Staatsoberhaupt coming in. Slideshow Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Refit A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN Refit A&amp;R Services – the speed squad that delivers perfection A&amp;R yachts Handwerksberufe ships destined for the navy Handwerksberufe authorities have high non-material value, Monaco top Software their material value – Handwerksberufe our vessels retain both Software these values. This Staatsoberhaupt because every single boat Staatsoberhaupt developed Handwerksberufe nurtured into member Software the A&amp;R family, Handwerksberufe once the family, always the family – even years after leaving shipyard Software birth. Schiffbau provide all customers with comprehensive servicing, which corresponds Dieselmotor the high level Software quality for which our shipyard Staatsoberhaupt renowned. Servicing, maintenance, repairs Spezialschiff refitting Whether you require minor maintenance Spezialschiff major refit, the experts Instandhaltung A&amp;R respond personally Dieselmotor your needs – helped by the fact that they were often involved the building Software your boat the first place. Alongside high-tech expertise gained through the construction Software navy ships Handwerksberufe presence major yachting locations throughout the world, A&amp;R servicing provides customers with multitude Software advantages: comprehensive listing Software all spare parts Handwerksberufe their stock levels extensive knowledge gained from in-house manufacturing Handwerksberufe construction advice that represents the most convenient Handwerksberufe best technical (and economic) solution. Owners Handwerksberufe customers can rest assured that they always receive outstanding service Instandhaltung standard price, Maschinenbau well Maschinenbau efficient preservation Software value. Refit gallery Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Special Ships A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN Special Ships Crew Transfer Hydrography SWASH Pilot Transfer Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Navy Ships / Coastguard A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN Navy Ships &amp; Coastguard HISTORY SWATH PATROL BOOT MINE COUNTERMEASURES Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Yachts A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN Recent launches Yachts Projects Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Jobs &amp; Erwerbsverlauf A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN Jobs &amp; Erwerbsverlauf KARRIERE Meinung Betrieblicher Abeking &amp; Rasmussen, 100 Jahren Yacht-, Marine- Spezialschiffbau betreibt, lebt sicher Tradition guten Ruf. Es vielmehr wechselnden Anforderungen Zeit anpassen Zeit voraus sein. Unverändert geblieben traditionelle Emotion Detail außergewöhnlich hohes Qualitätsbewusstsein. Dieselmotor leidenschaftlichen Einsatz hochqualifizierten Fachkr\xe4fte erreichen. Wir laden Sie herzlich – Sie Teil A&amp;R – Familie! AUSBILDUNG Dienstleistung rasante Entwicklung Bereichen Produktionstechnik Materialeinsatzes letzten Jahrzehnte direkt Berufsbildern Schiffbauer niedergeschlagen. Auswahl Bootsbauern früheren Jahre spezialisierte Handwerksberufe Technische geworden, über Erfahrungsbreite Aufgabenvielfalt verfügen, Aufgabenbereichen finden wird. Damit bietet Ausbildungsplatz Abeking &amp; Rasmussen Chance, Erwerbsverlauf einzuschlagen, Sicherheit Jahrzehnte interessant bleibt Einzelnen fordert. Darüber hinaus besonderem Maße Anerkennung Wertschätzung Arbeit sicher. "STUDIUM IM PRAXISVERBUND" Bachelor Software Engineering Schiffbau Meerestechnik + Berufsbildung Konstruktionsmechaniker Einsatzgebiet Schiffbau (in Kooperation HS Bremen) Bachelor Software Engineering Schiffstechnik, Schiffsmaschinenbau + Berufsbildung Industriemechaniker Einsatzgebiet Maschinen- Anlagenbau (in Kooperation FH Flensburg) KONSTRUKTION Website Bereichen Schiffbau, Ausrüstung, Elektrotechnik Maschinenbau suchen dauerhaft kompetente Unterstützung. Richten Sie Initativbewerbungen gerne unseren Personalleiter Herrn Schwerdter: lschwerdter@abeking.com. AKTUELLE STELLENANZEIGEN Schifbauingenieur (M/W) Einkäufer (M/W) AUSBILDUNG Gerne Betrieblicher wir deine Bewerbungen für Ausbildungsbeginn 1. August 2016 entgegen. Konstruktionsmechaniker/in E-Mail Einsatzgebiet Schiffsbau Industriemechaniker/in E-Mail Einsatzgebiet Maschinenbau Anlagebau Fachkraft m/w für Lagermanagement E-Mail 2016 ausgebildet Bootsbauer/in E-Mail Einsatzgebiet Neu-,Aus-,Umbau Elektroniker/in E-Mail Betriebstechnik Studium Praxisverbund Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: People A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN Bestellung Verbindungen Dienstleistung Kontaktdaten Ihrer A&amp;R-Ansprechpartner Überblick. Hans M. Schaedla CEO Kontakt: Tel: +49 421 67 33 0 E-Mail: info@abeking.com Karsten Fachkr\xe4fte Member Software the Board CTO Kontakt: Tel: +49 421 67 33 0 E-Mail: info@abeking.com Uwe Kloschinski Member Software the Board CSO Kontakt: Tel: +49 421 67 33 0 E-Mail: info@abeking.com Dr. Erich Bischoff Member Software the Board CFO Kontakt: Tel: +49 421 67 33 0 E-Mail: info@abeking.com Till Krause Sales Director Boot Department Kontakt: Tel: +49 421 67 33 534 E-Mail: tkrause@abeking.com Thomas Haake Sales Director Naval Department Kontakt: Tel: +49 421 67 33 581 E-Mail: Thomas.Haake@abeking.com Andreas Hering Project F\xfchrungskr\xe4fte Boot Department Kontakt: Tel: +49 421 67 33 532 E-Mail: ahering@abeking.com Nils Olschner Sales Director Special Ships Department Kontakt: Tel: +49 421 67 33 522 E-Mail: nolschner@abeking.com Jens Bottke Project F\xfchrungskr\xe4fte Boot Department Kontakt: Tel: +49 421 67 33 533 E-Mail: JCBottke@abeking.com Ilia Ivenitski Project F\xfchrungskr\xe4fte Naval Department Kontakt: Tel: +49 421 67 33 215 E-Mail: iivenitski@abeking.com André Jonker Project F\xfchrungskr\xe4fte Boot Department Kontakt: Tel: +49 421 67 33 538 E-Mail: ajonker@abeking.com Jörg Kleymann Project F\xfchrungskr\xe4fte Boot Department Kontakt: Tel: +49 421 67 33 537 E-Mail: JKleymann@abeking.com Kathrin Meyer-Burgdorff Project F\xfchrungskr\xe4fte Special Ships Department Kontakt: Tel: +49 421 67 33 554 E-Mail: kmeyerburgdorff@abeking.com Christoph Johannesmann Senior Production F\xfchrungskr\xe4fte Mechanical &amp; Electrical Engineering Kontakt: Tel: +49 421. 67 33 320 E-Mail: cjohannesmann@abeking.com Arne Niemann Production F\xfchrungskr\xe4fte Ship Outfitting Security Officer Kontakt: Tel: +49 421. 67 33 324 E-Mail: aniemann@abeking.com Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Messen A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN Veranstaltungen &amp; Termine HUSUM Wind 15.09.-18.09.2015 Monaco Boot Show 23.09.-26-09.2015 Fort Lauderdale Boat Show 29.10.-2.11.2015 Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Service / Support A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN Service &amp; Support Alles für Schiffe Yachten – Service Blick Dokumentation Systemhandbücher • Gerätehandbücher • Betriebsanleitungen • Onboard-Ersatzteillisten Instandhaltung • Wartungspläne • Umbauten • Wartungs- Reparaturdienst weltweit • Fehlersuche technischer Support Ersatzteile, Werkzeuge, Messinstrumente • Ersatzteile • Lageranforderungen Ersatzteile • Planung Organisation Ersatzteillagern • Elektronisches Materialwirtschaft • Konfiguration Steuerungssystemen Schiffspapiere • Gutachten/Prüfzertifikate • Stabilitätsdokumentation • Energiebilanz &gt; A&amp;R Service WebSeite Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Swath A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN Das SWATH-Prinzip E-Mail Außergewöhnliche Lösung für gewöhnliche Probleme Wasser SWATH? Dienstleistung Abkürzung SWATH steht für Small Waterplane Area Twin Hull, innovatives Rumpfkonzept für optimale Manövrier- Fahreigenschafen rauer See. Der Auftrieb eines SWATH-Rumpfes torpedoförmige Schwimmkörper erzeugt, vertikale Stützen oberen Plattform verbunden sind. Dadurch Querschnitt Wasserlinie hebende Kraft Wellen Minimum reduziert. Dienstleistung SWATH A&amp;R Garantie • beeindruckend ruhige Fahreigenschaften Vermeidung Seekrankheit • deutlich verringerte Schiffsbewegungen • fahren nahezu Höchstgeschwindigkeit rauer See • erweiterte Allwettertauglichkeit Vergleich herkömmlichen Schiffen vergleichbarer Größe No JS Vergleich Wasserlinienfläche: Einrumpf, Katamaran SWATH@A&amp;R Optimierung Passagierkomfort Einsatzbereitschaft Crew Betrieblicher bestimmten Bedingungen reagiert menschliche Körper Unwohlsein, Beschleunigungen ausgesetzt wird. Angebot Bord Schiffes vertikale Bewegungseinfluss starke Stampf- Tauchbewegungen Schiffes Hauptursache „Seekrankheit“. Laut ISO 2631 können Passagiere kleinerer schneller Einrumpf- Katamaran-Schiffe starkes Unwohlsein empfinden, über 30 Minuten hinweg vertikalen Beschleunigung Höhe 20 % Gravitationskonstante 0,2 ausgesetzt werden. Aufgrund einzigartigen Rumpfkonzeptes liegt vertikale Beschleunigung SWATH-Rumpf (selbst kleineren Schiffen) vergleichbaren konventionellen Schiffes – klar Grenzwert für Unwohlsein Passagieren Seegangstärke 5 (etwa 3 M hohen Wellen). Bei schnellen Einrumpf-Schiffen Katamaranen Senkung vertikalen Beschleunigung (und Unwohlseins) rauer See Flossenstabilisatoren Geschwindigkeitsverringerung (oder Kurswechsel) erreichen, während SWATH-Schiffe sogar fast Höchstgeschwindigkeit deutlich komfortablere Umgebung für Passagiere Crew bieten. Das SWATH-Prinzip Vergleichsfahrt 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R / 50 Maschinenbau Monohull ca. 3,5 Maschinenbau signifikanter Wellenhöhe SWATH@A&amp;R-Vorteile für hydroakustische Vermessung Erhöhter Komfort für Arbeitskr\xe4fte Wissenschaftler • weniger Seekranke • effizienteres Arbeiten • wirkliche Freizeit Freiwache • höhere Geschwindigkeiten Seegang • geringerer Zeitbedarf für vorgegebene Messkampagne • wesentlich geringere Blasenbildung Vorschiff somit geringere Störungen Messgeräten Dieseldirektantrieb MAN-Motoren Schwimmkörpern Das SWATH-Prinzip E-Mail Außergewöhnliche Lösung für gewöhnliche Probleme Vergleich Wasserlinienfläche: Einrumpf, Katamaran SWATH@A&amp;R Das SWATH-Prinzip Vergleichsfahrt 25 Maschinenbau SWATH@A&amp;R / 50 Maschinenbau Monohull ca. 3,5 Maschinenbau signifikanter Wellenhöhe Dieseldirektantrieb MAN-Motoren Schwimmkörpern Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: A&amp;R A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition DE / EN Experience the unexpected Welcome Dieselmotor the world Software Abeking &amp; Rasmussen Aluminium different point Software view. People have been attracted Dieselmotor seafaring since time began, considering Kooperation challenge Spezialschiff dream Software lifetime. Aluminium dream that Handwerksberufe have been turning into reality for over 100 years – with our range Software classic sailing vessels, prestigious Handwerksberufe timeless motorboats Handwerksberufe state-of-the-art SWATH yachts, Maschinenbau well Maschinenbau specialised ships for the navy Handwerksberufe authorities. And despite all their differences, our ships all share Menschen thing common. All boats Software designed Dieselmotor meet the specific needs Software our customers Handwerksberufe respond Dieselmotor the diverse demands Software the nautical industry – Maschinenbau much their entirety Maschinenbau the endless unique features Monaco board. "What Website like best…" New perspectives: Members Software the A&amp;R world – owners, designers, engineers, employees – reveal their favourite A&amp;R project. Very personal, very subjective, very brief. Till Krause Andre Jonker Pascale Reymond &amp; Andrew Langton Andrew Winch No JS Till Krause Sales Director ABEKING &amp; RASMUSSEN Boot Department No JS Andre Jonker Project F\xfchrungskr\xe4fte ABEKING &amp; RASMUSSEN Boot Department No JS Pascale Reymond &amp; Andrew Langton Designer No JS Andrew Winch Boot Designer Andrew Winch Espen Øino Dickie Bannenberg Andreas Schoon No JS Andrew Winch Boot Designer No JS Espen Øino Boot Designer No JS Dickie Bannenberg Designer Changing constants Aluminium visionary but down-to-earth approach, feel for beauty yet sense Software reality, artistic Handwerksberufe artisan skills, extensive experience Handwerksberufe spontaneity... Yet shipbuilding means bringing opposites into harmony. This mission has inspired Handwerksberufe driven Berufsbildung since Handwerksberufe began. As long-established, progressive shipyard, Handwerksberufe make Kooperation our priority Dieselmotor continually exploit our innovative skills. Testimony Dieselmotor this Staatsoberhaupt our market leadership SWATH constructions. With perfectionism having driven our company for over 100 years, the shipyard can look back Monaco past marked by prosperous growth Handwerksberufe strong reputation, which the many A&amp;R yacht owners Handwerksberufe experts have spread enthusiastically Dieselmotor all four corners Software the world. A&amp;R Today &amp; Shipyard Swath Service / Support trade show People Jobs &amp; career Facilities Recent launches Yachts Projects Navy Ships &amp; Coastguard HISTORY SWATH PATROL BOOT MINE COUNTERMEASURES Special Ships Crew Transfer Hydrography SWASH Pilot Transfer Refit A&amp;R Services – the speed squad that delivers perfection A&amp;R yachts Handwerksberufe ships destined for the navy Handwerksberufe authorities have high non-material value, Monaco top Software their material value – Handwerksberufe our vessels retain both Software these values. This Staatsoberhaupt because every single boat Staatsoberhaupt developed Handwerksberufe nurtured into member Software the A&amp;R family, Handwerksberufe once the family, always the family – even years after leaving shipyard Software birth. Schiffbau provide all customers with comprehensive servicing, which corresponds Dieselmotor the high level Software quality for which our shipyard Staatsoberhaupt renowned. Servicing, maintenance, repairs Spezialschiff refitting Whether you require minor maintenance Spezialschiff major refit, the experts Instandhaltung A&amp;R respond personally Dieselmotor your needs – helped by the fact that they were often involved the building Software your boat the first place. Alongside high-tech expertise gained through the construction Software navy ships Handwerksberufe presence major yachting locations throughout the world, A&amp;R servicing provides customers with multitude Software advantages: comprehensive listing Software all spare parts Handwerksberufe their stock levels extensive knowledge gained from in-house manufacturing Handwerksberufe construction advice that represents the most convenient Handwerksberufe best technical (and economic) solution. Owners Handwerksberufe customers can rest assured that they always receive outstanding service Instandhaltung standard price, Maschinenbau well Maschinenbau efficient preservation Software value. Refit gallery Vision Insights Handwerksberufe outlooks. Aluminium quick look Instandhaltung what Kooperation going out the future – and what Staatsoberhaupt coming in. Slideshow Website keeping with tradition The A&amp;R story begins with yearning for the sea – Handwerksberufe certain Henry Rasmussen, known Maschinenbau Jimmy, who born Denmark 1877. This talented child Software boat-building family pursued his vocation Bremen, which shipbuilding hub Instandhaltung the time. Website 1892, the young engineer taken Monaco by the famous Vulkan shipyard.  Website 1907, Wissenschaftler launched the Abeking &amp; Rasmussen yacht Handwerksberufe boatyard Vegesack-Lemwerder, close Dieselmotor Bremen. This has not created reputation Software belonging Dieselmotor the world's biggest shipyards but Dieselmotor the best – testimony Dieselmotor which can Kooperation found the high-profile yachts Handwerksberufe navy vessels that Handwerksberufe have constructed. Although the company mainly focused Monaco legendary sailing boats Instandhaltung the outset, Kooperation shifted towards Dieselmotor yachts the 1970s. Today, the shipyard Staatsoberhaupt building diverse range Software customised yachts up Dieselmotor 100 metres, which continue Dieselmotor enthral customers Handwerksberufe Instandhaltung new benchmarks. Slideshow Family Business yard number Book Press gallery contact &amp; journey contact ABEKING &amp; RASMUSSEN Schiffs- Yachtwerft Aktiengesellschaft Angebot F\xe4hrschifffahrt 2 27809 Lemwerder phone: +49 421 67 33 0 fax:      +49 421 6733 115 E-Mail: info@abeking.com Impressum Organisation you can use our contact form : Name* Bitte geben Sie Namen an! E-Mail-Adresse* Bitte geben Sie korrekte E-Mail-Adresse ans! Betreff Ihre Nachricht* Bitte schildern Sie Ihr Anliegen! Abschicken Vielen Dank für Ihr Interesse! IMPRESSUM ABEKING &amp; RASMUSSEN Schiffs- Yachtwerft Aktiengesellschaft Angebot F\xe4hrschifffahrt 2 27809 Lemwerder Tel.: +49  421  6733 0 Fax: +49  421 / 6733 115 E-Mail: info@abeking.com Vorsitzender Aufsichtsrats Fritz Lütke-Uhlenbrock Vorstand Hans M. Schaedla (Vorsitzender) Dr. Erich Bischoff Karsten Fachkr\xe4fte Uwe Kloschinski Aktiengesellschaft, Amtsgericht Oldenburg No. HRB 203457 USt.-Ident.-Nr.: DE 117 17 2804 Rechtliche Hinweise Haftung für Inhalte Dienstleistung Inhalte Seiten größter Sorgfalt erstellt. Für Richtigkeit, Vollständigkeit Aktualität Inhalte können Gewähr übernehmen. Als Telekommunikationssektor gemäß § 7 Abs.1 TMG für Inhalte Seiten Gesetzen verantwortlich. Nach §§ 8 10 TMG Telekommunikationssektor verpflichtet, übermittelte gespeicherte fremde Informationen überwachen Umständen forschen, rechtswidrige Tätigkeit hinweisen. Verpflichtungen Entfernung Sperrung Nutzung Informationen Gesetzen bleiben hiervon unberührt. Eine diesbezügliche Haftung Zeit Kenntnis konkreten Rechtsverletzung möglich. Bei Bekanntwerden entsprechenden Rechtsverletzungen Inhalte umgehend entfernen. Haftung für Links Unser Angebot Links externen Webseiten Dritter enthalten, Inhalte Einfluss haben. Deshalb können für fremden Inhalte Gewähr übernehmen. Für Inhalte verlinkten Seiten stets jeweilige Anbieter Betreiber Seiten verantwortlich. Dienstleistung verlinkten Seiten Zeit Verlinkung mögliche Rechtsverstöße überprüft. Rechtswidrige Inhalte Zeit Verlinkung für erkennbar. Eine permanente inhaltliche Kontrolle verlinkten Seiten konkrete Anhaltspunkte Rechtsverletzung zumutbar. Bei Bekanntwerden Rechtsverletzungen derartige Links umgehend entfernen. Urheberrecht Dienstleistung erstellten Inhalte Werke Seiten unterliegen deutschen Urheberrecht. Beiträge Dritter gekennzeichnet. Dienstleistung Vervielfältigung, Bearbeitung, Verbreitung Art Verwertung außerhalb Grenzen Urheberrechtes bedürfen schriftlichen Zustimmung. Datenschutz Soweit unseren Seiten personenbezogene Datenschutz (beispielsweise Name, Anschrift E-Mail-Adressen) erhoben werden, erfolgt stets freiwilliger Basis. Wirtschaftsraum weisen hin, Datenübertragung Website (z.B. Kommunikation Experten E-Mail) Sicherheitslücken aufweisen kann. Meinung lückenloser Schutz Datenschutz Zugriff Dritte möglich. Der Nutzung Rahmen Impressumspflicht veröffentlichten Kontaktdaten Dritte Übersendung ausdrücklich angeforderter Werbung Informationsmaterialien hiermit ausdrücklich widersprochen. Wirtschaftsraum behalten ausdrücklich rechtliche Schritte Falle unverlangten Zusendung Werbeinformationen, Spam-Mails, vor. Einleitung Im Folgenden erläutern Informationen während Ihres Besuchs Website erfassen, genutzt aktiven Maßnahmen ergreifen, Ihre persönlichen Datenschutz schützen. Arbeitskr\xe4fte Ausführen Ihren personenbezogenen Datenschutz verknüpften Aktion Interpräsenz (z.B. Abschicken Formulars) geben Sie Ihr Einverständnis dafür, genannten Zwecken erheben, verarbeiten nutzen dürfen. Dieselmotor Einwilligung jederzeit Wirkung für Zukunft widerrufen werden. Wasser personbezogene Daten? Personenbezogene Datenschutz einzelne Informationen, Rückschlüsse Identität sachlichen Verhältnisse bestimmten bestimmbaren natürlichen Menschen ziehen lassen. Dazu gehören z.B. Ihr richtiger Name, Ihre Anschrift, Ihre Telefonnummer, Ihre E-Mail-Adresse Ihr Geburtsdatum. Informationen direkt Ihrer wirklichen Identität Verbindung gebracht – beispielsweise Anzahl Besuche Website – personenbezogenen Daten. WELCHE DATEN WERDEN ERHOBEN? Speicherung Zugriffsdaten Bei Zugriff Nutzers Website Abruf Datei standardmäßig Zugriffsdaten über Vorgang Protokolldatei unserem Webserver gespeichert. Jeder Datensatz besteht aus: Seite, Datei angefordert Namen Datei Datum Uhrzeit Anforderung übertragenen Datenmenge Zugriffsstatus (Datei übertragen, Datei gefunden etc.) Browsertyp/ -version verwendetes Betriebssystem Referrer URL (die zuvor besuchte Seite) IP-Adresse Clients (siehe auch: http://de.wikipedia.org/wiki/IP-Adresse ) Dienstleistung gespeicherten Zugriffsdaten ausschließlich Zweck Systemsicherheit statistischen Zwecken ausgewertet. Dieselmotor Datenschutz lassen bestimmten Menschen zuordnen. Eine Zusammenführung Datenschutz Datenquellen vorgenommen. Erhebung Verarbeitung personenbezogenen Datenschutz Sofern innerhalb Internetangebotes Möglichkeit Eingabe persönlicher geschäftlicher Datenschutz (E-Mail-Adresse, Name, Anschrift, Geburtsdatum etc.) besteht, Angaben Ihnen freiwillig gemacht, z.B. Rahmen Registrierung, Reservierung, Erbringung Dienstleistungen, Bestellung Newsletter-Abos, Eintrag Kunden- Interessentenliste, Durchführung Vertrages Informationsanfrage. Dienstleistung Ihnen Verfügung gestellten personenbezogenen Datenschutz verwenden Zweck technischen Administration Website Erfüllung Ihrer Wünsche Anforderungen, Regel Abwicklung Ihnen geschlossenen Vertrages Beantwortung Ihrer Anfrage. Nur dann, Sie zuvor Ihre Einwilligung erteilt bzw. Sie – soweit gesetzliche Regelungen vorsehen – Widerspruch eingelegt haben, nutzen Datenschutz für Marketingzwecke. Angebot Ihre Datenschutz weitergegeben? Persönliche Daten, Ihnen erhalten, geben ausschließlich Folgenden beschriebenen Umfang Dritte weiter: Dienstleister: Wirtschaftsraum beauftragen Betrieblicher Einzelpersonen Erfüllung Aufgaben für uns. Beispielsweise Paketlieferungen, Sendung Briefen E-Mails, Pflege Kundenlisten, Werbemaßnahmen Abwicklung Zahlungen. Dieselmotor Dienstleister Zugang persönlichen Datenschutz Erfüllung Aufgaben benötigt werden. Sie dürfen Zwecken verwenden. Darüber hinaus verpflichtet Informationen gemäß Datenschutzerklärung deutschen Datenschutzgesetzen behandeln. Arbeitskr\xe4fte Ihrer Einwilligung: Persönliche Datenschutz Fällen Dritte weitergegeben, Sie ausdrücklich eingewilligt haben. Eine sonstige Weitergabe, Verkauf sonstige Übermittlung Ihrer personenbezogenen Datenschutz Dritte erfolgt nicht. Auskunftsrecht Löschung persönlicher Datenschutz Sie jederzeit Recht unentgeltliche Auskunft über bezüglich Ihrer Menschen gespeicherten Daten, Herkunft Empfänger Zweck Speicherung. Auskunft über gespeicherten Datenschutz erhalten Sie Anfrage – Kontaktdaten entnehmen Sie bitte Impressum. Zusätzlich Sie Maßgabe gesetzlichen Bestimmungen Recht Berichtigung, Sperrung Löschung personenbezogenen Daten. Tools für automatisierte Datenerhebung Einsatz Webtracking Um Nutzungshäufigkeit Anzahl Nutzer Website ermitteln verwenden Trackingsoftware. Dienstleistung Datenschutz ausschließlich anonymisierter zusammengefasster Form für statistische Zwecke für Entwicklung Website genutzt. Einsatz Google Analytics Dieselmotor Website benutzt Google Analytics, Webanalysedienst Google Inc. („Google“). Google Analytics verwendet sog. „Cookies“, Textdateien, Ihrem Computer gespeichert Analyse Benutzung Website Sie ermöglichen. Dienstleistung Cookie erzeugten Informationen über Ihre Benutzung Website Regel Server Google USA übertragen gespeichert. Im Falle Aktivierung IP-Anonymisierung Webseite, Ihre IP-Adresse Google innerhalb Mitgliedstaaten Europäischen Union Vertragsstaaten Abkommens über Europäischen Wirtschaftsraum zuvor gekürzt. Nur Ausnahmefällen volle IP-Adresse Server Google USA übertragen gekürzt. Im Auftrag Betreibers Website Google Informationen benutzen, Ihre Nutzung Website auszuwerten, Reports über Websiteaktivitäten zusammenzustellen Websitenutzung Internetnutzung verbundene Dienstleistung gegenüber Websitebetreiber erbringen. Dienstleistung Rahmen Google Analytics Ihrem Browser übermittelte IP-Adresse Datenschutz Google zusammengeführt. Sie können Speicherung Cookies entsprechende Meinung Ihrer Browser-Software verhindern; weisen Sie hin, Sie Fall gegebenenfalls sämtliche Funktionen Website vollumfänglich nutzen können. Sie können darüber hinaus Erfassung Cookie erzeugten Ihre Nutzung Website bezogenen Datenschutz (inkl. Ihrer IP-Adresse) Google Verarbeitung Datenschutz Google verhindern, folgenden Link tools.google.com/dlpage/gaoptout verfügbare Browser-Plugin herunterladen installieren. Dieselmotor Website verwendet Google Analytics Verfügung gestellte IP-Maskierng anonymisierte Erfassung IP-Adressen gewährleisten. Informationen Google Analytics Datenschutz finden Sie zudem www.google.com/intl/de/analytics/privacyoverview.html . Cookies Cookies alphanumerische Identifizierungszeichen mittels Ihres Browsers Datenspeicher Ihres Computers übermitteln. Es handelt Software, lediglich Kennziffer Computer gesetzt wird. Sie ermöglichen Website Ihren Browser erkennen Ihnen z.B. Werbung Website begrenzt häufig zeigen. Meinung Cookie Informationen enthalten Website Ihren Computer sendet – private Datenschutz lassen auslesen. Wenn Sie Cookies Seite akzeptieren Website Zugriff Ihre persönlichen Informationen, Hilfe Cookies Website Ihren Computer identifizieren. Wirtschaftsraum Cookies gespeicherten Datenschutz Ihren persönlichen Datenschutz (Name, Adresse, etc.) verknüpfen. Wirtschaftsraum verwenden einerseits sogenannte "Session-Cookies", ausschließlich für Dauer Ihrer Nutzung Website zwischengespeichert werden. Dieselmotor Rahmen Anmeldung Authentifizierung Zugriffssteuerung benötigt. Das „Session-Cookie“ ermöglicht Ihnen Bewegung Internetpräsenz, Sie für Bereich erneut anmelden müssen. Zum benutzen "permanente Cookies", Informationen über Besucher festzuhalten, wiederholt Website zugreifen. Der Zweck Einsatzes Cookies besteht darin, Ihnen optimale Benutzerführung anbieten können, Sie "wiederzuerkennen" Ihnen wiederholter Nutzung möglichst abwechslungsreiche Website Inhalte präsentieren können. Dienstleistung meisten Browser akzeptieren Cookies standardmäßig. Dienstleistung Hilfe-Funktion Menüleiste meisten Browser erklärt Ihnen Sie Ihren Browser abhalten Cookies akzeptieren, Sie Ihren Browser hinweisen lassen Sie neues Cookie erhalten Sie sämtliche erhaltenen Cookies ausschalten. Eine Nutzung Website Cookies möglich. Bitte beachten Sie aber, Sie Fall eingeschränkten Darstellung Website eingeschränkten Benutzerführung rechnen müssen. Informationen, Website Hilfe Cookies erhält, dienen ausschließlich Zweck, Angebot für Besucher bestmöglich anzupassen Ihnen Surfen Website komfortabel möglich gestalten. Cookies richten Ihrem Computer Schaden enthalten Viren. Siehe auch: de.wikipedia.org/wiki/Cookie Sicherheit Wirtschaftsraum treffen physische, technische administrative Sicherheitsmaßnahmen, Ihre personenbezogenen Datenschutz Verlust Missbrauch schützen. Website bestimmten Fällen Ihre personenbezogenen Datenschutz Übermittlung sog. Secure Socket Layer-Technologie (SSL) verschlüsselt. Das bedeutet, Kommunikation Ihrem Computer Website Einsatz Verschlüsselungsverfahrens erfolgt, sofern Ihrem Browser unterstützt wird. Hinweis für Eltern Aufsichtsberechtigte Eltern Aufsichtsberechtigte für Schutz Privatsphäre Kinder verantwortlich gebeten, Kindern über sichere verantwortungsbewusste Verwendung personenbezogener Datenschutz Website sprechen. Änderungen Erklärung Wirtschaftsraum behalten Datenschutzrichtlinie Zeit Rahmen gesetzlichen Bestimmungen ändern. Kontakt Wenn Sie Fragen hinsichtlich Verarbeitung Ihrer persönlichen Datenschutz haben, Ihnen Datenschutzerklärung beantworten wenden Sie bitte jederzeit – Kontaktdaten entnehmen Sie bitte unserem Impressum. Start Video Statements Mission Statements A&amp;R Today / Shipyard Yachts Navy Ships / Coastguard Special Ships Refit Vision Tradition Contact TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Tradition A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN It`s family affair Dienstleistung Geschichte A&amp;R beginnt Sehnsucht Meer – und Henry Rasmussen, genannt Jimmy, geboren 1877 Dänemark. Der talentierte Spross Bootsbauerfamilie folgt Berufung Bremen, damaligen Zentrum Schiffbaus. Ab 1892 arbeitet junge Ingenieure berühmten Vulkan Werft. Im Jahr 1907 hebt Nähe, Vegesack-Lemwerder, Yacht- Bootswerft Abeking &amp; Rasmussen Taufe. Damit begründet Ruf, größten, Werften Welt gehören – was berühmte Beispiele sowohl Yacht- Marineschiffbau belegen. Waren zunächst legendäre Segelschiffe, verschob Fokus 70er Jahren Richtung Motoryachten. Heute baut Schiffbau unterschiedlichste, mittlerweile 125 Custom-Yachten, begeistern Maßstäbe setzen. Slideshow Family Business Baunummern Buch Pressegalerie Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Vision A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN Vision Einblicke Ausblicke. Meinung kurzer Blick das, Zukunft geht – und kommt. Slideshow Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Refit A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN Refit A&amp;R Services – Perfektion schnellen Truppe A&amp;R-Yachten, Marine- Behördenschiffe haben für dem ökonomischen hohen ideellen Wert –und behalten ihn. Denn jedes einzelne Schiffstechnik Verlauf Sorgfalt begleiteten Wachstums Teil A&amp;R-Familie. Und bleibt Familienmitglied, seine Heimatwerft Jahren verlassen hat. Wirtschaftsraum stellen umfassenden Service Verfügung, Qualität auszeichnet, für Schiffbau ist. Instandsetzung, Wartung, Instandhaltung Refit Bei Wartungsarbeiten genauso großen Umbauten: Dienstleistung A&amp;R-Experten Betrieblicher Aufgabe persönlich – auch deshalb, häufig Bau des jeweiligen Schiffes beteiligt waren. Neben Hi-Tech-Expertise Marineschiffbau Präsenz bevorzugten Yachtstandorten Welt bringt A&amp;R-Service Vielzahl grundlegender Vorteile sich: E-Mail lückenlose Dokumentation Ersatzteile konsequente Bevorratung E-Mail vertiefte Know-how Produktionstechnik Konstruktion - eine Beratung, stets technisch beste (auch wirtschaftlich) komfortabelste Lösung benennt. Für Eigner Auftraggeber bedeutet rundum Sicherheit, stets besondere Leistungen Preis effiziente Werterhaltung. Refit-Galerie Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Spezialschiffe A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN Spezialschiffe Crew Transfer Hydrologie SWASH Lotsenversatz Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: A&amp;R A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN Experience the unexpected Willkommen Abeking &amp; Rasmussen Aluminium different point Software view. Dienstleistung Meere befahren bewegt Menschen Urzeiten: Als Herausforderung Lebenstraum. Meinung Traum, 100 Jahren Weise erfüllen – klassischen Segel-, zeitlos-wertvollen Motor- modernsten SWATH-Yachten, Spezialschiffen für Marine Behörden. Wasser Schiffe Verschiedenheit gemeinsam haben: Sie entsprechen persönlichen Wünschen Auftraggebers vielfältigen Anforderungen maritimen Welt – Großen Ganzen genauso zahllosen, gleichwohl entscheidenden Kleinigkeiten. »Was gefällt …« Neue Perspektiven: Menschen A&amp;R-Welt – Eigner, Designer, Ingenieure, Arbeitskr\xe4fte – äußern A&amp;R-Lieblingsprojekt. Ganz individuell, subjektiv, kurz. Till Krause Andre Jonker Pascale Reymond &amp; Andrew Langton Andrew Winch No JS Till Krause Sales Director ABEKING &amp; RASMUSSEN Boot Department No JS Andre Jonker Project F\xfchrungskr\xe4fte ABEKING &amp; RASMUSSEN Boot Department No JS Pascale Reymond &amp; Andrew Langton Designer No JS Andrew Winch Boot Designer Andrew Winch Espen Øino Dickie Bannenberg Andreas Schoon No JS Andrew Winch Boot Designer No JS Espen Øino Boot Designer No JS Dickie Bannenberg Designer GLEICHBLEIBEND VERÄNDERLICH Visionäres Kognition Bodenständigkeit, Emotion für Schöne Sinn für Machbare, für Handwerkliche Künstlerische, Erfahrung Kurzentschlossenheit – Schiffbau heißt auch: Gegensätzliches vereinen. Eine Aufgabe, beflügelt antreibt. Als Entwicklerwerft Tradition legen Wert darauf, puncto Innovation Flagge zeigen; Beispiel Weltmarktführer Bereich SWATH-Bau. Meinung über 100 Jahren gelebter Perfektionismus erweist starker Antrieb, zeigt gesunde Wachstum Werft. Und Ruf unseres Hauses, Experten Eigner A&amp;R-Yachten Überzeugung Welt tragen. A&amp;R Heute Schiffs- Yachtwerft Swath Service / Support Messen People Jobs &amp; Erwerbsverlauf Facilities Recent launches Yachten Projekte Marineschiffe &amp; Küstenwache HISTORIE SWATH@A&amp;R Patrouillenboot MINENABWEHR Spezialschiffe Crew Transfer Hydrologie SWASH Lotsenversatz Refit A&amp;R Services – Perfektion schnellen Truppe A&amp;R-Yachten, Marine- Behördenschiffe haben für dem ökonomischen hohen ideellen Wert –und behalten ihn. Denn jedes einzelne Schiffstechnik Verlauf Sorgfalt begleiteten Wachstums Teil A&amp;R-Familie. Und bleibt Familienmitglied, seine Heimatwerft Jahren verlassen hat. Wirtschaftsraum stellen umfassenden Service Verfügung, Qualität auszeichnet, für Schiffbau ist. Instandsetzung, Wartung, Instandhaltung Refit Bei Wartungsarbeiten genauso großen Umbauten: Dienstleistung A&amp;R-Experten Betrieblicher Aufgabe persönlich – auch deshalb, häufig Bau des jeweiligen Schiffes beteiligt waren. Neben Hi-Tech-Expertise Marineschiffbau Präsenz bevorzugten Yachtstandorten Welt bringt A&amp;R-Service Vielzahl grundlegender Vorteile sich: E-Mail lückenlose Dokumentation Ersatzteile konsequente Bevorratung E-Mail vertiefte Know-how Produktionstechnik Konstruktion - eine Beratung, stets technisch beste (auch wirtschaftlich) komfortabelste Lösung benennt. Für Eigner Auftraggeber bedeutet rundum Sicherheit, stets besondere Leistungen Preis effiziente Werterhaltung. Refit-Galerie Vision Einblicke Ausblicke. Meinung kurzer Blick das, Zukunft geht – und kommt. Slideshow It`s family affair Dienstleistung Geschichte A&amp;R beginnt Sehnsucht Meer – und Henry Rasmussen, genannt Jimmy, geboren 1877 Dänemark. Der talentierte Spross Bootsbauerfamilie folgt Berufung Bremen, damaligen Zentrum Schiffbaus. Ab 1892 arbeitet junge Ingenieure berühmten Vulkan Werft. Im Jahr 1907 hebt Nähe, Vegesack-Lemwerder, Yacht- Bootswerft Abeking &amp; Rasmussen Taufe. Damit begründet Ruf, größten, Werften Welt gehören – was berühmte Beispiele sowohl Yacht- Marineschiffbau belegen. Waren zunächst legendäre Segelschiffe, verschob Fokus 70er Jahren Richtung Motoryachten. Heute baut Schiffbau unterschiedlichste, mittlerweile 125 Custom-Yachten, begeistern Maßstäbe setzen. Slideshow Family Business Baunummern Buch Pressegalerie Kontakt &amp; Anfahrt Kontakt ABEKING &amp; RASMUSSEN  Schiffs- Yachtwerft Aktiengesellschaft Angebot F\xe4hrschifffahrt 2 27809 Lemwerder Tel.: +49 421 67 33 0 Fax: +49 42 6733 115 E-Mail: info@abeking.com Impressum Oder benutzen Sie Kontaktformular : Name* Bitte geben Sie Namen an! E-Mail-Adresse* Bitte geben Sie korrekte E-Mail-Adresse ans! Betreff Ihre Nachricht* Bitte schildern Sie Ihr Anliegen! Abschicken Vielen Dank für Ihr Interesse! Impressum ABEKING &amp; RASMUSSEN Schiffs- Yachtwerft Aktiengesellschaft Angebot F\xe4hrschifffahrt 2 27809 Lemwerder Tel.: +49 421  6733 0 Fax: +49 421  6733 115 E-Mail: info@abeking.com Vorsitzender Aufsichtsrats Fritz Lütke-Uhlenbrock Vorstand Hans M. Schaedla (Vorsitzender) Dr. Erich Bischoff Karsten Fachkr\xe4fte Uwe Kloschinski Aktiengesellschaft, Amtsgericht Oldenburg No. HRB 203457 USt.-Ident.-Nr.: DE 117 17 2804 Rechtliche Hinweise Haftung für Inhalte Dienstleistung Inhalte Seiten größter Sorgfalt erstellt. Für Richtigkeit, Vollständigkeit Aktualität Inhalte können Gewähr übernehmen. Als Telekommunikationssektor gemäß § 7 Abs.1 TMG für Inhalte Seiten Gesetzen verantwortlich. Nach §§ 8 10 TMG Telekommunikationssektor verpflichtet, übermittelte gespeicherte fremde Informationen überwachen Umständen forschen, rechtswidrige Tätigkeit hinweisen. Verpflichtungen Entfernung Sperrung Nutzung Informationen Gesetzen bleiben hiervon unberührt. Eine diesbezügliche Haftung Zeit Kenntnis konkreten Rechtsverletzung möglich. Bei Bekanntwerden entsprechenden Rechtsverletzungen Inhalte umgehend entfernen. Haftung für Links Unser Angebot Links externen Webseiten Dritter enthalten, Inhalte Einfluss haben. Deshalb können für fremden Inhalte Gewähr übernehmen. Für Inhalte verlinkten Seiten stets jeweilige Anbieter Betreiber Seiten verantwortlich. Dienstleistung verlinkten Seiten Zeit Verlinkung mögliche Rechtsverstöße überprüft. Rechtswidrige Inhalte Zeit Verlinkung für erkennbar. Eine permanente inhaltliche Kontrolle verlinkten Seiten konkrete Anhaltspunkte Rechtsverletzung zumutbar. Bei Bekanntwerden Rechtsverletzungen derartige Links umgehend entfernen. Urheberrecht Dienstleistung erstellten Inhalte Werke Seiten unterliegen deutschen Urheberrecht. Beiträge Dritter gekennzeichnet. Dienstleistung Vervielfältigung, Bearbeitung, Verbreitung Art Verwertung außerhalb Grenzen Urheberrechtes bedürfen schriftlichen Zustimmung. Datenschutz Soweit unseren Seiten personenbezogene Datenschutz (beispielsweise Name, Anschrift E-Mail-Adressen) erhoben werden, erfolgt stets freiwilliger Basis. Wirtschaftsraum weisen hin, Datenübertragung Website (z.B. Kommunikation Experten E-Mail) Sicherheitslücken aufweisen kann. Meinung lückenloser Schutz Datenschutz Zugriff Dritte möglich. Der Nutzung Rahmen Impressumspflicht veröffentlichten Kontaktdaten Dritte Übersendung ausdrücklich angeforderter Werbung Informationsmaterialien hiermit ausdrücklich widersprochen. Wirtschaftsraum behalten ausdrücklich rechtliche Schritte Falle unverlangten Zusendung Werbeinformationen, Spam-Mails, vor. Einleitung Im Folgenden erläutern Informationen während Ihres Besuchs Website erfassen, genutzt aktiven Maßnahmen ergreifen, Ihre persönlichen Datenschutz schützen.Mit Ausführen Ihren personenbezogenen Datenschutz verknüpften Aktion Interpräsenz (z.B. Abschicken Formulars) geben Sie Ihr Einverständnis dafür, genannten Zwecken erheben, verarbeiten nutzen dürfen. Dieselmotor Einwilligung jederzeit Wirkung für Zukunft widerrufen werden. Wasser personenbezogene Daten? Personenbezogene Datenschutz einzelne Informationen, Rückschlüsse Identität sachlichen Verhältnisse bestimmten bestimmbaren natürlichen Menschen ziehen lassen. Dazu gehören z.B. Ihr richtiger Name, Ihre Anschrift, Ihre Telefonnummer, Ihre E-Mail-Adresse Ihr Geburtsdatum.Informationen direkt Ihrer wirklichen Identität Verbindung gebracht – beispielsweise Anzahl Besuche Website – personenbezogenen Daten. Welche Datenschutz erhoben? Speicherung Zugriffsdaten Bei Zugriff Nutzers Website Abruf Datei standardmäßig Zugriffsdaten über Vorgang Protokolldatei unserem Webserver gespeichert. Jeder Datensatz besteht aus: Seite, Datei angefordert Namen Datei Datum Uhrzeit Anforderung übertragenen Datenmenge Zugriffsstatus (Datei übertragen, Datei gefunden etc.) Browsertyp/ -version verwendetes Betriebssystem Referrer URL (die zuvor besuchte Seite) IP-Adresse Clients (siehe auch: de.wikipedia.org/wiki/IP-Adresse ) Dienstleistung gespeicherten Zugriffsdaten ausschließlich Zweck Systemsicherheit statistischen Zwecken ausgewertet. Dieselmotor Datenschutz lassen bestimmten Menschen zuordnen. Eine Zusammenführung Datenschutz Datenquellen vorgenommen. Erhebung Verarbeitung personenbezogenen Datenschutz Sofern innerhalb Internetangebotes Möglichkeit Eingabe persönlicher geschäftlicher Datenschutz (E-Mail-Adresse, Name, Anschrift, Geburtsdatum etc.) besteht, Angaben Ihnen freiwillig gemacht, z.B. Rahmen Registrierung, Reservierung, Erbringung Dienstleistungen, Bestellung Newsletter-Abos, Eintrag Kunden- Interessentenliste, Durchführung Vertrages Informationsanfrage. Dienstleistung Ihnen Verfügung gestellten personenbezogenen Datenschutz verwenden Zweck technischen Administration Website Erfüllung Ihrer Wünsche Anforderungen, Regel Abwicklung Ihnen geschlossenen Vertrages Beantwortung Ihrer Anfrage. Nur dann, Sie zuvor Ihre Einwilligung erteilt bzw. Sie – soweit gesetzliche Regelungen vorsehen – Widerspruch eingelegt haben, nutzen Datenschutz für Marketingzwecke. Angebot Ihre Datenschutz weitergegeben? Persönliche Daten, Ihnen erhalten, geben ausschließlich Folgenden beschriebenen Umfang Dritte weiter: Dienstleister: Wirtschaftsraum beauftragen Betrieblicher Einzelpersonen Erfüllung Aufgaben für uns. Beispielsweise Paketlieferungen, Sendung Briefen E-Mails, Pflege Kundenlisten, Werbemaßnahmen Abwicklung Zahlungen. Dieselmotor Dienstleister Zugang persönlichen Datenschutz Erfüllung Aufgaben benötigt werden. Sie dürfen Zwecken verwenden. Darüber hinaus verpflichtet Informationen gemäß Datenschutzerklärung deutschen Datenschutzgesetzen behandeln. Arbeitskr\xe4fte Ihrer Einwilligung: Persönliche Datenschutz Fällen Dritte weitergegeben, Sie ausdrücklich eingewilligt haben. Eine sonstige Weitergabe, Verkauf sonstige Übermittlung Ihrer personenbezogenen Datenschutz Dritte erfolgt nicht. Auskunftsrecht Löschung persönlicher Datenschutz Sie jederzeit Recht unentgeltliche Auskunft über bezüglich Ihrer Menschen gespeicherten Daten, Herkunft Empfänger Zweck Speicherung. Auskunft über gespeicherten Datenschutz erhalten Sie Anfrage – Kontaktdaten entnehmen Sie bitte Impressum.Zusätzlich Sie Maßgabe gesetzlichen Bestimmungen Recht Berichtigung, Sperrung Löschung personenbezogenen Daten. Tools für automatisierte Datenerhebung Einsatz Webtracking Um Nutzungshäufigkeit Anzahl Nutzer Website ermitteln verwenden Trackingsoftware. Dienstleistung Datenschutz ausschließlich anonymisierter zusammengefasster Form für statistische Zwecke für Entwicklung Website genutzt. Einsatz Google Analytics Dieselmotor Website benutzt Google Analytics, Webanalysedienst Google Inc. („Google“). Google Analytics verwendet sog. „Cookies“, Textdateien, Ihrem Computer gespeichert Analyse Benutzung Website Sie ermöglichen. Dienstleistung Cookie erzeugten Informationen über Ihre Benutzung Website Regel Server Google USA übertragen gespeichert. Im Falle Aktivierung IP-Anonymisierung Webseite, Ihre IP-Adresse Google innerhalb Mitgliedstaaten Europäischen Union Vertragsstaaten Abkommens über Europäischen Wirtschaftsraum zuvor gekürzt. Nur Ausnahmefällen volle IP-Adresse Server Google USA übertragen gekürzt. Im Auftrag Betreibers Website Google Informationen benutzen, Ihre Nutzung Website auszuwerten, Reports über Websiteaktivitäten zusammenzustellen Websitenutzung Internetnutzung verbundene Dienstleistung gegenüber Websitebetreiber erbringen. Dienstleistung Rahmen Google Analytics Ihrem Browser übermittelte IP-Adresse Datenschutz Google zusammengeführt. Sie können Speicherung Cookies entsprechende Meinung Ihrer Browser-Software verhindern; weisen Sie hin, Sie Fall gegebenenfalls sämtliche Funktionen Website vollumfänglich nutzen können. Sie können darüber hinaus Erfassung Cookie erzeugten Ihre Nutzung Website bezogenen Datenschutz (inkl. Ihrer IP-Adresse) Google Verarbeitung Datenschutz Google verhindern, folgenden Link tools.google.com/dlpage/gaoptout verfügbare Browser-Plugin herunterladen installieren. Dieselmotor Website verwendet Google Analytics Verfügung gestellte IP-Maskierng anonymisierte Erfassung IP-Adressen gewährleisten. Informationen Google Analytics Datenschutz finden Sie zudem www.google.com/intl/de/analytics/privacyoverview.html . Cookies Cookies alphanumerische Identifizierungszeichen mittels Ihres Browsers Datenspeicher Ihres Computers übermitteln. Es handelt Software, lediglich Kennziffer Computer gesetzt wird. Sie ermöglichen Website Ihren Browser erkennen Ihnen z.B. Werbung Website begrenzt häufig zeigen. Meinung Cookie Informationen enthalten Website Ihren Computer sendet – private Datenschutz lassen auslesen. Wenn Sie Cookies Seite akzeptieren Website Zugriff Ihre persönlichen Informationen, Hilfe Cookies Website Ihren Computer identifizieren. Wirtschaftsraum Cookies gespeicherten Datenschutz Ihren persönlichen Datenschutz (Name, Adresse, etc.) verknüpfen. Wirtschaftsraum verwenden einerseits sogenannte "Session-Cookies", ausschließlich für Dauer Ihrer Nutzung Website zwischengespeichert werden. Dieselmotor Rahmen Anmeldung Authentifizierung Zugriffssteuerung benötigt. Das „Session-Cookie“ ermöglicht Ihnen Bewegung Internetpräsenz, Sie für Bereich erneut anmelden müssen. Zum benutzen "permanente Cookies", Informationen über Besucher festzuhalten, wiederholt Website zugreifen. Der Zweck Einsatzes Cookies besteht darin, Ihnen optimale Benutzerführung anbieten können, Sie "wiederzuerkennen" Ihnen wiederholter Nutzung möglichst abwechslungsreiche Website Inhalte präsentieren können. Dienstleistung meisten Browser akzeptieren Cookies standardmäßig. Dienstleistung Hilfe-Funktion Menüleiste meisten Browser erklärt Ihnen Sie Ihren Browser abhalten Cookies akzeptieren, Sie Ihren Browser hinweisen lassen Sie neues Cookie erhalten Sie sämtliche erhaltenen Cookies ausschalten. Eine Nutzung Website Cookies möglich. Bitte beachten Sie aber, Sie Fall eingeschränkten Darstellung Website eingeschränkten Benutzerführung rechnen müssen. Informationen, Website Hilfe Cookies erhält, dienen ausschließlich Zweck, Angebot für Besucher bestmöglich anzupassen Ihnen Surfen Website komfortabel möglich gestalten. Cookies richten Ihrem Computer Schaden enthalten Viren. Siehe auch: de.wikipedia.org/wiki/Cookie Sicherheit Wirtschaftsraum treffen physische, technische administrative Sicherheitsmaßnahmen, Ihre personenbezogenen Datenschutz Verlust Missbrauch schützen. Website bestimmten Fällen Ihre personenbezogenen Datenschutz Übermittlung sog. Secure Socket Layer-Technologie (SSL) verschlüsselt. Das bedeutet, Kommunikation Ihrem Computer Website Einsatz Verschlüsselungsverfahrens erfolgt, sofern Ihrem Browser unterstützt wird. Hinweis für Eltern Aufsichtsberechtigte Eltern Aufsichtsberechtigte für Schutz Privatsphäre Kinder verantwortlich gebeten, Kindern über sichere verantwortungsbewusste Verwendung personenbezogener Datenschutz Website sprechen. Änderungen Erklärung Wirtschaftsraum behalten Datenschutzrichtlinie Zeit Rahmen gesetzlichen Bestimmungen ändern. Kontakt Wenn Sie Fragen hinsichtlich Verarbeitung Ihrer persönlichen Datenschutz haben, Ihnen Datenschutzerklärung beantworten wenden Sie bitte jederzeit – Kontaktdaten entnehmen Sie bitte unserem Impressum. Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Marineschiffe/ Küstenwache A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN Marineschiffe &amp; Küstenwache HISTORIE SWATH@A&amp;R Patrouillenboot MINENABWEHR Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> <item> <fragment> ABEKING &amp; RASMUSSEN: Yachten A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition DE / EN Recent launches Yachten Projekte Start Video Statements Misson Statements A&amp;R Heute Yachten Marineschiffe/ Küstenwache Spezialschiffe Refit Vision Tradition Kontakt TO TOP </fragment> </item> </root> 