<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <root> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 13. August 2015 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH, Ostsee Dienstleistung Schiffswerft Barth GmbH Bildung größer zeigen ... Wir Unternehmen langjähriger Erfahrung Schiffsreparaturen. Spezielle Kenntnisse Fertigkeiten notwendig, Vielzahl unterschiedlichster Aufträge Instandhaltung Instandhaltung Baggern, Spülern, Schleppern, Motorarbeitsbooten, Fahrgastschiffen Behördenfahrzeugen sachgemäß auszuführen. Wir verfügen über spezielle Erfahrung Bearbeitung Schiffskörpern Stahl, Aluminium glasfaserverstärkten Kunststoffen. Arbeitskr\xe4fte unseren 26 Fachleuten verschiedenen Berufszweigen rechtzeitig Erfordernisse Wünsche Kunden eingestellt. Durch enge Verknüpfung langjähriger beruflicher Praxis unternehmensspezifischer Weiterbildung Team bestens vorbereitet für Lösung anspruchsvoller Aufgaben. Seit Oktober 2010 verfügen über moderne 180 Tonnen Hubliftanlage. Aktuelle Bilder Barther Schiffswerft GmbH 13. August 2015 Mecklenburg-Vorpommern ältere Bilder Umweltallianz Mecklenburg-Vorpommern Datenschutzerklärung AGB Dock- Reparaturbedingungen </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bisherige Galerien Bilder Mecklenburg-Vorpommern Juli 2015 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Juni 2015 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Mai 2015 Bilder Mecklenburg-Vorpommern April 2015 Bilder Mecklenburg-Vorpommern März 2015 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Februar 2015 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Januar 2015 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Dezember 2014 Bilder Mecklenburg-Vorpommern November 2014 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Oktober 2014 Bilder Mecklenburg-Vorpommern September 2014 Bilder Mecklenburg-Vorpommern August 2014 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Juli 2014 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Juni 2014 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Mai 2014 Bilder Mecklenburg-Vorpommern April 2014 Bilder Mecklenburg-Vorpommern März 2014 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Februar 2014 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Januar 2014 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Dezember 2013 Bilder Mecklenburg-Vorpommern November 2013 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Oktober 2013 Bilder Mecklenburg-Vorpommern September 2013 Bilder Mecklenburg-Vorpommern August 2013 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Juli 2013 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Juni 2013 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Mai 2013 Bilder Mecklenburg-Vorpommern April 2013 Bilder Mecklenburg-Vorpommern März 2013 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Februar 2013 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Januar 2013 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Dezember 2012 Bilder Mecklenburg-Vorpommern November 2012 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Oktober 2012 Bilder Mecklenburg-Vorpommern September 2012 Bilder Mecklenburg-Vorpommern August 2012 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Juli 2012 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Juni 2012 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Mai 2012 Bilder Mecklenburg-Vorpommern April 2012 Bilder Mecklenburg-Vorpommern März 2012 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Februar 2012 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Januar 2012 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Dezember 2011 Bilder Mecklenburg-Vorpommern November 2011 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Oktober 2011 Bilder Mecklenburg-Vorpommern September 2011 Bilder Mecklenburg-Vorpommern August 2011 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Juli 2011 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Juni 2011 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Mai 2011 Bilder Mecklenburg-Vorpommern April 2011 Bilder Mecklenburg-Vorpommern März 2011 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Februar 2011 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Januar 2011 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Dezember 2010 Bilder Mecklenburg-Vorpommern November 2010 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Oktober 2010 Bilder Mecklenburg-Vorpommern September 2010 Bilder Mecklenburg-Vorpommern August 2010 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Juli 2010 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Juni 2010 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Mai 2010 Bilder Mecklenburg-Vorpommern April 2010 Bilder Mecklenburg-Vorpommern März 2010 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Februar 2010 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Januar 2010 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Dezember 2009 Bilder Mecklenburg-Vorpommern November 2009 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Oktober 2009 Bilder Mecklenburg-Vorpommern September 2009 Bilder Mecklenburg-Vorpommern August 2009 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Juli 2009 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Juni 2009 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Mai 2009 Bilder Mecklenburg-Vorpommern April 2009 Bilder Mecklenburg-Vorpommern März 2009 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Februar 2009 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Januar 2009 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Dezember 2008 Bilder Mecklenburg-Vorpommern November 2008 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Oktober 2008 Bilder Mecklenburg-Vorpommern September 2008 Bilder Mecklenburg-Vorpommern August 2008 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Juli 2008 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Juni 2008 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Mai 2008 Bilder Mecklenburg-Vorpommern April 2008 Bilder Mecklenburg-Vorpommern März 2008 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Februar 2008 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Januar 2008 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Januar 2007 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Februar 2007 Bilder Mecklenburg-Vorpommern März 2007 Bilder Mecklenburg-Vorpommern April 2007 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Mai 2007 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Juni 2007 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Juli 2007 Bilder Mecklenburg-Vorpommern August 2007 Bilder Mecklenburg-Vorpommern September 2007 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Oktober 2007 Bilder Mecklenburg-Vorpommern November 2007 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Dezember 2007 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Januar 2006 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Februar 2006 Bilder Mecklenburg-Vorpommern März 2006 Bilder Mecklenburg-Vorpommern April 2006 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Mai 2006 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Juni 2006 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Juli 2006 Bilder Mecklenburg-Vorpommern August 2006 Bilder Mecklenburg-Vorpommern September 2006 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Oktober 2006 Bilder Mecklenburg-Vorpommern November 2006 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Dezember 2006 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Januar 2005 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Februar 2005 Bilder Mecklenburg-Vorpommern März 2005 Bilder Mecklenburg-Vorpommern April 2005 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Mai 2005 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Juni 2005 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Juli 2005 Bilder Mecklenburg-Vorpommern August 2005 Bilder Mecklenburg-Vorpommern September 2005 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Oktober 2005 Bilder Mecklenburg-Vorpommern November 2005 Bilder Mecklenburg-Vorpommern Dezember 2005 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Dienstleistung Region Barth, Fischland-Darss-Zingst Arbeitskr\xe4fte folgenden Bildern möchten Ihr Interesse für reizvolle Tourismusregion wecken, wunderschöne Schutzgebiet auszeichnet. Unsere Region zählt schönsten abwechslungsreichsten deutschen Küstenlandschaften. Hier finden Sie Halbinsel Fischland-Darß-Zingst wundervollen langen weißen Stränden, schilfbewachsenen Ufer Boddenküste schließlich eiszeitlichen Gletschern geformte Binnenland Flussläufen Wäldern. Eingebettet einzigartige Schutzgebiet liegen Städte Ortschaften. Entdecken Sie z. B. über zusammenhängendes Wander- Radwegenetz Region. Neben Landschafts- Naturschutzgebieten befindet Region 805 km² größte Schutzgebiet Bundesländer Mecklenburg-Vorpommern Schutzgebiet "Vorpommersche Boddenlandschaft". Zahlreiche ehemalige Seefahrer- Fischerdörfer zeugen Giebelzeichen Häusern, geschnitzten "Darßer Türen" prächtigen Kapitänshäusern bewegten Vergangenheit. Komfortable Hotels, gemütliche Pensionen, moderne Ferienwohnungen, Privatzimmer, schön gelegene Campingplätze Mecklenburg-Vorpommern für individuellen Geschmack können Ihnen Quartier Wohlfühlen anbieten. Kleinkunstbühnen, Museen, Galerien, Kirchen Mecklenburg-Vorpommern Orte Kultur. Empfehlenswert hervorragende regionale Küche. Unsere Ern\xe4hrungsberufe bereiten täglich fangfrischen Fisch, frisches Gem\xfcse Wild unseren Wäldern hiesigen Rezepten zu. Verschiedene Volksfeste finden über Jahr Mecklenburg-Vorpommern Zeesenbootregatten, Dorffeste, Hafenfeste, Tonnenabschlagen, Maskenball, Kinderfest, Folklorefeste, Dalienfest, Seebrückenfeste. Weitere Informationen über Region erhalten Sie hier: www.entdeckemv.de www.zingst.de www.stadt-barth.de </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Tischlerei Instandhaltung Tischlerei führen vielfältige Holzarbeiten aus: Bau Inneneinrichtungen Bau Möbeln Erneuerung Außenhautplanken Erneuerung Deckaufbauten Masten Dabei verarbeiten verschiedenste Holzarten. Dienstleistung Tischlerei modernen Holzstaub-Absauganlage notwendigen Holzbearbeitungsmaschinen ausgerüstet. Mast Zingst Zeesenboot "Blondine" </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Motorenschlosserei Für Motoren- Getriebeinstandsetzungen spezielle Werkstatt Schiffswerft Barth vorhanden. Geeignetes, langjährig geschultes qualifiziertes Arbeitskr\xe4fte führt speziellen Leistungen aus. Auch für Soforthilfen Bord Ansprechpartner. Entsprechende Zulassungen namhaften Motorenherstellern, MAN, vorhanden. Für spezielle Motorenanlagen selbstverständlich Kooperations- Vertragspartner. Für Klein- Sportbootmotoren Partner Barther Yachtservice GmbH" (Tel. (03 82 31) 27 40) geeignete Ansprechpartner. Wir vermitteln Sie weiter. </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Schweißarbeiten Jeder Auftrag spezifischen Besonderheiten verlangt individuelle Lösungen, Ihnen maßgeschneidert anbieten. Für Arbeitskr\xe4fte stellt Problem dar. Unser Unternehmen schweißtechnisch "Germanischen Lloyd" zugelassen besitzt folgende Nachweise: Schweißtechnische Zulassung "Germanischen Lloyd" für Stahl, Aluminium, Niro, Cu, Ni, Produktion Bundesamt für Wehrtechnik Beschaffung Großer Schweißeignungsnachweis für Stahlbau Großer Schweißeignungsnachweis für Aluminium </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Aluminiumbearbeitung Dienstleistung Schiffswerft Barth GmbH besitzt sowohl Zulassungen, Bescheinigung über Herstellerqualifikation Schweißen Stahlbauten DIN 18800-7:2008-11 Klasse E, Großen Schweißeignungsnachweis für Aluminiumverarbeitung, Zulassungen Germanischen Lloyd Bundesamt für Wehrtechnik Beschaffung Gebieten Stahl, seewasserfestes Aluminium Sonderlegierungen. Weiterhin Schiffswerft Barth GmbH berechtigt, Stahlschweißarbeiten Zulassung "Großer Schweißeignungsnachweis" für Tiefbau auszuführen. </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Entrostung Konservierung Arbeitskr\xe4fte Neubau Sliphalle entstand "Hochdruckreinigungsanlage integrierter Wasseraufbereitungsanlage". Hier Anlage investiert, Maßstäbe für umweltgerechte Entrostung Reinigung Schiffsreparatur Sportbootbereich setzt. Zuvor Barth überall Schiffskörper "freigestrahlt". Notwendig, reparieren Anstrich aufzutragen. Jetzt Schiffe Sliphalle Hochdruckreinigungsanlage (WOMA) Wasserstrahl ( 2.000 bar ) gereinigt. Hier erfolgt Reinigung Unterwasserschiff-Bereich. Über ausgeklügeltes technisch kompliziertes System Auffangrinnen, Verteilerschächten, Absetzbecken Abscheidern Schadstoffe Waschwasser getrennt zurückgehalten. Das Waschwasser befindet Kreislauf verwendet; lediglich Verdunstungs- Spritzwasserverluste müssen Regenwasser ausgeglichen werden. Dienstleistung Abscheidern verbleibenden Öl- Benzinreste Wasseraufbereitung eliminierten Schwermetalle Farbreste gewissen Abständen Spezialisten entsorgt. Damit garantiert Unternehmen, Schadstoffe weder Grundwasser städtische Abwassernetz gelangen. Kleine Schiffe, Boote Yachten Hilfe 45 Mecklenburg-Vorpommern Hubliftanlage (Travelliftanlage) Schutzgebiet genommen, Bootswaschplatz gereinigt, für Instandhaltung vorbereitet entsprechenden Reparaturhallen gefahren. Für Auftragen Schiffsanstrichstoffe mobile Airless-Hochdruck-Farbspritzanlage bzw. Flechtwaren Rolle eingesetzt. Dienstleistung Farbspritzen auftretenden Farbnebel mittels arbeitsplatzbezogener Absauganlagen abgesaugt. Unser Bestreben es, verstärkt umweltschonende Anstrichstoffe einzusetzen. </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Stahlschiffbau Ausführung sämtlicher Stahlarbeiten Schiffsneubau, Kaskobau Projektierung für Schiffbau, Maschinenbau, Elektroanlagen bzw. Hauptantriebsanlagen Stabilitätsuntersuchungen (Kooperationsleistungen) Spezialanfertigungen für Marine- Ziviltechnik, Masten, Aufbauten, Sonderpumpen usw. Stahl- Beh\xe4lterbau einschließlich röntgenpflichtiger Schweißarbeiten Spleißarbeiten Zulassung für Lastaufnahmemittel Mechanische maschinelle Bearbeitung Art, u.a. Dreharbeiten 6 Länge Bau Netzkäfigträgern für Fischwirtschaft bzw. -aufzucht Bau Messeständen Aluminium Leuchttonnen Batterien, Gasfüllung ausgerüstet Solartechnik für In- Ausland Bau Leuchttonnen für Schifffahrt Bau Bootsstegen Yachtanlegern Bau Fähranlagen für Passagierschifffahrt Anfertigung Sektionen für Schiffbau Stahlbau Aluminium Zulieferung für Hallen Tiefbau Bau Lagerböcken für Yachten Stele Mahnmal KZ Barth Verkehrsleitsäulen Zingst </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Sliphalle 180t Travellift Technische Daten Fläche Sliphalle = ca. 1.471 m² Bruttovolumen Halle = 18700 m³ Seit Oktober 2010: 180t Hubliftanlage </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Umbau Modernisierung Neben Instandhaltung verschiedener Schiffstypen zählen Umbau Modernisierung Fahrzeugen Berufsschifffahrt, Behördenfahrzeugen, Baggern, Spülern, Schuten Prahmen Fahrgastschiffen traditionsreichen Betätigungsfeld Werft: Inneneinrichtung, Wohnung / Messe Nautische Einrichtungen Komplette Isolierung / Schalldämmung Maschinenanlagen Wellen- Ruderanlagen Krananlagen Hydraulikanlagen Verlängerung Schiffen Neubau Ruderhäusern Aufbauten Dienstleistung Modernisierung Behördenschiffe Zolls beispielgebend für Fachkompetenz Region Schiffsinstandsetzung. </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Schiffsreparaturen Dienstleistung Schiffswerft Barth GmbH Lage, Schiffe Eigengewicht 180 mittels modernen Hublifts Schutzgebiet Unternehmen Halle fahren. Auf Schiffbau schiffsspezifischen Leistungen, Außenhautreparaturen Stahl, Holz Aluminium, geeignetes Fachpersonal durchgeführt. Reparaturen Wellen- Ruderanlagen ebenfalls Problem für uns. Gleichfalls Elektro- Navigationsanlagen Reparaturen, Modernisierungsarbeiten Neueinbau Anlagen durchgeführt. Weiterhin für Bootsbau- Tischlerarbeiten Einrichtungen Anlagen Schiffbau vorhanden. Dienstleistung Schiffswerft führt ebenfalls Entrostungs- Konservierungsarbeiten geeignetes Fachpersonal durch. Aber Schiffsreparaturen, Umbauten Modernisierungen Schiffen Booten Stärke. Dienstleistung Schiffswerft Barth GmbH besitzt erforderlichen Zulassungen. </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Tradition Erfahrung Mecklenburg-Vorpommern Garantie für Qualit\xe4tsmanagement Termintreue Unsere modernen Maschinenbau Anlagen gewährleisten hohes Niveau Vorbereitung Durchführung Arbeiten. Dienstleistung Kaianlagen unseres Unternehmens weisen Gesamtlänge 350 Metern ausreichend Schiffsliegeplätze für Kunden. Wir Lage, Kran- Schlepperarbeiten auszuführen können unserem modernen Hublift Schiffe 180t Schutzgebiet nehmen.Modern ausgerüstete, wetterunabhängige Arbeitsplätze ermöglichen qualitätsge- Ausführung Arbeiten termingerechte Fertigstellung.Technisches know-how, fachliches Potential Arbeitskr\xe4fte hohen Qualitäts- Umweltbewusstsein leistungsorientierte Unternehmens- Einf\xfchrung Kunden überzeugt unseren wirtschaftlichen Erfolg begründet. Zuverlässiger Partner für Barther Yachtservice GmbH . Sie bietet Ihnen für Ihr Boot Voll- service an. Bootshalle Polizeiboot Boot Wasserschutzpolizei Schiffsschraube Bootsliegeplätze Tankstelle </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH \xd6ffentlichkeitsarbeit Zahlreiche Artikel lokalen Presse, Mitgliedschaft regionalen Vereinen, aktive Arbeitskr\xe4fte Barther "Segel- Hafentagen" "Tage offenen Tür" belegen rege Öffentlichkeitsarbeit. Hier Beispiele: 2014 Ostsee-Zeitung, 19.08.2014: "Fahrrinne Schiffswerft Meter tief" Ostsee-Zeitung, 18.06.2014: "In Barth wehen Blaue Flaggen" Landespolizei M-V, 24.04.2014: "Feierliche Indienststellung neuer Boote für Küstenbereich" Bild-Zeitung, 04.02.2014: "Kleine Barkasse Eisbrecher" Ostsee-Zeitung, 01.02.2014: "Schiffswerft Kollisionskurs Kerth" Ostsee-Zeitung, 20.01.2014: "Umweltschützer kritisieren längere Frist für Gift-Anstriche" Ostsee-Zeitung, 09.01.2014: "Krach Kerth Kunsch" 2013 Ostsee-Zeitung, 10.10.2013: "Schiffswerft top Sachen Ausbildung" Ostsee-Zeitung, 27.07.2013: "Nach über 2 Jahren: "Steffi" frei" IHK-Zeitung Juli / Aug. 2013 : "IHK Auszeichnung Top Ausbildungsbetrieb 2012" Ostsee-Zeitung, 11.06.2013: "Barth erreicht Warenkennzeichnung zum14.Mal" Ostsee-Zeitung, 11.02.2013: "Schönheitskur für "Frauenlob" 2012 Ostsee-Zeitung, 27.12.2012: "Volle Auftragsbücher für Barther Schiffbau " Ostsee-Zeitung, 22.06.2012: "Schiffswerft Barth stehen harte Zeiten bevor " Ostsee-Zeitung, 31.03.2012: "Barth Schiffswerft Top-Ausbildungsbetrieb" Ostsee-Zeitung, 02.02.2012: "Historischer Werftstandort neu belebt " 2011 Ostseeanzeiger, 12.10.2011: "Neues Spezialschiff für Biologische Station Zingst" Ostsee-Zeitung, 01.06.2011: "Erfolgreich Nische" Ostsee-Zeitung, 01.04.2011: "Schiffswerft top Lehrlingsausbildung" Ostsee-Zeitung, 21.03.2011: "Mit Hublift Trockene" Ostsee-Zeitung, 04.01.2011: "Legendäre Boot Werfttischlerei" 2010 Wirtschaft Markt Mecklenburg-Vorpommern Extra: "Schwimmende Häuser Augen" Ostsee-Zeitung, 22.10.2010: "Barth baut Uni-Schiff" Ostsee-Zeitung, 19.10.2010: "Hublift sichert Werft-Arbeitsplätze" Ostsee-Zeitung, 07.08.2010: "Kerth komm Puschen, für Kinder Bortschen!!!" Ostsee-Zeitung, 07.08.2010: "Kommt Baggerung 2010?" Ostsee-Zeitung, 04.08.2010: "Eckhard Rehberg lobt Schiffswerft" IHK Zeitung April 2010: "Barther Traditionswerft groß Geschäft... " Ostsee-Zeitung, 18.03.2010: "Ende Eiszeit für Schiffswerft Barth" Deut. Schifffahrt Zeitung, 16.03.10: "Eisdecke verhindert Auslieferung" Ostsee-Zeitung, 15.03.2010: "Schiffswerft Barth steckt Eis-Falle" Ostsee-Zeitung, 05.01.2010: "Lift stellt Schiffe nebeneinander" 2009 Ostsee-Zeitung, 08.09.2009: "Bagger können kommen" Ostsee-Zeitung, 25.06.2009: "Barth Heck Mecklenburg-Vorpommern Werbung für Stadt " Ostsee-Zeitung, 12.06.2009: "Hoffnung Geld für Molenbau" Ostsee-Zeitung, 05.03.2009: "Spezialisten testen Anstriche Schiffswerft Barth" Ostsee-Zeitung, 13.02.2009: "Öko-Lack Barth Schiffe umweltfreundlich schützen" Ostsee-Zeitung, 08.01.2009: "Gute Marktsituation" 2008 Ostsee-Zeitung, 16.12.2008: "Alter Tresor schmückt Büroräume Schiffswerft" Ostsee-Zeitung, 06.09.2008: "Unzufrieden Molenbau" Ostsee-Zeitung, 01.07.2008: "Mit Optimismus Zukunft " Ostsee-Zeitung, 26.06.2008: "Kapitän Pfeiffer Bord " Ostsee-Zeitung, 17.06.2008: "Sterne Flagge Hafen" Ostsee-Zeitung, 16.05.2008: "Zweiter Travel-Lift geplant" Ostsee-Zeitung, 03.05.2008: "Nachwuchs für Werft" 2007 Ostsee-Zeitung, 07.12.2007: "Per Durchstich Bodden" Ostsee-Zeitung, 16.10.2007: "Kapitänsbilder suchen Hafen" Ostsee-Zeitung, 06.10.2007: "Bildschöne Windjammer Barth" Ostsee-Zeitung, 06.08.2007: "Besucher staunten über Werftalltag" Ostsee-Zeitung, 12.07.2007: "Hochwasserschutz Prüfstand" Ostsee-Zeitung, 25.06.2007: "Schiffswerft Barth Zukunft angekommen" Ostsee-Zeitung, 25.05.2007: "Maschinen Rekordzeit gewechselt " Ostsee-Zeitung, 06.03.2007: "Alte Mole gefährdet segelnde Kinder" Ostsee-Zeitung, 28.02.2007: "Schiffswerft ausgelastet" Ostsee-Zeitung, 03.02.2007: "Werft Straßenlampen spenden" Ostsee-Zeitung, 07.01.2007: "Minister überdenkt Finanzierung Mole" 2006 Ostsee-Zeitung, 12.12.2006: "Maritimer Standort erweitert" Ostsee-Zeitung, 02.12.2006: "Segelschiffe grüßen Ortseingang" Ostsee-Zeitung, 17.10.2006: "Saison positiv abgeschlossen" Ostsee-Zeitung, 20.09.2006: "Neue Halle entsteht Werftstandort " Ostsee-Zeitung, 01.08.2006: "Brötchen Bücher" Ostsee-Zeitung, 17.06.2006: "Blaues Barther Bodden-Banner" Ostsee-Zeitung, 20.05.2006: "Erste Werbestele Markt aufgestellt " Ostsee-Zeitung, 28.04.2006: "Der Frühling bringt Hoffnung Geschäft" Ostsee-Zeitung, 12.04.2006: "Werbestelen Alstadt führen" Ostsee-Zeitung, 12.01.2006: "Hochkonjunktur Winter " 2005 Ostsee-Zeitung, 13.12.2005: "Stolze Schiffe für Stube " Ostsee-Zeitung, 30.08.2005: "Mole sichert Barther Schiffbau Arbeitsplätze " Ostsee-Zeitung, 21.06.2005: "Wo Boddenwellen trecken . . . " Ostsee-Zeitung, 21.06.2005: "Schiffstaufe Umzug Markt" 2004 Beh\xe4lterbau Ostsee-Zeitung, 31.08.2004: "Hafenproblem reduzierte Yachttourismus" Ostsee-Zeitung, 21.08.2004: "Seltenes Theater Markt" Ostsee-Zeitung, 13.08.2004: "Das Zollboot „Usedom“ Barther Schiffbau gereinigt" Ostsee-Zeitung, 30.07.2004: "Segel- Hafentage gestern eröffnet." Ostsee-Zeitung, 17.06.2004: "Die Gesichter Ministers Otto E." Ostsee-Zeitung, 10.06.2004: "Mit blauer Flagge gelber Welle klar für Saison" Ostsee-Zeitung, 12.05.2004: "Muss Mole sein?" Ostsee-Zeitung, 14.02.2004: "Molenausbau beschäftigt Barther" Ostsee-Zeitung, 10.02.2004: "Beste Aussichten Domizil" Ostsee-Zeitung, 26.11.2003: "Molenbau rettet Wirtschaft" Ostsee-Zeitung, 15.08.2003: Pfeiffer: " FFH schafft Risiko " Ostsee-Zeitung, 23.07.2003: Zeesenboot findet Zuhause Ostsee-Zeitung, 30.04.2003: Hürden vorm K\xfcstenschutz Ostsee-Zeitung, 29.03.2003: Zollboot Schiffbau entführt Ostsee-Zeitung, 28.02.2003: Warten Molenbau Ostsee-Zeitung, 22.02.2002: K\xfcstenschutz dringend gefordert Blitz Sonntag, 17.02.2002: Holzhandwerk Liess Barth pflegt alte Handwerkertraditionen Ostsee-Zeitung, 02.02.2002: Viel Pflege fürs Boot Ostsee-Zeitung, 02.02.2002: Segler Ferne gelockt Ostsee-Zeitung, 30.01.2002: "Störtebeker" restauriert Ostsee-Zeitung, 24.01.2002: Zwei Stelen eingeweiht Ostsee-Zeitung, 27./28.10.2001: Waschseparees für müde Segler Ostsee-Zeitung, 20./21.10.2001: Gute Kooperation Tiefbau Ostsee-Zeitung, Mi., 17.10.2001: Marineboot Barther Schiffbau gelandet Dienstleistung Welt, So., 14.08.2001: Barth Mecklenburg-Vorpommern Adresse für Sportboote Ostsee-Zeitung, Sa., 13.08.2001: Sportboothafen Barther Schiffbau feierlich eingeweiht </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Wir arbeiten Managementsystem Aufbau Qualitätsmanagementsystems Unsere Kunden schätzen hohe Qualit\xe4tsmanagement Produkte Leistungen. 1996/97 errichteten Qualitätsmanagementsystem DIN EN ISO. Beim Aufbau QM-Systems folgt vorgegangen: Analyse betrieblichen Gegebenheiten Durchführung Workshopreihe Gestaltung QM-Systems Erarbeitung QM-Dokumentation Einf\xfchrung QM-Systems Standardisierung Germanischen Lloyd jährliche Prüfung Unternehmens 2015 Unternehmen neuesten Qualitätssicherungssystem DIN EN ISO 9001:2008 wiederum zertifiziert werden. Arbeitskr\xe4fte Neuzertifizierung neuesten EG-Richtlinien, Unternehmen derzeit gültigen modernsten Qualitätssicherungs-Programm ausgerüstet. Errichtung Umweltmanagementsystems Seit 10. April 1995 gilt "Verordnung (EWG) Nr. 1836/93 Rates 29. Juni 1993 über freiwillige Beteiligung gewerblicher Unternehmen Gemeinschaftssystem Umweltbetriebsprüfung" (EG-Öko-Audit-Verordnung). Nach Einf\xfchrung Umweltauditierung Ergänzung EG-Verordnung Nr. 761/2001 verabschiedet. Am 28. März 2002 erhielt Schiffswerft Barth GmbH erfolgreicher Verteidigung Unweltaudits Registrierungsurkunde EMAS für Führung Unternehmens o.g. Umweltmanagementsystem. Seit 2004 Verbund "Barther-Yacht-Service-GmbH" und"Schiffswerft Barth GmbH" Umweltmanagement DIN EN ISO 14001 Germanischen Lloyd zertifiziert. Unser Unternehmen eigenverantwortlich für Beteiligung System entschieden. Dienstleistung Schiffswerft Barth GmbH Barther Yachtservice GmbH ständig bestrebt, schiffbaulichen Tätigkeiten, ökologische ökonomische Ziele Einklang bringen. Dies insbesondere umweltsensiblen Bereich Schiffbaus Schiffsreparatur unserem Standort großer Bedeutung. Dienstleistung Stadt Barth Schutzgebiet "Vorpommersche Boddenlandschaft" umgeben. Nur ausgeprägtem Umweltbewusstsein Schonung Natur erreicht werden. Arbeitskr\xe4fte jährlichen Umwelterklärung legt Unternehmen Rechenschaft über bisherige Erfolge vorhandene Defizite betrieblichen Umweltschutz zeigt gestellten Ziele Maßnahmen für kontinuierliche Verbesserung Umweltschutzes auf. Hier erfolgte Auditierung IHK. Gemeinsam Stadt Barth Grundwasser guten umweltrelevanten Leistungen gelungen, Jahren 2000 einschließlich 2005 Umweltflagge erringen. Seit 2004 Schiffswerft Barth GmbH Umweltallianz M-V aufgenommen. </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Offen für Entwicklungen Bewuchsschutz Unterwasseranstriche (Antifoulings) enthalten Regel giftige Verbindungen Organozinn Kupfer, Ansatz Seepocken, Fischereiprodukt Fischereiprodukt verhindert wird. Unerfreulich ist, Verbindungen Wasseraufbereitung Sedimenten anreichern Laufe Zeitung erheblichen Umweltbeeinträchtigungen führen. Dienstleistung internationale Meeresorganisation IMO 2003 generelles Verbot Verwendung gefährlichen organozinnhaltigen Anstriche geeinigt. Auch zugelassenen ebenfalls giftigen kupferhaltigen Anstrichsysteme möglich giftfreie Bewuchsschutzsysteme abgelöst werden. Echte Alternativen gefragt Wissenschaft sucht weltweit Lösungen. Dienstleistung Schiffswerft Barth für Lösungen bereit, Einverständnis Auftraggeber/Reeder, Erprobungsversuche neuen, giftfreien Methoden Bewuchsverhinderung unterstützen. 2004 Abstimmung Bundesmarine 15 m-Schlepper Testflächen Erprobung Rostock entwickelten Antifoulingsystems beschichtet. Das besondere daran: äußere Anstrich leitfähig Anlegen Strom pH-Wert zehntel Kooperation starken Grenzschicht Wasserkörper Wechsel basisch sauer eingestellt werden, was, Laborversuchen Freilandtests erprobt wurde, Ansatz Bewuchsorganismen verhindern kann. Arbeitskr\xe4fte Teilbeschichtung Schleppers Deutschland finanzieller Unterstützung Deutsche Bundesstiftung Umweltbewusstsein erstmals Verfahren Art großen Maßstab erprobt. An Entwicklung marktfähigen Umsetzung Methode "Vätern" Idee, Meeresbiologen Unternehmen bioplan, Reihe mittelständischer Unternehmen MVP beteiligt: bioplan GmbH (Rostock), DOT GmbH (Rostock), KVST (Barth), SOHnix Aktiengesellschaft (Rostock-Sievershagen), EUB e.V. (Hohen Luckow), Hempel Farben (Deutschland). Nähere Informationen Thema www.bioplan-online.de finden. Weitere Versuche alternativen Antifoulingbeschichtungen für August geplant. Dabei Testung Silikonfolien, eventuell Korrosionsschutz verbessern ließe. </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH, Ostsee Dienstleistung Schiffswerft Barth GmbH Bildung größer zeigen ... Wir Unternehmen langjähriger Erfahrung Schiffsreparaturen. Spezielle Kenntnisse Fertigkeiten notwendig, Vielzahl unterschiedlichster Aufträge Instandhaltung Instandhaltung Baggern, Spülern, Schleppern, Motorarbeitsbooten, Fahrgastschiffen Behördenfahrzeugen sachgemäß auszuführen. Wir verfügen über spezielle Erfahrung Bearbeitung Schiffskörpern Stahl, Aluminium glasfaserverstärkten Kunststoffen. Arbeitskr\xe4fte unseren 26 Fachleuten verschiedenen Berufszweigen rechtzeitig Erfordernisse Wünsche Kunden eingestellt. Durch enge Verknüpfung langjähriger beruflicher Praxis unternehmensspezifischer Weiterbildung Team bestens vorbereitet für Lösung anspruchsvoller Aufgaben. Seit Oktober 2010 verfügen über moderne 180 Tonnen Hubliftanlage. Aktuelle Bilder Barther Schiffswerft GmbH 13. August 2015 Mecklenburg-Vorpommern ältere Bilder Umweltallianz Mecklenburg-Vorpommern Datenschutzerklärung AGB Dock- Reparaturbedingungen </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Geschichte Barther Schiffswerft 1990 Dienstleistung Barther Schiffbau 17. August 1867 J. Holzerland Barth "Holzerland`sche Schiffbau Dammtor" gegründet. Instandhaltung Zeitung Barth 5 Werften, 19. Jahrhundert über 500 Segelschiffe gebaut wurden. Unternehmen J. Holzerland, C. Holzerland sen. C. Holzerland jun. Holzerlandschen Schiffbau 1867 1936 65 Segelschiffe, Mehrzahl Gaffelschoner, Brigantinen Barken Galeassen 30 RT 452 Lasten, d. h. Längen 16 40 (über alles), gebaut. Dienstleistung größeren Schiffe geleichtert Stralsund gebracht ausgerüstet. Das Bildung zeigt Stapellauf Dreimastgaffelschoners "IRMGARD" Jahre 1920 Bootswerft Schiffsbaumeisters Carl Holzerland jun., Barth. Auftraggeber J. Krüger Stettin. Daten Herr C. Holzerland Junior direkten Nachkommen hatte, Schiffbau 1945 Schiffbaumeister Gustav Sanitz verpachtet, Krieg Zeesbooten Holzkutter fertigte. 1953 kaufte Sozialistisches Bootsbau Reparaturwerft Barth Margarete Kurzweil, Schwester C. Holzerland junior, Schiffbau ordnungsgemäß notariellem Vertrag ab. Der Sozialistisches Bootsbau Reparaturwerft baute 1953 1958 20 Holzkutter Reparationen für damalige Sowjetunion für Fischerei Mecklenburg, Kutter Längen 12 m, 17 m, 21 24 (die SAS 251 SAS 252). Abstimmung 1956 Stahlbau begonnen, 60iger Jahren aufblühte. Solartechnik Spül- Klappschuten, Schlepper (darunter Schlepper "Buche") Küstenboote, Kontrollboote (wie Peilschiff "Baltic", 28,5 längste Stahlschiff Eigenantrieb Wasser- Schifffahrtsamt Stralsund eingesetzt ist) Spezialschiffe gebaut. 1971 Schiffbau Bildung Kombinates Schiffbau Sozialistisches Schiffsanlagenbau Barth zugeordnet fast Schiffsreparaturen ausführen. Kooperation wenigen Schiffsneubauten 70iger 80iger Jahren zählen 3 Spüler für Meliorationskombinat, Spüler "Barth" für BBB, Typenpontons Schuten für verschiedene Reeder. Dienstleistung Entwicklung 1990 </fragment> </item> <item> <fragment> Bildchronik Barther Schiffswerft GmbH Bildchronik Barther Schiffswerft GmbH Seite 1 Seite 2 Seite 3 Seite 4 Seite 5 Seite 6 Seite 7 Seite 8 Seite 9 Seite 10 Seite 11 Seite 12 Seite 13 Fertigbau schließen... Home </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Zollboot "Rügen" Seenotrettungsboot "Barsch" Lotsenboot "Muttland" Marineboot Brot 33 Taxiboot "Störtebeker" Zollboot "Rügen" Tochterboot für Zollboot "Rügen" Winterlager "Sportboote" Polizei BP 63 Polizei BP 63 Winterlager Kirche Barth Werftschlepper "Biber" Winterlager Winterlager Zollboot "Rügen" Zollboot "Rügen" Zollboot "Rügen" Marineboot Brot 33 Zollboot "Rügen" Seenotrettungsboot "Barsch" Lotsenboot "Muttland" Segelyacht Rubin II A. u. R. Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH TF 5 Seenotrettungsboot "Hörnum" Zeesboot "Störtebeker" Werftbaggerung Taxiboot "Störtebeker" TF 5 B33 Winterlager Mastenlager B33 WB33 Zollboot Zollboot Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Baggerung Werfthafens Molenbau Baggerung Werfthafens Baggerung Werfthafens Baggerung Werfthafens Werftansicht FLB 23102 TF 5 TF 5 Schweissarbeiten Werftimpression Zeesboot Werftimpression Holzkutter LB "Klaashahn" LB "Klaashahn" MS "Rugard" Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Schlepper "Birke" Slipanlage Feuerlöschboot Sliphalle MS "Sundevit" Slipbecken Schlepper "Birke" Schlepper "Birke" MS "Sundevit" Schweissarbeiten Fenderhalterung Werftschlepper Molenbau Molenbau Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Auflandnahme BG 63 Travellift Auflandnahme BG 63 Abslipen Zollboot "Kniepsand" Abslipen Zollboot "Kniepsand" Kutter "VIT 54" Vitte / Hiddensee Fischereiaufsichtsboot "Steinbutt" Fischereiaufsichtsboot "Steinbutt" Zollboot "Kniepsand" 45 Liftanlage Schiffbau 17 Kutter "Sundewind" Kutter Instandhaltung Zollboot "Kniepsand" Tocherboot Zollboot "Hiddensee" 17 Kutter "Sundewind" Impression Schiffbau / Yachthafen Zollboot "Kniepsand" Neubau 12 Motoryacht Neubau 12 Motoryacht Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Ölbekämpfungsschiff "Orfe" Schlepper A41 Fischkutter PRK14 Pruchten Zeesenboot Malerarbeiten "Orfe" "Orfe" Sliphalle Schiffbau Zollboot "Rügen" Marineschlepper MA1 Zollboot "Rügen" Tochterboot Zoolboots "Rügen2 Slipanlage Propeller "Orfe" Ölbekämpfungsschiff "Orfe" Zollboot "Kniepsand" Slipanlage Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Boot für BGS-Boot Neubau Kutters Kiellegung Motoryacht Kiellegung Motoryacht Hafenwirtschaftsgebäude Liegeplätze Yachthafen Yachthafen Yachthafen Barkasse V19 Barkasse V19 MS "Granitz" Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bergungsboot "V19" Rettungsboot "Hörnum" Schleifarbeiten Unterwasserschiff "Hörnum" Marine Barkasse "B34" BG 53 "Spreewald" Schiffbau Passagierschiff "Granitz" Schiffbau Barkasse "Nele" BG 63 "Altmarsch" BG 63 "Altmarsch" Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Winterlager MBK 13 "Prof. F. Gessner" Zollboot Zollboot DG z. R.G. "Zander" Beginn Molenbaus Beginn Molenbaus Barkasse V19 Zollboot Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Werftansicht Wasseraufbereitung Werftansicht Barther Kirche Passagierschiff "Heidi" Slipanlage Passagierschiff "Heidi" Slipanlage Barkasse "B83" BG 51 "Spreewald" Endfertigung Barkasse "Nele" Transport 45t Hublift 45t Hublift Barkasse "B85" Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Passagierschiff "Swantevit" Slipanlage Passagierschiff "Swantevit" Taxiboot "Pirat" Passagierschiff "Swantevit" Pinasse P6 Pinasse P6 Barkasse "Nele" Passagierschiff "Heidi" Passagierschiff "Heidi" Passagierschiff "Vorpommern" Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Marinebarkasse B83 Zollboot "Kalkgrund" Passagierschiff "Lamara" Passagierschiff "Lamara" Bundesgrenzschutz "BG 52" Zollboot "Kalkgrund" BG 62 "Altmark" Sliphalle Instandhaltung BG 63 Winterlager Sliphalle Passagierschiff "Der Stralsunder" Neuaufbau Zeesbootes Einspritzpumpe Boot "BG 63" Arbeit 45t Travellift Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Müritzewer Mecklenburg-Vorpommern Kasko Winterlager Instandhaltung Marine-Containern Polizeiboot "Börde" Sicherungsboot "Baumholder" Sicherungsboot "Baumholder" Sicherungsboot "Baumholder" Müritzewer Mecklenburg-Vorpommern Kasko Holzarbeiten Zeesenboot Neue Kalthalle 3400 m² Neue Kalthalle 3400 m² Kutter "Albatros" Bundespolizeiboot "Altmark" Sliphalle Sliphalle Taxiboot "Pirat" Barkassse "Robbe" Winterlager Winterimpression Neue Kalthalle 3400 m² Polizeiboot "Börde" Bau Motoryacht Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Seezeichenboot "Rosenort" 9 Container für deutsche Marine Seezeichenboot "Rosenort" Seezeichenboot "Rosenort" Winterlager Schiffbau Winterlager Schiffbau Passagierschiff "Bültenkieker" Winterlager Schiffbau Werftansicht Nirostelen für Stadt Barth Winterlager Werfthalle Lotsenboot &amp; neues Boot Halle Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Sicherungsboot "Baumholder" Sicherungsboot "Baumholder" Sicherungsboot "Baumholder" Wir zeigen Flagge Sicherungsboot "Baumholder" Fischerkutter PRU7 Winterlager Halle Spachtelarbeiten Schiffstyp Feuerlöschboot "FLB 23-2 Lotsenboot "Muttland" Sicherungsboot "Baumholder" Werftimpression Schiffsbauhalle 14.09.2006 Jürgel Seidel Schiffswerft Barth GmbH Besichtigungmit Jürgen Seidel ( 2. v.r.) v.l. Bürgermeister Gemeinde Zingst, Jürgen Seidel, Barths ehemaliger Bürgermeister Mathias Löttge, Werftchef Armin Pfeiffer v.l. Sebastian Kunsch GF Barther Boot Service Jürgen Seidel, Armin Pfeiffer Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Geschichte Barther Schiffswerft 1990 Am 17. Dezember 1991 Schiffbau Namen Schiffswerft Barth GmbH selbstständiges Unternehmen. Nachdem Schiffswerft Barth GmbH 1. Januar 1993 privatisiert wurde, heutigen Tag 15 Mio. Euro investiert worden. Arbeitskr\xe4fte Investitionen Schiffswerft Barth GmbH modernsten Kleinwerften umgebaut. 1991 Fachgerechte Entsorgung alter Farb- Lösemittelbestände Bildende Gutachtenerstellung für Boden Wasseraufbereitung Ausbaggern Hafenbeckens 1992 Beginn Umbaus Schiffbau 1993 Mecklenburg-Vorpommern 1994 Abriss Mechanischen Werkstatt Taklerei/Technologie Sanierung Schiffbauhalle Bereiche Umsetzung mechanischen Werkstatt Sanierung Sozialgebäudes 1994 Neuorganisation betrieblichen Heizungs- Abwassersystems Abriss Entsorgung Lagers alten Heizhauses Beginn Oberflächensanierung Befestigung Freiflächen 1994 Mecklenburg-Vorpommern 1995 Verbesserung Hochwasserschutzes Sanierung Kaimauer Errichtung Kaimauer Bereich Tischlerei Neubau Sliphalle 1995 Umbau alten Mechanischen Werkstatt Wohn- Geschäftshaus 1995 Mecklenburg-Vorpommern 1996 Ablösung Freistrahlens Hochdruckreinigungsanlage integrierter Wasseraufbereitung (Bootswaschplatz) Neubau 45t-Hubliftanlage 1996 Inbetriebnahme Absaug- Filteranlage Schweißerei Gutachtenerstellung Bestimmung Bewertung Asbestfaserkonzentration Abriss Entsorgung Malerei, alten Schiffbauhalle alten Tischlerei Neubau Werkstattanbaus Schaffung neuer Wasserliegeplätze Installation Fäkalienabsaugung für Boote Inbetriebnahme Absaug- Filteranlage Tischlerei Einsatz Abgasreinigers EH Box L20 zeitweiligen Nutzung technischen Dieselgeräte Halle Minderung Dieselabgasemissionen 1997 Bau Mehrzweckhalle für Winterlagerung Yachten Sportbooten Vorbereitung Bau Bootstankstelle Kaikante Abriss alten Wohn- Geschäftshauses angrenzendem Lager Trafohauses Inbetriebnahme Bootstankstelle Sanierung- Erneuerung Kaianlage (Ostseite Werft), Abriss alten Wasserhalle Schaffung neuer Yachtliegeplätze Ausbaggerung Hafens Zufahrt 1998 Schaffung Freianlagen, Verbesserung Infrastruktur einschließlich Einzäunung Teilsanierung Westseite Schiffbau 1999 Planung Yachtliegeplätzen Abriss alten Gebäuden ehemaligem Wobaugelände Neubau Kaianlage Nordostseite Werftflächen Befestigung Schaffung weiterer Yachtliegeplätze 2000 Teilsanierung Nordwestseite ehemals Wobau-Gelände Neubau Kaianlage Neubau Zaunes Mecklenburg-Vorpommern ehemals Wobau-Gelände Mecklenburg-Vorpommern Teilsanierung Stra\xdfe für Borgwall 2001 Neubau ca. 180 Liegeplätzen für Sportboote Wasserwanderrastplätzen Planung Multifunktionssanitärgebäudes Ausbaggerung Hafens Zufahrt Westhafen 3,20 2002 Bau Multifunktionsgebäudes für Sportboothafen sanitären Einrichtungen, Sauna, Sonnenstudio etc. Neuzertifizierung Schiffswerft Barth neuesten Umweltbedingungen EMAS 2003 2006 2007 2008 2009 2010 2011 2012 Neuerrichtung Multifunktionsgebäudes Sanitärtrakt Erringung Qualitätssicherungs-Programms DIN EN ISO 9001:2000 Neubau 3800 qm Schiffsbau- / Reparatur- Lagerhalle westlichen Teil Werftgeländes Neupflasterung ca. 3000 qm Arbeits- Freilagerfläche westlichen Teil Werftgeländes Einf\xfchrung Höchstdruck-Reinigungsverfahren ca. 3000 bar Wasserdruck weiterer Beitrag wesentlichen Reduzierung Umweltbelastung Kompletter Umbau Bürogebäudes Werftstraße 2c Umzug Management Räume Herbst 2008 Qualit\xe4tsmanagement ISO 9001 erfolgreich GLC zertifiziert (12 Jahre ISO 9001) Umbau Schiffbau / Rückbau Slipanlage Neubau Fingerpiers Inbetriebnahme 180t Lift Neubau Tischlerei Erweiterung Waschplatzes Neues Hallentor für großen Hublift Bau Hafenimbiss Erweiterung Stellagen Pallungen für Schiffsobjekte Bau Zufahrt Schiffbau Qualit\xe4tsmanagement ISO 9001 erfolgreich für 3 Jahre GLC zertifiziert </fragment> </item> <item> <fragment> Bildchronik Barther Schiffswerft GmbH Bildchronik Barther Schiffswerft GmbH Seite 1 Seite 2 Seite 3 Seite 4 Seite 5 Seite 6 Seite 7 Seite 8 Seite 9 Seite 10 Seite 11 Seite 12 Seite 13 Fertigbau schließen... Home </fragment> </item> <item> <fragment> Bildchronik Barther Schiffswerft GmbH Bildchronik Barther Schiffswerft GmbH Seite 1 Seite 2 Seite 3 Seite 4 Seite 5 Seite 6 Seite 7 Seite 8 Seite 9 Seite 10 Seite 11 Seite 12 Seite 13 Fertigbau schließen... Home </fragment> </item> <item> <fragment> Bildchronik Barther Schiffswerft GmbH Bildchronik Barther Schiffswerft GmbH Seite 1 Seite 2 Seite 3 Seite 4 Seite 5 Seite 6 Seite 7 Seite 8 Seite 9 Seite 10 Seite 11 Seite 12 Seite 13 Fertigbau schließen... Home </fragment> </item> <item> <fragment> Bildchronik Barther Schiffswerft GmbH Bildchronik Barther Schiffswerft GmbH Seite 1 Seite 2 Seite 3 Seite 4 Seite 5 Seite 6 Seite 7 Seite 8 Seite 9 Seite 10 Seite 11 Seite 12 Seite 13 Fertigbau schließen... Home </fragment> </item> <item> <fragment> Bildchronik Barther Schiffswerft GmbH Bildchronik Barther Schiffswerft GmbH Seite 1 Seite 2 Seite 3 Seite 4 Seite 5 Seite 6 Seite 7 Seite 8 Seite 9 Seite 10 Seite 11 Seite 12 Seite 13 Fertigbau schließen... Home </fragment> </item> <item> <fragment> Bildchronik Barther Schiffswerft GmbH Bildchronik Barther Schiffswerft GmbH Seite 1 Seite 2 Seite 3 Seite 4 Seite 5 Seite 6 Seite 7 Seite 8 Seite 9 Seite 10 Seite 11 Seite 12 Seite 13 Fertigbau schließen... Home </fragment> </item> <item> <fragment> Bildchronik Barther Schiffswerft GmbH Bildchronik Barther Schiffswerft GmbH Seite 1 Seite 2 Seite 3 Seite 4 Seite 5 Seite 6 Seite 7 Seite 8 Seite 9 Seite 10 Seite 11 Seite 12 Seite 13 Fertigbau schließen... Home </fragment> </item> <item> <fragment> Bildchronik Barther Schiffswerft GmbH Bildchronik Barther Schiffswerft GmbH Seite 1 Seite 2 Seite 3 Seite 4 Seite 5 Seite 6 Seite 7 Seite 8 Seite 9 Seite 10 Seite 11 Seite 12 Seite 13 Fertigbau schließen... Home </fragment> </item> <item> <fragment> Bildchronik Barther Schiffswerft GmbH Bildchronik Barther Schiffswerft GmbH Seite 1 Seite 2 Seite 3 Seite 4 Seite 5 Seite 6 Seite 7 Seite 8 Seite 9 Seite 10 Seite 11 Seite 12 Seite 13 Fertigbau schließen... Home </fragment> </item> <item> <fragment> Bildchronik Barther Schiffswerft GmbH Bildchronik Barther Schiffswerft GmbH Seite 1 Seite 2 Seite 3 Seite 4 Seite 5 Seite 6 Seite 7 Seite 8 Seite 9 Seite 10 Seite 11 Seite 12 Seite 13 Fertigbau schließen... Home </fragment> </item> <item> <fragment> Bildchronik Barther Schiffswerft GmbH Bildchronik Barther Schiffswerft GmbH Seite 1 Seite 2 Seite 3 Seite 4 Seite 5 Seite 6 Seite 7 Seite 8 Seite 9 Seite 10 Seite 11 Seite 12 Seite 13 Fertigbau schließen... Home </fragment> </item> <item> <fragment> Bildchronik Barther Schiffswerft GmbH Bildchronik Barther Schiffswerft GmbH Seite 1 Seite 2 Seite 3 Seite 4 Seite 5 Seite 6 Seite 7 Seite 8 Seite 9 Seite 10 Seite 11 Seite 12 Seite 13 Fertigbau schließen... Home </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Tonnenleger "Stralsund" Tonnenleger "Stralsund" Speedboot "Speedy" Marine Parow ex Minensuchboot "Frauenlob" ex Minensuchboot "Frauenlob" Werftschlepper "Biber" Neubau Schiffskaskos Neubau Schiffskaskos 45t Travellift Marineschlepper "B34" Werftimpression Werftimpression ehemaliges englisches Lotsenvorsetzboot ex "Frauenlob" Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Zollboot "Zingst" ehemaliges Minensuchboot ex "Frauenlob" ex "Frauenlob" ex "Frauenlob" Schlepper A41 Skaterbahn für Jugendlichen Barth Skaterbahn für Jugendlichen Barth Kutter "Sundewind" Kutter "Sundewind" Arbeiten ex "Frauenlob" Arbeiten ex "Frauenlob" Arbeiten ex "Frauenlob" Fischereikutter "Bod9" Schiffbau "Müritz Ewer" Schiffbau "Müritz Ewer" ex "Frauenlob" Hafenimpression Yachthafen Barth, Schiffbau Yachthafen St. Marienkirche Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fischereiboot ZID22 Lotsenboot "Meckelborg" Werftschlepper Fischereiboot Fischereiaufsicht Zollboot "Zingst" Zollboot "Hiddensee" B\xfcroimmobilien u. Sanitärgebäude Fischereiboot "PRU 7" Tochterboot Zollboot Fischereiaufsichtsboote Arbeiten Lotsenboot Stahlbau Kiellegung Schweißarbeiten Bootskorpus Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Zollboot "Hiddensee" Schlepper A41 Barkasse B34 Schlepper A41 Zollboot A41 Slipanlage 45t Travellift Werftsansicht Liegeplätze für Sportboote Bau schwimmenden Häusern Werfttankstelle Zollboot "Hiddensee" Zollboot "Hiddensee" Lotsenboot Lotsenboot Speedboot Marine Speedboot Marine Holzkutter Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Marineboot B34 Privat Motorsegler Barkasse Ölschute 16 Marineboot B34 Ölschute Marineboot B34 Barkasse BP 53 &amp; Küstenwachboot "Hiddensee" Patroullienboot Werfthafen Patroullienboot BP64 Küstenwachboot "Hiddensee" BP 53 Sicherungsboot "Putlos" Werftansicht Werftansicht Küstenwache "Hiddensee" Tochterboot Zollboot B\xfcro Ladengeschäft Barther Boot Service Bau schwimmenden Häusern Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Taucherprahm Zollboot "Usedom" Speedboot Bundesmarine Passagierschiff "Sundevit" Sicherungsboot "Putlos" Sicherungsboot "Putlos" BP 51 "Vogtland" B33 Passagierschiff "Sundevit" BP 51 "Vogtland" Werftansicht Werftansicht Passagierschiff "Prerow" Sicherungsboot "Putlos" Polizeiboot "Usedom" Polizeiboot "Usedom" Polizeiboot "Usedom" Polizeiboot "Usedom" Lotsenboot "Klaashahn" V-Boot "V20" Taxiboot "Störtebeker" Taucherprahm Werfttankstelle Lotsenboot "Klaashahn" Polizeiboot "Usedom" Sicherungsboot "Putlos" Sicherungsboot "Putlos" Sicherungsboot "Putlos" Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Passagierschiff "Prerow" Sicherungsboot "Todendorf" Polizei "Altmark" Sicherungsboot "Todendorf" Fischereiaufsichtsboot "Barth" Werftansicht Passagierschiff "Sundevit" Polizei "BP51" Marineversorgungsboot "V20" Passagierschiff "Sundevit" Polizei "BP52" Passagierschiff "Sundevit" Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH MV-Wirtschaftsminister Dr. Otto Ebnet MV-Wirtschaftsminister Dr. Otto Ebnet Passagierschiff "Prerow" Stadtansicht Winterlager Werftansicht Passagierschiff "Prerow" Polizei "BP51" Schweißarbeiten Schlepper Passagierschiff "Prerow" Winterlager Polizei "BP63" Sicherungsboot "Todendorf" Passagierschiff "Sundevit" Sicherungsboot "Todendorf" "Schwimmende Häuser" Vermietung Winteransicht Segler- Steganlage Marinebarkasse "B33" Motorenwerkstatt Mechanische Werktstatt Polizei "BP52" Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Sicherungsboot "Todendorf" Polizei Zollboot "Rügen" Rettungsboot Zollboot "Rügen" Zollboot "Rügen" Rettungsboot Schiffbau Winterlager Winterlager Schiffbau Passagierschiff "Prerow" Sicherungsboot "Todendorf" Fischkutter "PRU 7" Fischereiaufsichtsboot "Barth" Werftschlepper "Biber" Sicherungsboot "Todendorf" Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Passagierschiff "Altefähr" Bundespolizeiboot BP62 Passagierschiff "Altefähr" Bundespolizeiboot BP62 Passagierschiff "Altefähr" Bundespolizeiboot BP62 Passagierschiff "Hansestadt Stralsund" Fahrsgastschiff Werftansicht Passagierschiff "Hansestadt Stralsund" Bundespolizeiboote Winterinstandsetzung Passagierschiff "Selene" Rostock BP 51, BP52 BP53 Passagierschiff "Stubnitz" BP51 Stadtansicht Werftansicht Boot "Rubin II" Winterlager Winterlager Hafenwirtschaftsgebäude Schiffbau BP 52 Passagierschiff "Selene" Feuerlöschboot "FLB23-2" FGZS "Selene" Marinebarkasse B33 Marinebarkasse P7 Winterlager Halle Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH FAB "Goldbutt" Tonnenleger"Baltic" FAB "Goldbutt" Fertigstellung Taxiboot "Störtebeker" Tonnenleger "Baltic" "Baltic" "Goldbutt" Schiffsbauhalle Slipanlage Schiffsbauhalle Marineschlepper "MA I" Barther Schiffbau Yachthafen Werftttankstelle Tonnenleger "Baltic" Yachthafen Fischereiaufsichtsboot "Goldbutt" Schlepper "MA I" Werftimpression Schlepper "MA Instandhaltung " Tankstelle Passagierschiff "Vorpommern" Travellift Passagierschiff "Svantevit" Slipanlage Passagierschiff "Svantevit" Passagierschiff "Svantevit" Passagierschiff "Hansestadt Stralsund" Passagierschiff "Vorpommern" Travellift 45t Hublift Segelyacht Tonnenleger "Baltic" Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Hafenbarkasse "Wittow" Fischereiaufsichtsboot "Goldbutt" Fischereiaufsichtsboot "Goldbutt" Hafenbarkasse "Wittow" Fischereiaufsichtsboot "Goldbutt" Werftschlepper "Biber" Werftansicht Fischereiaufsichtsboot "Goldbutt" Hublift 45t Tragekraft Yachthafen Yachthafen Barther Kirche Hintergrund KB23 "Rugard" KB23 "Rugard" Marineschlepper "MA19" Dienstleistung Winterlagerhalle langsam voll... Neuaufbau Freizeitbootes "Hiddensee" Neuaufbau Freizeitbootes "Hiddensee" Produktion Fischereibootes Aluminium Luftaufnahmen Schiffswerft (Aug. 2007) Luftaufnahmen Schiffswerft (Aug. 2007) Luftaufnahmen Schiffswerft (Aug. 2007) Luftaufnahmen Schiffswerft (Aug. 2007) Luftaufnahmen Schiffswerft (Aug. 2007) Luftaufnahmen Schiffswerft (Aug. 2007) Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Lotsenboot "Schnatermann" Versuchsschiff "Wilhelm Pullwer" Kutter VIT 41 Versuchsschiff "Wilhelm Pullwer" Kutter VIT 41 Feuerlöschboot "Senator Emil Peters" Versuchsschiff "Wilhelm Pullwer" Feuerlöschboot "Senator Emil Peters" Feuerlöschboot "Senator Emil Peters" WErfthalle Arbeiten Travellift Passagierschiff "Bültenkieker" Feuerlöschboot "Senator Emil Peters" Arbeiten Travellift Entrostungsarbeiten Slipanlage "Wilhelm Pullwer" Slipanlage Wilhelm Pullwer" Slipanlage Lotsenboot "Schnatermann" Lotsenboot "Schnatermann" "Wilhelm Pullwer" Werftschlepper Lotsenboot "Schnatermann" Werfttankstelle Werftansicht Kutter Vit 41 Instandhaltung Seeventile Arbeiten "Wilhelm Pullwer" "Wilhelm Pullwer" Voith-Schneider Antrieb "Wilhelm Pullwer" Voith-Schneider Antrieb Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Werftimpression Werfthallen BP 61 "Prignitz" Feuerlöschboot Feuerlöschboot Lübeck Feuerlöschboot Feuerlöschboot 17m Kutter "Sundewind" 17m Kutter "Sundewind" Fischkutter "Seeadler" Werfthalle Feuerlöschboot BP "61" Feuerlöschboot Slip BP 61 Feuerlöschboot slippen Feuerlöschboot slippen Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Peilschiff "Baltic" Sliphalle Peilschiff "Baltic" Peilschiff "Baltic" Peilschiff "Baltic" Peilschiff "Baltic" Peilschiff "Baltic" 14 Meter Kutter "KAM 09" Holzkutter "KAM 09" Holzkutter "KAM 09" Kutter Prerow "Pre 17" ehemaliges Lotsenboot "Söte Plank" ehemaliges Lotsenboot "Söte Plank" Werftimpression Sliphalle Schiffbau Kutter "Steffi" Segelyacht "Centurion" Kutter "KAM 09" Sliphalle Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fischereiaufsichtsboot "Steinbutt" Polizei "BP 63" Polizei "BP 63" Polizei "BP 63" Fischereiaufsichtsboot "Steinbutt" Polizei "Altmark" Polizei "Altmark" Fischereiaufsichtsboot "Steinbutt" Passagierschiff "Wappen Breege" Werftschlepper "Biber" Passagierschiff "Wappen Breege" Passagierschiff "Wappen Breege" Passagierschiff "Wappen Breege" Sportboothafen Boot Sanitärgebäude Barkasse "INA II" Insel Vilm Barkasse "INA II" Barkasse "INA II" Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Polizei "Prignitz" Werftschlepper Polizei "Prignitz" Kutter Vit 41 Werfttankstelle Boot Halle Segelyacht Instandhaltung Boote repariert Passagierschiff "Gellen" Instandhaltung Sofortreparatur Passagierschiff "Gellen" Passagierschiff "Gellen" Instandhaltung Bugstrahlruders Bugstrahlruder Fahrgastschiffs "Gellen" Instandhaltung Bugstrahlruders Passagierschiff "Gellen" Passagierschiff "Gellen" Erneuerter Schiffspropeller verbogene Propeller FGS "Gellen" FGS "Gellen" BP61 Sliphalle Motorbarkasse "Robbe" Werftimpression BP 61 "Prignitz" Fischereiaufsichtsboot "Steinbutt" Fischereiaufsichtsboot "Steinbutt" Fischereiaufsichtsboot "Steinbutt" Travellift Fischereiaufsichtsboot "Steinbutt" Travellift "Steinbutt" Halle 45t Travellift Tonnenleger "Stralsund" Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Wasserschutzpolizeiboot "Granitz" Wasserschutzpolizeiboot "Granitz" Wasserschutzpolizeiboot "Granitz" Winterlager BP 62 Lotsenboot "Öllermann" Sicherungsboot "Munster" Tankstelle BP 62 Passagierschiff "Svantevit" BP 61 "Prignitz" Wasserschutzpolizeiboot "Granitz" Konservierungsarbeiten Werftimpression "Start Wassersaison" Werftimpression Werftbüro Pflasterarbeiten Halle Taxiboot Kurz Saisonstart Kurz Saisonstart Taxiboot "Pirat" Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH BP 61 "Prignitz" Zuwasserlasung Hublift Polizei BP 61 Polizeiboot "Hoben" Polizeiboot "Hoben" Kutter "Elfriede" Instandhaltung Polizeiboot "Hoben" Polizeiboot "Hoben" Polizei BP 64 "Börde" Passagierschiff "Swantevit" BP 61 "Prignitz" "Schaufelraddampfer "Riverstar" Polizei Sliphalle BP 64 Sliphalle Barkasse "Robbe" Barther Kirche Sicherungsboot deutschen Marine Sicherungsboot "Riverstar" Sicherungsboot Werfttankstele Hochkonjunktur Schiffswerft Barth Militärschiff Passagierschiff Schiffbau Liftanlage Mecklenburg-Vorpommern 45t Marine Kutter Mecklenburg-Vorpommern Instandhaltung Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Neue Schiffsbauhalle Winterlager Halle Kutter "Elfriede" Plankenwechsel Kutter "Elfriede" Kasko "Müritzewer" Einblick Lagerhalle Ölbekämpfungsschiff "Äsche" Ölbekämpfungsschiff "Äsche" "Äsche" Bundespolizeiboote "Vogtland" "Börde" Schweißen Stahlteilen Äsche Malerarbeit "Äsche" BP 52 "Rhön" Polizei LB "Meckelborg" LB "Meckelborg" Sliphalle MBK 13 "Robbe" Winterlager Werftimpression Passagierschiff "Stubnitz" Winterlager Schiffbau Passagierschiff "Svantevit" Schiffbau Marinebarkasse Instandhaltung Marinebarkassen Instandhaltung Schiffsschraube Ölbekämpfungsschiff "Äsche" Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Marinebarkasse B83 Zollboot "Rügen" Marinebarkasse "B33" Marinebarkasse "B33" Zollboot "Rügen" ZB "Rügen" Abrollbahn Tochterboot ZB "Rügen" ausgebaute Wellen ZB "Rügen" ausgebaute Wellen ZB "Rügen" ZB "Rügen" Slipanlage Schiffbau für 130t 45t Travellift Passagierschiff "Vorpommern" Passagierschiff "Der Stralsunder" Werfttankstelle Werftschlepper Schiffsbauhalle Schiffbau Kutter Feuerlöschboot "Stralsund" Winterlager Kutter Prerow Schleifarbeiten Barkasse Kontrollboot "BP 51" Polizei Ruder Zollboot "Rügen" Tochterboot ZB "Rügen" Taxiboot "Pirat" Taxiboot "Pirat" Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bundespolizeiboote BP 51 BP 52 BP 51 Passagierschiff "Altefähr" Passagierschiff "Altefähr" Barkasse Brot 83 Barkasse "Melanie" Passagierschiff "Sundevit" Zollboot "Rügen" Taxiboot "Pirat" Zollboot "Rügen" Familienboot Zollboot "Rügen" Ausrüstungskai Kontrollboot DRGS Kutter "Pre 17" Winterlager Winterlager Polizei BP 53 Tochterboot ZB "Rügen" Pinasse P9 Taxiboot "Störtebeker" Marinebarkasse B33 Marineboot "Speedy" Boot "Speedy" Passagierschiff "Altefähr" Barkasse "Melanie" Zollboot "Rügen" Werftbarkasse "Biber" Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Taxiboot "Störtebeker" Marinebarkasse B83 Arbeiten Taucherprahm Taxiboot "Störtebeker" Passagierschiff "Ostseebad Prerow" Passagierschiff "Ostseebad Prerow" Taucherprahm Seenotrettungsboot "Stralsund" Sliphalle verschiedenen Schiffen FGS "Ostseebad Prerow" Slipanlage Passagierschiff "Ostseebad Prerow" Passagierschiff "Ostseebad Prerow" Werftschlepper "Biber" Hublift 45t Zollboot "Rügen" Ausrüstungskai Passagierschiff "Sundevit" Zollboot Barkassen Polizei Winterlagerhalle Lotsenboot "Muttland" Instandhaltung Reparaturhalle B33 LB "Muttland" Lotsenboot "Muttland" Polizei "BP 52" Probefahrt Zollboot "Rügen" Passagierschiff "Sundevit" Ausrüstungskai Sliphalle Hintergrund Barkassen Polizei Werftimpression Fischkutter PRE17 Hublift 45t Tragekraft Werftimpression Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Zollboot Hiddensee Auflandnahme Wasserschutzboot "Breitling" Taxiboot "Pirat" Wasserschutzboot "Breitling" Werftimpressionen Werftimpressionen Barther Kirche Zollboot "Rügen" Feuerlöschboot "FLB 23-2" Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Polizei BP 63 45t Hublift BP 63 BP 63 BP 63 Zollboot "Rügen" tanken BP 63 BP 63 BP 63 BP 63 BP 63 BP 63 Wasserschutzboot "Werder" BP 63 Lotsenboot "Klaashahn" komplett abgestrahlt Lotsenboot 3000 bar Wasserdruck abgestrahlt Lotsenboot "Klaashahn" Lotsenboot "Klaashahn" Lotsenboot "Klaashahn" Lotsenboot "Klaashahn" Tochterboot v. Zollboot "Rügen" Barkasse "Gammarus" Uni Rostock Barkasse Barkasse "Hummel" Barkasse "Hummel" Propellerreparatur Zollboot "Hiddensee" Slipanlage Ölbekämpfungsschiff "Äsche" Tochterboot aufnehmen Mutterschiff "Rügen" Freizeitschiffe Schiffbau Werftimpression Lotsenboot "Klaashahn" Konservierung Lotsenboot "Klaashahn" Lotsenboot "Klaashahn" Lotsenboot "Klaashahn" Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH "Äsche" "Äsche" Zollboot "Hiddensee" Werftimpression Der F\xfchrungskr\xe4fte Sebastian Kunsch ehemalige F\xfchrungskr\xe4fte Armin Pfeiffer Gespräch Bürgermeister Dr. Stefan Kerth Der F\xfchrungskr\xe4fte Sebastian Kunsch ehemalige F\xfchrungskr\xe4fte Armin Pfeiffer Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Holzkutter "Sundewind" Holzkutter "Sundewind" Holzkutter "Sundewind" Holzkutter "Sundewind" Werft-Zeesenboot "Barth" Werft-Zeesenboot "Barth" Neubau Wohnboot "Amanda" Neubau Wohnboot "Amanda" Neubau Wohnboot "Amanda" Kiellegung Wohnboot Kiellegung Wohnboot Kiellegung Wohnboot Kiellegung Wohnboot Kiellegung Wohnboot Travellift 45t Boot Fischereiaufsichtsboot "Steinbutt" Containerreparatur für Schnellbootgeschwader Containerreparatur Feuerlöschboot "Senator Emil Peters" Lübeck Feuerlöschboot "Senator Emil Peters" Lübeck Kutter "Sundewind" Kutter "Sundewind" Werftimpression Werftimpression Schwimmende Ferienhäuser Schiffsneubau Schiffsneubau Schiffsneubau Werftschlepper, Fischereiaufsichtsboot 45t Travellift Kutter "Sundewind" Containerreparatur Luftbild, Juli 2008 Luftbild, Juli 2008 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Schiffsneubau Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Schiffsneubau Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH mai 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Testlauf 180t Tavelifts Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Neubau "Rugard" für Uni Rostock Neubau "Rugard" für Uni Rostock Neubau "Rugard" für Uni Rostock Neubau "Rugard" für Uni Rostock Neubau "Rugard" für Uni Rostock Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Neubau "Rugard" für Uni Rostock Neubau "Rugard" für Uni Rostock Neubau "Rugard" für Uni Rostock Neubau "Rugard" für Uni Rostock Neubau "Rugard" für Uni Rostock Neubau "Rugard" für Uni Rostock Neubau "Rugard" für Uni Rostock Neubau "Rugard" für Uni Rostock Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Neubau "Rugard" für Uni Rostock Neubau "Rugard" für Uni Rostock Neubau "Rugard" für Uni Rostock Neubau "Rugard" für Uni Rostock Neubau "Rugard" für Uni Rostock Neubau "Rugard" für Uni Rostock Neubau "Rugard" für Uni Rostock Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Neubau "Rugard" für Uni Rostock Neubau "Rugard" für Uni Rostock Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 15. September 2011 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 13. Oktober 2011 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 11. November 2011 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 19. Dezember 2011 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 20. Januar 2012 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 17. Februar 2012 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 18. März 2012 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 16. April 2012 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 16. Mai 2012 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 19. Juni 2012 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 19. Juli 2012 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 20. August 2012 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 18. September 2012 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 17. Oktober 2012 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 19. November 2012 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 18. Dezember 2012 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 16. Januar 2013 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 14. Februar 2013 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 13. März 2013 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 15. April 2013 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 15. Mai 2013 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 14. Juni 2013 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 12. Juli 2013 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 13. August 2013 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 13. September 2013 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 14. Oktober 2013 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 13. November 2013 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 12. Dezember 2013 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 14. Januar 2014 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 13. Februar 2014 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 13. März 2014 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 10. April 2014 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 12. Juni 2014 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 15. Juli 2014 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 13. August 2014 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 15. September 2014 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 14. Oktober 2014 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 13. November 2014 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 15. Dezember 2014 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 14. Januar 2015 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 16. Februar 2015 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 13. März 2015 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 13. April 2015 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 12. Mai 2015 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 15. Juni 2015 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Fotos 15. Juli 2015 Bilder Barther Schiffswerft GmbH Januar 2001 </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffswerft Barth GmbH Lager Am Südufer Barther Boddens liegt 750 Jahre alte Hafenstadt Barth ca. 10.000 Einwohnern. Von Barth gelangt wenigen Minuten Kraftfahrzeug knappen Stunde Rad Ostsee weißen, weiten Sandstränden. Dienstleistung nahe Umgebung bietet Möglichkeiten Freizeit Entspannung. Sie finden Wald, Wasseraufbereitung weite Wiesen. Wandern, Radwandern, Baden, Reiten, Segeln vieles bieten an. Dienstleistung gewerbliche Struktur mittelständischen Unternehmen, Handwerk Dienstleistung geprägt. Der Tourismus gewinnt zunehmend für Stadt Bedeutung. Umfangreiche Sanierungsarbeiten Altstadtbereich Umbau gesamten Hafengeländes maritimen Zentrum Stadt Barth für Gäste zunehmend anziehender. </fragment> </item> </root> 