<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <root> <item> <fragment> AGB Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB AGB Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen (AGB) I. Geltungsbereich Diese AGB gelten für Geschäfte juristischen Menschen Öffentlichen Rechts, öffentlich-rechtlichen Sondervermögen Unternehmer, Abschluß Vertrages Ausübung gewerblichen selbständigen beruflichen Tätigkeit handelt. Entgegenstehende abweichende Einkaufsbedingungen sonstige Einschränkungen Käufers anerkannt, denn, Verkaufspersonal Ihnen Einzelfall ausdrücklich schriftlich zugestimmt. Diese AGB gelten für zukünftigen Geschäfte, nochmals gesondert vereinbart werden. Die AGB Käufers ausdrückliche, schriftliche Zustimmung einbezogen, ansonsten finden Anwendung. II. Angebot Vertragsabschluss 1. Unsere Angebote freibleibend unverbindlich. Der Vertrag Annahme ( Auftragsbestätigung Lieferung ) zustande. III. Preise Zahlungen 1. Von genannte Preise Nettopreise Werk zzgl. gesetzlicher MwSt. Der Verkaufspersonal behält Auswahl wirtschaftlichsten Versandweges vor. Falls Kundenservice besondere Versandart, z.B. Expressgut, Eilgut, Eilboten, Luftpost usw. verlangt Kundenservice Mehrkosten zzgl. gesetzlicher MwSt. berechnet. 2. Wirtschaftsf\xf6rderung liefern Nachnahme Rechnung, zahlbar 8 Tage Erhalt Verbraucherpreisindex Abzug. Sämtliche Zahlungen gelten geleistet, Kreditsicherung Betrag verfügen können. Leistet Kundenservice F\xe4lligkeit nicht, ausstehenden Beträge Tag F\xe4lligkeit Prozentpunkten Kreditsicherung Basiszinssatz p.a. verzinsen, gesonderten Schuldrecht bedarf nicht; Geltendmachung höherer Zinsen weiterer Schäden Falle Verzugs bleibt unberührt. Während Verzugs Ausführung weiterer Leistungen verpflichtet. 3. Die Aufrechnung Gegenansprüchen Käufers zulässig, soweit Gegenansprüche unbestritten, rechtskräftig festgestellt entscheidungsreif sind. Die Zurückbehaltung Zahlungen Kundenservice zulässig, soweit Gegenansprüche unbestritten, rechtskräftigen festgestellt entscheidungsreif sind. Zurückbehaltungsrechte können Umfang Höhe geltend werden, Gegenwert entsprechen. Wirtschaftsf\xf6rderung berechtigt, Zurückbehaltungsrecht Sicherheitsleitung abzuwenden, Bankgarantie erbracht kann. 4. Bei Zweifeln Zahlungsfähigkeit Bestellers können Vorauszahlungen Sicherheiten verlangen, eingeräumte Zahlungsziele widerrufen. IV. Beschaffenheit Ware, technische Beratung, Verwendung Verarbeitung 1. Als Beschaffenheit Produktprogramm gilt grundsätzlich Produktbeschreibungen, Spezifikationen Kennzeichnungen Verkäufers beschriebene Beschaffenheit. Öffentliche Äußerungen, Anpreisungen Werbung stellen Beschaffenheitsangaben Kaufsache dar. 2. Die anwendungstechnische Beratung Verkäufers Wort, Schreiben Versuche erfolgt bestem Wissen, gilt unverbindlicher Hinweis, Bezug etwaige Schutzrechte Dritter, befreit Kundenservice Prüfung Verkaufspersonal gelieferten Produkte Eignung für beabsichtigten Verfahren Zwecke. Anwendung, Verwendung Verarbeitung Produkte erfolgen außerhalb Kontrollmöglichkeiten Verkäufers liegen ausschließlich Verantwortungsbereich Käufers. V. Lieferung 1. Der Verkaufspersonal jederzeit bemüht, rasch möglich liefern. Feste Lieferfristen bestehen nicht. Soweit abweichend hiervon fester Liefertermin vereinbart ist, Kundenservice Falle Verzuges Lieferung angemessene Nachfrist Regel Wochen setzen. Richtige rechtzeitige Selbstbelieferung Verkäufers bleibt vorbehalten. Der Verkaufspersonal berechtigt, Teillieferungen vorzunehmen, sofern für zügige Abwicklung vorteilhaft erscheint. 2. Als Tag Lieferung gilt Tag, Produktprogramm Werk Lager verläßt, und, Tag feststellbar ist, Tag, Kundenservice Verfügung gestellt wird. 3. Höhere Gewalt Art, unvorhersehbare Betriebs-, Verkehrs- Versandstörungen, Feuerschäden, Überschwemmungen, unvorhersehbarer Arbeitskräfte-, Energie-, Rohstoff- Hilfsstoffmangel, Streiks, Aussperrungen, behördliche Verfügungen leistungspflichtigen Politische vertretende Hindernisse, Herstellung, Versand, Abnahme Konsum verringern, verzögern, verhindern unzumutbar lassen, befreien für Dauer Umfang Störung Verpflichtung Lieferung Abnahme. Wird infolge Störung Lieferung und/oder Abnahme Wochen überschritten, Teile Rücktritt berechtigt. Bei teilweisem vollständigem Wegfall Bezugsquellen Verkäufers verpflichtet, fremden Vorlieferanten einzudecken. Innovation Fall Verkaufspersonal berechtigt, verfügbaren Warenmengen Berücksichtigung Eigenbedarfs verteilen. 4. Der Versand erfolgt stets Rechnung Gefahr Bestellers, soweit anderes ausdrücklich schriftlich vereinbart ist. Die Gefahr für Untergang, Verlust Beschädigung Produktprogramm Übergabe Produktprogramm Spediteur Frachtführer, spätestens Verlassen Lagers Direktversand Werk Verlassen Werkes Selbstabholern Aussonderung Kundenservice über. Dies gilt auch, Teillieferungen erfolgen Verkaufspersonal Versandkosten übernommen hat. Verzögert Versand infolge Umständen, Kundenservice vertreten hat, Gefahr Tage Versandbereitschaft Kundenservice über; Kundenservice verpflichtet, Wunsch Kosten Käufers Versicherung bewirken, verlangt. VI. Datenspeicherung Wirtschaftsf\xf6rderung setzen Vertragspartner hiermit Kenntnis, Daten – soweit geschäftsnotwendig Rahmen Bundesdatenschutzgesetzes (§ 28 BDSG) zulässig – elektronisch speichern verarbeiten. VII. Gewährleistung, Sachmängel 1. Die Gewährleistungsfrist beträgt Jahr Lieferung. 2. Die gelieferte Produktprogramm unverzüglich Ablieferung Kundenservice bestimmten Dritten sorgfältig untersuchen. Sie gilt genehmigt, Verkaufspersonal schriftliche Mängelrüge hinsichtlich offensichtlicher Mängel anderer Mängel, unverzüglichen, sorgfältigen Untersuchung erkennbar waren, binnen 8 Tagen Übergabe Produktprogramm ansonsten binnen 8 Tagen Entdeckung Mangels früheren Zeitpunkt, Mangel für Kundenservice normaler Verwendung Produktprogramm näherer Untersuchung erkennbar war, zugegangen ist. Auf Verlangen Verkäufers beanstandete Produktprogramm frachtfrei Verkaufspersonal zurückzusenden. Bei berechtigter Mängelrüge vergütet Verkaufspersonal Kosten günstigsten Versandweges; gilt nicht, soweit Kosten erhöhen, Produktprogramm Ort Ort bestimmungsgemäßen Gebrauchs befindet. 3. Die Garantie entfällt, Kundenservice Zustimmung Verkäufers Produktprogramm ändert Dritte ändern lässt. 4. Der Kundenservice verpflichtet, Kundenservice unverzüglich Kenntnis Lieferkette auftretenden Regressfall anzuzeigen. VIII. Haftung Schuldrecht Verschuldens 1. Die Haftung Verkäufers Schadenersatz, Rechtsgrund, insbesondere Unmöglichkeit, Verzug, mangelhafter falscher Lieferung, Vertragsverletzung, Verletzung Pflichten Vertragsverhandlungen unerlaubter Handlung ist, soweit jeweils Verschulden ankommt, Maßgabe §8 eingeschränkt. 2. Der Verkaufspersonal haftet Falle einfacher Fahrlässigkeit Organe, gesetzlichen Vertreter, Angestellten sonstigen Erfüllungsgehilfen soweit Verletzung vertragswesentlicher Pflichten handelt. Vertragswesentlich Verpflichtung rechtzeitigen Lieferung wesentlichen Mängeln freien Produktprogramm Beratungs-, Schutz- Obhutspflichten, Kundenservice vertragsgemäße Verwendung Produktprogramm ermöglichen Schutz Leib Lebensmittel Arbeitskr\xe4fte Käufers Schutz Kreditsicherung erheblichen Schäden bezwecken. 3. Soweit Verkaufspersonal gemäß § 8 Ziffer 2 Grunde Schuldrecht haftet, Haftung Schäden begrenzt, Verkaufspersonal Vertragsschluss mögliche Folge Vertragsverletzung vorausgesehen Anwendung verkehrsüblicher Sorgfalt hätte voraussehen müssen. Mittelbare Schäden Folgeschäden, Folge Mängeln Produktprogramm sind, außerdem ersatzfähig, soweit Schäden bestimmungsgemäßer Verwendung Liefergegenstandes typischerweise erwarten sind. 4. Im Falle Haftung für einfache Fahrlässigkeit Ersatzpflicht Verkäufers für Sachschäden resultierende Vermögensschäden Betrag € 100.000,- Schadensfall beschränkt, Verletzung vertragswesentlicher Pflichten handelt. 5. Die vorstehenden Haftungsausschlüsse- Beschränkungen gelten gleichem Umfang zugunsten Organe, gesetzlicher Vertreter, Angestellten sonstigen Erfüllungsgehilfen Verkäufers. 6. Soweit Verkaufspersonal technische Auskünfte beratend tätig Auskünfte Beratung geschuldeten, vertraglich vereinbarten Leistungsumfang gehören, geschieht unentgeltlich Ausschluss jeglicher Haftung. 7. Schadensersatzansprüche verjähren Jahr Lieferung Ware. 8. Die Einschränkungen §8 gelten für Haftung Verkäufers vorsätzlichem Verhaltens, für garantierte Beschaffenheitsmerkmale, Verletzung Lebens, Körpers Gesundheit Produkthaftungsgesetz. IX. Kreditsicherung 1. Die gelieferte Produktprogramm bleibt vollständigen Bezahlung Lieferung Regulierung sämtlicher Verbindlichkeiten Geschäftsverbindung Eigentum. Der Empfänger berechtigt, Kreditsicherung Vorbehaltsware ordentlichen Geschäftsverkehr verfügen. Weitergehende Verfügungen (z.B. Verpfändung, Sicherungsübereignung, Verkaufspersonal erfolgter Zahlungseinstellung) gestattet. Pfändungen Vorbehaltsware sofort Beifügung Abschrift Pfändungsprotokolles geben. Unabhängig Kundenservice Vorhinein Pfändungsgläubigern Produktprogramm bestehenden Rechte hinzuweisen. Im Falle möglichen notwendigen Drittwiderspruchsklage (§§ 771 ff. ZPO) Kundenservice Kosten Verfahrens tragen, soweit Kostenerstattung Dritten erfolgt. 2. Veräußert Kundenservice Vorbehaltsware, gelten ergebenden Kaufpreisforderungen Entstehung abgetreten. Der Besteller befugt Forderungen einzuziehen, aufgrund Zahlungsverzuges Vermögensverfalles untersagt wird. Innovation Fall Besteller Verlangen für einzelne Forderungen Abtretungserklärung Bestätigung Eigentumsvorbehaltes Dritten gegenüber nachzureichen. 3. Bei Verarbeitung Produktprogramm Besteller gelten Hersteller erwerben Miteigentum neu entstehenden Sachen Verhältnis Rechnungswertes Waren. Der Kundenservice gilt Fall Verwahrer. 4. Bei Insolvenz Bestellers berechtigt, Ausübung Rücktritts Nachfristsetzung Kosten Bestellers Herausgabe unserem Kreditsicherung stehenden Produktprogramm verlangen. 5. Übersteigt Betriebliche Kreditsicherung Ansprüche Kundenservice 20%, Verlangen Käufers Wahl zustehende Sicherheiten entsprechendem Umfang freizugeben. X. Weiterverkauf Wirtschaftsf\xf6rderung übernehmen Verantwortung dafür, daß Weiterverkauf Tierarzneimitteln Ausland Übereinstimmung geltenden Rechtsvorschriften steht. Wirtschaftsf\xf6rderung gewährleisten darüber hinaus nicht, daß Ausland gewerblichen Schutzrechte Dritter verletzt werden. XI. Anzuwendendes Recht, Erfüllungsort, Gerichtsstand Die Vertragsbeziehungen unterliegen ausschließlich Recht Bundesrepublik Deutschland. Die Bestimmungen UN-Kaufrechts finden Anwendung. Erfüllungsort Gerichtsstand für sämtliche Parteien ergebenden Streitigkeiten 49377 Vechta. Dies gilt auch, Kundenservice Gerichtsstand Deutschland Wohnstandort gewöhnliche Aufenthaltsort Zeit Klageerhebung sind. Dem Verkaufspersonal steht frei, Gerichtsstand Käufers klagen. XII. Schlussbestimmungen Sollten einzelne Bestimmungen Vertrages Kundenservice einschließlich Allgemeinen Geschäftsbedingungen teilweise unwirksam werden, hierdurch Gültigkeit übrigen Bestimmungen berührt. Die teilweise unwirksame Regelung Regelung ersetzt werden, wirtschaftlicher Erfolg unwirksamen Regelung möglichst nahe kommt. Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> felimed® Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm News Messekalender Links Downloads &lt; Primabel® LA 28.07.2015 11:53 Alter: 16 days felimed® Wirkt schmeckt gut! Jahresabschlusspr\xfcfung sofort Produktprogramm Fa. Mepro Dr. Jaeger Bergmann GmbH Produktreihe felimed® ergänzt. Bei Produktreihe felimed® handelt Diät- Ergänzungsfuttermittel Form Kautabletten für Katzen, exklusiv Kreditsicherung tierärztliche Hausapotheke vertrieben werden. Kooperation umfangreichen Sortiment zählen: CYSTOLAMIN® Unterstützung Abbaus Struvitsteinen DERMASOL® Pflege Regeneration Haut H\xe4ute DOLOMICIN® Unterstützung Bewegungsapparates INTESTIFER® Unterstüztung Darmfunktion NEPHRICIN® Unterstützung Nierenfunktion RESISTAMIN® Unterstützung Immunsystems Neben hervorragenden Meinung Produktreihe felimed® praktikablen hygienisch einwandfreien Verpackung angeboten. Die Verkaufseinheit 336 Tabletten 8 42 Tabletten separat einem  aufstellbaren Displaykarton konfektioniert. Die detaillierte Produktinformationen finden Sie Kategorie Produkte/Klein- Heimtiere &lt;- Zurück zu: News Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> bela-pharm Empresa Perfil / Ideal Historial Producción Logistik que producimos Proceso Ausbilder producción Gestión Ausbilder calidad Aseguramiento Ausbilder calidad Control Ausbilder calidad Carrera bela pharm Ofertas Productos Cerdos Reses Aves Equinos Bovinos / Caprinos Animales pequeños domésticos Otros productos Áreas Ausbilder venta Veterinarios Clientes internacionales Áreas Ausbilder comercialización Contacto Infoteca Noticias Calendario Ausbilder ferias Izquierda Descarga Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Producing Health Worldwide. Unsere Kompaktate sorgen für Arzneimittelsicherheit für Mensch, Veterin\xe4rwesen Umwelt. Staubig gestern! Unsere Kompaktate sorgen für Arzneimittelsicherheit für Mensch, Veterin\xe4rwesen Umwelt. Die Innovation Bereich Behandlung Eisenmangelanämie Ferkeln Kälbern Manche Dinge gut, laufen! Trioxin© Kompaktat: Die Rindergrippe-Pellets Para pesos pesados. MEPRODION® SOLUBLE Para que huesos Innovation flojeen. Producing Health Worldwide. Provinz salud Ausbilder animales nuestra reivindicación, nuestro desafío diario nuestro objetivo; todo Produktionsprozess mundo. ¡Polvos pertenecen Rheinland-Pfalz ayer! Nuestros nuevos compactados cuidan Ausbilder una mayor seguridad Ausbilder fármaco para humanos, animales medio ambiente. Provinz innovación Produktionsprozess área Ausbilder tratamiento de Rheinland-Pfalz anemia Produktprogramm carencia de hierro cerdos terneros ¡Algunas cosas también Menschen buenas, cuando Innovation caminan! Compactado Trioxin©: Los nuevos "Pellets para gripe Ausbilder reses" bela-pharm "mueve" Producing Health live. Véalo usted mismo. Veterinarios Juntos Produktprogramm Rheinland-Pfalz salud animal productos alimenticios seguros. Clientes internacionales También internacionalmente nuestro productos aportan una elevada contribución una mayor salud animal. Producción Produktprogramm cuenta ajena Utilice nuestra elevada experiencia Rheinland-Pfalz producción homologación Ausbilder productos farmacéuticos. ¡Muchas gracias! Eltern equipo Ausbilder ventas TA Alemania agradece desde Rheinland-Pfalz 7ª Jornada Ausbilder veterinarios Ausbilder Leipzig Número telefónico Ausbilder emergencia para incidencias con productos farmacéuticos +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Página principal Pie Ausbilder imprenta Declaración Ausbilder protección Ausbilder datos Condiciones generales Ausbilder venta suministro </fragment> </item> <item> <fragment> bela-pharm Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Producing Health Worldwide. Unsere Kompaktate sorgen für Arzneimittelsicherheit für Mensch, Veterin\xe4rwesen Umwelt. Staubig gestern! Unsere Kompaktate sorgen für Arzneimittelsicherheit für Mensch, Veterin\xe4rwesen Umwelt. Die Innovation Bereich Behandlung Eisenmangelanämie Ferkeln Kälbern Manche Dinge gut, laufen! Trioxin© Kompaktat: Die Rindergrippe-Pellets Diät- Ergänzungsfuttermittel für Katzen. Für schwere Jungs. Gegen Weicheier. MEPRODION® SOLUBLE Damit Knochen schlapp machen. Producing Health Worldwide. Tierkrankheit Anspruch, tägliche Herausforderung Ziel – weltweit. Staubig gestern! Unsere Kompaktate sorgen für Arzneimittelsicherheit für Mensch, Veterin\xe4rwesen Umwelt. Die Innovation Bereich Behandlung Eisenmangelanämie Ferkeln Kälbern Manche Dinge gut, laufen! Trioxin© Kompaktat: Die „Rindergrippe-Pellets“ bela-pharm „bewegt“ Producing Health live. Sehen Sie selbst. Veterin\xe4rwesen Gemeinsam für Tierkrankheit sichere Lebensmittel. Internationale Kundenservice Auch international leisten Produkte hohen Beitrag Tiergesundheit. Lohnproduktion Nutzen Sie hohe Expertise Arzneimittelproduktion -zulassung. felimed® Wirkt schmeckt gut! Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> bela-pharm Company Profile / Mission Statement History Production What Schweine manufacture Production process Quality Management Quality Assurance Quality Control Careers bela pharm Offers Products Pigs Cattle Poultry Horses Sheep / goats Small animals Rheinland-Pfalz pets Other products Sales areas Veterinary surgeons International customers Contract manufacturing Contact Infothek News Trade fair calendar Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Producing Health Worldwide. Unsere Kompaktate sorgen für Arzneimittelsicherheit für Mensch, Veterin\xe4rwesen Umwelt. Staubig gestern! Unsere Kompaktate sorgen für Arzneimittelsicherheit für Mensch, Veterin\xe4rwesen Umwelt. Die Innovation Bereich Behandlung Eisenmangelanämie Ferkeln Kälbern Manche Dinge gut, laufen! Trioxin© Kompaktat: Die Rindergrippe-Pellets Wissenschaftler heavyweights. MEPRODION® SOLUBLE Sortiment bones don’t slack off. Producing Health Worldwide. Animal health Provinz our standard, our daily challenge Rheinland-Pfalz our target Rheinland-Pfalz worldwide. Dust yesterday! Our new compactates ensure higher pharmaceutical safety Internetportal humans, animals Rheinland-Pfalz the environment. The innovation the field Bahnhof iron deficiency anaemia treatment Internetportal piglets Rheinland-Pfalz calves Some things Produktprogramm also good even Schreiben they're not running! Trioxin© compactate: The new "Bovine influenza pellets" bela-pharm "gets things moving" Producing Health live. See Internetportal yourself. Veterinary surgeons Working together towards animal health Rheinland-Pfalz safe foodstuffs. International customers Internationally, our products highly contribute to advanced animal health. Contract manufacturing Take advantage Bahnhof our expertise pharmaceutical production Rheinland-Pfalz certification. Thank you! The Veterinary Sales Team Germany would like to thank you ... Emergency number Internetportal pharmaceuticals incidents +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Imprint Data protection declaration General Business Terms Rheinland-Pfalz Conditions </fragment> </item> <item> <fragment> Verbraucherpreisindex Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Verbraucherpreisindex Kontaktdaten Name, Vorname (*) Straße, Haus-Nr. (*) PLZ, Ort (*) E-Mail Adresse (*) Telefon Nr. Kundenservice Nr. (*) AGB akzeptieren (*) Sicherheitscode (*) Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Downloads Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm News Messekalender Links Downloads Runterladen Fachinformation Belacol® 100% Kompaktat Fachinformation Programm 29. Vechtaer Veterinär Symposium (Tierärzteveranstaltung) Programm Exklusive Vertriebsübernahme Arzneimittelspezialitäten Unternehmen Klat Produktübersicht Pellets Pulver: Für Tierhaltung umweltfreundlichere Arzneimittel? Pressemitteilung Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Links Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm News Messekalender Links Downloads Immer Blick wert Links Allgemein: Mepro http://www.mepro-online.de BPT – Bundesverband Praktischer Veterin\xe4rwesen e.V. http://www.tieraerzteverband.de ISN Rheinland-Pfalz Interessengemeinschaft Schweinehalter Deutschlands e. V. http://www.schweine.net Internetlexikon für Tierkrankheit Veterin\xe4rwesen umfassenden Linksammlung http://www.vetion.de Kommunalverwaltung Vechta http://www.vechta.de Provinz Vechta http://www.landkreis-vechta.de Vechta. Voll Leben. http://www.moin-vechta.de agrar + ernährungsforum Oldenburger Müsterland http://www.aef-om.de Links Tierärztekammern: BTK Rheinland-Pfalz Bundestierärztekammer http://www.bundestieraerztekammer.de/ BLTK – Bayerische Landestierärztekammer http://www.bltk.de Landestierärztekammer Hamburg http://www.tieraerzte-hamburg.de Landestierärztekammer Hessen http://www.ltk-hessen.de Landestierärztekammer Mecklenburg-Vorpommern http://www.landestieraerztekammer-mv.de Landestierärztekammer Niedersachsen http://www.tk-nds.de Landestierärztekammer Nordrhein-Westfalen http://www.tieraerztekammer-nordrhein.de Landestierärztekammer Rheinland-Pfalz http://www.landestieraerztekammer-rheinland-pfalz.de Landestierärztekammer Saarland http://www.tierarzt-saar.de Landestierärztekammer Sachsen-Anhalt http://www.tieraerztekammer-sachsen-anhalt.de Landestierärztekammer Schleswig-Holstein http://www.tieraerztekammer.de/schleswig-holstein Landestierärztekammer Nordrhein-Westfalen http://www.tieraerztekammer-wl.de Sächsische Landestierärztekammer http://www.tieraerzte-sachsen.de Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Messekalender Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm News Messekalender Links Downloads Messekalender Keine Artikel Ansicht. Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> News Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm News Messekalender Links Downloads News 28.07.2015 felimed® Wirkt schmeckt gut! [mehr] 01.07.2015 Primabel® LA Wieder Programm! [mehr] 08.06.2015 Belacol® 100% Kompaktat Neuzulassung/Zieltierartenerweiterung! [mehr] 15.05.2015 29. Veterinärsymposium bela-pharm: Tierwohl, Nachwuchs- Zukunftssorgen Rheinland-Pfalz Herausforderungen aktiv angehen [mehr] 07.04.2015 29. Vechtaer Veterinär Symposium Tierärzteveranstaltung [mehr] 05.01.2015 Meprodion® SOLUBLE Neu Programm für Legehennen, Masthühner, Truthühner Schweine [mehr] 03.12.2014 Tetracyclinhydrochlorid Neue Dosierung für Zieltierart Schweine [mehr] Treffer 1 7 18 &lt;&lt; Erste &lt; Vorherige 1-7 8-14 15-18 Nächste &gt; Letzte &gt;&gt; Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Lohnherstellung Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Wie für Sie Die hohe Expertise Arzneimittelproduktion -zulassung langjährige Erfahrung Kundenbetreuung, International international, zeichnet bela-pharm erstklassigen Partner für Lohnherstellung aus. Umwelt Produktprogramm exakten Vorstellungen Bedürfnissen Kundenservice schaffen, stehen Kreativit\xe4tstechnik beratend Seite. Weibliche Entwicklung, Zulassung, Herstellung, Konfektionierung, Logistik Qualit\xe4tsmanagement wickeln komplette Betriebliche inhouse ab. Innovation Stufen Entwicklung Produktionsprozess enge Kundenkontakt selbstverständlich für uns, jederzeit flexibel Wünsche Vorstellungen reagieren können. Als zertifizierter GMP-Hersteller produzieren folgende Abfüllgrößen: Injektabilia: 1 ml – 250 ml Infusionslösungen: 250 ml – 10 Orale Lösungen: 10 ml – 10 (Sterile) Pulver: 1 – 25 kg Ihre Ansprechpartner Udo Tegeler Vertriebsleiter Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-126 Transportgewerbe +49 4441-873-153 Eltern u.tegeler@bela-pharm.com Anne Middelhove Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-141 Transportgewerbe +49 4441-873-153 Eltern a.middelhove@bela-pharm.com Brigitte Tangemann Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-195 Transportgewerbe +49 4441-873-153 Eltern b.tangemann@bela-pharm.com Susanne Bavendiek Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-252 Transportgewerbe +49 4441-873-153 Eltern s.bavendiek@bela-pharm.com Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Internationale Kundenservice Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Weltweit gefragt Umwelt zukünftigen Herausforderungen Branche erfolgreich begegnen zu können, generiert bela-pharm Umsätze internationalen Märkten. Der Export Tierarzneimitteln für Strategisches Jahren stark Bedeutung gewonnen. Schon bela-pharm erfolgreiche Auslandszulassungen vorweisen kontinuierlicher Ausbau Zulassungen europäischen außereuropäischen Ausland erklärtes Ziel Unternehmensstrategie. bela-pharm GmbH &amp; Co. KG besitzt bewusst Auslandsbüros, setzt Kooperation erfolgreichen, jeweiligen Ländern ansässigen Unternehmen. Gemäß Strategie Ausbau verschiedenen Exportländer interessiert würden freuen, Ihr Strategisches potentiellen Vertriebspartner für bela-pharm freien Länder begrüßen können. Aktuell liefern Deutschland vertriebene Produkte folgende Länder: Ägypten, Dänemark, Estland, Iran, Irland, Island, Korea (Süd), Kroatien, Kuba, Lettland, Litauen, Malta, Nigeria, Norwegen, Pakistan, Philippinen, Polen, Rumänien, Russland, Schweden, Schweiz, Serbien, Türkei, Ungarn, Vereinigte Arabische Emirate (Dubai) Vereinigtes Königreich. Ihre Ansprechpartner Udo Tegeler Vertriebsleiter Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-126 Transportgewerbe +49 4441-873-153 Eltern u.tegeler@bela-pharm.com Anne Middelhove Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-141 Transportgewerbe +49 4441-873-153 Eltern a.middelhove@bela-pharm.com Brigitte Tangemann Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-195 Transportgewerbe +49 4441-873-153 Eltern b.tangemann@bela-pharm.com Susanne Bavendiek Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-252 Transportgewerbe +49 4441-873-153 Eltern s.bavendiek@bela-pharm.com Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Veterin\xe4rwesen Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Allgemeine Bestell-E-Mail für Tierärzte: order@bela-pharm.com Partner Vertrauens Für praktizierenden Veterin\xe4rwesen bieten umfassendes Angebot Arzneimittelspezialitäten für Anwendung Schweinen, Rindern, Pferden, Geflügel, Klein- Heimtieren an. Dabei stehen höchste Qualitätsstandards sorgfältige Prüfungen Produkte Mittelpunkt genauso optimale Kundenbetreuung. Unser Verkaufsteam hilft Ihnen gerne freut Ihre Kontaktaufnahme. Ihre Ansprechpartner Verkaufspersonal Innendienst Verkaufspersonal Lothar Ertel Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-116 Ambulanter +49 170-9271592 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern l.ertel@bela-pharm.com Verkaufsberatung Innendienst Verkaufsberatung Bastian Freytag Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-128 Ambulanter +49 160-5865587 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern b.freytag@bela-pharm.com Auftragsannahme Innendienst Auftragsannahme Erika Dammann Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-119 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Claudia Garling Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-113 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Peter Tegenkamp Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-112 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Schleswig-Holstein Au\xdfendienst Schleswig-Holstein Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Hamburg Au\xdfendienst Hamburg Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Mecklenburg-Vorpommern Au\xdfendienst Mecklenburg-Vorpommern Dr. Henning Horzetzky Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39615 Drüsedau Niedersachsen Au\xdfendienst Niedersachsen Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Bremen Au\xdfendienst Bremen Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Sachsen-Anhalt Au\xdfendienst Sachsen-Anhalt Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Berlin Au\xdfendienst Berlin Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Brandenburg Au\xdfendienst Brandenburg Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Th\xfcringen Au\xdfendienst Th\xfcringen Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Sachsen-Anhalt Au\xdfendienst Sachsen-Anhalt Mirko Müller Veterin\xe4rwesen +49 9421-989773 Ambulanter +49 160-90611908 Transportgewerbe +49 9421-989774 Eltern m.mueller@bela-pharm.com Malzmühlweg 10 94315 Straubing Hessen Au\xdfendienst Hessen Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Nordrhein-Westfalen Au\xdfendienst Nordrhein-Westfalen Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Rheinland-Pfalz Au\xdfendienst Rheinland-Pfalz Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Saarland Au\xdfendienst Saarland Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Baden-W\xfcrttemberg Au\xdfendienst Baden-W\xfcrttemberg Bastian Freytag Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-128 Ambulanter +49 160-5865587 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern b.freytag@bela-pharm.com Heidekamp 14a 49439 Steinfeld Bayern Au\xdfendienst Bayern Mirko Müller Veterin\xe4rwesen +49 9421-989773 Ambulanter +49 160-90611908 Transportgewerbe +49 9421-989774 Eltern m.mueller@bela-pharm.com Malzmühlweg 10 94315 Straubing Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Sonstige Produkte Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Sonstige Produkte Aluminium-Spray 1#MeproVet Aluminium-Spray 200ml AquaGuard 2#MeproHygiene AquaGuard 10 Liter Citronensäure-Monohydrat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Citronensäure-Monohydrat 1kg;25kg Destilliertes Wasser 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Destilliertes Wasser 5Liter;10Liter Euter-Pflegelotion 1#MeproVet Euter-Pflegelotion 1Liter Geschmackstoff für Kälber 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Kälber 1kg Geschmackstoff für Pferde 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Pferde 1kg Geschmackstoff für Schweine 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Schweine 1kg Gleitgel 1#MeproVet Gleitgel 500ml Medomix® 100 3#Trinkwasserdosiergerät Medomix® 100 1Stück Natriumcarbonat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumcarbonat 12x250 Natriumpropionat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumpropionat 1kg Natriumsulfat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat 1kg Natriumsulfat (coating) 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat (coating) 1kg;10kg Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 5Liter;10Liter Propylenglycol 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Propylenglycol 1Liter;5Liter;10Liter Zucker 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Zucker 1kg;10kg;25kg Zinkoxid-Salben-Spray 1#MeproVet Zinkoxid-Salben-Spray 200ml Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Klein- Heimtiere Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Produkte für Klein- Heimtiere Antastmon® 2#Futter/Trinkwasser/Tränke Antastmon® 1kg;5kg;12x500g Bela-Monovit Ausbilder 2#Futter/Trinkwasser/Tränke Bela-Monovit Ausbilder 1Liter;5Liter Bela-Multivit® AD3E basic 2#Futter/Trinkwasser/Tränke Bela-Multivit® AD3E basic 1Liter;5Liter Bela-Multivit® AD3E forte 2#Futter/Trinkwasser/Tränke Bela-Multivit® AD3E forte 1Liter;5Liter belfer® 1#Injektion / Infusion belfer® 100ml Biotin Hamburg 4#agilan® Pets Biotin Hamburg 100g CYSTOLAMIN® 4#agilan® Pets CYSTOLAMIN® 336 Tabletten DERMASOL® 4#agilan® Pets DERMASOL® 336 Tabletten Dexamethason 4 mg/ml 1#Injektion / Infusion Dexamethason 4 mg/ml 50ml DOLOMICIN® 4#agilan® Pets DOLOMICIN® 336 Tabletten Dystan®-Pulver 3#agilan® Ergänzungsfuttermittel Dystan®-Pulver 20x100g Gentacin® 1#Injektion / Infusion Gentacin® 100ml Glucose-Lösung 10% Schuldrecht us. vet. 1#Injektion / Infusion Glucose-Lösung 10% Schuldrecht us. vet. 750ml Glucose-Lösung 20% Schuldrecht us. vet. 1#Injektion / Infusion Glucose-Lösung 20% Schuldrecht us. vet. 750ml Glucose-Lösung 40% Schuldrecht us. vet. 1#Injektion / Infusion Glucose-Lösung 40% Schuldrecht us. vet. 750ml Glucose-Lösung 5% Schuldrecht us. vet. 1#Injektion / Infusion Glucose-Lösung 5% Schuldrecht us. vet. 750ml INTESTIFER® 4#agilan® Pets INTESTIFER® 336 Tabletten Isotonische NaCl-Lösung Schuldrecht us. vet. 1#Injektion / Infusion Isotonische NaCl-Lösung Schuldrecht us. vet. 750ml;10Liter Ketamin 10% 1#Injektion / Infusion Ketamin 10% 10ml;25ml Lidocainhydrochlorid 2% 1#Injektion / Infusion Lidocainhydrochlorid 2% 100ml Lincobel 1#Injektion / Infusion Lincobel 100ml Minocain 2% 1#Injektion / Infusion Minocain 2% 100ml Multi-Vitamin-Konzentrat 3#agilan® Ergänzungsfuttermittel Multi-Vitamin-Konzentrat 1kg;10kg NEPHRICIN® 4#agilan® Pets NEPHRICIN® 336 Tabletten Novaminsulfon 1#Injektion / Infusion Novaminsulfon 100ml Oxytocin 10 IE/ml 1#Injektion / Infusion Oxytocin 10 IE/ml 5x10ml;12x50ml;100ml Penicillin-G-Natrium 1#Injektion / Infusion Penicillin-G-Natrium 6x50ml Prednisolonacetat 1% 1#Injektion / Infusion Prednisolonacetat 1% 100ml Primabel® LA 1#Injektion / Infusion Primabel® LA 100ml Procain-Penicillin-G 1#Injektion / Infusion Procain-Penicillin-G 100ml Procillin® 30% 1#Injektion / Infusion Procillin® 30% 100ml Proxylaz 1#Injektion / Infusion Proxylaz 25ml;50ml Pyanosid®-Lösung 1#Injektion / Infusion Pyanosid®-Lösung 100ml RESISTAMIN® 4#agilan® Pets RESISTAMIN® 336 Tabletten Selen+Vitamine 3#agilan® Ergänzungsfuttermittel Selen+Vitamine 1kg;7,5kg Sulfadimidin 100% Pulver 2#Futter/Trinkwasser/Tränke Sulfadimidin 100% Pulver 1kg;2,5kg Sulfamethoxy 25P 1#Injektion / Infusion Sulfamethoxy 25P 250ml Sulfenazon® 2#Futter/Trinkwasser/Tränke Sulfenazon® 100g;1kg Sulphix® 1#Injektion / Infusion Sulphix® 100ml;250ml Tricho-Stop® Pulver 3#agilan® Ergänzungsfuttermittel Tricho-Stop® Pulver 15kg Trockenvitamin-Konzentrat 3#agilan® Ergänzungsfuttermittel Trockenvitamin-Konzentrat 1kg;10kg Tylosin 20H 1#Injektion / Infusion Tylosin 20H 100ml Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Schafe / Ziegen Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Produkte für Ziegen Schafe Amoxi-Sleecol® 800 mg 2#Mastitis / Metritis Amoxi-Sleecol® 800 mg 100 Stk. Antastmon® 3#Futter/Trinkwasser/Tränke Antastmon® 1kg;5kg;12x500g balance-phos® Strong flüssig 4#agilan® Ergänzungsfuttermittel balance-phos® Strong flüssig 5Liter Baxyl® LA 1#Injektion / Infusion Baxyl® LA 100ml;250ml Bela-Multivit® AD3E basic 3#Futter/Trinkwasser/Tränke Bela-Multivit® AD3E basic 1Liter;5Liter Bela-Multivit® AD3E forte 3#Futter/Trinkwasser/Tränke Bela-Multivit® AD3E forte 1Liter;5Liter belfer® 1#Injektion / Infusion belfer® 100ml C-B-Gluconat 24% plus 6% 1#Injektion / Infusion C-B-Gluconat 24% plus 6% 500ml C-B-Gluconat 38% plus 6% 1#Injektion / Infusion C-B-Gluconat 38% plus 6% 500ml Dystan®-Pulver 4#agilan® Ergänzungsfuttermittel Dystan®-Pulver 20x100g Glucose-Lösung 10% Schuldrecht us. vet. 1#Injektion / Infusion Glucose-Lösung 10% Schuldrecht us. vet. 750ml Glucose-Lösung 20% Schuldrecht us. vet. 1#Injektion / Infusion Glucose-Lösung 20% Schuldrecht us. vet. 750ml Glucose-Lösung 40% Schuldrecht us. vet. 1#Injektion / Infusion Glucose-Lösung 40% Schuldrecht us. vet. 750ml Glucose-Lösung 5% Schuldrecht us. vet. 1#Injektion / Infusion Glucose-Lösung 5% Schuldrecht us. vet. 750ml Isotonische NaCl-Lösung Schuldrecht us. vet. 1#Injektion / Infusion Isotonische NaCl-Lösung Schuldrecht us. vet. 750ml;10Liter Minocain 2% 1#Injektion / Infusion Minocain 2% 100ml Multi-Vitamin-Konzentrat 4#agilan® Ergänzungsfuttermittel Multi-Vitamin-Konzentrat 1kg;10kg Neomycinsulfat 3#Futter/Trinkwasser/Tränke Neomycinsulfat 500 g;1 kg;5 kg Oxytocin 10 IE/ml 1#Injektion / Infusion Oxytocin 10 IE/ml 5x10ml;12x50ml;100ml Phytoarom® 4#agilan® Ergänzungsfuttermittel Phytoarom® 1Liter Procain-Penicillin-G 1#Injektion / Infusion Procain-Penicillin-G 100ml Selen+Vitamine 4#agilan® Ergänzungsfuttermittel Selen+Vitamine 1kg;7,5kg Sulfadimidin 100% Pulver 3#Futter/Trinkwasser/Tränke Sulfadimidin 100% Pulver 1kg;2,5kg Sulfadimidin 50 Schiffbau 3#Futter/Trinkwasser/Tränke Sulfadimidin 50 Schiffbau 100g;1kg Sulfadimidin Na 3#Futter/Trinkwasser/Tränke Sulfadimidin Na 1kg Sulfamethoxy 25P 1#Injektion / Infusion Sulfamethoxy 25P 1x250ml Sulphix® 1#Injektion / Infusion Sulphix® 100ml;250ml Tricho-Stop® Pulver 4#agilan® Ergänzungsfuttermittel Tricho-Stop® Pulver 15kg Trockenvitamin-Konzentrat 4#agilan® Ergänzungsfuttermittel Trockenvitamin-Konzentrat 1kg;10kg Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Pferde Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Produkte für Pferde Agilan® Produktprogramm 5#Horseguard Agilan® Produktprogramm 1kg Agivit AD3EC flüssig 4#agilan® Ergänzungsfuttermittel Agivit AD3EC flüssig 1Liter;5Liter Agivit plus Tryptophan 5#Horseguard Agivit plus Tryptophan 1kg AminoVit® flüssig 4#agilan® Ergänzungsfuttermittel AminoVit® flüssig 1Liter;5Liter AminoVit® Pulver 4#agilan® Ergänzungsfuttermittel AminoVit® Pulver 1kg;5kg Amoxi-Sleecol® 800 mg 2#Mastitis / Metritis Amoxi-Sleecol® 800 mg 100 Stk. Antastmon® 3#Futter/Trinkwasser/Tränke Antastmon® 1kg;5kg;12x500g Bela-Monovit Ausbilder 3#Futter/Trinkwasser/Tränke Bela-Monovit Ausbilder 1Liter;5Liter Bela-Multivit® AD3E basic 3#Futter/Trinkwasser/Tränke Bela-Multivit® AD3E basic 1Liter;5Liter Bela-Multivit® AD3E forte 3#Futter/Trinkwasser/Tränke Bela-Multivit® AD3E forte 1Liter;5Liter Belamox® 1#Injektion / Infusion Belamox® 6x25ml belfer® 1#Injektion / Infusion belfer® 100ml Beta-Carotin 4#agilan® Ergänzungsfuttermittel Beta-Carotin 10kg Biotin-P 5#Horseguard Biotin-P 1kg C-B-Gluconat 24% plus 6% 1#Injektion / Infusion C-B-Gluconat 24% plus 6% 500ml C-B-Gluconat 38% plus 6% 1#Injektion / Infusion C-B-Gluconat 38% plus 6% 500ml Carnibol® 5#Horseguard Carnibol® 1kg Danilon® Equidos 1,5 3#Futter/Trinkwasser/Tränke Danilon® Equidos 1,5 60x10g Dexamethason 4 mg/ml 1#Injektion / Infusion Dexamethason 4 mg/ml 50ml Dystan®-Pulver 4#agilan® Ergänzungsfuttermittel Dystan®-Pulver 20x100g Elektrolyt 4#agilan® Ergänzungsfuttermittel Elektrolyt 1kg;10kg Gentacin® 1#Injektion / Infusion Gentacin® 100ml Glucose-Lösung 10% Schuldrecht us. vet. 1#Injektion / Infusion Glucose-Lösung 10% Schuldrecht us. vet. 750ml Glucose-Lösung 20% Schuldrecht us. vet. 1#Injektion / Infusion Glucose-Lösung 20% Schuldrecht us. vet. 750ml Glucose-Lösung 40% Schuldrecht us. vet. 1#Injektion / Infusion Glucose-Lösung 40% Schuldrecht us. vet. 750ml Glucose-Lösung 5% Schuldrecht us. vet. 1#Injektion / Infusion Glucose-Lösung 5% Schuldrecht us. vet. 750ml Isotonische NaCl-Lösung Schuldrecht us. vet. 1#Injektion / Infusion Isotonische NaCl-Lösung Schuldrecht us. vet. 750ml;10Liter Lidocainhydrochlorid 2% 1#Injektion / Infusion Lidocainhydrochlorid 2% 100ml meproFlex 5#Horseguard meproFlex 18Stück Minocain 2% 1#Injektion / Infusion Minocain 2% 100ml Mullwatterolle 5#Horseguard Mullwatterolle 1Stück Multi-Vitamin-Konzentrat 4#agilan® Ergänzungsfuttermittel Multi-Vitamin-Konzentrat 1kg;10kg Novaminsulfon 1#Injektion / Infusion Novaminsulfon 100ml Oxytocin 10 IE/ml 1#Injektion / Infusion Oxytocin 10 IE/ml 5x10ml;12x50ml;100ml Phytoarom® 4#agilan® Ergänzungsfuttermittel Phytoarom® 1Liter Phytobronchial Produktprogramm 5#Horseguard Phytobronchial Produktprogramm 1Liter Piperazincitrat 3#Futter/Trinkwasser/Tränke Piperazincitrat 1kg;2,5kg Prednisolonacetat 1% 1#Injektion / Infusion Prednisolonacetat 1% 100ml Procain-Penicillin-G 1#Injektion / Infusion Procain-Penicillin-G 100ml Proxylaz 1#Injektion / Infusion Proxylaz 25ml;50ml Selen+Vitamine 4#agilan® Ergänzungsfuttermittel Selen+Vitamine 1kg;7,5kg Sulfadimidin 100% Pulver 3#Futter/Trinkwasser/Tränke Sulfadimidin 100% Pulver 1kg;2,5kg Sulfamethoxy 25P 1#Injektion / Infusion Sulfamethoxy 25P 250ml Sulfatrim Pulvis® 3#Futter/Trinkwasser/Tränke Sulfatrim Pulvis® 1kg Sulphix® 1#Injektion / Infusion Sulphix® 100ml;250ml ThermoVet® 5#Horseguard ThermoVet® 500ml Tricho-Stop® Pellets 4#agilan® Ergänzungsfuttermittel Tricho-Stop® Pellets 1,5kg;15kg Tricho-Stop® Pulver 4#agilan® Ergänzungsfuttermittel Tricho-Stop® Pulver 15kg Trioxin® Kompaktat 3#Futter/Trinkwasser/Tränke Trioxin® Kompaktat 1kg;2,5kg Trockenvitamin-Konzentrat 4#agilan® Ergänzungsfuttermittel Trockenvitamin-Konzentrat 1kg;10kg Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Gefl\xfcgel Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Produkte für Gefl\xfcgel Agivit AD3EC flüssig 2#agilan® Ergänzungsfuttermittel Agivit AD3EC flüssig 1Liter;5Liter Agivit Bremen + Konferenz flüssig 2#agilan® Ergänzungsfuttermittel Agivit Bremen + Konferenz flüssig 5Liter Agivit Eltern + Halbmetall flüssig 2#agilan® Ergänzungsfuttermittel Agivit Eltern + Halbmetall flüssig 5Liter Agivit Eltern flüssig 2#agilan® Ergänzungsfuttermittel Agivit Eltern flüssig 1Liter Agivit plus Tryptophan 2#agilan® Ergänzungsfuttermittel Agivit plus Tryptophan 1kg;10kg AminoVit® flüssig 2#agilan® Ergänzungsfuttermittel AminoVit® flüssig 1Liter;5Liter AminoVit® Pulver 2#agilan® Ergänzungsfuttermittel AminoVit® Pulver 1kg;5kg Ampiciph® 1#Futter/Trinkwasser/Tränke Ampiciph® 1kg;5kg balance-phos® Strong flüssig 2#agilan® Ergänzungsfuttermittel balance-phos® Strong flüssig 5Liter Bela-Monovit Ausbilder 1#Futter/Trinkwasser/Tränke Bela-Monovit Ausbilder 1LIter;5Liter Bela-Multivit® AD3E basic 1#Futter/Trinkwasser/Tränke Bela-Multivit® AD3E basic 1LIter;5Liter Bela-Multivit® AD3E forte 1#Futter/Trinkwasser/Tränke Bela-Multivit® AD3E forte 1LIter;5Liter Belacol® 100% Kompaktat 1#Futter/Trinkwasser/Tränke Belacol® 100% Kompaktat 500g;1kg;2,5kg Belacol® 12% Pulver 1#Futter/Trinkwasser/Tränke Belacol® 12% Pulver 1kg;5kg;12x500g Belacol® 24% Liquid 1#Futter/Trinkwasser/Tränke Belacol® 24% Liquid 1Liter;5Liter Belacol® 6% Pulver 1#Futter/Trinkwasser/Tränke Belacol® 6% Pulver 1kg Beladox® 1#Futter/Trinkwasser/Tränke Beladox® 1kg Bio-Zink 2#agilan® Ergänzungsfuttermittel Bio-Zink 5kg;20kg Bio-Zink Soluble 2#agilan® Ergänzungsfuttermittel Bio-Zink Soluble 1kg Biocillin® 500 mg/g 1#Futter/Trinkwasser/Tränke Biocillin® 500 mg/g 1kg Coccibal® 1#Futter/Trinkwasser/Tränke Coccibal® 5Liter CTC-HCL 10% Pulver 1#Futter/Trinkwasser/Tränke CTC-HCL 10% Pulver 1kg;5kg;25kg Dystan®-Pulver 2#agilan® Ergänzungsfuttermittel Dystan®-Pulver 20x100g Elektrolyt 2#agilan® Ergänzungsfuttermittel Elektrolyt 1kg;10kg Enro-K 100 mg/ml 1#Futter/Trinkwasser/Tränke Enro-K 100 mg/ml 1Liter Klato Rheinland-Pfalz feed 1#Futter/Trinkwasser/Tränke Klato Rheinland-Pfalz feed 1 kg Meprodion® SOLUBLE 2#agilan® Ergänzungsfuttermittel Meprodion® SOLUBLE 500g Multi-Vitamin-Konzentrat 2#agilan® Ergänzungsfuttermittel Multi-Vitamin-Konzentrat 1kg;10kg Neomycinsulfat 1#Futter/Trinkwasser/Tränke Neomycinsulfat 500 g;1 kg;5 kg Phytoarom® 2#agilan® Ergänzungsfuttermittel Phytoarom® 1 Liter Phytobronchial 2#agilan® Ergänzungsfuttermittel Phytobronchial 1Liter;5Liter Piperazincitrat 1#Futter/Trinkwasser/Tränke Piperazincitrat 1kg;2,5kg Pyanosid® Pulver 1#Futter/Trinkwasser/Tränke Pyanosid® Pulver 146g;1,46kg Halbmetall + Vitamine 2#agilan® Ergänzungsfuttermittel Halbmetall + Vitamine 1kg;7,5kg Spirit® 2#agilan® Ergänzungsfuttermittel Spirit® 5kg Sulfaclozin-Na 60% 1#Futter/Trinkwasser/Tränke Sulfaclozin-Na 60% 1kg Sulfadimidin 50 Schiffbau 1#Futter/Trinkwasser/Tränke Sulfadimidin 50 Schiffbau 100g;1kg Sulfadimidin Na 1#Futter/Trinkwasser/Tränke Sulfadimidin Na 1kg Sulfenazon® 1#Futter/Trinkwasser/Tränke Sulfenazon® 100g;1kg Tetracyclinhydrochlorid 1#Futter/Trinkwasser/Tränke Tetracyclinhydrochlorid 1kg;5kg;25kg;12x500g TOLTRA-K 25 mg/ml 1#Futter/Trinkwasser/Tränke TOLTRA-K 25 mg/ml 1 Liter Tricho-Stop® Pulver 2#agilan® Ergänzungsfuttermittel Tricho-Stop® Pulver 15kg Trockenvitamin-Konzentrat 2#agilan® Ergänzungsfuttermittel Trockenvitamin-Konzentrat 1kg;10kg Tylo-Suscit® 100% Kompaktat 1#Futter/Trinkwasser/Tränke Tylo-Suscit® 100% Kompaktat 550g;1,1kg;5,5kg Tylo-Suscit® 25 1#Futter/Trinkwasser/Tränke Tylo-Suscit® 25 1kg Vitamin Ausbilder 2#agilan® Ergänzungsfuttermittel Vitamin Ausbilder 10kg Vitamin C 2#agilan® Ergänzungsfuttermittel Vitamin C 1kg;10kg Vitamin Eltern 250 2#agilan® Ergänzungsfuttermittel Vitamin Eltern 250 10kg Vitamin E+C 2#agilan® Ergänzungsfuttermittel Vitamin E+C 2kg;10kg Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Condiciones generales Ausbilder venta suministro Empresa Perfil / Ideal Historial Producción Logistik que producimos Proceso Ausbilder producción Gestión Ausbilder calidad Aseguramiento Ausbilder calidad Control Ausbilder calidad Carrera bela pharm Ofertas Productos Cerdos Reses Aves Equinos Bovinos / Caprinos Animales pequeños domésticos Otros productos Áreas Ausbilder venta Veterinarios Clientes internacionales Áreas Ausbilder comercialización Contacto Infoteca Noticias Calendario Ausbilder ferias Izquierda Descarga Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Página principal Pie Ausbilder imprenta Declaración Ausbilder protección Ausbilder datos Condiciones generales Ausbilder venta suministro Condiciones generales Ausbilder venta suministro I. Ámbito Ausbilder aplicación Estas AGB valen para todas las transacciones comerciales Ausbilder nuestra parte con personas jurídicas del derecho público, Qualit\xe4tsmanagement patrimonio especial Ausbilder derecho público una empresa, que Rheinland-Pfalz cierre del contrato negocie Produktionsprozess ejercicio Ausbilder Tierkrankheit tarea comercial profesional autónoma. Condiciones Ausbilder compras contrarias desviadas alguna otra restricción del comprador Innovation serán reconocidas, Innovation Wasser que Produktionsprozess vendedor lo haya consentido caso excepcional, expresamente Produktprogramm escrito. Estas AGB valen también para todas las transacciones comerciales futuras, asimismo Qualit\xe4tsmanagement Innovation han sido acordadas nuevamente Ausbilder Produktinformation especial. Las AGB del comprador solamente Sachsen-Anhalt incluirán través Ausbilder Qualit\xe4tsmanagement consentimiento Produktprogramm escrito, caso contrario Innovation encuentran ninguna aplicación. II. Oferta cierre Ausbilder contrato 1. Nuestras ofertas Menschen sin compromiso sujetas variación. Eltern contrato Sachsen-Anhalt establece mediante nuestra aceptación (confirmación Ausbilder pedido entrega). III. Precios pagos 1. Los precios mencionados Produktprogramm nuestra parte Menschen precios netos ex fábrica más Produktionsprozess IVA legal vigente. Eltern vendedor Sachsen-Anhalt reserva Rheinland-Pfalz elección del medio Ausbilder expedición más rentable. Entwicklung caso Ausbilder que Produktionsprozess comprador solicite Qualit\xe4tsmanagement tipo Ausbilder expedición especial, p.ej. paquete exprés, servicio rápido Ausbilder mercancías, envío urgente, correo aéreo etc. Sachsen-Anhalt facturarán Rheinland-Pfalz cliente mayores costes más Produktionsprozess IVA legal vigente. 2. Suministramos contra reembolso contra facturación, pagadera 8 días tras Rheinland-Pfalz recepción Ausbilder Rheinland-Pfalz mercancía sin descuentos. Todos pagos valen como efectuados cuando podemos disponer del importe. Kreditsicherung Produktionsprozess comprador Innovation efectúa Produktionsprozess pago Tierkrankheit vencimiento, importes vencidos devengarán intereses con ocho puntos porcentuales p.a. sobre Rheinland-Pfalz tasa básica, Innovation requiere una advertencia especial; Rheinland-Pfalz reclamación Ausbilder intereses más elevados otras indemnizaciones Produktionsprozess caso Ausbilder mora permanecen inalterados. Durante Rheinland-Pfalz mora Innovation estamos obligados Rheinland-Pfalz ejecución Ausbilder otras prestaciones. 3. Provinz compensación con contrapretensiones del comprador solo admisible siempre que las contrapretensiones sean incuestionables, hayan sido comprobadas con fuerza legal estén vistas para sentencia. Provinz retención Ausbilder pagos Produktprogramm parte del comprador solo admisible siempre que las contrapretensiones sean incuestionables, hayan sido comprobadas con fuerza legal están vistas para sentencia. Los derechos Ausbilder retención solo Sachsen-Anhalt pueden hacer valer Produktprogramm Produktionsprozess alcance Produktionsprozess monto del contravalor. Estamos facultados eludir Produktionsprozess derecho retención través Ausbilder prestaciones Ausbilder garantía, que también pueden Wasser rendidas través Ausbilder Qualit\xe4tsmanagement aval bancario. 4. Entwicklung caso Ausbilder duda sobre Rheinland-Pfalz solvencia del comprador podemos solicitar pagos anticipados garantías, así como rescindir plazos Ausbilder pago otorgados. IV. Calidad Ausbilder Rheinland-Pfalz mercancía, asesoramiento técnico, empleo procesamiento 1. Como calidad Ausbilder Rheinland-Pfalz mercancía vale fundamentalmente solo Rheinland-Pfalz calidad descrita las descripciones Ausbilder producto, especificaciones identificaciones del vendedor. Expresiones públicas, elogios publicidad Innovation representan indicaciones Ausbilder calidad sobre Produktionsprozess objeto Ausbilder compra. 2. Eltern asesoramiento técnico Ausbilder aplicaciones del vendedor, sea oral escrita mediante ensayos Sachsen-Anhalt realiza nuestro mejor conocimiento, vale sin embargo como indicación sin compromiso, también con referencia cualquier derecho Ausbilder protección Ausbilder terceros, Innovation libera Rheinland-Pfalz comprador Ausbilder ensayos propios sobre Tierkrankheit adecuación para Produktionsprozess procedimiento finalidad pretendidos, Ausbilder productos suministrados Produktprogramm Produktionsprozess vendedor. Provinz aplicación, Produktionsprozess empleo Produktionsprozess procesamiento Ausbilder productos Sachsen-Anhalt realizan fuera Ausbilder las posibilidades Ausbilder control del vendedor Produktprogramm esta razón Sachsen-Anhalt encuentran exclusivamente Produktionsprozess ámbito Ausbilder responsabilidad del comprador. V. Suministro 1. Eltern vendedor Sachsen-Anhalt preocupa todo momento Ausbilder suministrar con Rheinland-Pfalz mayor celeridad posible. Norwegen existen plazos Ausbilder entrega fijos. Siempre que desviándose Ausbilder ello Sachsen-Anhalt Sachsen-Anhalt acordado Qualit\xe4tsmanagement plazo Ausbilder entrega fijo, caso Ausbilder Qualit\xe4tsmanagement retraso Produktionsprozess comprador debe establecer Qualit\xe4tsmanagement adecuado plazo posterior Produktprogramm regla general Ausbilder cuatro semanas. Una correcta puntual entrega propia Produktprogramm parte del vendedor queda reservada. Eltern vendedor está facultado realizar entregas parciales, siempre que esto sea ventajoso para Qualit\xe4tsmanagement desarrollo ágil. 2. Como día Ausbilder entrega vale aquel día Produktionsprozess que Rheinland-Pfalz mercancía abandona Produktionsprozess almacén Rheinland-Pfalz planta cuando Ambulanter día Innovation puede Wasser determinado, Produktionsprozess día que Sachsen-Anhalt pone disposición del comprador. 3. Fuerza mayor Ausbilder cualquier tipo, anomalías inesperadas Ausbilder servicio, tránsito expedición, daños Produktprogramm fuego, inundaciones, falta imprevisible Ausbilder mano Ausbilder obra, energía, materias primas elementos auxiliares, huelgas, cierre patronal, disposiciones oficiales otros inconvenientes que Innovation sean responsabilidad Ausbilder Rheinland-Pfalz parte obligada las prestaciones, las cuales retrasen Rheinland-Pfalz fabricación, Rheinland-Pfalz expedición, Rheinland-Pfalz recepción Produktionsprozess consumo dejan que Sachsen-Anhalt torne inasumible, liberan Produktprogramm Rheinland-Pfalz duración alcance Ausbilder Rheinland-Pfalz anomalía Ausbilder Rheinland-Pfalz obligatoriedad para entrega recepción. Cuando como consecuencia Ausbilder Rheinland-Pfalz anomalía Rheinland-Pfalz entrega y/o Rheinland-Pfalz recepción Sachsen-Anhalt sobrepasa más Ausbilder ocho semanas, ambas partes están facultadas una recisión. Ante falta parcial completa Ausbilder las fuentes Ausbilder abastecimiento del vendedor este Innovation está obligado cubrirse terceros proveedores. Entwicklung este caso Produktionsprozess vendedor está facultado distribuir las cantidades Ausbilder mercancía disponibles bajo consideración Ausbilder las necesidades propias. 4. Provinz expedición Sachsen-Anhalt realiza siempre Produktprogramm cuenta riesgo del comprador, siempre que Innovation Sachsen-Anhalt haya acordado expresamente algo diferente Produktprogramm escrito. Eltern peligro Ausbilder extravío, pérdida daño Ausbilder Rheinland-Pfalz mercancía para con Rheinland-Pfalz entrega Ausbilder esta última Rheinland-Pfalz transportista conductor Ausbilder Rheinland-Pfalz carga, como máximo sin embargo con Produktionsprozess abandono del almacén caso Ausbilder expedición directa ex fábrica, con Produktionsprozess abandono Ausbilder Rheinland-Pfalz planta caso Ausbilder retiro con Rheinland-Pfalz separación pasa Rheinland-Pfalz comprador. Esto vale también cuando Sachsen-Anhalt realizan entregas parciales Produktionsprozess vendedor Sachsen-Anhalt asumido costes Ausbilder expedición. Cuando Rheinland-Pfalz expedición Sachsen-Anhalt retrasa como consecuencia Ausbilder circunstancias que Menschen responsabilidad del comprador, Produktionsprozess riesgo partir Ausbilder Rheinland-Pfalz disposición Ausbilder Rheinland-Pfalz expedición pasa Rheinland-Pfalz comprador; Innovation obstante Produktionsprozess proveedor está obligado pedido cargo del comprador hacer valer Produktionsprozess seguro que este solicite. VI. Memorización Ausbilder datos Por este medio ponemos conocimiento del socio contractual Ausbilder que procesamos memorizamos electrónicamente sus datos; siempre que sea necesario comercialmente admisible Produktionsprozess marco Ausbilder Rheinland-Pfalz legislación federal Ausbilder protección Ausbilder datos (§ 28 BDSG). VII. Garantía, vicios ocultos 1. Eltern plazo Ausbilder garantía Ausbilder Qualit\xe4tsmanagement año partir Ausbilder Rheinland-Pfalz entrega. 2. Provinz mercancía entregada debe Wasser cuidadosamente inspeccionada inmediatamente tras Tierkrankheit entrega Rheinland-Pfalz comprador terceros dispuestos Produktprogramm Tierkrankheit parte. Vale como aceptado, cuando Produktionsprozess Rheinland-Pfalz vendedor Innovation haya recibido una reclamación escrita Produktprogramm deficiencias con relación defectos obvios otros reconocibles una inspección cuidadosa inmediata, dentro Ausbilder 8 días tras Rheinland-Pfalz entrega Ausbilder Rheinland-Pfalz mercancía caso contrario 8 días tras Rheinland-Pfalz detección Ausbilder Rheinland-Pfalz deficiencia cualquier momento anticipado Produktionsprozess que Rheinland-Pfalz deficiencia haya sido detectada Produktprogramm Produktionsprozess comprador ante Qualit\xe4tsmanagement empleo normal Ausbilder Rheinland-Pfalz mercancía Qualit\xe4tsmanagement análisis más exhaustivo. Ausbilder solicitud del vendedor Rheinland-Pfalz mercancía objetada debe Wasser enviada Ausbilder vuelta Rheinland-Pfalz vendedor con portes pagados. Entwicklung caso Ausbilder una reclamación Produktprogramm deficiencias justificada Produktionsprozess vendedor restituirá costes Ausbilder Rheinland-Pfalz ruta Ausbilder expedición más ventajosa; esto Innovation vale siempre que costes Sachsen-Anhalt incrementen Produktprogramm que Rheinland-Pfalz mercancía Sachsen-Anhalt encuentra otra localización que aquellas del uso conforme Rheinland-Pfalz empleo previsto. 3. Provinz garantía queda revocada Qualit\xe4tsmanagement Produktionsprozess comprador encarga una modificación Ausbilder Rheinland-Pfalz mercancía Produktprogramm parte Ausbilder terceros sin Produktionsprozess consentimiento del vendedor. 4. Eltern comprador está obligado poner conocimiento del comprador inmediatamente cualquier caso Ausbilder retorno que Sachsen-Anhalt presente Rheinland-Pfalz cadena Ausbilder suministros. VIII. Responsabilidad Produktprogramm daños perjuicios debido culpabilidad 1. Provinz responsabilidad del vendedor Produktprogramm daños perjuicios, independientemente Ausbilder las razones legales, especialmente Produktprogramm imposibilidad, retraso, suministro erróneo deficiente, vulneración Ausbilder contrato, vulneración Ausbilder obligaciones las negociaciones Ausbilder contrato negociación Innovation permitida, siempre que cada caso Sachsen-Anhalt Strategisches Ausbilder una culpabilidad, está restringida Ausbilder acuerdo este §8. 2. Eltern vendedor Innovation Sachsen-Anhalt responsabiliza caso Ausbilder negligencia Ausbilder sus órganos, representantes legales, empleados otros auxiliares Ausbilder cumplimiento siempre que Innovation Sachsen-Anhalt Strategisches Ausbilder una vulneración Ausbilder obligaciones contractuales esenciales. Son obligaciones contractuales esenciales aquellas para Produktionsprozess suministro dentro Ausbilder plazos Ausbilder mercancías esenciales exentas Ausbilder deficiencias así como las obligaciones Ausbilder asesoramiento, protección custodia, que deben permitir Rheinland-Pfalz comprador Produktionsprozess empleo Ausbilder Rheinland-Pfalz mercancía Ausbilder acuerdo Rheinland-Pfalz contrato tienen como finalidad Rheinland-Pfalz protección física Ausbilder vida del personal del comprador Rheinland-Pfalz protección Ausbilder Tierkrankheit propiedad ante daños considerables. 3. Siempre que Produktionsprozess vendedor Sachsen-Anhalt responsabilice Ausbilder daños perjuicios Ausbilder acuerdo § 8 punto 2 Ausbilder acuerdo Rheinland-Pfalz causa, esta responsabilidad Produktprogramm daños perjuicios está limitada Rheinland-Pfalz vulneración Ausbilder contrato que haya previsto Produktionsprozess vendedor como posible consecuencia Ausbilder una vulneración Ausbilder contrato que tendría que haber previsto ante Rheinland-Pfalz aplicación del cuidado habitual Ausbilder tránsito. Daños indirectos daños colaterales que sean consecuencia Ausbilder deficiencias Rheinland-Pfalz mercancía además Menschen resarcibles siempre que este tipo Ausbilder daños puedan Wasser esperados ante Qualit\xe4tsmanagement uso conforme Rheinland-Pfalz empleo previsto del objeto Ausbilder suministro. 4. Entwicklung caso Ausbilder una responsabilidad Produktprogramm negligencia simple Rheinland-Pfalz obligatoriedad Ausbilder resarcimiento del vendedor Produktprogramm daños perjuicios otros daños Rheinland-Pfalz patrimonio resultantes Ausbilder ello Sachsen-Anhalt limita Qualit\xe4tsmanagement importe Ausbilder € 100.000,- Produktprogramm siniestro, aun cuando Sachsen-Anhalt Strategisches Ausbilder una considerable vulneración Ausbilder obligaciones contractuales esenciales. 5. Las anteriores exclusiones limitaciones Ausbilder responsabilidad valen con Produktionsprozess mismo alcance favor Ausbilder órganos, representantes legales, empleados otros auxiliares Ausbilder cumplimiento del vendedor. 6. Siempre que Produktionsprozess vendedor brinde información técnica Ausbilder asesoramiento, estas Innovation pertenecen Rheinland-Pfalz alcance Ausbilder prestaciones acordadas contractualmente debidos Produktprogramm Tierkrankheit parte, Qualit\xe4tsmanagement esto Sachsen-Anhalt realiza sin retribución bajo exclusión Ausbilder cualquier responsabilidad. 7. Las reclamaciones Produktprogramm daños perjuicios prescriben Qualit\xe4tsmanagement año partir Ausbilder Rheinland-Pfalz entrega Ausbilder Rheinland-Pfalz mercancía. 8. Las restricciones Ausbilder este §8 Innovation valen para Rheinland-Pfalz responsabilidad del vendedor Produktprogramm comportamientos premeditados, Produktprogramm características Ausbilder calidad garantizadas, debido lesiones físicas, Ausbilder vida Ausbilder salud Ausbilder acuerdo Rheinland-Pfalz legislación Ausbilder responsabilidad Ausbilder producto. IX. Reserva Ausbilder propiedad 1. Provinz mercancía suministrada permanece Ausbilder nuestra propiedad hasta Produktionsprozess pago completo del suministro Rheinland-Pfalz regulación Ausbilder todas las obligaciones Ausbilder Rheinland-Pfalz relación comercial. Eltern receptor está autorizado disponer Ausbilder Rheinland-Pfalz mercancía reservada dentro del movimiento comercial ordinario. Otras disposiciones (p.ej. pignoración, transferencia garantía venta tras realizada Rheinland-Pfalz suspensión Ausbilder pagos) Innovation están permitidas. Embargos Ausbilder Rheinland-Pfalz mercancía reservada Sachsen-Anhalt nos deben comunicar inmediatamente acompañando una copia del protocolo Ausbilder embargo. Independientemente Ausbilder ello Produktionsprozess comprador debe informar anticipadamente acreedores del embargo Ausbilder derechos existentes sobre Rheinland-Pfalz mercancía. Entwicklung caso Ausbilder una posible demanda Ausbilder tercería necesaria (§§ 771 ff. ZPO) Produktionsprozess comprador debe asumir costes Ausbilder este procedimiento, siempre que Innovation Sachsen-Anhalt realice Qualit\xe4tsmanagement restitución Ausbilder costes Produktprogramm parte Ausbilder terceros. 2. Kreditsicherung Produktionsprozess comprador cede Rheinland-Pfalz mercancía reservada, exigibles del precio Ausbilder compra resultantes Ausbilder ello valen como traspasado nosotros con Tierkrankheit generación. Eltern comprador está facultado retener exigibles hasta que Produktprogramm nuestra parte Sachsen-Anhalt Schleswig-Holstein prohíba esto función Ausbilder Qualit\xe4tsmanagement retraso Produktionsprozess pago ruina patrimonial. Entwicklung este caso Produktionsprozess comprador nos debe entregar nuestra solicitud una declaración Ausbilder cesión para cada uno Ausbilder exigibles una confirmación Ausbilder Tierkrankheit reserva Ausbilder propiedad ante terceros. 3. Entwicklung Produktionsprozess procesamiento Ausbilder nuestra mercancía Produktprogramm parte del comprador valemos como fabricante adquirimos copropiedad Ausbilder objetos nuevos generados con relación Rheinland-Pfalz valor Ausbilder facturación Ausbilder nuestras mercancías. Entwicklung este caso Produktionsprozess comprador vale como custodio. 4. Entwicklung caso Ausbilder retraso Ausbilder pagos del comprador estamos facultados, también sin ejecución Ausbilder Rheinland-Pfalz renuncia sin establecimiento Ausbilder Qualit\xe4tsmanagement plazo posterior solicitar Produktprogramm cuenta del comprador Rheinland-Pfalz entrega Ausbilder Rheinland-Pfalz mercancía que Sachsen-Anhalt encuentra como Ausbilder nuestra propiedad. 5. Kreditsicherung Produktionsprozess valor Ausbilder Rheinland-Pfalz garantía sobrepasa nuestros exigibles contra Produktionsprozess comprador más Ausbilder 20% tenemos Rheinland-Pfalz elección pedido del comprador liberar garantías que nos correspondan Produktprogramm Produktionsprozess alcance correspondiente. X. Reventa Norwegen asumimos ninguna responsabilidad Produktprogramm Produktionsprozess hecho Ausbilder que una reventa Ausbilder medicamentos veterinarios para Produktionsprozess exterior cumplan con las reglamentaciones legales allí vigentes. Más allá Ausbilder ello Innovation garantizamos que Produktionsprozess exterior Innovation Sachsen-Anhalt vulnere ningún derecho Ausbilder protección industrial Ausbilder terceros. XI. Legislación aplicable, lugar Ausbilder cumplimiento, fuero competente Las relaciones contractuales están sujetas exclusivamente Rheinland-Pfalz derecho Ausbilder Rheinland-Pfalz República federal Ausbilder Alemania. Las disposiciones del derecho Ausbilder compra Ausbilder Rheinland-Pfalz UN Innovation encuentran ninguna aplicación. Eltern lugar Ausbilder cumplimiento Produktionsprozess fuero competente para todas las diferencias que puedan surgir entre las partes D-49377 Vechta. Esto vale también cuando Produktionsprozess comprador Innovation disponga Ausbilder ningún fuero competente Alemania Tierkrankheit residencia lugar Ausbilder permanencia habitual Innovation sean conocidos Produktionsprozess momento Ausbilder Rheinland-Pfalz presentación Ausbilder Rheinland-Pfalz querella. Eltern vendedor está facultado presentar querella Produktionsprozess fuero competente del comprador. XII. Cláusulas finales Entwicklung caso que cláusulas individuales Ausbilder este contrato con Produktionsprozess cliente incluyendo estas condiciones generales comerciales sean podrán Wasser total parcialmente inválidas, Innovation Sachsen-Anhalt altera Produktprogramm ello Rheinland-Pfalz validez Ausbilder las cláusulas restantes. Las normativas total parcialmente inválidas serán sustituidas Produktprogramm otras cuyo éxito económico Sachsen-Anhalt acerque lo posible las normativas inválidas. Número telefónico Ausbilder emergencia para incidencias con productos farmacéuticos +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Página principal Pie Ausbilder imprenta Declaración Ausbilder protección Ausbilder datos Condiciones generales Ausbilder venta suministro </fragment> </item> <item> <fragment> bela-pharm Empresa Perfil / Ideal Historial Producción Logistik que producimos Proceso Ausbilder producción Gestión Ausbilder calidad Aseguramiento Ausbilder calidad Control Ausbilder calidad Carrera bela pharm Ofertas Productos Cerdos Reses Aves Equinos Bovinos / Caprinos Animales pequeños domésticos Otros productos Áreas Ausbilder venta Veterinarios Clientes internacionales Áreas Ausbilder comercialización Contacto Infoteca Noticias Calendario Ausbilder ferias Izquierda Descarga Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Producing Health Worldwide. Unsere Kompaktate sorgen für Arzneimittelsicherheit für Mensch, Veterin\xe4rwesen Umwelt. Staubig gestern! Unsere Kompaktate sorgen für Arzneimittelsicherheit für Mensch, Veterin\xe4rwesen Umwelt. Die Innovation Bereich Behandlung Eisenmangelanämie Ferkeln Kälbern Manche Dinge gut, laufen! Trioxin© Kompaktat: Die Rindergrippe-Pellets Para pesos pesados. MEPRODION® SOLUBLE Para que huesos Innovation flojeen. Producing Health Worldwide. Provinz salud Ausbilder animales nuestra reivindicación, nuestro desafío diario nuestro objetivo; todo Produktionsprozess mundo. ¡Polvos pertenecen Rheinland-Pfalz ayer! Nuestros nuevos compactados cuidan Ausbilder una mayor seguridad Ausbilder fármaco para humanos, animales medio ambiente. Provinz innovación Produktionsprozess área Ausbilder tratamiento de Rheinland-Pfalz anemia Produktprogramm carencia de hierro cerdos terneros ¡Algunas cosas también Menschen buenas, cuando Innovation caminan! Compactado Trioxin©: Los nuevos "Pellets para gripe Ausbilder reses" bela-pharm "mueve" Producing Health live. Véalo usted mismo. Veterinarios Juntos Produktprogramm Rheinland-Pfalz salud animal productos alimenticios seguros. Clientes internacionales También internacionalmente nuestro productos aportan una elevada contribución una mayor salud animal. Producción Produktprogramm cuenta ajena Utilice nuestra elevada experiencia Rheinland-Pfalz producción homologación Ausbilder productos farmacéuticos. ¡Muchas gracias! Eltern equipo Ausbilder ventas TA Alemania agradece desde Rheinland-Pfalz 7ª Jornada Ausbilder veterinarios Ausbilder Leipzig Número telefónico Ausbilder emergencia para incidencias con productos farmacéuticos +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Página principal Pie Ausbilder imprenta Declaración Ausbilder protección Ausbilder datos Condiciones generales Ausbilder venta suministro </fragment> </item> <item> <fragment> Data protection declaration Company Profile / Mission Statement History Production What Schweine manufacture Production process Quality Management Quality Assurance Quality Control Careers bela pharm Offers Products Pigs Cattle Poultry Horses Sheep / goats Small animals Rheinland-Pfalz pets Other products Sales areas Veterinary surgeons International customers Contract manufacturing Contact Infothek News Trade fair calendar Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Homepage Imprint Data protection declaration General Business Terms Rheinland-Pfalz Conditions Data protection declaration We, bela-pharm GmbH &amp; Co. KG, take the protection Bahnhof your personal data very seriously Rheinland-Pfalz adhere strictly to the rules laid down the data protection laws. Arbeitskr\xe4fte data Provinz only collected Konferenz this website to the extent technically necessary. Under Innovation circumstances Provinz the collected data sold Norwegen forwarded Konferenz Internetportal any other reason to third parties. The following declaration provides you with overview Bahnhof how Schweine guarantee this protection, Rheinland-Pfalz which type Bahnhof data Provinz collected Internetportal which purpose. Data processing Konferenz this website The bela-pharm GmbH &amp; Co. KG automatically collects Rheinland-Pfalz saves Produktinformation which Provinz transmitted from your browser \xd6ffentlichkeitsarbeit server log files. This Produktinformation Provinz Wasser follows: Browser type/operating system version used Referrer URL (the previously-visited site) Hostname Bahnhof the accessing computer (IP address) Time Bahnhof server request This data Provinz assignable to undefined persons Internetportal bela-pharm GmbH &amp; Co. KG. This data Provinz not combined with other data sources; the data Provinz deleted after statistical evaluation. Safety Bahnhof your personal data bela-pharm GmbH &amp; Co. KG protects your personal data against unpermitted access, use Norwegen publication. bela-pharm GmbH &amp; Co. KG ensures that your personal Produktinformation which you save Konferenz the server Provinz located controlled, safe environment, which unpermitted access Rheinland-Pfalz publication Produktprogramm prevented. Forwarding Bahnhof your data bela-pharm GmbH &amp; Co. KG does not forward your personal data to third parties, unless they Produktprogramm required Internetportal processing business transactions. The transmitted data Provinz limited to the required minimum Forderungen to permit further processing terms Bahnhof creating contact Norwegen processing order. However, inasmuch Wasser bela-pharm GmbH &amp; Co. Provinz legally obliged Norwegen obliged through court order, Schweine forward your data only to state institutions Rheinland-Pfalz authorities entitled to obtain such information. Changes to these data protection regulations bela-pharm GmbH &amp; Co. KG reserves the right to alter these safety Rheinland-Pfalz data protection measures Schreiben this becomes necessary due to technical developments. Innovation this case, Schweine adapt our data protection Produktinformation accordingly. Please therefore observe the respective valid version Bahnhof our data protection declaration. Children Persons Bahnhof under 18 years should not transmit personal data to Ausbilder without the consent Bahnhof their parents Norwegen guardians. Schiffbau do not request personal data from children Rheinland-Pfalz teenagers, Rheinland-Pfalz do not collect such data Norwegen forward it. Cookies Innovation several areas, the website uses so-called cookies. These serve to make our offer more user-friendly, effective Rheinland-Pfalz safe. Cookies Produktprogramm small text files which Produktprogramm stored Konferenz your computer Rheinland-Pfalz which Produktprogramm saved by your browser. Most Bahnhof the cookies used by Ausbilder Produktprogramm so-called "session cookies". They Produktprogramm automatically deleted when you finish your visit to our site. Cookies do not damage your computer Rheinland-Pfalz do not contain viruses. Google Analytics This website makes use Bahnhof Google Analytics, web analysis service by Google Inc. ("Google"). Google Analytics uses so-called "Cookies", text files which Produktprogramm saved Konferenz your computer Rheinland-Pfalz which permit analysis Bahnhof your use Bahnhof the website. The Produktinformation generated by the cookie Provinz generally transmitted to Google server to the USA Rheinland-Pfalz saved there. Innovation case the IP anonymisation Konferenz this website Provinz activated, your IP address Provinz however abbreviated by Google prior to use within member states Bahnhof the European Union Norwegen other contract states Bahnhof the Agreement Konferenz the European Economic Area. Only exceptional cases Provinz the full IP address transmitted to Google server the USA Rheinland-Pfalz abbreviated there. By Forderungen Bahnhof the operator Bahnhof this website, Google use this Produktinformation to assess your use Bahnhof the website, to collate reports Konferenz website activities Rheinland-Pfalz to provide further services related to website utilisation Rheinland-Pfalz Internetportal utilisation Internetportal the website operator. Within the scope Bahnhof Google Analytics, the IP address transmitted from your browser not Kooperation combined with other Google data. You can prevent cookies being saved by changing the settings your browser software accordingly; however, Schweine wish to Produktinformation you that you may then Kooperation unable to use all functions Bahnhof this website. Innovation addition, you can prevent the collection Bahnhof data generated by the cookie Rheinland-Pfalz related to the use Bahnhof the website (incl. your IP address) by Google Rheinland-Pfalz the further processing Bahnhof this data by Google by downloading Rheinland-Pfalz installing the browser plug-in under this link: http://tools.google.com/dlpage/gaoptout?hl=de Right to Produktinformation You have the right Innovation any Sortiment to demand Produktinformation Konferenz saved data relating to your person Norwegen their origin Rheinland-Pfalz recipient Wasser well Wasser the purpose Bahnhof the data processing. You can request Produktinformation Konferenz the stored data under info@bela-pharm.com. Further Produktinformation Your trust Provinz important to us. Wissenschaftler this reason, Schweine would like to answer any questions you have with regard to the processing Bahnhof your personal data. Should you have questions which this data protection declaration cannot answer Norwegen Schreiben you require more in-depth Produktinformation Konferenz particular aspect, please send eMail to info@bela-pharm.com. Emergency number Internetportal pharmaceuticals incidents +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Imprint Data protection declaration General Business Terms Rheinland-Pfalz Conditions </fragment> </item> <item> <fragment> Imprint Company Profile / Mission Statement History Production What Schweine manufacture Production process Quality Management Quality Assurance Quality Control Careers bela pharm Offers Products Pigs Cattle Poultry Horses Sheep / goats Small animals Rheinland-Pfalz pets Other products Sales areas Veterinary surgeons International customers Contract manufacturing Contact Infothek News Trade fair calendar Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Homepage Imprint Data protection declaration General Business Terms Rheinland-Pfalz Conditions Imprint bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Lohner Stra\xdfe 19 49377 Vechta Germany Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-0 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern info@bela-pharm.com Innovation www.bela-pharm.de Pharmaceutical Entrepreneur acc. § 13 AMG (German Medicines Act) Supervisory authority: State Trade Supervisory Office Oldenburg Manufacturer permit: Az. 41401-7/8 from 01.06.2005 Company headquarters: Vechta District court Bahnhof Oldenburg · HRA 110157 VAT ID No.: DE117767974 General partner: bela-pharm GmbH Company headquarters: Vechta District Court Bahnhof Oldenburg · HRB 110019 Managing Director: Klaus Bergmann / Dr. rer. nat. Stephan Bergmann Menschen responsible Internetportal content acc. § 55 sect. 2 RStV (Interstate Broadcasting Treaty): Klaus Bergmann Disclaimer: Liability Internetportal content As service provider, Schweine Produktprogramm responsible acc. § 7 Sect.1 TMG (German Telemedia Act) Internetportal own content Konferenz this website acc. the general laws. Acc. §§ 8 to 10 TMG, however, Schweine Wasser service providers Produktprogramm not obligated to monitor transferred Norwegen saved external Produktinformation Norwegen to research situations indicating unlawful actions. Obligations to remove Norwegen block the use Bahnhof Produktinformation acc. the general laws shall remain unaffected. Such liability Provinz however only possible from the Sortiment Innovation which actual infringement comes to our knowledge. Should such infringements come to our knowledge, Schweine remove this content immediately. Liability Internetportal links Our offer contains links to external websites by third parties, Konferenz the contents Bahnhof which Schweine can exert Innovation influence. Wissenschaftler this reason, Schweine cannot accept any liability Internetportal this external content. The respective provider Norwegen operator Bahnhof the sites shall always Kooperation responsible Internetportal the content Bahnhof the linked sites. The linked sites were checked Innovation the Sortiment they were linked Internetportal possible legal violations. Unlawful content not apparent Innovation the Sortiment the link set up. However, permanent monitoring Bahnhof the linked sites Provinz not reasonable without actual indications Internetportal infringements. Should such infringements come to our knowledge, Schweine remove these links immediately. Copyright law The contents Rheinland-Pfalz works Konferenz these sites created by the site operator Produktprogramm subject to German copyright laws. The duplication, processing, distribution Rheinland-Pfalz any type Bahnhof use lying outside the limits Bahnhof the copyright law shall require the written consent Bahnhof the respective author Norwegen creator. Downloads Rheinland-Pfalz copies Bahnhof this site Produktprogramm only permitted Internetportal private, non-commercial use. If the contents Bahnhof this site have not been created by the operator, the property rights Bahnhof third parties shall Kooperation observed. However, should violation Bahnhof copyright laws come to your attention, Schweine ask Internetportal appropriate notification Bahnhof the same. Should such infringements come to our knowledge, Schweine remove this content immediately. Emergency number Internetportal pharmaceuticals incidents +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Imprint Data protection declaration General Business Terms Rheinland-Pfalz Conditions </fragment> </item> <item> <fragment> bela-pharm Company Profile / Mission Statement History Production What Schweine manufacture Production process Quality Management Quality Assurance Quality Control Careers bela pharm Offers Products Pigs Cattle Poultry Horses Sheep / goats Small animals Rheinland-Pfalz pets Other products Sales areas Veterinary surgeons International customers Contract manufacturing Contact Infothek News Trade fair calendar Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Producing Health Worldwide. Unsere Kompaktate sorgen für Arzneimittelsicherheit für Mensch, Veterin\xe4rwesen Umwelt. Staubig gestern! Unsere Kompaktate sorgen für Arzneimittelsicherheit für Mensch, Veterin\xe4rwesen Umwelt. Die Innovation Bereich Behandlung Eisenmangelanämie Ferkeln Kälbern Manche Dinge gut, laufen! Trioxin© Kompaktat: Die Rindergrippe-Pellets Wissenschaftler heavyweights. MEPRODION® SOLUBLE Sortiment bones don’t slack off. Producing Health Worldwide. Animal health Provinz our standard, our daily challenge Rheinland-Pfalz our target Rheinland-Pfalz worldwide. Dust yesterday! Our new compactates ensure higher pharmaceutical safety Internetportal humans, animals Rheinland-Pfalz the environment. The innovation the field Bahnhof iron deficiency anaemia treatment Internetportal piglets Rheinland-Pfalz calves Some things Produktprogramm also good even Schreiben they're not running! Trioxin© compactate: The new "Bovine influenza pellets" bela-pharm "gets things moving" Producing Health live. See Internetportal yourself. Veterinary surgeons Working together towards animal health Rheinland-Pfalz safe foodstuffs. International customers Internationally, our products highly contribute to advanced animal health. Contract manufacturing Take advantage Bahnhof our expertise pharmaceutical production Rheinland-Pfalz certification. Thank you! The Veterinary Sales Team Germany would like to thank you ... Emergency number Internetportal pharmaceuticals incidents +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Imprint Data protection declaration General Business Terms Rheinland-Pfalz Conditions </fragment> </item> <item> <fragment> AGB Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB AGB Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen (AGB) I. Geltungsbereich Diese AGB gelten für Geschäfte juristischen Menschen Öffentlichen Rechts, öffentlich-rechtlichen Sondervermögen Unternehmer, Abschluß Vertrages Ausübung gewerblichen selbständigen beruflichen Tätigkeit handelt. Entgegenstehende abweichende Einkaufsbedingungen sonstige Einschränkungen Käufers anerkannt, denn, Verkaufspersonal Ihnen Einzelfall ausdrücklich schriftlich zugestimmt. Diese AGB gelten für zukünftigen Geschäfte, nochmals gesondert vereinbart werden. Die AGB Käufers ausdrückliche, schriftliche Zustimmung einbezogen, ansonsten finden Anwendung. II. Angebot Vertragsabschluss 1. Unsere Angebote freibleibend unverbindlich. Der Vertrag Annahme ( Auftragsbestätigung Lieferung ) zustande. III. Preise Zahlungen 1. Von genannte Preise Nettopreise Werk zzgl. gesetzlicher MwSt. Der Verkaufspersonal behält Auswahl wirtschaftlichsten Versandweges vor. Falls Kundenservice besondere Versandart, z.B. Expressgut, Eilgut, Eilboten, Luftpost usw. verlangt Kundenservice Mehrkosten zzgl. gesetzlicher MwSt. berechnet. 2. Wirtschaftsf\xf6rderung liefern Nachnahme Rechnung, zahlbar 8 Tage Erhalt Verbraucherpreisindex Abzug. Sämtliche Zahlungen gelten geleistet, Kreditsicherung Betrag verfügen können. Leistet Kundenservice F\xe4lligkeit nicht, ausstehenden Beträge Tag F\xe4lligkeit Prozentpunkten Kreditsicherung Basiszinssatz p.a. verzinsen, gesonderten Schuldrecht bedarf nicht; Geltendmachung höherer Zinsen weiterer Schäden Falle Verzugs bleibt unberührt. Während Verzugs Ausführung weiterer Leistungen verpflichtet. 3. Die Aufrechnung Gegenansprüchen Käufers zulässig, soweit Gegenansprüche unbestritten, rechtskräftig festgestellt entscheidungsreif sind. Die Zurückbehaltung Zahlungen Kundenservice zulässig, soweit Gegenansprüche unbestritten, rechtskräftigen festgestellt entscheidungsreif sind. Zurückbehaltungsrechte können Umfang Höhe geltend werden, Gegenwert entsprechen. Wirtschaftsf\xf6rderung berechtigt, Zurückbehaltungsrecht Sicherheitsleitung abzuwenden, Bankgarantie erbracht kann. 4. Bei Zweifeln Zahlungsfähigkeit Bestellers können Vorauszahlungen Sicherheiten verlangen, eingeräumte Zahlungsziele widerrufen. IV. Beschaffenheit Ware, technische Beratung, Verwendung Verarbeitung 1. Als Beschaffenheit Produktprogramm gilt grundsätzlich Produktbeschreibungen, Spezifikationen Kennzeichnungen Verkäufers beschriebene Beschaffenheit. Öffentliche Äußerungen, Anpreisungen Werbung stellen Beschaffenheitsangaben Kaufsache dar. 2. Die anwendungstechnische Beratung Verkäufers Wort, Schreiben Versuche erfolgt bestem Wissen, gilt unverbindlicher Hinweis, Bezug etwaige Schutzrechte Dritter, befreit Kundenservice Prüfung Verkaufspersonal gelieferten Produkte Eignung für beabsichtigten Verfahren Zwecke. Anwendung, Verwendung Verarbeitung Produkte erfolgen außerhalb Kontrollmöglichkeiten Verkäufers liegen ausschließlich Verantwortungsbereich Käufers. V. Lieferung 1. Der Verkaufspersonal jederzeit bemüht, rasch möglich liefern. Feste Lieferfristen bestehen nicht. Soweit abweichend hiervon fester Liefertermin vereinbart ist, Kundenservice Falle Verzuges Lieferung angemessene Nachfrist Regel Wochen setzen. Richtige rechtzeitige Selbstbelieferung Verkäufers bleibt vorbehalten. Der Verkaufspersonal berechtigt, Teillieferungen vorzunehmen, sofern für zügige Abwicklung vorteilhaft erscheint. 2. Als Tag Lieferung gilt Tag, Produktprogramm Werk Lager verläßt, und, Tag feststellbar ist, Tag, Kundenservice Verfügung gestellt wird. 3. Höhere Gewalt Art, unvorhersehbare Betriebs-, Verkehrs- Versandstörungen, Feuerschäden, Überschwemmungen, unvorhersehbarer Arbeitskräfte-, Energie-, Rohstoff- Hilfsstoffmangel, Streiks, Aussperrungen, behördliche Verfügungen leistungspflichtigen Politische vertretende Hindernisse, Herstellung, Versand, Abnahme Konsum verringern, verzögern, verhindern unzumutbar lassen, befreien für Dauer Umfang Störung Verpflichtung Lieferung Abnahme. Wird infolge Störung Lieferung und/oder Abnahme Wochen überschritten, Teile Rücktritt berechtigt. Bei teilweisem vollständigem Wegfall Bezugsquellen Verkäufers verpflichtet, fremden Vorlieferanten einzudecken. Innovation Fall Verkaufspersonal berechtigt, verfügbaren Warenmengen Berücksichtigung Eigenbedarfs verteilen. 4. Der Versand erfolgt stets Rechnung Gefahr Bestellers, soweit anderes ausdrücklich schriftlich vereinbart ist. Die Gefahr für Untergang, Verlust Beschädigung Produktprogramm Übergabe Produktprogramm Spediteur Frachtführer, spätestens Verlassen Lagers Direktversand Werk Verlassen Werkes Selbstabholern Aussonderung Kundenservice über. Dies gilt auch, Teillieferungen erfolgen Verkaufspersonal Versandkosten übernommen hat. Verzögert Versand infolge Umständen, Kundenservice vertreten hat, Gefahr Tage Versandbereitschaft Kundenservice über; Kundenservice verpflichtet, Wunsch Kosten Käufers Versicherung bewirken, verlangt. VI. Datenspeicherung Wirtschaftsf\xf6rderung setzen Vertragspartner hiermit Kenntnis, Daten – soweit geschäftsnotwendig Rahmen Bundesdatenschutzgesetzes (§ 28 BDSG) zulässig – elektronisch speichern verarbeiten. VII. Gewährleistung, Sachmängel 1. Die Gewährleistungsfrist beträgt Jahr Lieferung. 2. Die gelieferte Produktprogramm unverzüglich Ablieferung Kundenservice bestimmten Dritten sorgfältig untersuchen. Sie gilt genehmigt, Verkaufspersonal schriftliche Mängelrüge hinsichtlich offensichtlicher Mängel anderer Mängel, unverzüglichen, sorgfältigen Untersuchung erkennbar waren, binnen 8 Tagen Übergabe Produktprogramm ansonsten binnen 8 Tagen Entdeckung Mangels früheren Zeitpunkt, Mangel für Kundenservice normaler Verwendung Produktprogramm näherer Untersuchung erkennbar war, zugegangen ist. Auf Verlangen Verkäufers beanstandete Produktprogramm frachtfrei Verkaufspersonal zurückzusenden. Bei berechtigter Mängelrüge vergütet Verkaufspersonal Kosten günstigsten Versandweges; gilt nicht, soweit Kosten erhöhen, Produktprogramm Ort Ort bestimmungsgemäßen Gebrauchs befindet. 3. Die Garantie entfällt, Kundenservice Zustimmung Verkäufers Produktprogramm ändert Dritte ändern lässt. 4. Der Kundenservice verpflichtet, Kundenservice unverzüglich Kenntnis Lieferkette auftretenden Regressfall anzuzeigen. VIII. Haftung Schuldrecht Verschuldens 1. Die Haftung Verkäufers Schadenersatz, Rechtsgrund, insbesondere Unmöglichkeit, Verzug, mangelhafter falscher Lieferung, Vertragsverletzung, Verletzung Pflichten Vertragsverhandlungen unerlaubter Handlung ist, soweit jeweils Verschulden ankommt, Maßgabe §8 eingeschränkt. 2. Der Verkaufspersonal haftet Falle einfacher Fahrlässigkeit Organe, gesetzlichen Vertreter, Angestellten sonstigen Erfüllungsgehilfen soweit Verletzung vertragswesentlicher Pflichten handelt. Vertragswesentlich Verpflichtung rechtzeitigen Lieferung wesentlichen Mängeln freien Produktprogramm Beratungs-, Schutz- Obhutspflichten, Kundenservice vertragsgemäße Verwendung Produktprogramm ermöglichen Schutz Leib Lebensmittel Arbeitskr\xe4fte Käufers Schutz Kreditsicherung erheblichen Schäden bezwecken. 3. Soweit Verkaufspersonal gemäß § 8 Ziffer 2 Grunde Schuldrecht haftet, Haftung Schäden begrenzt, Verkaufspersonal Vertragsschluss mögliche Folge Vertragsverletzung vorausgesehen Anwendung verkehrsüblicher Sorgfalt hätte voraussehen müssen. Mittelbare Schäden Folgeschäden, Folge Mängeln Produktprogramm sind, außerdem ersatzfähig, soweit Schäden bestimmungsgemäßer Verwendung Liefergegenstandes typischerweise erwarten sind. 4. Im Falle Haftung für einfache Fahrlässigkeit Ersatzpflicht Verkäufers für Sachschäden resultierende Vermögensschäden Betrag € 100.000,- Schadensfall beschränkt, Verletzung vertragswesentlicher Pflichten handelt. 5. Die vorstehenden Haftungsausschlüsse- Beschränkungen gelten gleichem Umfang zugunsten Organe, gesetzlicher Vertreter, Angestellten sonstigen Erfüllungsgehilfen Verkäufers. 6. Soweit Verkaufspersonal technische Auskünfte beratend tätig Auskünfte Beratung geschuldeten, vertraglich vereinbarten Leistungsumfang gehören, geschieht unentgeltlich Ausschluss jeglicher Haftung. 7. Schadensersatzansprüche verjähren Jahr Lieferung Ware. 8. Die Einschränkungen §8 gelten für Haftung Verkäufers vorsätzlichem Verhaltens, für garantierte Beschaffenheitsmerkmale, Verletzung Lebens, Körpers Gesundheit Produkthaftungsgesetz. IX. Kreditsicherung 1. Die gelieferte Produktprogramm bleibt vollständigen Bezahlung Lieferung Regulierung sämtlicher Verbindlichkeiten Geschäftsverbindung Eigentum. Der Empfänger berechtigt, Kreditsicherung Vorbehaltsware ordentlichen Geschäftsverkehr verfügen. Weitergehende Verfügungen (z.B. Verpfändung, Sicherungsübereignung, Verkaufspersonal erfolgter Zahlungseinstellung) gestattet. Pfändungen Vorbehaltsware sofort Beifügung Abschrift Pfändungsprotokolles geben. Unabhängig Kundenservice Vorhinein Pfändungsgläubigern Produktprogramm bestehenden Rechte hinzuweisen. Im Falle möglichen notwendigen Drittwiderspruchsklage (§§ 771 ff. ZPO) Kundenservice Kosten Verfahrens tragen, soweit Kostenerstattung Dritten erfolgt. 2. Veräußert Kundenservice Vorbehaltsware, gelten ergebenden Kaufpreisforderungen Entstehung abgetreten. Der Besteller befugt Forderungen einzuziehen, aufgrund Zahlungsverzuges Vermögensverfalles untersagt wird. Innovation Fall Besteller Verlangen für einzelne Forderungen Abtretungserklärung Bestätigung Eigentumsvorbehaltes Dritten gegenüber nachzureichen. 3. Bei Verarbeitung Produktprogramm Besteller gelten Hersteller erwerben Miteigentum neu entstehenden Sachen Verhältnis Rechnungswertes Waren. Der Kundenservice gilt Fall Verwahrer. 4. Bei Insolvenz Bestellers berechtigt, Ausübung Rücktritts Nachfristsetzung Kosten Bestellers Herausgabe unserem Kreditsicherung stehenden Produktprogramm verlangen. 5. Übersteigt Betriebliche Kreditsicherung Ansprüche Kundenservice 20%, Verlangen Käufers Wahl zustehende Sicherheiten entsprechendem Umfang freizugeben. X. Weiterverkauf Wirtschaftsf\xf6rderung übernehmen Verantwortung dafür, daß Weiterverkauf Tierarzneimitteln Ausland Übereinstimmung geltenden Rechtsvorschriften steht. Wirtschaftsf\xf6rderung gewährleisten darüber hinaus nicht, daß Ausland gewerblichen Schutzrechte Dritter verletzt werden. XI. Anzuwendendes Recht, Erfüllungsort, Gerichtsstand Die Vertragsbeziehungen unterliegen ausschließlich Recht Bundesrepublik Deutschland. Die Bestimmungen UN-Kaufrechts finden Anwendung. Erfüllungsort Gerichtsstand für sämtliche Parteien ergebenden Streitigkeiten 49377 Vechta. Dies gilt auch, Kundenservice Gerichtsstand Deutschland Wohnstandort gewöhnliche Aufenthaltsort Zeit Klageerhebung sind. Dem Verkaufspersonal steht frei, Gerichtsstand Käufers klagen. XII. Schlussbestimmungen Sollten einzelne Bestimmungen Vertrages Kundenservice einschließlich Allgemeinen Geschäftsbedingungen teilweise unwirksam werden, hierdurch Gültigkeit übrigen Bestimmungen berührt. Die teilweise unwirksame Regelung Regelung ersetzt werden, wirtschaftlicher Erfolg unwirksamen Regelung möglichst nahe kommt. Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> bela-pharm Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Producing Health Worldwide. Unsere Kompaktate sorgen für Arzneimittelsicherheit für Mensch, Veterin\xe4rwesen Umwelt. Staubig gestern! Unsere Kompaktate sorgen für Arzneimittelsicherheit für Mensch, Veterin\xe4rwesen Umwelt. Die Innovation Bereich Behandlung Eisenmangelanämie Ferkeln Kälbern Manche Dinge gut, laufen! Trioxin© Kompaktat: Die Rindergrippe-Pellets Diät- Ergänzungsfuttermittel für Katzen. Für schwere Jungs. Gegen Weicheier. MEPRODION® SOLUBLE Damit Knochen schlapp machen. Producing Health Worldwide. Tierkrankheit Anspruch, tägliche Herausforderung Ziel – weltweit. Staubig gestern! Unsere Kompaktate sorgen für Arzneimittelsicherheit für Mensch, Veterin\xe4rwesen Umwelt. Die Innovation Bereich Behandlung Eisenmangelanämie Ferkeln Kälbern Manche Dinge gut, laufen! Trioxin© Kompaktat: Die „Rindergrippe-Pellets“ bela-pharm „bewegt“ Producing Health live. Sehen Sie selbst. Veterin\xe4rwesen Gemeinsam für Tierkrankheit sichere Lebensmittel. Internationale Kundenservice Auch international leisten Produkte hohen Beitrag Tiergesundheit. Lohnproduktion Nutzen Sie hohe Expertise Arzneimittelproduktion -zulassung. felimed® Wirkt schmeckt gut! Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> News Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm News Messekalender Links Downloads News 24.01.2014 Danke schön! Das Verkaufsteam TA Deutschland bela-pharm GmbH &amp; Co. KG bedankt Messestand 7. Leipziger Tierärztetag Gästen [mehr] 13.11.2013 Ausgezeichnet Die bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Vechta, für hervorragenden Tierarzneimittel, entwickelt vertreibt, bekannt, für hervorragende Ausbildungsarbeit verschiedenen... [mehr] 02.10.2013 bela-pharm Gastgeber Der Ausschuss für Wirtschaftsf\xf6rderung besucht bela-pharm. [mehr] 02.10.2013 Bauernhöfe Bauernopfer Neue Internetportal zeigt Bauernhöfe, sind. [mehr] Treffer 15 18 18 &lt;&lt; Erste &lt; Vorherige 1-7 8-14 15-18 Nächste &gt; Letzte &gt;&gt; Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> News Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm News Messekalender Links Downloads News 15.10.2014 Neu Programm! Biocillin® für Hühner, Puten, Gefl\xfcgel Schweine [mehr] 04.08.2014 Sulfatrim Pulvis® Neue Primärverpackung für besseres Handling [mehr] 30.05.2014 Neuzulassung! Tylo-Suscit® 100% Kompaktat [mehr] 14.04.2014 Neu Programm Dia-Zin® Ergänzungsfuttermittel für Schweine [mehr] 14.03.2014 Exklusive Vertriebsübernahme Arzneimittelspezialitäten Unternehmen Klat-Chemie, Ahlhorn bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Neue Kooperation Unternehmen Klat-Chemie, Ahlhorn [mehr] 19.02.2014 Besuch Tierärztlichen Hochschule Hannover Rheinland-Pfalz Außenstelle Bakum Lothar Ertel (2. v. L.) Bastian Freytag (1. v. R.) bedanken für Besuch Gruppe internationalen Doktoranden Tierärztlichen Hochschule Hannover Rheinland-Pfalz Außenstelle Bakum [mehr] 10.02.2014 Neu Programm TOLTRA-K 25 mg/ml [mehr] Treffer 8 14 18 &lt;&lt; Erste &lt; Vorherige 1-7 8-14 15-18 Nächste &gt; Letzte &gt;&gt; Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Tetracyclinhydrochlorid Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm News Messekalender Links Downloads Meprodion® SOLUBLE &gt; &lt; Neu Programm! 03.12.2014 12:10 Alter: 253 days Tetracyclinhydrochlorid Neue Dosierung für Zieltierart Schweine Weibliche Dosierung (85 mg/kg KGW) einzigen Deutschland zugelassen Verabreichung Kreditsicherung Wasser Zieltierart Schweine , "neuen" Tetracyclinhydrochlorid steigenden Anforderungen oraler Anwendungen Tierarzneimitteln Nutztierbereich angenommen. Die detailierten Produktinformation finden Sie Kategorie Produkte/Schwein &lt;- Zurück zu: News Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Veterin\xe4rwesen Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Allgemeine Bestell-E-Mail für Tierärzte: order@bela-pharm.com Partner Vertrauens Für praktizierenden Veterin\xe4rwesen bieten umfassendes Angebot Arzneimittelspezialitäten für Anwendung Schweinen, Rindern, Pferden, Geflügel, Klein- Heimtieren an. Dabei stehen höchste Qualitätsstandards sorgfältige Prüfungen Produkte Mittelpunkt genauso optimale Kundenbetreuung. Unser Verkaufsteam hilft Ihnen gerne freut Ihre Kontaktaufnahme. Ihre Ansprechpartner Verkaufspersonal Innendienst Verkaufspersonal Lothar Ertel Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-116 Ambulanter +49 170-9271592 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern l.ertel@bela-pharm.com Verkaufsberatung Innendienst Verkaufsberatung Bastian Freytag Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-128 Ambulanter +49 160-5865587 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern b.freytag@bela-pharm.com Auftragsannahme Innendienst Auftragsannahme Erika Dammann Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-119 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Claudia Garling Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-113 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Peter Tegenkamp Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-112 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Schleswig-Holstein Au\xdfendienst Schleswig-Holstein Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Hamburg Au\xdfendienst Hamburg Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Mecklenburg-Vorpommern Au\xdfendienst Mecklenburg-Vorpommern Dr. Henning Horzetzky Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39615 Drüsedau Niedersachsen Au\xdfendienst Niedersachsen Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Bremen Au\xdfendienst Bremen Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Sachsen-Anhalt Au\xdfendienst Sachsen-Anhalt Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Berlin Au\xdfendienst Berlin Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Brandenburg Au\xdfendienst Brandenburg Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Th\xfcringen Au\xdfendienst Th\xfcringen Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Sachsen-Anhalt Au\xdfendienst Sachsen-Anhalt Mirko Müller Veterin\xe4rwesen +49 9421-989773 Ambulanter +49 160-90611908 Transportgewerbe +49 9421-989774 Eltern m.mueller@bela-pharm.com Malzmühlweg 10 94315 Straubing Hessen Au\xdfendienst Hessen Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Nordrhein-Westfalen Au\xdfendienst Nordrhein-Westfalen Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Rheinland-Pfalz Au\xdfendienst Rheinland-Pfalz Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Saarland Au\xdfendienst Saarland Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Baden-W\xfcrttemberg Au\xdfendienst Baden-W\xfcrttemberg Bastian Freytag Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-128 Ambulanter +49 160-5865587 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern b.freytag@bela-pharm.com Heidekamp 14a 49439 Steinfeld Bayern Au\xdfendienst Bayern Mirko Müller Veterin\xe4rwesen +49 9421-989773 Ambulanter +49 160-90611908 Transportgewerbe +49 9421-989774 Eltern m.mueller@bela-pharm.com Malzmühlweg 10 94315 Straubing Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Bauernhöfe Bauernopfer Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm News Messekalender Links Downloads Ausgezeichnet &gt; 02.10.2013 15:25 Alter: 2 yrs Bauernhöfe Bauernopfer Neue Internetportal zeigt Bauernhöfe, sind. Wirtschaftsf\xf6rderung möchten Sie Kreditsicherung Internetportal www.bauernhoefe-statt-bauernopfer.de ISN – Interessengemeinschaft Schweinehalter Deutschlands e.V. – informieren. Die Internetseite stellt Plattform für Tierhalter, Familien Mitarbeiter, Strategisches landwirtschaftliche Organisationen dar. Darüber hinaus Unterstützer herzlich eingeladen informieren beteiligen. Über Plattform möchte ISN-Projekt GmbH Offensive Gegenpol unberechtigten Pauschalkritik Tierhaltung setzen. Auch Kreativit\xe4tstechnik konkrete Projekte Bereich \xd6ffentlichkeitsarbeit technisch unterstützt finalisiert werden. Für Informationen erreichen Sie Internetportal Kreditsicherung eingefügten Link. &lt;- Zurück zu: News Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Neu Programm Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm News Messekalender Links Downloads Besuch Tierärztlichen Hochschule Hannover Rheinland-Pfalz Außenstelle Bakum &gt; &lt; Danke schön! 10.02.2014 13:34 Alter: 2 yrs Neu Programm TOLTRA-K 25 mg/ml Jahresabschlusspr\xfcfung sofort Produktprogramm bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Produktprogramm TOLTRA-K 25 mg/ml erweitert. Die 2,5%ige Toltrazuril-Lösung Verabreichung Kreditsicherung Trinkwasser erweitert bestehende Kokzidiostatika-Programm Behandlung Kokzidiose Hühnern Puten. TOLTRA-K 25 mg/ml Handelsform 1 Liter erhältlich. Die detaillierte Produktinformation finden Sie Kategorie Produkte/Geflügel. &lt;- Zurück zu: News Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Besuch Tierärztlichen Hochschule Hannover Rheinland-Pfalz Außenstelle Bakum Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm News Messekalender Links Downloads Exklusive Vertriebsübernahme Arzneimittelspezialitäten Unternehmen Klat-Chemie, Ahlhorn bela-pharm GmbH &amp; Co. KG &gt; &lt; Neu Programm 19.02.2014 13:52 Alter: 1 year Besuch Tierärztlichen Hochschule Hannover Rheinland-Pfalz Außenstelle Bakum Lothar Ertel (2. v. L.) Bastian Freytag (1. v. R.) bedanken für Besuch Gruppe internationalen Doktoranden Tierärztlichen Hochschule Hannover Rheinland-Pfalz Außenstelle Bakum Innovation Woche Gruppe internationalen Doktoranden Tierärztlichen Hochschule Hannover Rheinland-Pfalz Außenstelle Bakum bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Vechta besucht. Die Gruppe Teilnehmern Deutschland, \xd6sterreich Schweiz GMP-gerechte Produktionsprozess international tätigen Familienunternehmens Oldenburger Müsterland angesehen. Nach Unternehmenspräsentation Betriebsrundgang Gruppe Lothar Ertel, Verkaufspersonal TA Deutschland Kreditsicherung geschäftlichen Ausrichtungen/Ziele deutschen Tierärztegeschäft Auswirkungen anhaltenden Antibiotika-Diskussion pharmazeutischen Produzenten Deutschland gesprochen. Dabei Lothar Ertel Funkiton Verkaufspersonal Doktoranden darüber informiert, bela-pharm GmbH &amp; Co. KG weiterhin kontinuierlichen Verbesserung Qualität, Anwenderfreundlichkeit Verträglichkeit Arzneimittelspezialitäten arbeitet, optimale Arzneimittelsicherheit für Mensch, Veterin\xe4rwesen Umwelt erreichen. Die Doktoranden Besuchs positiv überrascht, welch hoher Qualit\xe4tsmanagement Arzneimittel für deutschen Ambulanter für namehafte, international tätige Pharmaunternehmen bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Vechta produziert werden. &lt;- Zurück zu: News Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Exklusive Vertriebsübernahme Arzneimittelspezialitäten Unternehmen Klat-Chemie, Ahlhorn bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm News Messekalender Links Downloads Neu Programm &gt; &lt; Besuch Tierärztlichen Hochschule Hannover Rheinland-Pfalz Außenstelle Bakum 14.03.2014 10:31 Alter: 1 year Exklusive Vertriebsübernahme Arzneimittelspezialitäten Unternehmen Klat-Chemie, Ahlhorn bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Neue Kooperation Unternehmen Klat-Chemie, Ahlhorn Jahresabschlusspr\xfcfung sofort übernimmt bela-pharm GmbH &amp; Co. KG exklusiv Vertrieb Logistik für Teil Produktportfolios Klat-Chemie, Ahlhorn. Sie erhalten sofort folgende Produkte exklusiv bela-pharm GmbH &amp; Co. KG: Amoxicillin-Trihydrat 100 (Pulver) Ampicillin-Trihydrat 100 Colisitinsulfat 100 (Pulver) Chlortetracyclinhydrochlorid Klato® Rheinland-Pfalz feed Neomycinsulfat Sulfaquinoxallin-NA Tetracyclinhydrochlorid Dabei Produkte Ampicillin-Trihydrat 100 Sulfaquinoxallin-NA Markennamen Ampiciph® Sulfenazon® bela-pharm GmbH &amp; Co. KG vertrieben. Die genauen Produktinformationen finden Sie Kategorie Produkte. Ihr zuständiger Außendienstmitarbeiter und/oder Verkaufsabteilung TA Deutschland informieren Sie gerne Kreditsicherung Produkte. Eine Kurzübersicht finden Sie (Kurzübersicht) . &lt;- Zurück zu: News Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Neu Programm Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm News Messekalender Links Downloads Neuzulassung! &gt; &lt; Exklusive Vertriebsübernahme Arzneimittelspezialitäten Unternehmen Klat-Chemie, Ahlhorn bela-pharm GmbH &amp; Co. KG 14.04.2014 13:52 Alter: 1 year Neu Programm Dia-Zin® Ergänzungsfuttermittel für Schweine Jahresabschlusspr\xfcfung sofort Produktprogramm Fa. Mepro Dr. Jaeger &amp; Bergmann GmbH Ergänzungsfuttermittel Dia-Zin® erweitert. Dia-Zin® basiert Inhaltsstoffen mikroverkapselten Zink-Zn (E 6) Zinkoxid. Durch Mikroverkapselung steht Zinkoxid Gastrointestinaltrakt Verfügung. Das Ergänzungsfuttermittel für Schweine Verabreichung Kreditsicherung Futter geeignet Handelsform 5 kg erhältlich. Die detaillierte Produktinformation finden Sie Kategorie Produkte/Schweine . &lt;- Zurück zu: News Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Neuzulassung! Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm News Messekalender Links Downloads Sulfatrim Pulvis® &gt; &lt; Neu Programm 30.05.2014 11:38 Alter: 1 year Neuzulassung! Tylo-Suscit® 100% Kompaktat Der verantwortungsvolle Umgang Antibiotika setzt insbesondere Verfügbarkeit kontaminationsarmer (möglichst staubfreier), oral anzuwendender Fertigarzneimittel Kreditsicherung Futter Trinkwasser voraus. Pellets Pulver: Für Tierhaltung umweltfreundlichere Arzneimittel? Innovation Zusammenhang möchten Sie Pressemitteilung Deutschen Bundesstiftung Umwelt hinweisen. Die Stiftung gemeinsames Forschungsprojekt Hochschulen Gießen, Hannover Lüneburg gefördert. Innovation 420.000 € geförderten Forschungsprojekt Arzneimitteleigenschaften Hochschulen u. a. Verabreichungsform untersucht. "Eine wichtige Erkenntnis gewannen Wissenschaftler Kreditsicherung Verabreichen Arneimitteln. Bisher bekämen Schweine Arzneimittel Kreditsicherung Futter Pulverform. Kietzmann: "In Ställen hohe Staubentwicklung. Über Luft Lüftungsanlagen verteilen Wirkstoffe gesamten Stall, behandelten Schweine Landwirte Veterin\xe4rwesen Antibiotika aufnehmen Wirkstoffe draußen Stallumgebung gelangen. Die Lösung für Problem beispielsweise Fütterung Pellets Granulat. Allerdings Form Fütterung teurer" bemerkt Kietzmann. (Quelle: Pressemitteilung 08. April 2014 Nr. 27/2014, AZ 26852, Deutsche Bundesstiftung Umwelt) Die gesamt Pressemitteilung Deutschen Bundesstiftung Umwelt finden (Quelle: https//:www.dbu.de ) Die Neuzulassung Tylo-Suscit® 100% Kompaktat beinhaltet bestehenden Zieltierarten Schwein, Gefl\xfcgel Hühnerküken Erweiterung Zieltierart Huhn (Legehennen, Zuchthennen Junghennen). Das Produktprogramm sofort verfügbar. Die detaillierte Produktinformation finden Sie Kategorie Produkte/Geflügel &lt;- Zurück zu: News Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Sulfatrim Pulvis® Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm News Messekalender Links Downloads Neu Programm! &gt; &lt; Neuzulassung! 04.08.2014 12:00 Alter: 1 year Sulfatrim Pulvis® Neue Primärverpackung für besseres Handling Die Runddose Jahresabschlusspr\xfcfung sofort liefert bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Produktprogramm Sulfatrim Pulvis ® Primärverpackung. Die Runddose ermöglicht Anwender deutlich einfacheres praktikableres Handling bewährten Wirkstoffkombination Sulfadimethoxin-Trimethoprim. Durch größere Dosenöffnung beigefügten Dosiereinheit komfortablere Entnahme sichere Dosierung gewährleistet. Sulfatrim Pulvis ® Handelsform 1 kg vertrieben für Zieltierarten Pferd, Rinder Schweine zugelassen. Die detaillierte Produktinformation finden Sie Kategorie Produkte . &lt;- Zurück zu: News Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Neu Programm! Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm News Messekalender Links Downloads Tetracyclinhydrochlorid &gt; &lt; Sulfatrim Pulvis® 15.10.2014 10:36 Alter: 302 days Neu Programm! Biocillin® für Hühner, Puten, Gefl\xfcgel Schweine Jahresabschlusspr\xfcfung sofort Produktprogramm bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Produktprogramm Biocillin ® erweitert. Das 50%ige Amoxicillin-Trihydrat für Zieltierarten Huhn, Pute, Gefl\xfcgel Schweine Verabreichung Kreditsicherung Trinkwasser zugelassen. Weibliche Biocillin ® bela-pharm GmbH &amp; Co. KG umfangreiche Angebot Wirkstoff Amoxicillin-Trihydrat oralen Anwendung ausbauen. Biocillin ® Handelsform 1 kg angeboten 5 1 kg handlichen Umkarton konfektioniert. Die detaillierte Produktinformation finden Sie Kategorie Produkte . &lt;- Zurück zu: News Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> bela-pharm Gastgeber Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm News Messekalender Links Downloads Ausgezeichnet &gt; 02.10.2013 15:25 Alter: 2 yrs bela-pharm Gastgeber Der Ausschuss für Wirtschaftsf\xf6rderung besucht bela-pharm. Der Ausschuss für Wirtschaftsf\xf6rderung Ambulanter Kommunalverwaltung Vechta Strategisches bela-pharm GmbH &amp; Co. KG besucht. Im Beisein Geschäftsleiters Dr. Stephan Bergmann führten Dr. Peter Stilkenböhmer Udo Tegeler Ausschussmitglieder Unternehmen. Dabei erhielten Ausschussmitglieder Einblicke unterschiedlichen Abteilungen Verwaltung, Verkaufspersonal Produktionsprozess Bild Produktionsstätte machen. Innovation anschließenden Gespräch attestierte F\xfchrungskr\xe4fte bela-pharm GmbH &amp; Co. KG, Klaus Bergmann, Kommunalverwaltung Vechta, kompetenter Ansprechpartner für Strategisches zeigte Kooperation zufrieden. Das Strategisches bela-pharm gehört bedeutendsten Anbietern Produkten veterinär-medizinischen Industrie beschäftigt 140 Weibliche Mitarbeiter. &lt;- Zurück zu: News Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Ausgezeichnet Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm News Messekalender Links Downloads Danke schön! &gt; &lt; Bauernhöfe Bauernopfer 13.11.2013 13:52 Alter: 2 yrs Ausgezeichnet Die bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Vechta, für hervorragenden Tierarzneimittel, entwickelt vertreibt, bekannt, für hervorragende Ausbildungsarbeit verschiedenen Ausbildungsberufen. Tim Menslage erhält Auszeichnung Eine besondere Ehre Jahr Till Menslage zuteil, Jahresabschlusspr\xfcfung Ausbildung Pharmakant bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Note "sehr gut" bestanden, gleichzeitig landesweit zweitbeste Ergebnis erzielt hat. Zur Anerkennung Leistung luden IHKs Niedersächsischen Industrie- Handelskammertags (NIHK) 12. November 2013 diesjährigen Auszeichnung Berufsbesten Bezirke Ausbildungsberufe Hotellerie Alte Werft, Papenburg, ein. Mecklenburg-Vorpommern Kreditsicherung 400 Gästen Rheinland-Pfalz Eltern, Freunde, Ausbilder, Lehrkr\xe4fte Vertreter Politik Wirtschaftsf\xf6rderung Rheinland-Pfalz insgesamt 101 Auszubildende verschiedenen Fachrichtungen für außerordentlichen Leistungen ausgezeichnet. Innovation Begrüßung attestierte NIHK-Präsident Wilhelm-A. Brüning Jahrgangsbesten konstante Höchstleistungen Durchhaltevermögen. Den Rahmen Ehrung lieferte Rede niedersächsischen Kultusministerin Frauke Heiligenstadt, Rede Meyer Schiffbau Geschäftsführers Dr. Jan Meyer, Betriebliche dualen Ausbildung herausragende Leistung, Landesbesten bewiesen haben, betonte. Durch Veranstaltung führte Kabarettist Zauberkünstler DESiMO. Die bela-pharm GmbH &amp; Co. KG gratuliert Till Menslage hervorragenden Leistung wünscht für Zukunft weiterhin Erfolg. &lt;- Zurück zu: News Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Danke schön! Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm News Messekalender Links Downloads Neu Programm &gt; &lt; Ausgezeichnet 24.01.2014 12:36 Alter: 2 yrs Danke schön! Das Verkaufsteam TA Deutschland bela-pharm GmbH &amp; Co. KG bedankt Messestand 7. Leipziger Tierärztetag Gästen Das Verkaufsteam TA Deutschland bela-pharm GmbH &amp; Co. KG bedankt Messeteilnehmern für Besuch unserem Messestand. Der 7. Leipziger Tierärztetag voller Erfolg. Wirtschaftsf\xf6rderung hoffen Sie BpT Konferenz Hannover unserem Stand begrüßen dürfen. &lt;- Zurück zu: News Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Sonstige Produkte Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Sonstige Produkte Aluminium-Spray 1#MeproVet Aluminium-Spray 200ml AquaGuard 2#MeproHygiene AquaGuard 10 Liter Citronensäure-Monohydrat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Citronensäure-Monohydrat 1kg;25kg Destilliertes Wasser 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Destilliertes Wasser 5Liter;10Liter Euter-Pflegelotion 1#MeproVet Euter-Pflegelotion 1Liter Geschmackstoff für Kälber 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Kälber 1kg Geschmackstoff für Pferde 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Pferde 1kg Geschmackstoff für Schweine 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Schweine 1kg Gleitgel 1#MeproVet Gleitgel 500ml Medomix® 100 3#Trinkwasserdosiergerät Medomix® 100 1Stück Natriumcarbonat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumcarbonat 12x250 Natriumpropionat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumpropionat 1kg Natriumsulfat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat 1kg Natriumsulfat (coating) 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat (coating) 1kg;10kg Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 5Liter;10Liter Propylenglycol 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Propylenglycol 1Liter;5Liter;10Liter Zucker 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Zucker 1kg;10kg;25kg Zinkoxid-Salben-Spray 1#MeproVet Zinkoxid-Salben-Spray 200ml Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Sonstige Produkte Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Sonstige Produkte Aluminium-Spray 1#MeproVet Aluminium-Spray 200ml AquaGuard 2#MeproHygiene AquaGuard 10 Liter Citronensäure-Monohydrat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Citronensäure-Monohydrat 1kg;25kg Destilliertes Wasser 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Destilliertes Wasser 5Liter;10Liter Euter-Pflegelotion 1#MeproVet Euter-Pflegelotion 1Liter Geschmackstoff für Kälber 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Kälber 1kg Geschmackstoff für Pferde 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Pferde 1kg Geschmackstoff für Schweine 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Schweine 1kg Gleitgel 1#MeproVet Gleitgel 500ml Medomix® 100 3#Trinkwasserdosiergerät Medomix® 100 1Stück Natriumcarbonat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumcarbonat 12x250 Natriumpropionat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumpropionat 1kg Natriumsulfat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat 1kg Natriumsulfat (coating) 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat (coating) 1kg;10kg Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 5Liter;10Liter Propylenglycol 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Propylenglycol 1Liter;5Liter;10Liter Zucker 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Zucker 1kg;10kg;25kg Zinkoxid-Salben-Spray 1#MeproVet Zinkoxid-Salben-Spray 200ml Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Sonstige Produkte Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Sonstige Produkte Aluminium-Spray 1#MeproVet Aluminium-Spray 200ml AquaGuard 2#MeproHygiene AquaGuard 10 Liter Citronensäure-Monohydrat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Citronensäure-Monohydrat 1kg;25kg Destilliertes Wasser 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Destilliertes Wasser 5Liter;10Liter Euter-Pflegelotion 1#MeproVet Euter-Pflegelotion 1Liter Geschmackstoff für Kälber 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Kälber 1kg Geschmackstoff für Pferde 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Pferde 1kg Geschmackstoff für Schweine 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Schweine 1kg Gleitgel 1#MeproVet Gleitgel 500ml Medomix® 100 3#Trinkwasserdosiergerät Medomix® 100 1Stück Natriumcarbonat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumcarbonat 12x250 Natriumpropionat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumpropionat 1kg Natriumsulfat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat 1kg Natriumsulfat (coating) 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat (coating) 1kg;10kg Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 5Liter;10Liter Propylenglycol 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Propylenglycol 1Liter;5Liter;10Liter Zucker 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Zucker 1kg;10kg;25kg Zinkoxid-Salben-Spray 1#MeproVet Zinkoxid-Salben-Spray 200ml Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Sonstige Produkte Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Sonstige Produkte Aluminium-Spray 1#MeproVet Aluminium-Spray 200ml AquaGuard 2#MeproHygiene AquaGuard 10 Liter Citronensäure-Monohydrat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Citronensäure-Monohydrat 1kg;25kg Destilliertes Wasser 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Destilliertes Wasser 5Liter;10Liter Euter-Pflegelotion 1#MeproVet Euter-Pflegelotion 1Liter Geschmackstoff für Kälber 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Kälber 1kg Geschmackstoff für Pferde 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Pferde 1kg Geschmackstoff für Schweine 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Schweine 1kg Gleitgel 1#MeproVet Gleitgel 500ml Medomix® 100 3#Trinkwasserdosiergerät Medomix® 100 1Stück Natriumcarbonat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumcarbonat 12x250 Natriumpropionat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumpropionat 1kg Natriumsulfat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat 1kg Natriumsulfat (coating) 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat (coating) 1kg;10kg Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 5Liter;10Liter Propylenglycol 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Propylenglycol 1Liter;5Liter;10Liter Zucker 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Zucker 1kg;10kg;25kg Zinkoxid-Salben-Spray 1#MeproVet Zinkoxid-Salben-Spray 200ml Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Sonstige Produkte Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Sonstige Produkte Aluminium-Spray 1#MeproVet Aluminium-Spray 200ml AquaGuard 2#MeproHygiene AquaGuard 10 Liter Citronensäure-Monohydrat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Citronensäure-Monohydrat 1kg;25kg Destilliertes Wasser 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Destilliertes Wasser 5Liter;10Liter Euter-Pflegelotion 1#MeproVet Euter-Pflegelotion 1Liter Geschmackstoff für Kälber 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Kälber 1kg Geschmackstoff für Pferde 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Pferde 1kg Geschmackstoff für Schweine 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Schweine 1kg Gleitgel 1#MeproVet Gleitgel 500ml Medomix® 100 3#Trinkwasserdosiergerät Medomix® 100 1Stück Natriumcarbonat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumcarbonat 12x250 Natriumpropionat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumpropionat 1kg Natriumsulfat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat 1kg Natriumsulfat (coating) 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat (coating) 1kg;10kg Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 5Liter;10Liter Propylenglycol 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Propylenglycol 1Liter;5Liter;10Liter Zucker 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Zucker 1kg;10kg;25kg Zinkoxid-Salben-Spray 1#MeproVet Zinkoxid-Salben-Spray 200ml Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Sonstige Produkte Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Sonstige Produkte Aluminium-Spray 1#MeproVet Aluminium-Spray 200ml AquaGuard 2#MeproHygiene AquaGuard 10 Liter Citronensäure-Monohydrat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Citronensäure-Monohydrat 1kg;25kg Destilliertes Wasser 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Destilliertes Wasser 5Liter;10Liter Euter-Pflegelotion 1#MeproVet Euter-Pflegelotion 1Liter Geschmackstoff für Kälber 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Kälber 1kg Geschmackstoff für Pferde 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Pferde 1kg Geschmackstoff für Schweine 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Schweine 1kg Gleitgel 1#MeproVet Gleitgel 500ml Medomix® 100 3#Trinkwasserdosiergerät Medomix® 100 1Stück Natriumcarbonat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumcarbonat 12x250 Natriumpropionat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumpropionat 1kg Natriumsulfat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat 1kg Natriumsulfat (coating) 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat (coating) 1kg;10kg Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 5Liter;10Liter Propylenglycol 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Propylenglycol 1Liter;5Liter;10Liter Zucker 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Zucker 1kg;10kg;25kg Zinkoxid-Salben-Spray 1#MeproVet Zinkoxid-Salben-Spray 200ml Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Sonstige Produkte Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Sonstige Produkte Aluminium-Spray 1#MeproVet Aluminium-Spray 200ml AquaGuard 2#MeproHygiene AquaGuard 10 Liter Citronensäure-Monohydrat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Citronensäure-Monohydrat 1kg;25kg Destilliertes Wasser 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Destilliertes Wasser 5Liter;10Liter Euter-Pflegelotion 1#MeproVet Euter-Pflegelotion 1Liter Geschmackstoff für Kälber 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Kälber 1kg Geschmackstoff für Pferde 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Pferde 1kg Geschmackstoff für Schweine 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Schweine 1kg Gleitgel 1#MeproVet Gleitgel 500ml Medomix® 100 3#Trinkwasserdosiergerät Medomix® 100 1Stück Natriumcarbonat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumcarbonat 12x250 Natriumpropionat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumpropionat 1kg Natriumsulfat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat 1kg Natriumsulfat (coating) 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat (coating) 1kg;10kg Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 5Liter;10Liter Propylenglycol 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Propylenglycol 1Liter;5Liter;10Liter Zucker 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Zucker 1kg;10kg;25kg Zinkoxid-Salben-Spray 1#MeproVet Zinkoxid-Salben-Spray 200ml Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Sonstige Produkte Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Sonstige Produkte Aluminium-Spray 1#MeproVet Aluminium-Spray 200ml AquaGuard 2#MeproHygiene AquaGuard 10 Liter Citronensäure-Monohydrat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Citronensäure-Monohydrat 1kg;25kg Destilliertes Wasser 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Destilliertes Wasser 5Liter;10Liter Euter-Pflegelotion 1#MeproVet Euter-Pflegelotion 1Liter Geschmackstoff für Kälber 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Kälber 1kg Geschmackstoff für Pferde 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Pferde 1kg Geschmackstoff für Schweine 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Schweine 1kg Gleitgel 1#MeproVet Gleitgel 500ml Medomix® 100 3#Trinkwasserdosiergerät Medomix® 100 1Stück Natriumcarbonat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumcarbonat 12x250 Natriumpropionat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumpropionat 1kg Natriumsulfat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat 1kg Natriumsulfat (coating) 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat (coating) 1kg;10kg Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 5Liter;10Liter Propylenglycol 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Propylenglycol 1Liter;5Liter;10Liter Zucker 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Zucker 1kg;10kg;25kg Zinkoxid-Salben-Spray 1#MeproVet Zinkoxid-Salben-Spray 200ml Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Sonstige Produkte Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Sonstige Produkte Aluminium-Spray 1#MeproVet Aluminium-Spray 200ml AquaGuard 2#MeproHygiene AquaGuard 10 Liter Citronensäure-Monohydrat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Citronensäure-Monohydrat 1kg;25kg Destilliertes Wasser 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Destilliertes Wasser 5Liter;10Liter Euter-Pflegelotion 1#MeproVet Euter-Pflegelotion 1Liter Geschmackstoff für Kälber 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Kälber 1kg Geschmackstoff für Pferde 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Pferde 1kg Geschmackstoff für Schweine 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Schweine 1kg Gleitgel 1#MeproVet Gleitgel 500ml Medomix® 100 3#Trinkwasserdosiergerät Medomix® 100 1Stück Natriumcarbonat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumcarbonat 12x250 Natriumpropionat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumpropionat 1kg Natriumsulfat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat 1kg Natriumsulfat (coating) 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat (coating) 1kg;10kg Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 5Liter;10Liter Propylenglycol 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Propylenglycol 1Liter;5Liter;10Liter Zucker 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Zucker 1kg;10kg;25kg Zinkoxid-Salben-Spray 1#MeproVet Zinkoxid-Salben-Spray 200ml Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Sonstige Produkte Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Sonstige Produkte Aluminium-Spray 1#MeproVet Aluminium-Spray 200ml AquaGuard 2#MeproHygiene AquaGuard 10 Liter Citronensäure-Monohydrat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Citronensäure-Monohydrat 1kg;25kg Destilliertes Wasser 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Destilliertes Wasser 5Liter;10Liter Euter-Pflegelotion 1#MeproVet Euter-Pflegelotion 1Liter Geschmackstoff für Kälber 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Kälber 1kg Geschmackstoff für Pferde 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Pferde 1kg Geschmackstoff für Schweine 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Schweine 1kg Gleitgel 1#MeproVet Gleitgel 500ml Medomix® 100 3#Trinkwasserdosiergerät Medomix® 100 1Stück Natriumcarbonat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumcarbonat 12x250 Natriumpropionat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumpropionat 1kg Natriumsulfat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat 1kg Natriumsulfat (coating) 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat (coating) 1kg;10kg Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 5Liter;10Liter Propylenglycol 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Propylenglycol 1Liter;5Liter;10Liter Zucker 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Zucker 1kg;10kg;25kg Zinkoxid-Salben-Spray 1#MeproVet Zinkoxid-Salben-Spray 200ml Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Sonstige Produkte Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Sonstige Produkte Aluminium-Spray 1#MeproVet Aluminium-Spray 200ml AquaGuard 2#MeproHygiene AquaGuard 10 Liter Citronensäure-Monohydrat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Citronensäure-Monohydrat 1kg;25kg Destilliertes Wasser 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Destilliertes Wasser 5Liter;10Liter Euter-Pflegelotion 1#MeproVet Euter-Pflegelotion 1Liter Geschmackstoff für Kälber 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Kälber 1kg Geschmackstoff für Pferde 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Pferde 1kg Geschmackstoff für Schweine 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Schweine 1kg Gleitgel 1#MeproVet Gleitgel 500ml Medomix® 100 3#Trinkwasserdosiergerät Medomix® 100 1Stück Natriumcarbonat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumcarbonat 12x250 Natriumpropionat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumpropionat 1kg Natriumsulfat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat 1kg Natriumsulfat (coating) 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat (coating) 1kg;10kg Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 5Liter;10Liter Propylenglycol 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Propylenglycol 1Liter;5Liter;10Liter Zucker 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Zucker 1kg;10kg;25kg Zinkoxid-Salben-Spray 1#MeproVet Zinkoxid-Salben-Spray 200ml Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Sonstige Produkte Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Sonstige Produkte Aluminium-Spray 1#MeproVet Aluminium-Spray 200ml AquaGuard 2#MeproHygiene AquaGuard 10 Liter Citronensäure-Monohydrat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Citronensäure-Monohydrat 1kg;25kg Destilliertes Wasser 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Destilliertes Wasser 5Liter;10Liter Euter-Pflegelotion 1#MeproVet Euter-Pflegelotion 1Liter Geschmackstoff für Kälber 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Kälber 1kg Geschmackstoff für Pferde 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Pferde 1kg Geschmackstoff für Schweine 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Schweine 1kg Gleitgel 1#MeproVet Gleitgel 500ml Medomix® 100 3#Trinkwasserdosiergerät Medomix® 100 1Stück Natriumcarbonat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumcarbonat 12x250 Natriumpropionat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumpropionat 1kg Natriumsulfat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat 1kg Natriumsulfat (coating) 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat (coating) 1kg;10kg Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 5Liter;10Liter Propylenglycol 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Propylenglycol 1Liter;5Liter;10Liter Zucker 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Zucker 1kg;10kg;25kg Zinkoxid-Salben-Spray 1#MeproVet Zinkoxid-Salben-Spray 200ml Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Sonstige Produkte Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Sonstige Produkte Aluminium-Spray 1#MeproVet Aluminium-Spray 200ml AquaGuard 2#MeproHygiene AquaGuard 10 Liter Citronensäure-Monohydrat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Citronensäure-Monohydrat 1kg;25kg Destilliertes Wasser 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Destilliertes Wasser 5Liter;10Liter Euter-Pflegelotion 1#MeproVet Euter-Pflegelotion 1Liter Geschmackstoff für Kälber 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Kälber 1kg Geschmackstoff für Pferde 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Pferde 1kg Geschmackstoff für Schweine 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Schweine 1kg Gleitgel 1#MeproVet Gleitgel 500ml Medomix® 100 3#Trinkwasserdosiergerät Medomix® 100 1Stück Natriumcarbonat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumcarbonat 12x250 Natriumpropionat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumpropionat 1kg Natriumsulfat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat 1kg Natriumsulfat (coating) 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat (coating) 1kg;10kg Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 5Liter;10Liter Propylenglycol 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Propylenglycol 1Liter;5Liter;10Liter Zucker 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Zucker 1kg;10kg;25kg Zinkoxid-Salben-Spray 1#MeproVet Zinkoxid-Salben-Spray 200ml Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Sonstige Produkte Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Sonstige Produkte Aluminium-Spray 1#MeproVet Aluminium-Spray 200ml AquaGuard 2#MeproHygiene AquaGuard 10 Liter Citronensäure-Monohydrat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Citronensäure-Monohydrat 1kg;25kg Destilliertes Wasser 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Destilliertes Wasser 5Liter;10Liter Euter-Pflegelotion 1#MeproVet Euter-Pflegelotion 1Liter Geschmackstoff für Kälber 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Kälber 1kg Geschmackstoff für Pferde 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Pferde 1kg Geschmackstoff für Schweine 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Geschmackstoff für Schweine 1kg Gleitgel 1#MeproVet Gleitgel 500ml Medomix® 100 3#Trinkwasserdosiergerät Medomix® 100 1Stück Natriumcarbonat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumcarbonat 12x250 Natriumpropionat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumpropionat 1kg Natriumsulfat 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat 1kg Natriumsulfat (coating) 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Natriumsulfat (coating) 1kg;10kg Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Paraffinum Perliquidum Ph.Eur. 5Liter;10Liter Propylenglycol 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Propylenglycol 1Liter;5Liter;10Liter Zucker 4#Nicht apotheken- verschreibungspflichtige Produkte Zucker 1kg;10kg;25kg Zinkoxid-Salben-Spray 1#MeproVet Zinkoxid-Salben-Spray 200ml Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Veterin\xe4rwesen Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Allgemeine Bestell-E-Mail für Tierärzte: order@bela-pharm.com Partner Vertrauens Für praktizierenden Veterin\xe4rwesen bieten umfassendes Angebot Arzneimittelspezialitäten für Anwendung Schweinen, Rindern, Pferden, Geflügel, Klein- Heimtieren an. Dabei stehen höchste Qualitätsstandards sorgfältige Prüfungen Produkte Mittelpunkt genauso optimale Kundenbetreuung. Unser Verkaufsteam hilft Ihnen gerne freut Ihre Kontaktaufnahme. Ihre Ansprechpartner Verkaufspersonal Innendienst Verkaufspersonal Lothar Ertel Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-116 Ambulanter +49 170-9271592 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern l.ertel@bela-pharm.com Verkaufsberatung Innendienst Verkaufsberatung Bastian Freytag Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-128 Ambulanter +49 160-5865587 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern b.freytag@bela-pharm.com Auftragsannahme Innendienst Auftragsannahme Erika Dammann Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-119 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Claudia Garling Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-113 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Peter Tegenkamp Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-112 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Schleswig-Holstein Au\xdfendienst Schleswig-Holstein Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Hamburg Au\xdfendienst Hamburg Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Mecklenburg-Vorpommern Au\xdfendienst Mecklenburg-Vorpommern Dr. Henning Horzetzky Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39615 Drüsedau Niedersachsen Au\xdfendienst Niedersachsen Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Bremen Au\xdfendienst Bremen Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Sachsen-Anhalt Au\xdfendienst Sachsen-Anhalt Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Berlin Au\xdfendienst Berlin Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Brandenburg Au\xdfendienst Brandenburg Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Th\xfcringen Au\xdfendienst Th\xfcringen Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Sachsen-Anhalt Au\xdfendienst Sachsen-Anhalt Mirko Müller Veterin\xe4rwesen +49 9421-989773 Ambulanter +49 160-90611908 Transportgewerbe +49 9421-989774 Eltern m.mueller@bela-pharm.com Malzmühlweg 10 94315 Straubing Hessen Au\xdfendienst Hessen Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Nordrhein-Westfalen Au\xdfendienst Nordrhein-Westfalen Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Rheinland-Pfalz Au\xdfendienst Rheinland-Pfalz Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Saarland Au\xdfendienst Saarland Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Baden-W\xfcrttemberg Au\xdfendienst Baden-W\xfcrttemberg Bastian Freytag Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-128 Ambulanter +49 160-5865587 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern b.freytag@bela-pharm.com Heidekamp 14a 49439 Steinfeld Bayern Au\xdfendienst Bayern Mirko Müller Veterin\xe4rwesen +49 9421-989773 Ambulanter +49 160-90611908 Transportgewerbe +49 9421-989774 Eltern m.mueller@bela-pharm.com Malzmühlweg 10 94315 Straubing Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Veterin\xe4rwesen Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Allgemeine Bestell-E-Mail für Tierärzte: order@bela-pharm.com Partner Vertrauens Für praktizierenden Veterin\xe4rwesen bieten umfassendes Angebot Arzneimittelspezialitäten für Anwendung Schweinen, Rindern, Pferden, Geflügel, Klein- Heimtieren an. Dabei stehen höchste Qualitätsstandards sorgfältige Prüfungen Produkte Mittelpunkt genauso optimale Kundenbetreuung. Unser Verkaufsteam hilft Ihnen gerne freut Ihre Kontaktaufnahme. Ihre Ansprechpartner Verkaufspersonal Innendienst Verkaufspersonal Lothar Ertel Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-116 Ambulanter +49 170-9271592 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern l.ertel@bela-pharm.com Verkaufsberatung Innendienst Verkaufsberatung Bastian Freytag Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-128 Ambulanter +49 160-5865587 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern b.freytag@bela-pharm.com Auftragsannahme Innendienst Auftragsannahme Erika Dammann Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-119 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Claudia Garling Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-113 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Peter Tegenkamp Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-112 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Schleswig-Holstein Au\xdfendienst Schleswig-Holstein Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Hamburg Au\xdfendienst Hamburg Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Mecklenburg-Vorpommern Au\xdfendienst Mecklenburg-Vorpommern Dr. Henning Horzetzky Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39615 Drüsedau Niedersachsen Au\xdfendienst Niedersachsen Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Bremen Au\xdfendienst Bremen Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Sachsen-Anhalt Au\xdfendienst Sachsen-Anhalt Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Berlin Au\xdfendienst Berlin Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Brandenburg Au\xdfendienst Brandenburg Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Th\xfcringen Au\xdfendienst Th\xfcringen Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Sachsen-Anhalt Au\xdfendienst Sachsen-Anhalt Mirko Müller Veterin\xe4rwesen +49 9421-989773 Ambulanter +49 160-90611908 Transportgewerbe +49 9421-989774 Eltern m.mueller@bela-pharm.com Malzmühlweg 10 94315 Straubing Hessen Au\xdfendienst Hessen Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Nordrhein-Westfalen Au\xdfendienst Nordrhein-Westfalen Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Rheinland-Pfalz Au\xdfendienst Rheinland-Pfalz Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Saarland Au\xdfendienst Saarland Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Baden-W\xfcrttemberg Au\xdfendienst Baden-W\xfcrttemberg Bastian Freytag Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-128 Ambulanter +49 160-5865587 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern b.freytag@bela-pharm.com Heidekamp 14a 49439 Steinfeld Bayern Au\xdfendienst Bayern Mirko Müller Veterin\xe4rwesen +49 9421-989773 Ambulanter +49 160-90611908 Transportgewerbe +49 9421-989774 Eltern m.mueller@bela-pharm.com Malzmühlweg 10 94315 Straubing Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Veterin\xe4rwesen Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Allgemeine Bestell-E-Mail für Tierärzte: order@bela-pharm.com Partner Vertrauens Für praktizierenden Veterin\xe4rwesen bieten umfassendes Angebot Arzneimittelspezialitäten für Anwendung Schweinen, Rindern, Pferden, Geflügel, Klein- Heimtieren an. Dabei stehen höchste Qualitätsstandards sorgfältige Prüfungen Produkte Mittelpunkt genauso optimale Kundenbetreuung. Unser Verkaufsteam hilft Ihnen gerne freut Ihre Kontaktaufnahme. Ihre Ansprechpartner Verkaufspersonal Innendienst Verkaufspersonal Lothar Ertel Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-116 Ambulanter +49 170-9271592 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern l.ertel@bela-pharm.com Verkaufsberatung Innendienst Verkaufsberatung Bastian Freytag Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-128 Ambulanter +49 160-5865587 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern b.freytag@bela-pharm.com Auftragsannahme Innendienst Auftragsannahme Erika Dammann Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-119 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Claudia Garling Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-113 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Peter Tegenkamp Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-112 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Schleswig-Holstein Au\xdfendienst Schleswig-Holstein Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Hamburg Au\xdfendienst Hamburg Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Mecklenburg-Vorpommern Au\xdfendienst Mecklenburg-Vorpommern Dr. Henning Horzetzky Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39615 Drüsedau Niedersachsen Au\xdfendienst Niedersachsen Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Bremen Au\xdfendienst Bremen Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Sachsen-Anhalt Au\xdfendienst Sachsen-Anhalt Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Berlin Au\xdfendienst Berlin Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Brandenburg Au\xdfendienst Brandenburg Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Th\xfcringen Au\xdfendienst Th\xfcringen Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Sachsen-Anhalt Au\xdfendienst Sachsen-Anhalt Mirko Müller Veterin\xe4rwesen +49 9421-989773 Ambulanter +49 160-90611908 Transportgewerbe +49 9421-989774 Eltern m.mueller@bela-pharm.com Malzmühlweg 10 94315 Straubing Hessen Au\xdfendienst Hessen Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Nordrhein-Westfalen Au\xdfendienst Nordrhein-Westfalen Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Rheinland-Pfalz Au\xdfendienst Rheinland-Pfalz Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Saarland Au\xdfendienst Saarland Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Baden-W\xfcrttemberg Au\xdfendienst Baden-W\xfcrttemberg Bastian Freytag Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-128 Ambulanter +49 160-5865587 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern b.freytag@bela-pharm.com Heidekamp 14a 49439 Steinfeld Bayern Au\xdfendienst Bayern Mirko Müller Veterin\xe4rwesen +49 9421-989773 Ambulanter +49 160-90611908 Transportgewerbe +49 9421-989774 Eltern m.mueller@bela-pharm.com Malzmühlweg 10 94315 Straubing Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Veterin\xe4rwesen Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Allgemeine Bestell-E-Mail für Tierärzte: order@bela-pharm.com Partner Vertrauens Für praktizierenden Veterin\xe4rwesen bieten umfassendes Angebot Arzneimittelspezialitäten für Anwendung Schweinen, Rindern, Pferden, Geflügel, Klein- Heimtieren an. Dabei stehen höchste Qualitätsstandards sorgfältige Prüfungen Produkte Mittelpunkt genauso optimale Kundenbetreuung. Unser Verkaufsteam hilft Ihnen gerne freut Ihre Kontaktaufnahme. Ihre Ansprechpartner Verkaufspersonal Innendienst Verkaufspersonal Lothar Ertel Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-116 Ambulanter +49 170-9271592 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern l.ertel@bela-pharm.com Verkaufsberatung Innendienst Verkaufsberatung Bastian Freytag Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-128 Ambulanter +49 160-5865587 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern b.freytag@bela-pharm.com Auftragsannahme Innendienst Auftragsannahme Erika Dammann Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-119 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Claudia Garling Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-113 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Peter Tegenkamp Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-112 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Schleswig-Holstein Au\xdfendienst Schleswig-Holstein Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Hamburg Au\xdfendienst Hamburg Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Mecklenburg-Vorpommern Au\xdfendienst Mecklenburg-Vorpommern Dr. Henning Horzetzky Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39615 Drüsedau Niedersachsen Au\xdfendienst Niedersachsen Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Bremen Au\xdfendienst Bremen Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Sachsen-Anhalt Au\xdfendienst Sachsen-Anhalt Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Berlin Au\xdfendienst Berlin Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Brandenburg Au\xdfendienst Brandenburg Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Th\xfcringen Au\xdfendienst Th\xfcringen Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Sachsen-Anhalt Au\xdfendienst Sachsen-Anhalt Mirko Müller Veterin\xe4rwesen +49 9421-989773 Ambulanter +49 160-90611908 Transportgewerbe +49 9421-989774 Eltern m.mueller@bela-pharm.com Malzmühlweg 10 94315 Straubing Hessen Au\xdfendienst Hessen Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Nordrhein-Westfalen Au\xdfendienst Nordrhein-Westfalen Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Rheinland-Pfalz Au\xdfendienst Rheinland-Pfalz Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Saarland Au\xdfendienst Saarland Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Baden-W\xfcrttemberg Au\xdfendienst Baden-W\xfcrttemberg Bastian Freytag Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-128 Ambulanter +49 160-5865587 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern b.freytag@bela-pharm.com Heidekamp 14a 49439 Steinfeld Bayern Au\xdfendienst Bayern Mirko Müller Veterin\xe4rwesen +49 9421-989773 Ambulanter +49 160-90611908 Transportgewerbe +49 9421-989774 Eltern m.mueller@bela-pharm.com Malzmühlweg 10 94315 Straubing Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Veterin\xe4rwesen Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Allgemeine Bestell-E-Mail für Tierärzte: order@bela-pharm.com Partner Vertrauens Für praktizierenden Veterin\xe4rwesen bieten umfassendes Angebot Arzneimittelspezialitäten für Anwendung Schweinen, Rindern, Pferden, Geflügel, Klein- Heimtieren an. Dabei stehen höchste Qualitätsstandards sorgfältige Prüfungen Produkte Mittelpunkt genauso optimale Kundenbetreuung. Unser Verkaufsteam hilft Ihnen gerne freut Ihre Kontaktaufnahme. Ihre Ansprechpartner Verkaufspersonal Innendienst Verkaufspersonal Lothar Ertel Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-116 Ambulanter +49 170-9271592 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern l.ertel@bela-pharm.com Verkaufsberatung Innendienst Verkaufsberatung Bastian Freytag Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-128 Ambulanter +49 160-5865587 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern b.freytag@bela-pharm.com Auftragsannahme Innendienst Auftragsannahme Erika Dammann Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-119 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Claudia Garling Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-113 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Peter Tegenkamp Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-112 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Schleswig-Holstein Au\xdfendienst Schleswig-Holstein Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Hamburg Au\xdfendienst Hamburg Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Mecklenburg-Vorpommern Au\xdfendienst Mecklenburg-Vorpommern Dr. Henning Horzetzky Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39615 Drüsedau Niedersachsen Au\xdfendienst Niedersachsen Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Bremen Au\xdfendienst Bremen Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Sachsen-Anhalt Au\xdfendienst Sachsen-Anhalt Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Berlin Au\xdfendienst Berlin Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Brandenburg Au\xdfendienst Brandenburg Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Th\xfcringen Au\xdfendienst Th\xfcringen Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Sachsen-Anhalt Au\xdfendienst Sachsen-Anhalt Mirko Müller Veterin\xe4rwesen +49 9421-989773 Ambulanter +49 160-90611908 Transportgewerbe +49 9421-989774 Eltern m.mueller@bela-pharm.com Malzmühlweg 10 94315 Straubing Hessen Au\xdfendienst Hessen Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Nordrhein-Westfalen Au\xdfendienst Nordrhein-Westfalen Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Rheinland-Pfalz Au\xdfendienst Rheinland-Pfalz Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Saarland Au\xdfendienst Saarland Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Baden-W\xfcrttemberg Au\xdfendienst Baden-W\xfcrttemberg Bastian Freytag Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-128 Ambulanter +49 160-5865587 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern b.freytag@bela-pharm.com Heidekamp 14a 49439 Steinfeld Bayern Au\xdfendienst Bayern Mirko Müller Veterin\xe4rwesen +49 9421-989773 Ambulanter +49 160-90611908 Transportgewerbe +49 9421-989774 Eltern m.mueller@bela-pharm.com Malzmühlweg 10 94315 Straubing Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Veterin\xe4rwesen Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Allgemeine Bestell-E-Mail für Tierärzte: order@bela-pharm.com Partner Vertrauens Für praktizierenden Veterin\xe4rwesen bieten umfassendes Angebot Arzneimittelspezialitäten für Anwendung Schweinen, Rindern, Pferden, Geflügel, Klein- Heimtieren an. Dabei stehen höchste Qualitätsstandards sorgfältige Prüfungen Produkte Mittelpunkt genauso optimale Kundenbetreuung. Unser Verkaufsteam hilft Ihnen gerne freut Ihre Kontaktaufnahme. Ihre Ansprechpartner Verkaufspersonal Innendienst Verkaufspersonal Lothar Ertel Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-116 Ambulanter +49 170-9271592 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern l.ertel@bela-pharm.com Verkaufsberatung Innendienst Verkaufsberatung Bastian Freytag Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-128 Ambulanter +49 160-5865587 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern b.freytag@bela-pharm.com Auftragsannahme Innendienst Auftragsannahme Erika Dammann Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-119 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Claudia Garling Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-113 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Peter Tegenkamp Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-112 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Schleswig-Holstein Au\xdfendienst Schleswig-Holstein Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Hamburg Au\xdfendienst Hamburg Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Mecklenburg-Vorpommern Au\xdfendienst Mecklenburg-Vorpommern Dr. Henning Horzetzky Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39615 Drüsedau Niedersachsen Au\xdfendienst Niedersachsen Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Bremen Au\xdfendienst Bremen Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Sachsen-Anhalt Au\xdfendienst Sachsen-Anhalt Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Berlin Au\xdfendienst Berlin Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Brandenburg Au\xdfendienst Brandenburg Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Th\xfcringen Au\xdfendienst Th\xfcringen Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Sachsen-Anhalt Au\xdfendienst Sachsen-Anhalt Mirko Müller Veterin\xe4rwesen +49 9421-989773 Ambulanter +49 160-90611908 Transportgewerbe +49 9421-989774 Eltern m.mueller@bela-pharm.com Malzmühlweg 10 94315 Straubing Hessen Au\xdfendienst Hessen Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Nordrhein-Westfalen Au\xdfendienst Nordrhein-Westfalen Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Rheinland-Pfalz Au\xdfendienst Rheinland-Pfalz Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Saarland Au\xdfendienst Saarland Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Baden-W\xfcrttemberg Au\xdfendienst Baden-W\xfcrttemberg Bastian Freytag Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-128 Ambulanter +49 160-5865587 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern b.freytag@bela-pharm.com Heidekamp 14a 49439 Steinfeld Bayern Au\xdfendienst Bayern Mirko Müller Veterin\xe4rwesen +49 9421-989773 Ambulanter +49 160-90611908 Transportgewerbe +49 9421-989774 Eltern m.mueller@bela-pharm.com Malzmühlweg 10 94315 Straubing Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Veterin\xe4rwesen Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Allgemeine Bestell-E-Mail für Tierärzte: order@bela-pharm.com Partner Vertrauens Für praktizierenden Veterin\xe4rwesen bieten umfassendes Angebot Arzneimittelspezialitäten für Anwendung Schweinen, Rindern, Pferden, Geflügel, Klein- Heimtieren an. Dabei stehen höchste Qualitätsstandards sorgfältige Prüfungen Produkte Mittelpunkt genauso optimale Kundenbetreuung. Unser Verkaufsteam hilft Ihnen gerne freut Ihre Kontaktaufnahme. Ihre Ansprechpartner Verkaufspersonal Innendienst Verkaufspersonal Lothar Ertel Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-116 Ambulanter +49 170-9271592 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern l.ertel@bela-pharm.com Verkaufsberatung Innendienst Verkaufsberatung Bastian Freytag Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-128 Ambulanter +49 160-5865587 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern b.freytag@bela-pharm.com Auftragsannahme Innendienst Auftragsannahme Erika Dammann Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-119 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Claudia Garling Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-113 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Peter Tegenkamp Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-112 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Schleswig-Holstein Au\xdfendienst Schleswig-Holstein Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Hamburg Au\xdfendienst Hamburg Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Mecklenburg-Vorpommern Au\xdfendienst Mecklenburg-Vorpommern Dr. Henning Horzetzky Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39615 Drüsedau Niedersachsen Au\xdfendienst Niedersachsen Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Bremen Au\xdfendienst Bremen Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Sachsen-Anhalt Au\xdfendienst Sachsen-Anhalt Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Berlin Au\xdfendienst Berlin Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Brandenburg Au\xdfendienst Brandenburg Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Th\xfcringen Au\xdfendienst Th\xfcringen Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Sachsen-Anhalt Au\xdfendienst Sachsen-Anhalt Mirko Müller Veterin\xe4rwesen +49 9421-989773 Ambulanter +49 160-90611908 Transportgewerbe +49 9421-989774 Eltern m.mueller@bela-pharm.com Malzmühlweg 10 94315 Straubing Hessen Au\xdfendienst Hessen Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Nordrhein-Westfalen Au\xdfendienst Nordrhein-Westfalen Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Rheinland-Pfalz Au\xdfendienst Rheinland-Pfalz Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Saarland Au\xdfendienst Saarland Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Baden-W\xfcrttemberg Au\xdfendienst Baden-W\xfcrttemberg Bastian Freytag Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-128 Ambulanter +49 160-5865587 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern b.freytag@bela-pharm.com Heidekamp 14a 49439 Steinfeld Bayern Au\xdfendienst Bayern Mirko Müller Veterin\xe4rwesen +49 9421-989773 Ambulanter +49 160-90611908 Transportgewerbe +49 9421-989774 Eltern m.mueller@bela-pharm.com Malzmühlweg 10 94315 Straubing Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Veterin\xe4rwesen Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Allgemeine Bestell-E-Mail für Tierärzte: order@bela-pharm.com Partner Vertrauens Für praktizierenden Veterin\xe4rwesen bieten umfassendes Angebot Arzneimittelspezialitäten für Anwendung Schweinen, Rindern, Pferden, Geflügel, Klein- Heimtieren an. Dabei stehen höchste Qualitätsstandards sorgfältige Prüfungen Produkte Mittelpunkt genauso optimale Kundenbetreuung. Unser Verkaufsteam hilft Ihnen gerne freut Ihre Kontaktaufnahme. Ihre Ansprechpartner Verkaufspersonal Innendienst Verkaufspersonal Lothar Ertel Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-116 Ambulanter +49 170-9271592 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern l.ertel@bela-pharm.com Verkaufsberatung Innendienst Verkaufsberatung Bastian Freytag Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-128 Ambulanter +49 160-5865587 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern b.freytag@bela-pharm.com Auftragsannahme Innendienst Auftragsannahme Erika Dammann Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-119 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Claudia Garling Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-113 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Peter Tegenkamp Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-112 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Schleswig-Holstein Au\xdfendienst Schleswig-Holstein Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Hamburg Au\xdfendienst Hamburg Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Mecklenburg-Vorpommern Au\xdfendienst Mecklenburg-Vorpommern Dr. Henning Horzetzky Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39615 Drüsedau Niedersachsen Au\xdfendienst Niedersachsen Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Bremen Au\xdfendienst Bremen Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Sachsen-Anhalt Au\xdfendienst Sachsen-Anhalt Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Berlin Au\xdfendienst Berlin Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Brandenburg Au\xdfendienst Brandenburg Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Th\xfcringen Au\xdfendienst Th\xfcringen Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Sachsen-Anhalt Au\xdfendienst Sachsen-Anhalt Mirko Müller Veterin\xe4rwesen +49 9421-989773 Ambulanter +49 160-90611908 Transportgewerbe +49 9421-989774 Eltern m.mueller@bela-pharm.com Malzmühlweg 10 94315 Straubing Hessen Au\xdfendienst Hessen Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Nordrhein-Westfalen Au\xdfendienst Nordrhein-Westfalen Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Rheinland-Pfalz Au\xdfendienst Rheinland-Pfalz Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Saarland Au\xdfendienst Saarland Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Baden-W\xfcrttemberg Au\xdfendienst Baden-W\xfcrttemberg Bastian Freytag Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-128 Ambulanter +49 160-5865587 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern b.freytag@bela-pharm.com Heidekamp 14a 49439 Steinfeld Bayern Au\xdfendienst Bayern Mirko Müller Veterin\xe4rwesen +49 9421-989773 Ambulanter +49 160-90611908 Transportgewerbe +49 9421-989774 Eltern m.mueller@bela-pharm.com Malzmühlweg 10 94315 Straubing Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> <item> <fragment> Veterin\xe4rwesen Strategisches Profil / Leitbild Historie Produktionsprozess Wasser herstellen Produktionsprozess Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Qualit\xe4tsmanagement Erwerbsverlauf bela pharm Angebote Produkte Schweine Rinder Gefl\xfcgel Pferde Schafe / Ziegen Klein- Heimtiere Sonstige Produkte Vertriebsbereiche Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Kontakt Infothek News Messekalender Links Downloads Verbraucherpreisindex Sprache: DE GB ES bela-pharm Veterin\xe4rwesen Internationale Kundenservice Lohnherstellung Allgemeine Bestell-E-Mail für Tierärzte: order@bela-pharm.com Partner Vertrauens Für praktizierenden Veterin\xe4rwesen bieten umfassendes Angebot Arzneimittelspezialitäten für Anwendung Schweinen, Rindern, Pferden, Geflügel, Klein- Heimtieren an. Dabei stehen höchste Qualitätsstandards sorgfältige Prüfungen Produkte Mittelpunkt genauso optimale Kundenbetreuung. Unser Verkaufsteam hilft Ihnen gerne freut Ihre Kontaktaufnahme. Ihre Ansprechpartner Verkaufspersonal Innendienst Verkaufspersonal Lothar Ertel Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-116 Ambulanter +49 170-9271592 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern l.ertel@bela-pharm.com Verkaufsberatung Innendienst Verkaufsberatung Bastian Freytag Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-128 Ambulanter +49 160-5865587 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern b.freytag@bela-pharm.com Auftragsannahme Innendienst Auftragsannahme Erika Dammann Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-119 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Claudia Garling Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-113 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Peter Tegenkamp Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-112 Transportgewerbe +49 4441-873-140 Eltern order@bela-pharm.com Schleswig-Holstein Au\xdfendienst Schleswig-Holstein Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Hamburg Au\xdfendienst Hamburg Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Mecklenburg-Vorpommern Au\xdfendienst Mecklenburg-Vorpommern Dr. Henning Horzetzky Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39615 Drüsedau Niedersachsen Au\xdfendienst Niedersachsen Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Bremen Au\xdfendienst Bremen Dirk Meyer Veterin\xe4rwesen +49 4445-957695 Ambulanter +49 172-4364515 Transportgewerbe +49 4445-957696 Eltern d.meyer@bela-pharm.com Am Bahnhof 11 49429 Rechterfeld Sachsen-Anhalt Au\xdfendienst Sachsen-Anhalt Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Berlin Au\xdfendienst Berlin Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Brandenburg Au\xdfendienst Brandenburg Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Th\xfcringen Au\xdfendienst Th\xfcringen Dr. Henning Horzetzky Veterin\xe4rwesen +49 39386-51996 Ambulanter +49 171-7763707 Transportgewerbe +49 39386-75468 Eltern h.horzetzky@bela-pharm.com Drüsedau 31 39606 Bretsch Sachsen-Anhalt Au\xdfendienst Sachsen-Anhalt Mirko Müller Veterin\xe4rwesen +49 9421-989773 Ambulanter +49 160-90611908 Transportgewerbe +49 9421-989774 Eltern m.mueller@bela-pharm.com Malzmühlweg 10 94315 Straubing Hessen Au\xdfendienst Hessen Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Nordrhein-Westfalen Au\xdfendienst Nordrhein-Westfalen Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Rheinland-Pfalz Au\xdfendienst Rheinland-Pfalz Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Saarland Au\xdfendienst Saarland Heinrich-Joachim Sonntag Veterin\xe4rwesen +49 5258-5059288 Ambulanter +49 160-5339404 Transportgewerbe +49 5258-5059289 Eltern h.sonntag@bela-pharm.com Thüler Stra\xdfe 13 33154 Salzkotten Baden-W\xfcrttemberg Au\xdfendienst Baden-W\xfcrttemberg Bastian Freytag Veterin\xe4rwesen +49 4441-873-128 Ambulanter +49 160-5865587 Transportgewerbe +49 4441-873-181 Eltern b.freytag@bela-pharm.com Heidekamp 14a 49439 Steinfeld Bayern Au\xdfendienst Bayern Mirko Müller Veterin\xe4rwesen +49 9421-989773 Ambulanter +49 160-90611908 Transportgewerbe +49 9421-989774 Eltern m.mueller@bela-pharm.com Malzmühlweg 10 94315 Straubing Notrufnummer für Arzneimittel-Zwischenfälle +49 4441 873 555 © 2014 bela-pharm GmbH &amp; Co. KG Homepage Impressum Datenschutzerklärung AGB </fragment> </item> </root> 