<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <root> <item> <fragment> BIBDIA Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren BIBDIA Portal Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC Demo Portal Dienstleistung Bibliothekssoftware BIBDIA basiert Technologie, weltweiter Standard WEBs (w3c.org) definiert ist. Sie "three Einf\xfchrung client server server" System realisiert. Unterstützt Apache Web Server Anforderungen Applikationsserver weitergeleitet,der seinerseits virtuellen Filesystem angeforderten HTML Seiten verwaltet. Diese HTML Seiten dynamisch aufgebautund enthalten Scripts, über BiBerScript Datenbanken zugreifen. Der Server enthält außerdem cookie-basiertes Kontrolle für individuelle Steuerung Seitenzugriffe.Zufallszahlen cookies plaziert Browser übertragen. Dienstleistung Cookies verfallen Ablauf einerzeitlichen Vorgabe, individuell eingestellt Datenbank gesteuert kann. Dienstleistung Art Kommunkation Verwaltung virtuellen Filesystem Kostenstellenrechnung hohen Grad Sicherheit Verfügung.Der Applikationsserver Ebene Zugriffe Seiten ausserhalb virtuellen Filesystems ablehnen,und Anwendungsseite Hackerangriffe abwehren. Der Einsatz Konfiguration Firewall Systemkonzept vereinfacht. Herstellerunabhängigkeit Herstellerunabhängigkeit Ziel Entwicklung BIBDIA Portals. Dienstleistung Nutzung Standards weltweit Internet Einsatz kommen,werden BIBDIA System für Ihre Bibliothek bereitgestellt. Beim BIBDIA Portal Grund Basissoftware herstellerspezifische Softwareindustrie verzichtet. Windows und/oder LINUX Das BIBDIA Portal sowohl reinen Windows- reinen Linux-Umgebungen lauffähig.Dabei natürlich Mischbetrieb, z.B. Linux-Datenbankserver Windows-Arbeitsplätze, ebenfalls problemlos möglich. Arbeitskr\xe4fte BIBDIA Portal können Sie Vorteile unterschiedlichen Plattformen miteinander kombinieren, für Sie optimales Umfeld schaffen. Das einfache kostengüstige Systemkonzept Durch "three tiers"-Systemkonzept Konfiguration Betreuung Systems stark vereinfacht.Alle Systemeinstellungen zentralen Datenbank-/Applikationsserver durchgeführt.Die Konfiguration Arbeitsplätze beschränkt Bereitstellung Browsers,so Bereich leistungsstarke PC's benötigt werden, "pflegeleichte" thin-clients Einsatz können,die Benutzerbereich (z.B. OPAC Arbeitsplätze) Vorteile haben. Dienstleistung Bibliothek "Internetweit" Datenschutz für Kommunikation BIBDIA Portal Internet genutzt wird, Sie praktisch Ort Zugangzum Internet Möglichkeit Anwendung nutzen. Verteilte Arbeitsplätze Zweigstellen, Instituten,Schulen Hause einfach Konfigurationsarbeiten nutzen. Dies Beispielim BIBDIA "Schul"-Portal verdeutlicht. Eine teilnehmende Schule benötigt PC Browser,einen Zugang Internet, Nutzung gesamten BIBDIA Funktionalität möglich. BIBDIA Bibliotheksdienstleistung Rheinland-Pfalz Komfortabel umfassend für Ihre Theke Angebot Theke Rückbuchung Bibliotheksdienstleistung Verlängerung Vormerken Auskunft möglichst schnell sofort: Ihr Alltag Ausleihe. Dienstleistung Leser vertrauen Ihren Service, bleiben, können Sie BIBDIA Bibliotheksdienstleistung verlassen. Schnell einfach Alle Funktionen können Experten Knopfdruck Mausklick ausgeführt Alles Anforderungsprofil Benutzer erhält Fristzettel, bekommt Kontoauszug, zahlt anfallende Gebüren. Alles Platz, Verzögerung Ohne Tastatur Durch Einsatz Lesestiften, Laserscannern RFID-Einrichtungen bietet BIBDIA weitestgehend tastaturfreien Bereich Außergewöhnliche Vielfallt Freihand -Magazinausleihe, aktive passive Fernleihe, Dauerleihe Wochenendleihe Höchstmaß Flexibilit\xe4t BIBDIA bietet Möglichkeit Vieles definieren u.a. Benutzergruppen, Medientypen, Bibliotheksordnungen, allgemeine Parameter, Arbeitsplatzbeschreibung, Kennzahltabellen BIBDIA Statistik Rheinland-Pfalz Dienstleistung Grundlage Planungen Arbeitskr\xe4fte BIBDIA Statistik verfügen Sie über umfassendes Werkzeug, Vorgänge Abläufein Bibliothek analysieren Ergebnisse für zukünftigen Planungen nutzbringend verwenden. Das Statistikmodul liefert große Anzahl Auswertungen, Bildschirmanzeige Druckausgabe CSV-Datei&gt; ausgegeben können. Dienstleistung untenstehende Auflistung zeigt vorhandenen Statistiken. Alle Auswertungen können anschließend Standard Windows Softwareindustrie übertragen werden. Benutzer Statistiken Benutzer Benutzerstatistikgruppen Benutzer Ausleihgruppen Benutzer Jahrgängen Benutzer Geschlecht Benutzer PLZ Altersgruppen Benutzer PLZ Geschlecht Benutzer stundenweise Benutzer Fluktuation gesperrte Benutzer Benutzer Bezirken Kommunikationsmedien Statistiken Kommunikationsmedien Standort Kommunikationsmedien Medientypen Kommunikationsmedien Medienstatistikgruppen Nullerliste Medientyp Liste ausgeschiedene Kommunikationsmedien Nicht entliehene Medien/Aktivierungsgrad Liste aktuell entliehener Kommunikationsmedien Kommunikationsmedien Erfassungsjahr Bibliotheksdienstleistung / Unternehmen Statistiken Fernleihen Kreuzstatistik Funktionen Arbeitsbereichen Ausleihfunktionen Arbeitsbereichen Ausleihen Renner- / Nuller Medientyp Ausleihen Renner- / Nuller MedStatGrup Vormerk Statistiken diesjährige Vormerkungen Vormerkrennerliste / Vormerknullerlliste Aktuell Signaturen / Titel / Kommunikationsmedien Umschlag Statistiken Umschlag Standort Umschlag Medientypen Umschlag Medienstatistikgruppen Geb\xfchr Statistiken Gebührenübersicht (offen,bezahlt,gesamt) Gebühreneinnahmen Arbeitsplätzen Gebührenerlässe Arbeitsplätzen Gebühreneinnahmen Vorgängen Mahnwesen Übersicht Mahnliste Absenz Statistiken Absenz Standort Absenz Medientypen Absenz Medienstatistikgruppen Geschäftsgang Statistiken Geschäftsgang Standort Geschäftsgang Medientypen Geschäftsgang Medienstatistikgruppen BIBDIA Metadaten Rheinland-Pfalz Dienstleistung zentrale bibliographische Datenbank Der BIBDIA Katalog, heißt: Metadaten Regeln für alphabetischen Metadaten (RAK) Fremddatenübernahme MAB-1 MARC Beliebige Definition Erweiterung Kataloges Freie Definition Suchmerkmalen Volle Integration gesamten Recherche Textverarbeitungskomfort für Erfassung Bearbeitung Titelaufnahmen Dienstleistung BIBDIA Metadaten außergewöhnlich vielseitig . Ob selbständig unselbständig erschienenes Schrifttum, AV-Medien Musikalien Rheinland-Pfalz Datenbank gespeichert sofort beliebigen Begriffen suchbar. Titelaufnahmen Regeln für alphabetischen Metadaten (RAK) selbstverständlich regelgerechte Bildschirmanzeige Drucker Katalogkarten . Dienstleistung Nutzung Fremdleistungen \xdcbernahme bibliographischer Datenschutz EKZ, DB CD-ROM, gestattet Ihnen schnellen gezielten Aufbau Katalogdatenbank. Katalogisieren Sie über Erfassungsmasken beliebiger Reihenfolge, BIBDIA bietet für Einsteiger Experten passende Arbeitsweise. Der Abgleich Ansetzungsformen sorgt für umfassende Plausibilitätsprüfungen. Komfortable Kopierfunktionen erlauben vollständige teilweise \xdcbernahme erfaßter Titelaufnahmen. Während Sie katalogisieren, können Sie über Knopfdruck Ihren Eingaben beliebig Datenbank recherchieren. Dazu stehen Ihnen Suchmerkmale unmittelbar Verfügung. Internet Verbindung umfassenden Online-Hilfstexten Dialogfenstern bietet Ihnen BIBDIA Metadaten alles, Sie modernen fortschrittlichen Katalogsystem erwarten. BIBDIA Erwerbung Rheinland-Pfalz Übersichtlich effizient für Ihre Etatverwaltung Arbeitskr\xe4fte BIBDIA Erwerbung verfügen Sie über modernes Erwerbungssystem, speziellen Arbeitsabläufe Bereich abgestimmt ist. Dienstleistung komplette Integration Metadaten Recherche erlaubt umfassende Nutzung gesamten Titelbestandes einschließlich Fremddaten vollständige Recherchierbarkeit über Suchmerkmale. Solothurn können vorhandene Titelangaben für Bestellung weiterer Exemplare verwendet bestellende Titel schnell Vorhandensein überprüft werden. Vorakzession, Bestellwesen, genaue Rechnungskontrolle, automatische Lieferüberwachung, Kostenverwaltung Rheinland-Pfalz BIBDIA Erwerbung bietet kaufmännischen Instrumente für umfassende Haushaltssteuerung effektives Beschaffungswesen. Sie erhalten während Bearbeitungsvorgangs jederzeit präzise Angaben über Ausgabenstand gebundene Haushaltsmittel, Verteilung Kostenstellenrechnung Lieferanten. Lieferung Rechnung, Teillieferungen, Lieferscheine, Rechnungen, Lieferung, Sammel- Einzelrechnungen Rheinland-Pfalz für BIBDIA Erwerbung Probleme. Und Sie mal Vorgang notieren Rheinland-Pfalz ausreichend große Bemerkungsfelder erlauben Ihnen Eingabe beliebiger Texte. Dienstleistung BIBDIA Erwerbung Überblick: Vollständige Integration Metadaten Recherche Umfassende Fremddatennutzung Verwaltung unterschiedlichster Liefer- Rechnungsformen Sofortige Aktualisierung haushaltsrelevanten Datenschutz Statistiken BIBDIA Zeitschriftenverwaltung Rheinland-Pfalz Abo´s Blick Als wichtige Komponente BIBDIA Erwerbungssystems Ihnen Zeitschriftenverwaltung Sicherheit, Abonnementsständig überwacht werden, somit Vollständigkeit Zeitschriftenbestandes Ihrer Bibliothek jederzeit sichergestellt ist. Durch volle Integration BIBDIA Programmsystem stehen Zeitschriftenverwaltung selbstverständlich Funktionen direkt Verfügung. Umfangreiche Recherche- Katalogisierungsfunktionen unterstützen Sie jederzeit uneingeschränkten direkten Zugriff Fremddaten Eigenkatalogisate. Von Erfassung Zeitschriften über Bestellung Abonnement Überwachung derLieferung Nachbestellung Vorgabe, stellt Zeitschriftenverwaltung Funktionen bereit. Weitere Bestandteile Möglichkeiten, komplexe Kostenstellenstrukturen darzustellen auszuwerten,sowie verschiedene Umlauflisten verwalten. Bei Arbeitsvorgängen besonderes Augenmerk benutzer-freundlicheBedienung Abbildung Arbeitsabläufe Ihrer Bibliothek gerichtet. Wenige Dialogschritte erforderlich, Zeitschriftenverwaltung täglichen Arbeitsvorgänge optimal auszuführen. Dienstleistung wesentlichen Verfahrensabläufe Überblick: Zugriff bibliographischen Datenschutz inkl. umfassender Fremddatennutzung Zugriff Erwerbungsdaten Abbildung Kardex-Stammkarte Fenstertechnik Automatische Bearbeitung Verlängerung, Abbestellung, Stornierung Rechnungs- Etatverwaltung über komplexe Kostenstellenstrukturen Lieferkontrolle Automatische Ermittlung Erscheinungsdatums Heftbezeichnung Folgeexemplare BIBDIA OPAC Rheinland-Pfalz Ihre Präsentation INTERNET / INTRANET Der BIBDIA OPAC Rheinland-Pfalz World Wide Web zeigt Anzahl Bediensprachen internationalen Charakter, BIBDIA Anwendern genutzt werden. Eine notwendige Funktion, Mitbürgern leichtere Nutzung Ihrer Bibliothek ermöglichen. Bibliotheken können BIBDIA OPAC Angebot \xd6ffentliche Hochschule präsentieren.Auch INTRANET Erweiterung OPAC Firmen- Behördenbibliotheken eingesetzt. Wichtigstes Entwicklungsziel möglichst einfache intuitive Bedienerführung. Dienstleistung verschiedenen Eingabefelder selbsterklärenden Namen wandelt Benutzereingaben logische Suchanfrage um. Das Ergebnis Kurztitel-Liste Bearbeitung.Die Volltitelanzeigen enthalten natürlich aktuelle Online Informationen BIBDIA Modulen. Graphiken, Videosequenzen Audiodaten entsprechenden Objekte (BLOBs) Zugriff.Die Selektive Suche für erfahrenen Benutzer, Experten Suche für Wildcardsuche -mit Links-, Rechts- Mitteltrunkierung mehreren Zeichen- runden Suchstrategien ab. Durch vorhanden Online-Recherchefunktionen Bibliothek Informationsanbieter.Durch Benutzerfunktionen Bibliothek Diensleistungsanbieter World Wide Web.Vormerkungen, Verlängerungen Bestellungen Hause möglich. Demo Hinweis! Für Demo BIBDIA Portals bitte anmelden Hier geht's Demo OPAX Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> BIBDIA Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren BIBDIA Portal Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC Demo Portal Dienstleistung Bibliothekssoftware BIBDIA basiert Technologie, weltweiter Standard WEBs (w3c.org) definiert ist. Sie "three Einf\xfchrung client server server" System realisiert. Unterstützt Apache Web Server Anforderungen Applikationsserver weitergeleitet,der seinerseits virtuellen Filesystem angeforderten HTML Seiten verwaltet. Diese HTML Seiten dynamisch aufgebautund enthalten Scripts, über BiBerScript Datenbanken zugreifen. Der Server enthält außerdem cookie-basiertes Kontrolle für individuelle Steuerung Seitenzugriffe.Zufallszahlen cookies plaziert Browser übertragen. Dienstleistung Cookies verfallen Ablauf einerzeitlichen Vorgabe, individuell eingestellt Datenbank gesteuert kann. Dienstleistung Art Kommunkation Verwaltung virtuellen Filesystem Kostenstellenrechnung hohen Grad Sicherheit Verfügung.Der Applikationsserver Ebene Zugriffe Seiten ausserhalb virtuellen Filesystems ablehnen,und Anwendungsseite Hackerangriffe abwehren. Der Einsatz Konfiguration Firewall Systemkonzept vereinfacht. Herstellerunabhängigkeit Herstellerunabhängigkeit Ziel Entwicklung BIBDIA Portals. Dienstleistung Nutzung Standards weltweit Internet Einsatz kommen,werden BIBDIA System für Ihre Bibliothek bereitgestellt. Beim BIBDIA Portal Grund Basissoftware herstellerspezifische Softwareindustrie verzichtet. Windows und/oder LINUX Das BIBDIA Portal sowohl reinen Windows- reinen Linux-Umgebungen lauffähig.Dabei natürlich Mischbetrieb, z.B. Linux-Datenbankserver Windows-Arbeitsplätze, ebenfalls problemlos möglich. Arbeitskr\xe4fte BIBDIA Portal können Sie Vorteile unterschiedlichen Plattformen miteinander kombinieren, für Sie optimales Umfeld schaffen. Das einfache kostengüstige Systemkonzept Durch "three tiers"-Systemkonzept Konfiguration Betreuung Systems stark vereinfacht.Alle Systemeinstellungen zentralen Datenbank-/Applikationsserver durchgeführt.Die Konfiguration Arbeitsplätze beschränkt Bereitstellung Browsers,so Bereich leistungsstarke PC's benötigt werden, "pflegeleichte" thin-clients Einsatz können,die Benutzerbereich (z.B. OPAC Arbeitsplätze) Vorteile haben. Dienstleistung Bibliothek "Internetweit" Datenschutz für Kommunikation BIBDIA Portal Internet genutzt wird, Sie praktisch Ort Zugangzum Internet Möglichkeit Anwendung nutzen. Verteilte Arbeitsplätze Zweigstellen, Instituten,Schulen Hause einfach Konfigurationsarbeiten nutzen. Dies Beispielim BIBDIA "Schul"-Portal verdeutlicht. Eine teilnehmende Schule benötigt PC Browser,einen Zugang Internet, Nutzung gesamten BIBDIA Funktionalität möglich. BIBDIA Bibliotheksdienstleistung Rheinland-Pfalz Komfortabel umfassend für Ihre Theke Angebot Theke Rückbuchung Bibliotheksdienstleistung Verlängerung Vormerken Auskunft möglichst schnell sofort: Ihr Alltag Ausleihe. Dienstleistung Leser vertrauen Ihren Service, bleiben, können Sie BIBDIA Bibliotheksdienstleistung verlassen. Schnell einfach Alle Funktionen können Experten Knopfdruck Mausklick ausgeführt Alles Anforderungsprofil Benutzer erhält Fristzettel, bekommt Kontoauszug, zahlt anfallende Gebüren. Alles Platz, Verzögerung Ohne Tastatur Durch Einsatz Lesestiften, Laserscannern RFID-Einrichtungen bietet BIBDIA weitestgehend tastaturfreien Bereich Außergewöhnliche Vielfallt Freihand -Magazinausleihe, aktive passive Fernleihe, Dauerleihe Wochenendleihe Höchstmaß Flexibilit\xe4t BIBDIA bietet Möglichkeit Vieles definieren u.a. Benutzergruppen, Medientypen, Bibliotheksordnungen, allgemeine Parameter, Arbeitsplatzbeschreibung, Kennzahltabellen BIBDIA Statistik Rheinland-Pfalz Dienstleistung Grundlage Planungen Arbeitskr\xe4fte BIBDIA Statistik verfügen Sie über umfassendes Werkzeug, Vorgänge Abläufein Bibliothek analysieren Ergebnisse für zukünftigen Planungen nutzbringend verwenden. Das Statistikmodul liefert große Anzahl Auswertungen, Bildschirmanzeige Druckausgabe CSV-Datei&gt; ausgegeben können. Dienstleistung untenstehende Auflistung zeigt vorhandenen Statistiken. Alle Auswertungen können anschließend Standard Windows Softwareindustrie übertragen werden. Benutzer Statistiken Benutzer Benutzerstatistikgruppen Benutzer Ausleihgruppen Benutzer Jahrgängen Benutzer Geschlecht Benutzer PLZ Altersgruppen Benutzer PLZ Geschlecht Benutzer stundenweise Benutzer Fluktuation gesperrte Benutzer Benutzer Bezirken Kommunikationsmedien Statistiken Kommunikationsmedien Standort Kommunikationsmedien Medientypen Kommunikationsmedien Medienstatistikgruppen Nullerliste Medientyp Liste ausgeschiedene Kommunikationsmedien Nicht entliehene Medien/Aktivierungsgrad Liste aktuell entliehener Kommunikationsmedien Kommunikationsmedien Erfassungsjahr Bibliotheksdienstleistung / Unternehmen Statistiken Fernleihen Kreuzstatistik Funktionen Arbeitsbereichen Ausleihfunktionen Arbeitsbereichen Ausleihen Renner- / Nuller Medientyp Ausleihen Renner- / Nuller MedStatGrup Vormerk Statistiken diesjährige Vormerkungen Vormerkrennerliste / Vormerknullerlliste Aktuell Signaturen / Titel / Kommunikationsmedien Umschlag Statistiken Umschlag Standort Umschlag Medientypen Umschlag Medienstatistikgruppen Geb\xfchr Statistiken Gebührenübersicht (offen,bezahlt,gesamt) Gebühreneinnahmen Arbeitsplätzen Gebührenerlässe Arbeitsplätzen Gebühreneinnahmen Vorgängen Mahnwesen Übersicht Mahnliste Absenz Statistiken Absenz Standort Absenz Medientypen Absenz Medienstatistikgruppen Geschäftsgang Statistiken Geschäftsgang Standort Geschäftsgang Medientypen Geschäftsgang Medienstatistikgruppen BIBDIA Metadaten Rheinland-Pfalz Dienstleistung zentrale bibliographische Datenbank Der BIBDIA Katalog, heißt: Metadaten Regeln für alphabetischen Metadaten (RAK) Fremddatenübernahme MAB-1 MARC Beliebige Definition Erweiterung Kataloges Freie Definition Suchmerkmalen Volle Integration gesamten Recherche Textverarbeitungskomfort für Erfassung Bearbeitung Titelaufnahmen Dienstleistung BIBDIA Metadaten außergewöhnlich vielseitig . Ob selbständig unselbständig erschienenes Schrifttum, AV-Medien Musikalien Rheinland-Pfalz Datenbank gespeichert sofort beliebigen Begriffen suchbar. Titelaufnahmen Regeln für alphabetischen Metadaten (RAK) selbstverständlich regelgerechte Bildschirmanzeige Drucker Katalogkarten . Dienstleistung Nutzung Fremdleistungen \xdcbernahme bibliographischer Datenschutz EKZ, DB CD-ROM, gestattet Ihnen schnellen gezielten Aufbau Katalogdatenbank. Katalogisieren Sie über Erfassungsmasken beliebiger Reihenfolge, BIBDIA bietet für Einsteiger Experten passende Arbeitsweise. Der Abgleich Ansetzungsformen sorgt für umfassende Plausibilitätsprüfungen. Komfortable Kopierfunktionen erlauben vollständige teilweise \xdcbernahme erfaßter Titelaufnahmen. Während Sie katalogisieren, können Sie über Knopfdruck Ihren Eingaben beliebig Datenbank recherchieren. Dazu stehen Ihnen Suchmerkmale unmittelbar Verfügung. Internet Verbindung umfassenden Online-Hilfstexten Dialogfenstern bietet Ihnen BIBDIA Metadaten alles, Sie modernen fortschrittlichen Katalogsystem erwarten. BIBDIA Erwerbung Rheinland-Pfalz Übersichtlich effizient für Ihre Etatverwaltung Arbeitskr\xe4fte BIBDIA Erwerbung verfügen Sie über modernes Erwerbungssystem, speziellen Arbeitsabläufe Bereich abgestimmt ist. Dienstleistung komplette Integration Metadaten Recherche erlaubt umfassende Nutzung gesamten Titelbestandes einschließlich Fremddaten vollständige Recherchierbarkeit über Suchmerkmale. Solothurn können vorhandene Titelangaben für Bestellung weiterer Exemplare verwendet bestellende Titel schnell Vorhandensein überprüft werden. Vorakzession, Bestellwesen, genaue Rechnungskontrolle, automatische Lieferüberwachung, Kostenverwaltung Rheinland-Pfalz BIBDIA Erwerbung bietet kaufmännischen Instrumente für umfassende Haushaltssteuerung effektives Beschaffungswesen. Sie erhalten während Bearbeitungsvorgangs jederzeit präzise Angaben über Ausgabenstand gebundene Haushaltsmittel, Verteilung Kostenstellenrechnung Lieferanten. Lieferung Rechnung, Teillieferungen, Lieferscheine, Rechnungen, Lieferung, Sammel- Einzelrechnungen Rheinland-Pfalz für BIBDIA Erwerbung Probleme. Und Sie mal Vorgang notieren Rheinland-Pfalz ausreichend große Bemerkungsfelder erlauben Ihnen Eingabe beliebiger Texte. Dienstleistung BIBDIA Erwerbung Überblick: Vollständige Integration Metadaten Recherche Umfassende Fremddatennutzung Verwaltung unterschiedlichster Liefer- Rechnungsformen Sofortige Aktualisierung haushaltsrelevanten Datenschutz Statistiken BIBDIA Zeitschriftenverwaltung Rheinland-Pfalz Abo´s Blick Als wichtige Komponente BIBDIA Erwerbungssystems Ihnen Zeitschriftenverwaltung Sicherheit, Abonnementsständig überwacht werden, somit Vollständigkeit Zeitschriftenbestandes Ihrer Bibliothek jederzeit sichergestellt ist. Durch volle Integration BIBDIA Programmsystem stehen Zeitschriftenverwaltung selbstverständlich Funktionen direkt Verfügung. Umfangreiche Recherche- Katalogisierungsfunktionen unterstützen Sie jederzeit uneingeschränkten direkten Zugriff Fremddaten Eigenkatalogisate. Von Erfassung Zeitschriften über Bestellung Abonnement Überwachung derLieferung Nachbestellung Vorgabe, stellt Zeitschriftenverwaltung Funktionen bereit. Weitere Bestandteile Möglichkeiten, komplexe Kostenstellenstrukturen darzustellen auszuwerten,sowie verschiedene Umlauflisten verwalten. Bei Arbeitsvorgängen besonderes Augenmerk benutzer-freundlicheBedienung Abbildung Arbeitsabläufe Ihrer Bibliothek gerichtet. Wenige Dialogschritte erforderlich, Zeitschriftenverwaltung täglichen Arbeitsvorgänge optimal auszuführen. Dienstleistung wesentlichen Verfahrensabläufe Überblick: Zugriff bibliographischen Datenschutz inkl. umfassender Fremddatennutzung Zugriff Erwerbungsdaten Abbildung Kardex-Stammkarte Fenstertechnik Automatische Bearbeitung Verlängerung, Abbestellung, Stornierung Rechnungs- Etatverwaltung über komplexe Kostenstellenstrukturen Lieferkontrolle Automatische Ermittlung Erscheinungsdatums Heftbezeichnung Folgeexemplare BIBDIA OPAC Rheinland-Pfalz Ihre Präsentation INTERNET / INTRANET Der BIBDIA OPAC Rheinland-Pfalz World Wide Web zeigt Anzahl Bediensprachen internationalen Charakter, BIBDIA Anwendern genutzt werden. Eine notwendige Funktion, Mitbürgern leichtere Nutzung Ihrer Bibliothek ermöglichen. Bibliotheken können BIBDIA OPAC Angebot \xd6ffentliche Hochschule präsentieren.Auch INTRANET Erweiterung OPAC Firmen- Behördenbibliotheken eingesetzt. Wichtigstes Entwicklungsziel möglichst einfache intuitive Bedienerführung. Dienstleistung verschiedenen Eingabefelder selbsterklärenden Namen wandelt Benutzereingaben logische Suchanfrage um. Das Ergebnis Kurztitel-Liste Bearbeitung.Die Volltitelanzeigen enthalten natürlich aktuelle Online Informationen BIBDIA Modulen. Graphiken, Videosequenzen Audiodaten entsprechenden Objekte (BLOBs) Zugriff.Die Selektive Suche für erfahrenen Benutzer, Experten Suche für Wildcardsuche -mit Links-, Rechts- Mitteltrunkierung mehreren Zeichen- runden Suchstrategien ab. Durch vorhanden Online-Recherchefunktionen Bibliothek Informationsanbieter.Durch Benutzerfunktionen Bibliothek Diensleistungsanbieter World Wide Web.Vormerkungen, Verlängerungen Bestellungen Hause möglich. Demo Hinweis! Für Demo BIBDIA Portals bitte anmelden Hier geht's Demo OPAX Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> BIBDIA Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren BIBDIA Portal Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC Demo Portal Dienstleistung Bibliothekssoftware BIBDIA basiert Technologie, weltweiter Standard WEBs (w3c.org) definiert ist. Sie "three Einf\xfchrung client server server" System realisiert. Unterstützt Apache Web Server Anforderungen Applikationsserver weitergeleitet,der seinerseits virtuellen Filesystem angeforderten HTML Seiten verwaltet. Diese HTML Seiten dynamisch aufgebautund enthalten Scripts, über BiBerScript Datenbanken zugreifen. Der Server enthält außerdem cookie-basiertes Kontrolle für individuelle Steuerung Seitenzugriffe.Zufallszahlen cookies plaziert Browser übertragen. Dienstleistung Cookies verfallen Ablauf einerzeitlichen Vorgabe, individuell eingestellt Datenbank gesteuert kann. Dienstleistung Art Kommunkation Verwaltung virtuellen Filesystem Kostenstellenrechnung hohen Grad Sicherheit Verfügung.Der Applikationsserver Ebene Zugriffe Seiten ausserhalb virtuellen Filesystems ablehnen,und Anwendungsseite Hackerangriffe abwehren. Der Einsatz Konfiguration Firewall Systemkonzept vereinfacht. Herstellerunabhängigkeit Herstellerunabhängigkeit Ziel Entwicklung BIBDIA Portals. Dienstleistung Nutzung Standards weltweit Internet Einsatz kommen,werden BIBDIA System für Ihre Bibliothek bereitgestellt. Beim BIBDIA Portal Grund Basissoftware herstellerspezifische Softwareindustrie verzichtet. Windows und/oder LINUX Das BIBDIA Portal sowohl reinen Windows- reinen Linux-Umgebungen lauffähig.Dabei natürlich Mischbetrieb, z.B. Linux-Datenbankserver Windows-Arbeitsplätze, ebenfalls problemlos möglich. Arbeitskr\xe4fte BIBDIA Portal können Sie Vorteile unterschiedlichen Plattformen miteinander kombinieren, für Sie optimales Umfeld schaffen. Das einfache kostengüstige Systemkonzept Durch "three tiers"-Systemkonzept Konfiguration Betreuung Systems stark vereinfacht.Alle Systemeinstellungen zentralen Datenbank-/Applikationsserver durchgeführt.Die Konfiguration Arbeitsplätze beschränkt Bereitstellung Browsers,so Bereich leistungsstarke PC's benötigt werden, "pflegeleichte" thin-clients Einsatz können,die Benutzerbereich (z.B. OPAC Arbeitsplätze) Vorteile haben. Dienstleistung Bibliothek "Internetweit" Datenschutz für Kommunikation BIBDIA Portal Internet genutzt wird, Sie praktisch Ort Zugangzum Internet Möglichkeit Anwendung nutzen. Verteilte Arbeitsplätze Zweigstellen, Instituten,Schulen Hause einfach Konfigurationsarbeiten nutzen. Dies Beispielim BIBDIA "Schul"-Portal verdeutlicht. Eine teilnehmende Schule benötigt PC Browser,einen Zugang Internet, Nutzung gesamten BIBDIA Funktionalität möglich. BIBDIA Bibliotheksdienstleistung Rheinland-Pfalz Komfortabel umfassend für Ihre Theke Angebot Theke Rückbuchung Bibliotheksdienstleistung Verlängerung Vormerken Auskunft möglichst schnell sofort: Ihr Alltag Ausleihe. Dienstleistung Leser vertrauen Ihren Service, bleiben, können Sie BIBDIA Bibliotheksdienstleistung verlassen. Schnell einfach Alle Funktionen können Experten Knopfdruck Mausklick ausgeführt Alles Anforderungsprofil Benutzer erhält Fristzettel, bekommt Kontoauszug, zahlt anfallende Gebüren. Alles Platz, Verzögerung Ohne Tastatur Durch Einsatz Lesestiften, Laserscannern RFID-Einrichtungen bietet BIBDIA weitestgehend tastaturfreien Bereich Außergewöhnliche Vielfallt Freihand -Magazinausleihe, aktive passive Fernleihe, Dauerleihe Wochenendleihe Höchstmaß Flexibilit\xe4t BIBDIA bietet Möglichkeit Vieles definieren u.a. Benutzergruppen, Medientypen, Bibliotheksordnungen, allgemeine Parameter, Arbeitsplatzbeschreibung, Kennzahltabellen BIBDIA Statistik Rheinland-Pfalz Dienstleistung Grundlage Planungen Arbeitskr\xe4fte BIBDIA Statistik verfügen Sie über umfassendes Werkzeug, Vorgänge Abläufein Bibliothek analysieren Ergebnisse für zukünftigen Planungen nutzbringend verwenden. Das Statistikmodul liefert große Anzahl Auswertungen, Bildschirmanzeige Druckausgabe CSV-Datei&gt; ausgegeben können. Dienstleistung untenstehende Auflistung zeigt vorhandenen Statistiken. Alle Auswertungen können anschließend Standard Windows Softwareindustrie übertragen werden. Benutzer Statistiken Benutzer Benutzerstatistikgruppen Benutzer Ausleihgruppen Benutzer Jahrgängen Benutzer Geschlecht Benutzer PLZ Altersgruppen Benutzer PLZ Geschlecht Benutzer stundenweise Benutzer Fluktuation gesperrte Benutzer Benutzer Bezirken Kommunikationsmedien Statistiken Kommunikationsmedien Standort Kommunikationsmedien Medientypen Kommunikationsmedien Medienstatistikgruppen Nullerliste Medientyp Liste ausgeschiedene Kommunikationsmedien Nicht entliehene Medien/Aktivierungsgrad Liste aktuell entliehener Kommunikationsmedien Kommunikationsmedien Erfassungsjahr Bibliotheksdienstleistung / Unternehmen Statistiken Fernleihen Kreuzstatistik Funktionen Arbeitsbereichen Ausleihfunktionen Arbeitsbereichen Ausleihen Renner- / Nuller Medientyp Ausleihen Renner- / Nuller MedStatGrup Vormerk Statistiken diesjährige Vormerkungen Vormerkrennerliste / Vormerknullerlliste Aktuell Signaturen / Titel / Kommunikationsmedien Umschlag Statistiken Umschlag Standort Umschlag Medientypen Umschlag Medienstatistikgruppen Geb\xfchr Statistiken Gebührenübersicht (offen,bezahlt,gesamt) Gebühreneinnahmen Arbeitsplätzen Gebührenerlässe Arbeitsplätzen Gebühreneinnahmen Vorgängen Mahnwesen Übersicht Mahnliste Absenz Statistiken Absenz Standort Absenz Medientypen Absenz Medienstatistikgruppen Geschäftsgang Statistiken Geschäftsgang Standort Geschäftsgang Medientypen Geschäftsgang Medienstatistikgruppen BIBDIA Metadaten Rheinland-Pfalz Dienstleistung zentrale bibliographische Datenbank Der BIBDIA Katalog, heißt: Metadaten Regeln für alphabetischen Metadaten (RAK) Fremddatenübernahme MAB-1 MARC Beliebige Definition Erweiterung Kataloges Freie Definition Suchmerkmalen Volle Integration gesamten Recherche Textverarbeitungskomfort für Erfassung Bearbeitung Titelaufnahmen Dienstleistung BIBDIA Metadaten außergewöhnlich vielseitig . Ob selbständig unselbständig erschienenes Schrifttum, AV-Medien Musikalien Rheinland-Pfalz Datenbank gespeichert sofort beliebigen Begriffen suchbar. Titelaufnahmen Regeln für alphabetischen Metadaten (RAK) selbstverständlich regelgerechte Bildschirmanzeige Drucker Katalogkarten . Dienstleistung Nutzung Fremdleistungen \xdcbernahme bibliographischer Datenschutz EKZ, DB CD-ROM, gestattet Ihnen schnellen gezielten Aufbau Katalogdatenbank. Katalogisieren Sie über Erfassungsmasken beliebiger Reihenfolge, BIBDIA bietet für Einsteiger Experten passende Arbeitsweise. Der Abgleich Ansetzungsformen sorgt für umfassende Plausibilitätsprüfungen. Komfortable Kopierfunktionen erlauben vollständige teilweise \xdcbernahme erfaßter Titelaufnahmen. Während Sie katalogisieren, können Sie über Knopfdruck Ihren Eingaben beliebig Datenbank recherchieren. Dazu stehen Ihnen Suchmerkmale unmittelbar Verfügung. Internet Verbindung umfassenden Online-Hilfstexten Dialogfenstern bietet Ihnen BIBDIA Metadaten alles, Sie modernen fortschrittlichen Katalogsystem erwarten. BIBDIA Erwerbung Rheinland-Pfalz Übersichtlich effizient für Ihre Etatverwaltung Arbeitskr\xe4fte BIBDIA Erwerbung verfügen Sie über modernes Erwerbungssystem, speziellen Arbeitsabläufe Bereich abgestimmt ist. Dienstleistung komplette Integration Metadaten Recherche erlaubt umfassende Nutzung gesamten Titelbestandes einschließlich Fremddaten vollständige Recherchierbarkeit über Suchmerkmale. Solothurn können vorhandene Titelangaben für Bestellung weiterer Exemplare verwendet bestellende Titel schnell Vorhandensein überprüft werden. Vorakzession, Bestellwesen, genaue Rechnungskontrolle, automatische Lieferüberwachung, Kostenverwaltung Rheinland-Pfalz BIBDIA Erwerbung bietet kaufmännischen Instrumente für umfassende Haushaltssteuerung effektives Beschaffungswesen. Sie erhalten während Bearbeitungsvorgangs jederzeit präzise Angaben über Ausgabenstand gebundene Haushaltsmittel, Verteilung Kostenstellenrechnung Lieferanten. Lieferung Rechnung, Teillieferungen, Lieferscheine, Rechnungen, Lieferung, Sammel- Einzelrechnungen Rheinland-Pfalz für BIBDIA Erwerbung Probleme. Und Sie mal Vorgang notieren Rheinland-Pfalz ausreichend große Bemerkungsfelder erlauben Ihnen Eingabe beliebiger Texte. Dienstleistung BIBDIA Erwerbung Überblick: Vollständige Integration Metadaten Recherche Umfassende Fremddatennutzung Verwaltung unterschiedlichster Liefer- Rechnungsformen Sofortige Aktualisierung haushaltsrelevanten Datenschutz Statistiken BIBDIA Zeitschriftenverwaltung Rheinland-Pfalz Abo´s Blick Als wichtige Komponente BIBDIA Erwerbungssystems Ihnen Zeitschriftenverwaltung Sicherheit, Abonnementsständig überwacht werden, somit Vollständigkeit Zeitschriftenbestandes Ihrer Bibliothek jederzeit sichergestellt ist. Durch volle Integration BIBDIA Programmsystem stehen Zeitschriftenverwaltung selbstverständlich Funktionen direkt Verfügung. Umfangreiche Recherche- Katalogisierungsfunktionen unterstützen Sie jederzeit uneingeschränkten direkten Zugriff Fremddaten Eigenkatalogisate. Von Erfassung Zeitschriften über Bestellung Abonnement Überwachung derLieferung Nachbestellung Vorgabe, stellt Zeitschriftenverwaltung Funktionen bereit. Weitere Bestandteile Möglichkeiten, komplexe Kostenstellenstrukturen darzustellen auszuwerten,sowie verschiedene Umlauflisten verwalten. Bei Arbeitsvorgängen besonderes Augenmerk benutzer-freundlicheBedienung Abbildung Arbeitsabläufe Ihrer Bibliothek gerichtet. Wenige Dialogschritte erforderlich, Zeitschriftenverwaltung täglichen Arbeitsvorgänge optimal auszuführen. Dienstleistung wesentlichen Verfahrensabläufe Überblick: Zugriff bibliographischen Datenschutz inkl. umfassender Fremddatennutzung Zugriff Erwerbungsdaten Abbildung Kardex-Stammkarte Fenstertechnik Automatische Bearbeitung Verlängerung, Abbestellung, Stornierung Rechnungs- Etatverwaltung über komplexe Kostenstellenstrukturen Lieferkontrolle Automatische Ermittlung Erscheinungsdatums Heftbezeichnung Folgeexemplare BIBDIA OPAC Rheinland-Pfalz Ihre Präsentation INTERNET / INTRANET Der BIBDIA OPAC Rheinland-Pfalz World Wide Web zeigt Anzahl Bediensprachen internationalen Charakter, BIBDIA Anwendern genutzt werden. Eine notwendige Funktion, Mitbürgern leichtere Nutzung Ihrer Bibliothek ermöglichen. Bibliotheken können BIBDIA OPAC Angebot \xd6ffentliche Hochschule präsentieren.Auch INTRANET Erweiterung OPAC Firmen- Behördenbibliotheken eingesetzt. Wichtigstes Entwicklungsziel möglichst einfache intuitive Bedienerführung. Dienstleistung verschiedenen Eingabefelder selbsterklärenden Namen wandelt Benutzereingaben logische Suchanfrage um. Das Ergebnis Kurztitel-Liste Bearbeitung.Die Volltitelanzeigen enthalten natürlich aktuelle Online Informationen BIBDIA Modulen. Graphiken, Videosequenzen Audiodaten entsprechenden Objekte (BLOBs) Zugriff.Die Selektive Suche für erfahrenen Benutzer, Experten Suche für Wildcardsuche -mit Links-, Rechts- Mitteltrunkierung mehreren Zeichen- runden Suchstrategien ab. Durch vorhanden Online-Recherchefunktionen Bibliothek Informationsanbieter.Durch Benutzerfunktionen Bibliothek Diensleistungsanbieter World Wide Web.Vormerkungen, Verlängerungen Bestellungen Hause möglich. Demo Hinweis! Für Demo BIBDIA Portals bitte anmelden Hier geht's Demo OPAX Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Anfahrt Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Anfahrt Standort Mülheim BiBer GmbH Bibliotheksberatung Solinger Stra\xdfe 10 45481 Mülheim Karte anzeigen Telekommunikation .: 0208 / 48444-0 Fax .: 0208 / 48444-44 Standort Hochheim BiBer GmbH Bibliotheksberatung Frankfurter Stra\xdfe 15 65239 Hochheim Karte anzeigen Telekommunikation .: 06146 / 6076-0 Fax .: 06146 / 6076-16 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> RFID Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren RFID Rheinland-Pfalz Der nächste Technologieschritt vollzogen RFID, Transponder-Technologie, eröffnet Möglichkeiten. Das Radiofrequenz-Technologie basierende System speichertin (in Barcodeetiketten integrierten) Chip Informationen Medium. Das Etikett Medium. Dienstleistung Informationen RFID Chip können einfach abgerufen werden. Dienstleistung Transponder-Technologie ermöglicht berührungslose Datenabfrage.Ausleih- Rückbuchungs-vorgänge schneller durchzuführen. Dienstleistung Selbstverbuchung einfacher, Barcode- Magnetstreifen-ausrichtung Rücksicht genommen muss. Dienstleistung Verbuchung Medienstapeln Arbeitsgang möglich, Verbuchung unterschiedlicher, magnetische magnetische Kommunikationsmedien Arbeitsschritt. Dienstleistung BiBer GmbH setzt Softwareindustrie Hardware modernste Technologien, Bibliotheken Möglichkeit geben, für Ihre Kundenbindung bestmöglichen Service bieten. Gerne geben Ihnen Thema detailliertere Informationen. » zurück Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> I-Service Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren BIBDIA I-Service Rheinland-Pfalz Informationen Uhr Information schnell sein. Bibliotheken handeln Informationen.BIBDIA sorgt BIBDIA Portal Service dafür, Kundenbindung direkt mobil aktuellen Informationen erhält.Abholbereite Kommunikationsmedien Vormerkungen, Bestellungen Bibliotheksdienstleistung online direkt Kundenbindung gemeldet. Hier neutzt BIBDIA Mobilitätswunsch Kunden,die ständige Erreichbarkeit über Handy aus, Information Emotion SMS Rückgabe direkt versenden. Service wichtiger. Der bibliothekskunde erwartet Service Kommunikation Bibliothek.Angebote Bibliothek für Kundenbindung jederzeit direkt aktuell übermittelt. Ob Einladungen Lesungen Veranstaltungen,Informationen über Öffnungszeiten Hinweis hochaktuelle Medien,alles direkt Experten SMS Kundenbindung übertragen. Kundenbindung für Bibliotheken genauso wichtig, für Unternehmen. Werden Kundenbindung angesprochen,so Nutzung Ihrer Bibliothek geringer. SMS aktive Kunden, Informationen neuenMedien Veranstaltungen holen Kundenbindung Bibliothek zurück. Modern Bibliothek. Modern für Jugendliche attraktiv.Denn jungen Leser Kundenbindung morgen. Man junge Kundenbindung überzeugen können, Kommunikatonsmöglichkeiten,z.B. Internet Handy, vergessen traditionellen Kommunikationsmedien tzu nutzen. Darum Technologien nutzen, Wissenschaftliche für Jugendliche interessant machen.Das BIBDIA SMS System Möglichkeit Zukunft. Senden SMS Das Senden SMSs über unterschiedliche Wege erfolgen.Zwei unterschiedliche Versendearten alternativ Verfügung gestellt.Entweder http call abgesetzt erfolgt Versendung via EMAIL.Beide Schnittstellen gleiche Funktion können einfache SMS gesendet werden. Empfang SMS Der SMS Empfang erfolgt über http Schnittstelle. Dabei für Einsatz folgende Konfiguration vergesehen:Der Provider empfängt kostenpflichtigen SMS Nummern Anforderungen Kunde. Dabei Schritt Funktionen "Kontoabfrage" "Verlängerung" vorgesehen. Der Provider schickt empfangene Nachricht unseren zentralen Server, Prüfung gesendeten Datenschutz vornimmt.Sind gesendeten Datenschutz plausibel Zielsystem Bibliothek weitergeleitet. Service Übersicht I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB Rfid I-SMS I-Cafe I-ISRV Rheinland-Pfalz Ihr Serive Bereich Telekommunikation Dienstleistung Modul I-ISRV zusammengefassten Funktionen Service für Kundenbindung verbessern, Kommunikationswege kürzen Nutzung Bibliothek erhöhen. Kooperation Zweck nutzt I-ISRV WEB EMAIL SMS Vorteile bereit Kostenstellenrechnung können. Der Bibliothekskunde entscheiden über Wege Bibliothek kommunizieren angebotenen Dienstleistung Zusammenhang nutzen möchte. Zur Zeitung folgenden Dienstleistung angeboten: Newsletter Benachrichtigungen vorgemerkten gemahnten Kommunikationsmedien Experten EMAIL SMS Neuerwerbungsservice : Kundenbindung hinterlegten Interessen-Profil Neuerwerbungen überprüft, Übereinstimmung automatisch Nachricht erzeugt. Individuelle Benachrichtigungen z.B.: Geburtstag, Einladung Lesungen, etc Dienstleistung obigen Punkte Kostenstellenrechnung Serviceverbesserung dar. Dienstleistung schnellen Benachrichtigungen erhöhen Umschlag gefragter Medien. Der Neuerwerbungsservice stellt Erhöhung Aktualität dar. I-Sign Rheinland-Pfalz Erfassung biometrischer Datenschutz Dienstleistung BIBDIA Applikation I-Sign einfachste sicherste Art Benutzeranmeldungen verwalten, rechtssicher abzulegen nebenbei Menge Papier sparen. I-Sign Ihnen Möglichkeit Benutzeranmeldung Anmeldeformular Unterschrift Lesers Ihrem Computer speichern.Die Verwaltung Benutzerkarteien überflüssig. Dienstleistung Rechtssicherheit gewährleistet, Dokumente unveränderbar abgelegt werden, graphischen Erfassung Unterschrift biometrische Datenschutz gespeichert werden. D.H. zeitliche Verlauf, Flankenneigung Anpressdruck Originalunterschrift kodiert Dokumentation abgelegt. Dienstleistung Wiedererkennung Unterschrift hinterlegte Original jederzeit möglich. I-DigiBib Rheinland-Pfalz Kommunikation HBZ z3950 Eine spezielle Entwicklung für Bibliotheken NRW Produkt I-DigiBib verbunden. Dienstleistung Bibliotheken Rhein-Ruhr Gebiet(Duisburg, Essen, Mülheim, Bochum, Gelsenkirchen Mönchengladbach) zusammengeschlossen einemgemeinsamen Projektmanagement "Digitalen Bibliothek NRW" teilzunehmen. Dienstleistung Kommunikation HBZ Basis z3950 durchgeführt. Internet I-DigiBib darüber hinaus Option vorgesehen, Kommunikation über url/xml Schnittstelle.Diese kostengünstige, Internetstandards aufbauende Methode, stellt gleichen Funktionsumfang wirdie z3950 Verfügung. Sie Kostengründen empfehlen. I-Banking Rheinland-Pfalz Online Stadtkasse Arbeitskr\xe4fte I-Banking reiht Komponente I-Produktpalette ein. \xdcbernahme Datenträgeraustausch Online könnendie Gebühren- bzw. Entgeltzahlungen über zuständige Stadtkasse direkt Kreditinstituten abgewickelt werden. Dienstleistung Bereitstellung Datenschutz erfolgt normierten DTA Format. Wenn Bank Dienstleistung Rücksendung derQuittungen anbietet, automatische Bearbeitung Rückmeldungen Bestandteil Moduls erfolgen. I-SB RFID Rheinland-Pfalz Selbstverbuchung Buchsicherung Selbstverbuchung genutzte Funktionen Service Kundenfreundlichkeit Bibliotheken verbessern.BIBDIA stellt entsprechenden Schnittstellen Funktionen Verfügung, Technologien Ihrer Bibliothek anzubieten.Systeme unterschiedlicher Hersteller (3M, Sensormatic, Codeco etc.) können Jahren BIBDIA-Systeme eingebunden werden. Dienstleistung RFID-Lösung erfolgreich Unternehmen ( mk-Solution, Aturis, Nedap, BIBLIOTHECA, EasyCheck) I-SMS Rheinland-Pfalz Mobilit\xe4t Information schnell sein. Bibliotheken handeln Informationen guten alten gedruckten Form.Diese Form schneller Kundenbindung bringen, zeitnah informiert kann.BIBDIA sorgt BIBDIA Portal SMS System dafür, Kundenbindung mobil direkt aktuelle Informationen erhält. Abholbereite Kommunikationsmedien Vormerkungen, Bestellungen Bibliotheksdienstleistung online direkt Kundenbindung gemeldet.Hier nutzt BIBDIA Portal Mobilitätswunsch Kunden, ständige Erreichbarkeit über Handy aus,um Information über SMS Rückgabe direkt versenden. Dienstleistung aktiven Komponenten BIBDIA Portal SMS Systems Verlängerungs- Kontofunktionen. I-Cafe Rheinland-Pfalz Internetkontrolle Internetplätze Bibliothek müssen verwaltet werden. Der Zugang Internet gesteuert überwacht werden.Die ggf. anfallenden Geb\xfchr müssen verbucht werden. Dies Aufgaben, BIBDIA Modul I-Cafe für Sie vereinfachen kann.I-Cafe übernimmt Steuerung Internetarbeitsplätze. Einf\xfchrung Server überwacht Kommunikationsaufkommen agiert gleichzeitig alsFirewall Filtersystem für bestimmte urls. Internet graphischen Bedienoberfläche Steuerung undAbrechnung Internetplätze BIBDIA Portal Anforderungsprofil Verfügung gestellt.Selbstverständlich Benutzer- Gebührenverwaltung direkt BIBDIA Portal gekoppelt,es entsteht zusätzlicher Aufwand für Abrechnung anfallenden Gebühren. Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Hosting Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Hosting Sie möchten Datenbankservern Systemadministration beschäftigen? Sie Zeit, Backups Datenbankpflege kümmern? Dann für Sie maßgeschneiderte Angebot: BIBDIA Portal externem Datenbankhosting. Sie brauchen lokalen PC's, Drucker etc. (möglichst schnellen) Internetzugang. Alles erledigen wir. Ihre Datenbanken Beachtung Sicherheitsvorschriften BiBer verwaltet. Sie greifen über Ihren Internetzugang Datenbanken zu, Sie wollen. Sie brauchen Updates Sicherungen kümmern, Pflege Hardware Support. Sie können Ihre eigentlichen wesentlichen Aufgaben konzentrieren. Das spart sowohl Hardwarekosten Arbeitskr\xe4fte für Systemadministration, Zeitung Aufwand. Systemausfälle gehören Vergangenheit beruhigendes Gefühl. Gerne geben Ihnen Thema detailliertere Informationen. » zurück Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Dienstleistung Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Unser Dienstleistungsangebot Rheinland-Pfalz Für Sie maßgeschneidert Unser Unternehmen bietet Ihnen umfassendes differenziertes Angebot verschiedenster Dienstleistung Organisationsberatung über Schulung Projektmanagement ausführlichen Installationsberatung. Bei Organisationsberatung unterstützen Sie Analyse Bibliothek erarbeiten Ihnen gemeinsam Planungen, abgestimmt Ihr Zielkonzept. Dienstleistung Einf\xfchrung integrierten Bibliothekssystems, Teilbereiche davon, erfordern intensive Projektbetreuung sorgfältige Planung. Dafür bieten Ihnen Wunsch zielgerichtetes Projektmanagement Sicherheit termingerechten Inbetriebnahme. Internet Hinblick Zielkonzeption technischen Infrastruktur entwerfen maßgeschneiderte Systemkonfiguration Berücksichtigung zeitlicher Rahmenbedingungen Realisierungsstufen. Sie können somit Luftverkehrssicherheit sein, jeweiligen Stufen Komponenten einzusetzen, Sie dafür tatsächlich benötigen. Unser abgestuftes Schulungskonzept stellt sicher, Sie kürzester Zeitung Ihr BIBDIA System effektiv nutzen können. Wir planen Inhalt Kurse gemeinsam Ihnen, Kenntnisstand optimale Schulung erfolgen kann. Qualit\xe4tsmanagement Dienstleistung Qualit\xe4tsmanagement nimmt folgende Aufgaben wahr: Kontrolle Systemkonsistenz Erweiterungen Neuentwicklung Kompatibilität Integrationsfähigkeit Einf\xfchrung Praktische Anwendbarkeit Begleitung Überwachung unterschiedlichen Testphasen "Alphatests" Entwicklung, "Betatests" ausgewählten Kunden, Abschlusstest Korrekturen Releasefreigabe Schulungen Schulungen Weiterbildungsmaßnahmen für Arbeitskr\xe4fte Bibliothek durchgeführt. Einf\xfchrung Stufenplan folgende Abschnitte: Intensiv Schulung BIBDIA 10 Tage für Gruppe ca. 5-7 Mitarbeitern Interner Schulungskurs für Gruppen Mitarbeitern Anwendung getrennt geschulten Arbeitskr\xe4fte Nachschulungen BiBer für geschulten Arbeitskr\xe4fte Form Nachbereitung internen Schulungen durchgeführt Softwareindustrie Rheinland-Pfalz Instandhaltung / -Pflege / -Betreuung Information Lieferung Rheinland-Pfalz Releases Rheinland-Pfalz Dokumentation Fernunterstutzung Behandlung SW-Problemen Hotline telefonische Unterstützung SW-Installationsunterstützung über Telefix Intallation Updates / neuer Software, Ort Unterstützung Softwareproblemen, Ort » zurück Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Philosophie Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Biber GmbH Rheinland-Pfalz Eine Partnerschaft Zukunft Dienstleistung BiBer GmbH herstellerunabhängiges Software- Beratungsunternehmen, Februar Jahres 1992 gegründet wurde.Die Vermarktung Weiterentwicklung Bibliothekssystems BIBDIA kontinuierliche Betreuung Kundenbindung zentralen Ziele Unternehmens. Auf Grundlage langjährigen Erfahrung Entwicklung Einrichtung EDV-Systemen Bibliotheken bieten Ihnen Softwarelösungen, Projektmanagement, Organisationsberatung, Schulung Service Hand. Dienstleistung Bibliothekssoftware BIBDIA enger Abstimmung kompetenten Partnern entwickelt sichere Investition Zukunft . Unsere BIBDIA Entwicklungsabteilung garantiert, Erfahrungen Anregungen Kundenbindung direkt innovative praxisgerechte Lösungen einfließen. Eine Vielzahl Installationen innerhalb letzten Jahre Europa BIBDIA führenden Bibliothekssysteme gemacht. Neben Deutschland Schweiz, direkt BiBer GmbH betreut werden, über Kooperationsvertrag Softwareindustrie D\xe4nemark Vertrieb Support Nordeuropa organisiert. Sitz Unternehmens Mülheim a.d. Ruhr. Eine Niederlassung befinden Hochheim Main. Zur Partnerschaft gehört Vertrauen. Dienstleistung Entscheidung für Bibliothekssystem Beginn langfristigen Zusammenarbeit. Das für Lieferung Gesamtlösung. Fachliche, umfassende Schulung, konsequente Weiterentwicklung, zuverlässige Betreuung Rheinland-Pfalz Ihre erfolgreiche Anforderungsprofil Rheinland-Pfalz Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> BiBer GmbH | Bibliothekssoftware, -systeme -beratung Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Dienstleistung BiBer GmbH herstellerunabhängiges Software- Beratungsunternehmen. Dienstleistung Vermarktung Weiterentwicklung BibliothekssystemsBIBDIA kontinuierliche Betreuung Kundenbindung zentralen Ziele Unternehmens. Dabei können Arbeitskr\xe4fte jahrelange Erfahrung zurückgreifen über 130 Kundenbindung Deutschland, Schweiz Nordeuropa BIBDIA europaweitzu führenden Bibliothekssysteme geworden. Hosting Sie möchten Datenbankservern Systemadministration beschäftigen?Sie Zeit, Backups Datenbankpflege kümmern?Dann für Sie maßgeschneiderte Angebot: BIBDIA Portal externem Datenbankhosting. weiterlesen » RFID RFID, Transponder-Technologie, eröffnet Möglichkeiten. Das Radiofrequenz-Technologie basierende System speichert (in Barcode-etiketten integrierten) Chip alleInformationen Medium. Das Etikett Medium. weiterlesen » i-Service Informationen UhrInformation schnell sein. Bibliotheken handeln Informationen. BIBDIA sorgt BIBDIA Portal Service dafür, Kundenbindung direkt mobil aktuellen Informationen erhält. weiterlesen » Partnerschaft Zukunft Unser Unternehmen bietet Ihnen umfassendes differenziertes Angebot verschiedenster Dienstleistungenvon Organisationsberatung über Schulung Projektmanagementund ausführlichen Installationsberatung. weiterlesen » Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Neues Passwort Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Neues Passwort anfordern Bitte geben E-Mail-Adresse an, Sie registriert haben. Es neues Passwort zugeschickt! E-Mail: Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Termine Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren BiBer News 18.10.2015 &amp;nbsp-&amp;nbsp 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Wie jedes Jahr BiBer GmbH mal Buchmesse vertreten. \xdcbernahme Besuch würden freuen. ← vorherige 1 nächste → Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Termine Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren BiBer News 18.10.2015 &amp;nbsp-&amp;nbsp 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Wie jedes Jahr BiBer GmbH mal Buchmesse vertreten. \xdcbernahme Besuch würden freuen. ← vorherige 1 nächste → Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Registration Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Registration Anrede Herr Frauen Vorname Nachname Bibliothek / Unternehmen / Institut / \xd6ffentliche Benutzername E-Mail-Adresse Passwort Passwort wiederholen Passwort Sicherheit Passwort eingegeben Captcha-Code Captcha-Code Eingabe Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> BIBDIA Partner Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren BIBDIA Partner Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Downloads Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Downloads Panorama 02-2015 123 kb 02-2013 193 kb 04-2012 185 kb 06-2011 88 kb 04-2009 193 kb 12-2009 170 kb 03-2009 177 kb Sonstiges bb-referenzen 357 kb infoportal 1123 kb infosorglos 1439 kb infostarten 1023 kb Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> BIBDIA Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren BIBDIA Portal Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC Demo Portal Dienstleistung Bibliothekssoftware BIBDIA basiert Technologie, weltweiter Standard WEBs (w3c.org) definiert ist. Sie "three Einf\xfchrung client server server" System realisiert. Unterstützt Apache Web Server Anforderungen Applikationsserver weitergeleitet,der seinerseits virtuellen Filesystem angeforderten HTML Seiten verwaltet. Diese HTML Seiten dynamisch aufgebautund enthalten Scripts, über BiBerScript Datenbanken zugreifen. Der Server enthält außerdem cookie-basiertes Kontrolle für individuelle Steuerung Seitenzugriffe.Zufallszahlen cookies plaziert Browser übertragen. Dienstleistung Cookies verfallen Ablauf einerzeitlichen Vorgabe, individuell eingestellt Datenbank gesteuert kann. Dienstleistung Art Kommunkation Verwaltung virtuellen Filesystem Kostenstellenrechnung hohen Grad Sicherheit Verfügung.Der Applikationsserver Ebene Zugriffe Seiten ausserhalb virtuellen Filesystems ablehnen,und Anwendungsseite Hackerangriffe abwehren. Der Einsatz Konfiguration Firewall Systemkonzept vereinfacht. Herstellerunabhängigkeit Herstellerunabhängigkeit Ziel Entwicklung BIBDIA Portals. Dienstleistung Nutzung Standards weltweit Internet Einsatz kommen,werden BIBDIA System für Ihre Bibliothek bereitgestellt. Beim BIBDIA Portal Grund Basissoftware herstellerspezifische Softwareindustrie verzichtet. Windows und/oder LINUX Das BIBDIA Portal sowohl reinen Windows- reinen Linux-Umgebungen lauffähig.Dabei natürlich Mischbetrieb, z.B. Linux-Datenbankserver Windows-Arbeitsplätze, ebenfalls problemlos möglich. Arbeitskr\xe4fte BIBDIA Portal können Sie Vorteile unterschiedlichen Plattformen miteinander kombinieren, für Sie optimales Umfeld schaffen. Das einfache kostengüstige Systemkonzept Durch "three tiers"-Systemkonzept Konfiguration Betreuung Systems stark vereinfacht.Alle Systemeinstellungen zentralen Datenbank-/Applikationsserver durchgeführt.Die Konfiguration Arbeitsplätze beschränkt Bereitstellung Browsers,so Bereich leistungsstarke PC's benötigt werden, "pflegeleichte" thin-clients Einsatz können,die Benutzerbereich (z.B. OPAC Arbeitsplätze) Vorteile haben. Dienstleistung Bibliothek "Internetweit" Datenschutz für Kommunikation BIBDIA Portal Internet genutzt wird, Sie praktisch Ort Zugangzum Internet Möglichkeit Anwendung nutzen. Verteilte Arbeitsplätze Zweigstellen, Instituten,Schulen Hause einfach Konfigurationsarbeiten nutzen. Dies Beispielim BIBDIA "Schul"-Portal verdeutlicht. Eine teilnehmende Schule benötigt PC Browser,einen Zugang Internet, Nutzung gesamten BIBDIA Funktionalität möglich. BIBDIA Bibliotheksdienstleistung Rheinland-Pfalz Komfortabel umfassend für Ihre Theke Angebot Theke Rückbuchung Bibliotheksdienstleistung Verlängerung Vormerken Auskunft möglichst schnell sofort: Ihr Alltag Ausleihe. Dienstleistung Leser vertrauen Ihren Service, bleiben, können Sie BIBDIA Bibliotheksdienstleistung verlassen. Schnell einfach Alle Funktionen können Experten Knopfdruck Mausklick ausgeführt Alles Anforderungsprofil Benutzer erhält Fristzettel, bekommt Kontoauszug, zahlt anfallende Gebüren. Alles Platz, Verzögerung Ohne Tastatur Durch Einsatz Lesestiften, Laserscannern RFID-Einrichtungen bietet BIBDIA weitestgehend tastaturfreien Bereich Außergewöhnliche Vielfallt Freihand -Magazinausleihe, aktive passive Fernleihe, Dauerleihe Wochenendleihe Höchstmaß Flexibilit\xe4t BIBDIA bietet Möglichkeit Vieles definieren u.a. Benutzergruppen, Medientypen, Bibliotheksordnungen, allgemeine Parameter, Arbeitsplatzbeschreibung, Kennzahltabellen BIBDIA Statistik Rheinland-Pfalz Dienstleistung Grundlage Planungen Arbeitskr\xe4fte BIBDIA Statistik verfügen Sie über umfassendes Werkzeug, Vorgänge Abläufein Bibliothek analysieren Ergebnisse für zukünftigen Planungen nutzbringend verwenden. Das Statistikmodul liefert große Anzahl Auswertungen, Bildschirmanzeige Druckausgabe CSV-Datei&gt; ausgegeben können. Dienstleistung untenstehende Auflistung zeigt vorhandenen Statistiken. Alle Auswertungen können anschließend Standard Windows Softwareindustrie übertragen werden. Benutzer Statistiken Benutzer Benutzerstatistikgruppen Benutzer Ausleihgruppen Benutzer Jahrgängen Benutzer Geschlecht Benutzer PLZ Altersgruppen Benutzer PLZ Geschlecht Benutzer stundenweise Benutzer Fluktuation gesperrte Benutzer Benutzer Bezirken Kommunikationsmedien Statistiken Kommunikationsmedien Standort Kommunikationsmedien Medientypen Kommunikationsmedien Medienstatistikgruppen Nullerliste Medientyp Liste ausgeschiedene Kommunikationsmedien Nicht entliehene Medien/Aktivierungsgrad Liste aktuell entliehener Kommunikationsmedien Kommunikationsmedien Erfassungsjahr Bibliotheksdienstleistung / Unternehmen Statistiken Fernleihen Kreuzstatistik Funktionen Arbeitsbereichen Ausleihfunktionen Arbeitsbereichen Ausleihen Renner- / Nuller Medientyp Ausleihen Renner- / Nuller MedStatGrup Vormerk Statistiken diesjährige Vormerkungen Vormerkrennerliste / Vormerknullerlliste Aktuell Signaturen / Titel / Kommunikationsmedien Umschlag Statistiken Umschlag Standort Umschlag Medientypen Umschlag Medienstatistikgruppen Geb\xfchr Statistiken Gebührenübersicht (offen,bezahlt,gesamt) Gebühreneinnahmen Arbeitsplätzen Gebührenerlässe Arbeitsplätzen Gebühreneinnahmen Vorgängen Mahnwesen Übersicht Mahnliste Absenz Statistiken Absenz Standort Absenz Medientypen Absenz Medienstatistikgruppen Geschäftsgang Statistiken Geschäftsgang Standort Geschäftsgang Medientypen Geschäftsgang Medienstatistikgruppen BIBDIA Metadaten Rheinland-Pfalz Dienstleistung zentrale bibliographische Datenbank Der BIBDIA Katalog, heißt: Metadaten Regeln für alphabetischen Metadaten (RAK) Fremddatenübernahme MAB-1 MARC Beliebige Definition Erweiterung Kataloges Freie Definition Suchmerkmalen Volle Integration gesamten Recherche Textverarbeitungskomfort für Erfassung Bearbeitung Titelaufnahmen Dienstleistung BIBDIA Metadaten außergewöhnlich vielseitig . Ob selbständig unselbständig erschienenes Schrifttum, AV-Medien Musikalien Rheinland-Pfalz Datenbank gespeichert sofort beliebigen Begriffen suchbar. Titelaufnahmen Regeln für alphabetischen Metadaten (RAK) selbstverständlich regelgerechte Bildschirmanzeige Drucker Katalogkarten . Dienstleistung Nutzung Fremdleistungen \xdcbernahme bibliographischer Datenschutz EKZ, DB CD-ROM, gestattet Ihnen schnellen gezielten Aufbau Katalogdatenbank. Katalogisieren Sie über Erfassungsmasken beliebiger Reihenfolge, BIBDIA bietet für Einsteiger Experten passende Arbeitsweise. Der Abgleich Ansetzungsformen sorgt für umfassende Plausibilitätsprüfungen. Komfortable Kopierfunktionen erlauben vollständige teilweise \xdcbernahme erfaßter Titelaufnahmen. Während Sie katalogisieren, können Sie über Knopfdruck Ihren Eingaben beliebig Datenbank recherchieren. Dazu stehen Ihnen Suchmerkmale unmittelbar Verfügung. Internet Verbindung umfassenden Online-Hilfstexten Dialogfenstern bietet Ihnen BIBDIA Metadaten alles, Sie modernen fortschrittlichen Katalogsystem erwarten. BIBDIA Erwerbung Rheinland-Pfalz Übersichtlich effizient für Ihre Etatverwaltung Arbeitskr\xe4fte BIBDIA Erwerbung verfügen Sie über modernes Erwerbungssystem, speziellen Arbeitsabläufe Bereich abgestimmt ist. Dienstleistung komplette Integration Metadaten Recherche erlaubt umfassende Nutzung gesamten Titelbestandes einschließlich Fremddaten vollständige Recherchierbarkeit über Suchmerkmale. Solothurn können vorhandene Titelangaben für Bestellung weiterer Exemplare verwendet bestellende Titel schnell Vorhandensein überprüft werden. Vorakzession, Bestellwesen, genaue Rechnungskontrolle, automatische Lieferüberwachung, Kostenverwaltung Rheinland-Pfalz BIBDIA Erwerbung bietet kaufmännischen Instrumente für umfassende Haushaltssteuerung effektives Beschaffungswesen. Sie erhalten während Bearbeitungsvorgangs jederzeit präzise Angaben über Ausgabenstand gebundene Haushaltsmittel, Verteilung Kostenstellenrechnung Lieferanten. Lieferung Rechnung, Teillieferungen, Lieferscheine, Rechnungen, Lieferung, Sammel- Einzelrechnungen Rheinland-Pfalz für BIBDIA Erwerbung Probleme. Und Sie mal Vorgang notieren Rheinland-Pfalz ausreichend große Bemerkungsfelder erlauben Ihnen Eingabe beliebiger Texte. Dienstleistung BIBDIA Erwerbung Überblick: Vollständige Integration Metadaten Recherche Umfassende Fremddatennutzung Verwaltung unterschiedlichster Liefer- Rechnungsformen Sofortige Aktualisierung haushaltsrelevanten Datenschutz Statistiken BIBDIA Zeitschriftenverwaltung Rheinland-Pfalz Abo´s Blick Als wichtige Komponente BIBDIA Erwerbungssystems Ihnen Zeitschriftenverwaltung Sicherheit, Abonnementsständig überwacht werden, somit Vollständigkeit Zeitschriftenbestandes Ihrer Bibliothek jederzeit sichergestellt ist. Durch volle Integration BIBDIA Programmsystem stehen Zeitschriftenverwaltung selbstverständlich Funktionen direkt Verfügung. Umfangreiche Recherche- Katalogisierungsfunktionen unterstützen Sie jederzeit uneingeschränkten direkten Zugriff Fremddaten Eigenkatalogisate. Von Erfassung Zeitschriften über Bestellung Abonnement Überwachung derLieferung Nachbestellung Vorgabe, stellt Zeitschriftenverwaltung Funktionen bereit. Weitere Bestandteile Möglichkeiten, komplexe Kostenstellenstrukturen darzustellen auszuwerten,sowie verschiedene Umlauflisten verwalten. Bei Arbeitsvorgängen besonderes Augenmerk benutzer-freundlicheBedienung Abbildung Arbeitsabläufe Ihrer Bibliothek gerichtet. Wenige Dialogschritte erforderlich, Zeitschriftenverwaltung täglichen Arbeitsvorgänge optimal auszuführen. Dienstleistung wesentlichen Verfahrensabläufe Überblick: Zugriff bibliographischen Datenschutz inkl. umfassender Fremddatennutzung Zugriff Erwerbungsdaten Abbildung Kardex-Stammkarte Fenstertechnik Automatische Bearbeitung Verlängerung, Abbestellung, Stornierung Rechnungs- Etatverwaltung über komplexe Kostenstellenstrukturen Lieferkontrolle Automatische Ermittlung Erscheinungsdatums Heftbezeichnung Folgeexemplare BIBDIA OPAC Rheinland-Pfalz Ihre Präsentation INTERNET / INTRANET Der BIBDIA OPAC Rheinland-Pfalz World Wide Web zeigt Anzahl Bediensprachen internationalen Charakter, BIBDIA Anwendern genutzt werden. Eine notwendige Funktion, Mitbürgern leichtere Nutzung Ihrer Bibliothek ermöglichen. Bibliotheken können BIBDIA OPAC Angebot \xd6ffentliche Hochschule präsentieren.Auch INTRANET Erweiterung OPAC Firmen- Behördenbibliotheken eingesetzt. Wichtigstes Entwicklungsziel möglichst einfache intuitive Bedienerführung. Dienstleistung verschiedenen Eingabefelder selbsterklärenden Namen wandelt Benutzereingaben logische Suchanfrage um. Das Ergebnis Kurztitel-Liste Bearbeitung.Die Volltitelanzeigen enthalten natürlich aktuelle Online Informationen BIBDIA Modulen. Graphiken, Videosequenzen Audiodaten entsprechenden Objekte (BLOBs) Zugriff.Die Selektive Suche für erfahrenen Benutzer, Experten Suche für Wildcardsuche -mit Links-, Rechts- Mitteltrunkierung mehreren Zeichen- runden Suchstrategien ab. Durch vorhanden Online-Recherchefunktionen Bibliothek Informationsanbieter.Durch Benutzerfunktionen Bibliothek Diensleistungsanbieter World Wide Web.Vormerkungen, Verlängerungen Bestellungen Hause möglich. Demo Hinweis! Für Demo BIBDIA Portals bitte anmelden Hier geht's Demo OPAX Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> BiBer TxT 14 Kontakt : Kontakt Webmaster : © 1992-2014 by BiBer GmbH Hochschule 14.10 All rights reserved WWW-OPAC Leitseite Willkommen BIBDIA Online Katalog. Der WWW-OPAC ermöglicht Ihnen Recherche Online Metadaten Bibliothek.Zu Zweck können Sie vorhandenen Abfrageformulare ausfüllenund Verarbeitung System schicken. Als Ergebnis erhalten Sie Liste Kurztiteln zurück, Kurztitel Liste .Sie können Liste beliebige Anzahl Kurztitel auswählen unddazu Volltitel Informationen anfordern. Dienstleistung Benutzung WWW-OPAC Systems vereinfacht folgt dargestellt werden: Auswahl Abfrageformulars. (z.B.: Einfache-, Selektive Erweiterte Suche). Ausfüllen Formulars. Abfrage ausführen. Bearbeiten zurückgegebenen Kurztitel Liste. Wenn Abfrage gewünschte Ergebnis geliefert hat, Sie Abfrageformular zurück geben Sie genauere Informationen an. Anmerkung: Nutzen Sie eventuell anderes Abfrageformular. Jedes Formular speziellen Vorteile. Markieren Sie gewünschten Kurztitel fordern Sie zugehörigen Volltitel Informationen an. Gehen Sie zurück Kurztitel Liste markieren Sie Titel Sie interessieren. Sie können Abfrageformular zurückkehren Recherche starten. Um Recherche starten, wählen Sie bitte Abfrageformular aus. Wenn Sie Online-Katalog Mal nutzen, Sie mitder Einfachen Suche beginnen. Hier Auswahl unserem Bestand: </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Alzenau \xd6ffentliche 2005 Aschaffenburg \xd6ffentliche 2002 Bad Kreuznach \xd6ffentliche 2012 Bad Nauheim \xd6ffentliche 1995 Bad Neustadt \xd6ffentliche 1991 Baden-Baden \xd6ffentliche 2009 Bargteheide \xd6ffentliche 1997 Biberach \xd6ffentliche 1991 Böblingen \xd6ffentliche 1996 Bochum \xd6ffentliche 1999 Bottrop \xd6ffentliche 2001 Detmold \xd6ffentliche 1994 Dillingen / Donau \xd6ffentliche 1999 Duisburg \xd6ffentliche 1999 Düren \xd6ffentliche 1989 Echzell Gemeindebücherei 1995 Erkrath \xd6ffentliche 1995 Essen \xd6ffentliche 1999 Eutin Kreisbibliothek 1994 Fellbach \xd6ffentliche 2001 Flensburg \xd6ffentliche 1996 Frechen \xd6ffentliche 2007 Freising \xd6ffentliche 1990 Friedrichsdorf \xd6ffentliche 1998 Friedrichshafen Medienhaus See 2002 Fürstenfeldbruck \xd6ffentliche 2007 Geesthacht \xd6ffentliche 1998 Geithain \xd6ffentliche 1994 Gelsenkirchen \xd6ffentliche 1999 Gronau \xd6ffentliche 1995 Hagen \xd6ffentliche 2009 Hameln \xd6ffentliche 1989 Herford \xd6ffentliche 1997 Hofheim \xd6ffentliche 1993 Ibbenbüren \xd6ffentliche 1994 Idstein \xd6ffentliche 1994 Jena Ernst-Abbe-Bücherei 1998 Kamen \xd6ffentliche 1998 Karlsruhe \xd6ffentliche 2003 Kempten \xd6ffentliche 1998 Konstanz \xd6ffentliche 1994 Kornwestheim \xd6ffentliche 2005 Kronshagen Gemeindebücherei 2001 Ladenburg \xd6ffentliche 2004 Lahr \xd6ffentliche 2006 Landshut \xd6ffentliche 1991 Langen \xd6ffentliche 1992 Langenau \xd6ffentliche 1999 Laupheim \xd6ffentliche 2003 Lauterbach \xd6ffentliche 1996 Leonberg \xd6ffentliche 2002 Lingen \xd6ffentliche 1989 Ludwigsburg \xd6ffentliche 1990 Ludwigslust \xd6ffentliche 1995 Lünen \xd6ffentliche 1989 Marburg \xd6ffentliche 1994 Markdorf Bildungszentrum 2006 Markgröningen \xd6ffentliche 2011 Melle \xd6ffentliche 2007 Minden \xd6ffentliche 1993 Mölln \xd6ffentliche 1999 Mönchengladbach \xd6ffentliche 1999 Mülheim a. d. R. \xd6ffentliche 1997 Neu-Isenburg \xd6ffentliche 1991 Neumünster \xd6ffentliche 1998 Norderstedt \xd6ffentliche 2001 Nürtingen \xd6ffentliche 1991 Ober-Ramstadt \xd6ffentliche 1996 Offenburg \xd6ffentliche 1990 Oldenburg \xd6ffentliche 1998 Osnabrück \xd6ffentliche 2007 Osterburken Kreisbibliothek 2014 Phillipsburg \xd6ffentliche 2013 Potsdam Stadt- Landesbibliothek 2006 Ravensburg \xd6ffentliche 2001 Regensburg \xd6ffentliche 1994 Reinbek \xd6ffentliche 2008 Rendsburg Büchereizentrale Schleswig-Holstein 2000 Rheda-Wiedenbrück \xd6ffentliche 1996 Rodgau \xd6ffentliche 2014 Schwarzenbek \xd6ffentliche 1998 Schwieberdingen Bibliothek 2003 Überlingen \xd6ffentliche 2009 Waiblingen \xd6ffentliche 1996 Weiden Regionalbibliothek 1994 Würzburg \xd6ffentliche 1995 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> BIBDIA Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren BIBDIA Portal Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC Demo Portal Dienstleistung Bibliothekssoftware BIBDIA basiert Technologie, weltweiter Standard WEBs (w3c.org) definiert ist. Sie "three Einf\xfchrung client server server" System realisiert. Unterstützt Apache Web Server Anforderungen Applikationsserver weitergeleitet,der seinerseits virtuellen Filesystem angeforderten HTML Seiten verwaltet. Diese HTML Seiten dynamisch aufgebautund enthalten Scripts, über BiBerScript Datenbanken zugreifen. Der Server enthält außerdem cookie-basiertes Kontrolle für individuelle Steuerung Seitenzugriffe.Zufallszahlen cookies plaziert Browser übertragen. Dienstleistung Cookies verfallen Ablauf einerzeitlichen Vorgabe, individuell eingestellt Datenbank gesteuert kann. Dienstleistung Art Kommunkation Verwaltung virtuellen Filesystem Kostenstellenrechnung hohen Grad Sicherheit Verfügung.Der Applikationsserver Ebene Zugriffe Seiten ausserhalb virtuellen Filesystems ablehnen,und Anwendungsseite Hackerangriffe abwehren. Der Einsatz Konfiguration Firewall Systemkonzept vereinfacht. Herstellerunabhängigkeit Herstellerunabhängigkeit Ziel Entwicklung BIBDIA Portals. Dienstleistung Nutzung Standards weltweit Internet Einsatz kommen,werden BIBDIA System für Ihre Bibliothek bereitgestellt. Beim BIBDIA Portal Grund Basissoftware herstellerspezifische Softwareindustrie verzichtet. Windows und/oder LINUX Das BIBDIA Portal sowohl reinen Windows- reinen Linux-Umgebungen lauffähig.Dabei natürlich Mischbetrieb, z.B. Linux-Datenbankserver Windows-Arbeitsplätze, ebenfalls problemlos möglich. Arbeitskr\xe4fte BIBDIA Portal können Sie Vorteile unterschiedlichen Plattformen miteinander kombinieren, für Sie optimales Umfeld schaffen. Das einfache kostengüstige Systemkonzept Durch "three tiers"-Systemkonzept Konfiguration Betreuung Systems stark vereinfacht.Alle Systemeinstellungen zentralen Datenbank-/Applikationsserver durchgeführt.Die Konfiguration Arbeitsplätze beschränkt Bereitstellung Browsers,so Bereich leistungsstarke PC's benötigt werden, "pflegeleichte" thin-clients Einsatz können,die Benutzerbereich (z.B. OPAC Arbeitsplätze) Vorteile haben. Dienstleistung Bibliothek "Internetweit" Datenschutz für Kommunikation BIBDIA Portal Internet genutzt wird, Sie praktisch Ort Zugangzum Internet Möglichkeit Anwendung nutzen. Verteilte Arbeitsplätze Zweigstellen, Instituten,Schulen Hause einfach Konfigurationsarbeiten nutzen. Dies Beispielim BIBDIA "Schul"-Portal verdeutlicht. Eine teilnehmende Schule benötigt PC Browser,einen Zugang Internet, Nutzung gesamten BIBDIA Funktionalität möglich. BIBDIA Bibliotheksdienstleistung Rheinland-Pfalz Komfortabel umfassend für Ihre Theke Angebot Theke Rückbuchung Bibliotheksdienstleistung Verlängerung Vormerken Auskunft möglichst schnell sofort: Ihr Alltag Ausleihe. Dienstleistung Leser vertrauen Ihren Service, bleiben, können Sie BIBDIA Bibliotheksdienstleistung verlassen. Schnell einfach Alle Funktionen können Experten Knopfdruck Mausklick ausgeführt Alles Anforderungsprofil Benutzer erhält Fristzettel, bekommt Kontoauszug, zahlt anfallende Gebüren. Alles Platz, Verzögerung Ohne Tastatur Durch Einsatz Lesestiften, Laserscannern RFID-Einrichtungen bietet BIBDIA weitestgehend tastaturfreien Bereich Außergewöhnliche Vielfallt Freihand -Magazinausleihe, aktive passive Fernleihe, Dauerleihe Wochenendleihe Höchstmaß Flexibilit\xe4t BIBDIA bietet Möglichkeit Vieles definieren u.a. Benutzergruppen, Medientypen, Bibliotheksordnungen, allgemeine Parameter, Arbeitsplatzbeschreibung, Kennzahltabellen BIBDIA Statistik Rheinland-Pfalz Dienstleistung Grundlage Planungen Arbeitskr\xe4fte BIBDIA Statistik verfügen Sie über umfassendes Werkzeug, Vorgänge Abläufein Bibliothek analysieren Ergebnisse für zukünftigen Planungen nutzbringend verwenden. Das Statistikmodul liefert große Anzahl Auswertungen, Bildschirmanzeige Druckausgabe CSV-Datei&gt; ausgegeben können. Dienstleistung untenstehende Auflistung zeigt vorhandenen Statistiken. Alle Auswertungen können anschließend Standard Windows Softwareindustrie übertragen werden. Benutzer Statistiken Benutzer Benutzerstatistikgruppen Benutzer Ausleihgruppen Benutzer Jahrgängen Benutzer Geschlecht Benutzer PLZ Altersgruppen Benutzer PLZ Geschlecht Benutzer stundenweise Benutzer Fluktuation gesperrte Benutzer Benutzer Bezirken Kommunikationsmedien Statistiken Kommunikationsmedien Standort Kommunikationsmedien Medientypen Kommunikationsmedien Medienstatistikgruppen Nullerliste Medientyp Liste ausgeschiedene Kommunikationsmedien Nicht entliehene Medien/Aktivierungsgrad Liste aktuell entliehener Kommunikationsmedien Kommunikationsmedien Erfassungsjahr Bibliotheksdienstleistung / Unternehmen Statistiken Fernleihen Kreuzstatistik Funktionen Arbeitsbereichen Ausleihfunktionen Arbeitsbereichen Ausleihen Renner- / Nuller Medientyp Ausleihen Renner- / Nuller MedStatGrup Vormerk Statistiken diesjährige Vormerkungen Vormerkrennerliste / Vormerknullerlliste Aktuell Signaturen / Titel / Kommunikationsmedien Umschlag Statistiken Umschlag Standort Umschlag Medientypen Umschlag Medienstatistikgruppen Geb\xfchr Statistiken Gebührenübersicht (offen,bezahlt,gesamt) Gebühreneinnahmen Arbeitsplätzen Gebührenerlässe Arbeitsplätzen Gebühreneinnahmen Vorgängen Mahnwesen Übersicht Mahnliste Absenz Statistiken Absenz Standort Absenz Medientypen Absenz Medienstatistikgruppen Geschäftsgang Statistiken Geschäftsgang Standort Geschäftsgang Medientypen Geschäftsgang Medienstatistikgruppen BIBDIA Metadaten Rheinland-Pfalz Dienstleistung zentrale bibliographische Datenbank Der BIBDIA Katalog, heißt: Metadaten Regeln für alphabetischen Metadaten (RAK) Fremddatenübernahme MAB-1 MARC Beliebige Definition Erweiterung Kataloges Freie Definition Suchmerkmalen Volle Integration gesamten Recherche Textverarbeitungskomfort für Erfassung Bearbeitung Titelaufnahmen Dienstleistung BIBDIA Metadaten außergewöhnlich vielseitig . Ob selbständig unselbständig erschienenes Schrifttum, AV-Medien Musikalien Rheinland-Pfalz Datenbank gespeichert sofort beliebigen Begriffen suchbar. Titelaufnahmen Regeln für alphabetischen Metadaten (RAK) selbstverständlich regelgerechte Bildschirmanzeige Drucker Katalogkarten . Dienstleistung Nutzung Fremdleistungen \xdcbernahme bibliographischer Datenschutz EKZ, DB CD-ROM, gestattet Ihnen schnellen gezielten Aufbau Katalogdatenbank. Katalogisieren Sie über Erfassungsmasken beliebiger Reihenfolge, BIBDIA bietet für Einsteiger Experten passende Arbeitsweise. Der Abgleich Ansetzungsformen sorgt für umfassende Plausibilitätsprüfungen. Komfortable Kopierfunktionen erlauben vollständige teilweise \xdcbernahme erfaßter Titelaufnahmen. Während Sie katalogisieren, können Sie über Knopfdruck Ihren Eingaben beliebig Datenbank recherchieren. Dazu stehen Ihnen Suchmerkmale unmittelbar Verfügung. Internet Verbindung umfassenden Online-Hilfstexten Dialogfenstern bietet Ihnen BIBDIA Metadaten alles, Sie modernen fortschrittlichen Katalogsystem erwarten. BIBDIA Erwerbung Rheinland-Pfalz Übersichtlich effizient für Ihre Etatverwaltung Arbeitskr\xe4fte BIBDIA Erwerbung verfügen Sie über modernes Erwerbungssystem, speziellen Arbeitsabläufe Bereich abgestimmt ist. Dienstleistung komplette Integration Metadaten Recherche erlaubt umfassende Nutzung gesamten Titelbestandes einschließlich Fremddaten vollständige Recherchierbarkeit über Suchmerkmale. Solothurn können vorhandene Titelangaben für Bestellung weiterer Exemplare verwendet bestellende Titel schnell Vorhandensein überprüft werden. Vorakzession, Bestellwesen, genaue Rechnungskontrolle, automatische Lieferüberwachung, Kostenverwaltung Rheinland-Pfalz BIBDIA Erwerbung bietet kaufmännischen Instrumente für umfassende Haushaltssteuerung effektives Beschaffungswesen. Sie erhalten während Bearbeitungsvorgangs jederzeit präzise Angaben über Ausgabenstand gebundene Haushaltsmittel, Verteilung Kostenstellenrechnung Lieferanten. Lieferung Rechnung, Teillieferungen, Lieferscheine, Rechnungen, Lieferung, Sammel- Einzelrechnungen Rheinland-Pfalz für BIBDIA Erwerbung Probleme. Und Sie mal Vorgang notieren Rheinland-Pfalz ausreichend große Bemerkungsfelder erlauben Ihnen Eingabe beliebiger Texte. Dienstleistung BIBDIA Erwerbung Überblick: Vollständige Integration Metadaten Recherche Umfassende Fremddatennutzung Verwaltung unterschiedlichster Liefer- Rechnungsformen Sofortige Aktualisierung haushaltsrelevanten Datenschutz Statistiken BIBDIA Zeitschriftenverwaltung Rheinland-Pfalz Abo´s Blick Als wichtige Komponente BIBDIA Erwerbungssystems Ihnen Zeitschriftenverwaltung Sicherheit, Abonnementsständig überwacht werden, somit Vollständigkeit Zeitschriftenbestandes Ihrer Bibliothek jederzeit sichergestellt ist. Durch volle Integration BIBDIA Programmsystem stehen Zeitschriftenverwaltung selbstverständlich Funktionen direkt Verfügung. Umfangreiche Recherche- Katalogisierungsfunktionen unterstützen Sie jederzeit uneingeschränkten direkten Zugriff Fremddaten Eigenkatalogisate. Von Erfassung Zeitschriften über Bestellung Abonnement Überwachung derLieferung Nachbestellung Vorgabe, stellt Zeitschriftenverwaltung Funktionen bereit. Weitere Bestandteile Möglichkeiten, komplexe Kostenstellenstrukturen darzustellen auszuwerten,sowie verschiedene Umlauflisten verwalten. Bei Arbeitsvorgängen besonderes Augenmerk benutzer-freundlicheBedienung Abbildung Arbeitsabläufe Ihrer Bibliothek gerichtet. Wenige Dialogschritte erforderlich, Zeitschriftenverwaltung täglichen Arbeitsvorgänge optimal auszuführen. Dienstleistung wesentlichen Verfahrensabläufe Überblick: Zugriff bibliographischen Datenschutz inkl. umfassender Fremddatennutzung Zugriff Erwerbungsdaten Abbildung Kardex-Stammkarte Fenstertechnik Automatische Bearbeitung Verlängerung, Abbestellung, Stornierung Rechnungs- Etatverwaltung über komplexe Kostenstellenstrukturen Lieferkontrolle Automatische Ermittlung Erscheinungsdatums Heftbezeichnung Folgeexemplare BIBDIA OPAC Rheinland-Pfalz Ihre Präsentation INTERNET / INTRANET Der BIBDIA OPAC Rheinland-Pfalz World Wide Web zeigt Anzahl Bediensprachen internationalen Charakter, BIBDIA Anwendern genutzt werden. Eine notwendige Funktion, Mitbürgern leichtere Nutzung Ihrer Bibliothek ermöglichen. Bibliotheken können BIBDIA OPAC Angebot \xd6ffentliche Hochschule präsentieren.Auch INTRANET Erweiterung OPAC Firmen- Behördenbibliotheken eingesetzt. Wichtigstes Entwicklungsziel möglichst einfache intuitive Bedienerführung. Dienstleistung verschiedenen Eingabefelder selbsterklärenden Namen wandelt Benutzereingaben logische Suchanfrage um. Das Ergebnis Kurztitel-Liste Bearbeitung.Die Volltitelanzeigen enthalten natürlich aktuelle Online Informationen BIBDIA Modulen. Graphiken, Videosequenzen Audiodaten entsprechenden Objekte (BLOBs) Zugriff.Die Selektive Suche für erfahrenen Benutzer, Experten Suche für Wildcardsuche -mit Links-, Rechts- Mitteltrunkierung mehreren Zeichen- runden Suchstrategien ab. Durch vorhanden Online-Recherchefunktionen Bibliothek Informationsanbieter.Durch Benutzerfunktionen Bibliothek Diensleistungsanbieter World Wide Web.Vormerkungen, Verlängerungen Bestellungen Hause möglich. Demo Hinweis! Für Demo BIBDIA Portals bitte anmelden Hier geht's Demo OPAX Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> BIBDIA Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren BIBDIA Portal Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC Demo Portal Dienstleistung Bibliothekssoftware BIBDIA basiert Technologie, weltweiter Standard WEBs (w3c.org) definiert ist. Sie "three Einf\xfchrung client server server" System realisiert. Unterstützt Apache Web Server Anforderungen Applikationsserver weitergeleitet,der seinerseits virtuellen Filesystem angeforderten HTML Seiten verwaltet. Diese HTML Seiten dynamisch aufgebautund enthalten Scripts, über BiBerScript Datenbanken zugreifen. Der Server enthält außerdem cookie-basiertes Kontrolle für individuelle Steuerung Seitenzugriffe.Zufallszahlen cookies plaziert Browser übertragen. Dienstleistung Cookies verfallen Ablauf einerzeitlichen Vorgabe, individuell eingestellt Datenbank gesteuert kann. Dienstleistung Art Kommunkation Verwaltung virtuellen Filesystem Kostenstellenrechnung hohen Grad Sicherheit Verfügung.Der Applikationsserver Ebene Zugriffe Seiten ausserhalb virtuellen Filesystems ablehnen,und Anwendungsseite Hackerangriffe abwehren. Der Einsatz Konfiguration Firewall Systemkonzept vereinfacht. Herstellerunabhängigkeit Herstellerunabhängigkeit Ziel Entwicklung BIBDIA Portals. Dienstleistung Nutzung Standards weltweit Internet Einsatz kommen,werden BIBDIA System für Ihre Bibliothek bereitgestellt. Beim BIBDIA Portal Grund Basissoftware herstellerspezifische Softwareindustrie verzichtet. Windows und/oder LINUX Das BIBDIA Portal sowohl reinen Windows- reinen Linux-Umgebungen lauffähig.Dabei natürlich Mischbetrieb, z.B. Linux-Datenbankserver Windows-Arbeitsplätze, ebenfalls problemlos möglich. Arbeitskr\xe4fte BIBDIA Portal können Sie Vorteile unterschiedlichen Plattformen miteinander kombinieren, für Sie optimales Umfeld schaffen. Das einfache kostengüstige Systemkonzept Durch "three tiers"-Systemkonzept Konfiguration Betreuung Systems stark vereinfacht.Alle Systemeinstellungen zentralen Datenbank-/Applikationsserver durchgeführt.Die Konfiguration Arbeitsplätze beschränkt Bereitstellung Browsers,so Bereich leistungsstarke PC's benötigt werden, "pflegeleichte" thin-clients Einsatz können,die Benutzerbereich (z.B. OPAC Arbeitsplätze) Vorteile haben. Dienstleistung Bibliothek "Internetweit" Datenschutz für Kommunikation BIBDIA Portal Internet genutzt wird, Sie praktisch Ort Zugangzum Internet Möglichkeit Anwendung nutzen. Verteilte Arbeitsplätze Zweigstellen, Instituten,Schulen Hause einfach Konfigurationsarbeiten nutzen. Dies Beispielim BIBDIA "Schul"-Portal verdeutlicht. Eine teilnehmende Schule benötigt PC Browser,einen Zugang Internet, Nutzung gesamten BIBDIA Funktionalität möglich. BIBDIA Bibliotheksdienstleistung Rheinland-Pfalz Komfortabel umfassend für Ihre Theke Angebot Theke Rückbuchung Bibliotheksdienstleistung Verlängerung Vormerken Auskunft möglichst schnell sofort: Ihr Alltag Ausleihe. Dienstleistung Leser vertrauen Ihren Service, bleiben, können Sie BIBDIA Bibliotheksdienstleistung verlassen. Schnell einfach Alle Funktionen können Experten Knopfdruck Mausklick ausgeführt Alles Anforderungsprofil Benutzer erhält Fristzettel, bekommt Kontoauszug, zahlt anfallende Gebüren. Alles Platz, Verzögerung Ohne Tastatur Durch Einsatz Lesestiften, Laserscannern RFID-Einrichtungen bietet BIBDIA weitestgehend tastaturfreien Bereich Außergewöhnliche Vielfallt Freihand -Magazinausleihe, aktive passive Fernleihe, Dauerleihe Wochenendleihe Höchstmaß Flexibilit\xe4t BIBDIA bietet Möglichkeit Vieles definieren u.a. Benutzergruppen, Medientypen, Bibliotheksordnungen, allgemeine Parameter, Arbeitsplatzbeschreibung, Kennzahltabellen BIBDIA Statistik Rheinland-Pfalz Dienstleistung Grundlage Planungen Arbeitskr\xe4fte BIBDIA Statistik verfügen Sie über umfassendes Werkzeug, Vorgänge Abläufein Bibliothek analysieren Ergebnisse für zukünftigen Planungen nutzbringend verwenden. Das Statistikmodul liefert große Anzahl Auswertungen, Bildschirmanzeige Druckausgabe CSV-Datei&gt; ausgegeben können. Dienstleistung untenstehende Auflistung zeigt vorhandenen Statistiken. Alle Auswertungen können anschließend Standard Windows Softwareindustrie übertragen werden. Benutzer Statistiken Benutzer Benutzerstatistikgruppen Benutzer Ausleihgruppen Benutzer Jahrgängen Benutzer Geschlecht Benutzer PLZ Altersgruppen Benutzer PLZ Geschlecht Benutzer stundenweise Benutzer Fluktuation gesperrte Benutzer Benutzer Bezirken Kommunikationsmedien Statistiken Kommunikationsmedien Standort Kommunikationsmedien Medientypen Kommunikationsmedien Medienstatistikgruppen Nullerliste Medientyp Liste ausgeschiedene Kommunikationsmedien Nicht entliehene Medien/Aktivierungsgrad Liste aktuell entliehener Kommunikationsmedien Kommunikationsmedien Erfassungsjahr Bibliotheksdienstleistung / Unternehmen Statistiken Fernleihen Kreuzstatistik Funktionen Arbeitsbereichen Ausleihfunktionen Arbeitsbereichen Ausleihen Renner- / Nuller Medientyp Ausleihen Renner- / Nuller MedStatGrup Vormerk Statistiken diesjährige Vormerkungen Vormerkrennerliste / Vormerknullerlliste Aktuell Signaturen / Titel / Kommunikationsmedien Umschlag Statistiken Umschlag Standort Umschlag Medientypen Umschlag Medienstatistikgruppen Geb\xfchr Statistiken Gebührenübersicht (offen,bezahlt,gesamt) Gebühreneinnahmen Arbeitsplätzen Gebührenerlässe Arbeitsplätzen Gebühreneinnahmen Vorgängen Mahnwesen Übersicht Mahnliste Absenz Statistiken Absenz Standort Absenz Medientypen Absenz Medienstatistikgruppen Geschäftsgang Statistiken Geschäftsgang Standort Geschäftsgang Medientypen Geschäftsgang Medienstatistikgruppen BIBDIA Metadaten Rheinland-Pfalz Dienstleistung zentrale bibliographische Datenbank Der BIBDIA Katalog, heißt: Metadaten Regeln für alphabetischen Metadaten (RAK) Fremddatenübernahme MAB-1 MARC Beliebige Definition Erweiterung Kataloges Freie Definition Suchmerkmalen Volle Integration gesamten Recherche Textverarbeitungskomfort für Erfassung Bearbeitung Titelaufnahmen Dienstleistung BIBDIA Metadaten außergewöhnlich vielseitig . Ob selbständig unselbständig erschienenes Schrifttum, AV-Medien Musikalien Rheinland-Pfalz Datenbank gespeichert sofort beliebigen Begriffen suchbar. Titelaufnahmen Regeln für alphabetischen Metadaten (RAK) selbstverständlich regelgerechte Bildschirmanzeige Drucker Katalogkarten . Dienstleistung Nutzung Fremdleistungen \xdcbernahme bibliographischer Datenschutz EKZ, DB CD-ROM, gestattet Ihnen schnellen gezielten Aufbau Katalogdatenbank. Katalogisieren Sie über Erfassungsmasken beliebiger Reihenfolge, BIBDIA bietet für Einsteiger Experten passende Arbeitsweise. Der Abgleich Ansetzungsformen sorgt für umfassende Plausibilitätsprüfungen. Komfortable Kopierfunktionen erlauben vollständige teilweise \xdcbernahme erfaßter Titelaufnahmen. Während Sie katalogisieren, können Sie über Knopfdruck Ihren Eingaben beliebig Datenbank recherchieren. Dazu stehen Ihnen Suchmerkmale unmittelbar Verfügung. Internet Verbindung umfassenden Online-Hilfstexten Dialogfenstern bietet Ihnen BIBDIA Metadaten alles, Sie modernen fortschrittlichen Katalogsystem erwarten. BIBDIA Erwerbung Rheinland-Pfalz Übersichtlich effizient für Ihre Etatverwaltung Arbeitskr\xe4fte BIBDIA Erwerbung verfügen Sie über modernes Erwerbungssystem, speziellen Arbeitsabläufe Bereich abgestimmt ist. Dienstleistung komplette Integration Metadaten Recherche erlaubt umfassende Nutzung gesamten Titelbestandes einschließlich Fremddaten vollständige Recherchierbarkeit über Suchmerkmale. Solothurn können vorhandene Titelangaben für Bestellung weiterer Exemplare verwendet bestellende Titel schnell Vorhandensein überprüft werden. Vorakzession, Bestellwesen, genaue Rechnungskontrolle, automatische Lieferüberwachung, Kostenverwaltung Rheinland-Pfalz BIBDIA Erwerbung bietet kaufmännischen Instrumente für umfassende Haushaltssteuerung effektives Beschaffungswesen. Sie erhalten während Bearbeitungsvorgangs jederzeit präzise Angaben über Ausgabenstand gebundene Haushaltsmittel, Verteilung Kostenstellenrechnung Lieferanten. Lieferung Rechnung, Teillieferungen, Lieferscheine, Rechnungen, Lieferung, Sammel- Einzelrechnungen Rheinland-Pfalz für BIBDIA Erwerbung Probleme. Und Sie mal Vorgang notieren Rheinland-Pfalz ausreichend große Bemerkungsfelder erlauben Ihnen Eingabe beliebiger Texte. Dienstleistung BIBDIA Erwerbung Überblick: Vollständige Integration Metadaten Recherche Umfassende Fremddatennutzung Verwaltung unterschiedlichster Liefer- Rechnungsformen Sofortige Aktualisierung haushaltsrelevanten Datenschutz Statistiken BIBDIA Zeitschriftenverwaltung Rheinland-Pfalz Abo´s Blick Als wichtige Komponente BIBDIA Erwerbungssystems Ihnen Zeitschriftenverwaltung Sicherheit, Abonnementsständig überwacht werden, somit Vollständigkeit Zeitschriftenbestandes Ihrer Bibliothek jederzeit sichergestellt ist. Durch volle Integration BIBDIA Programmsystem stehen Zeitschriftenverwaltung selbstverständlich Funktionen direkt Verfügung. Umfangreiche Recherche- Katalogisierungsfunktionen unterstützen Sie jederzeit uneingeschränkten direkten Zugriff Fremddaten Eigenkatalogisate. Von Erfassung Zeitschriften über Bestellung Abonnement Überwachung derLieferung Nachbestellung Vorgabe, stellt Zeitschriftenverwaltung Funktionen bereit. Weitere Bestandteile Möglichkeiten, komplexe Kostenstellenstrukturen darzustellen auszuwerten,sowie verschiedene Umlauflisten verwalten. Bei Arbeitsvorgängen besonderes Augenmerk benutzer-freundlicheBedienung Abbildung Arbeitsabläufe Ihrer Bibliothek gerichtet. Wenige Dialogschritte erforderlich, Zeitschriftenverwaltung täglichen Arbeitsvorgänge optimal auszuführen. Dienstleistung wesentlichen Verfahrensabläufe Überblick: Zugriff bibliographischen Datenschutz inkl. umfassender Fremddatennutzung Zugriff Erwerbungsdaten Abbildung Kardex-Stammkarte Fenstertechnik Automatische Bearbeitung Verlängerung, Abbestellung, Stornierung Rechnungs- Etatverwaltung über komplexe Kostenstellenstrukturen Lieferkontrolle Automatische Ermittlung Erscheinungsdatums Heftbezeichnung Folgeexemplare BIBDIA OPAC Rheinland-Pfalz Ihre Präsentation INTERNET / INTRANET Der BIBDIA OPAC Rheinland-Pfalz World Wide Web zeigt Anzahl Bediensprachen internationalen Charakter, BIBDIA Anwendern genutzt werden. Eine notwendige Funktion, Mitbürgern leichtere Nutzung Ihrer Bibliothek ermöglichen. Bibliotheken können BIBDIA OPAC Angebot \xd6ffentliche Hochschule präsentieren.Auch INTRANET Erweiterung OPAC Firmen- Behördenbibliotheken eingesetzt. Wichtigstes Entwicklungsziel möglichst einfache intuitive Bedienerführung. Dienstleistung verschiedenen Eingabefelder selbsterklärenden Namen wandelt Benutzereingaben logische Suchanfrage um. Das Ergebnis Kurztitel-Liste Bearbeitung.Die Volltitelanzeigen enthalten natürlich aktuelle Online Informationen BIBDIA Modulen. Graphiken, Videosequenzen Audiodaten entsprechenden Objekte (BLOBs) Zugriff.Die Selektive Suche für erfahrenen Benutzer, Experten Suche für Wildcardsuche -mit Links-, Rechts- Mitteltrunkierung mehreren Zeichen- runden Suchstrategien ab. Durch vorhanden Online-Recherchefunktionen Bibliothek Informationsanbieter.Durch Benutzerfunktionen Bibliothek Diensleistungsanbieter World Wide Web.Vormerkungen, Verlängerungen Bestellungen Hause möglich. Demo Hinweis! Für Demo BIBDIA Portals bitte anmelden Hier geht's Demo OPAX Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> BIBDIA Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren BIBDIA Portal Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC Demo Portal Dienstleistung Bibliothekssoftware BIBDIA basiert Technologie, weltweiter Standard WEBs (w3c.org) definiert ist. Sie "three Einf\xfchrung client server server" System realisiert. Unterstützt Apache Web Server Anforderungen Applikationsserver weitergeleitet,der seinerseits virtuellen Filesystem angeforderten HTML Seiten verwaltet. Diese HTML Seiten dynamisch aufgebautund enthalten Scripts, über BiBerScript Datenbanken zugreifen. Der Server enthält außerdem cookie-basiertes Kontrolle für individuelle Steuerung Seitenzugriffe.Zufallszahlen cookies plaziert Browser übertragen. Dienstleistung Cookies verfallen Ablauf einerzeitlichen Vorgabe, individuell eingestellt Datenbank gesteuert kann. Dienstleistung Art Kommunkation Verwaltung virtuellen Filesystem Kostenstellenrechnung hohen Grad Sicherheit Verfügung.Der Applikationsserver Ebene Zugriffe Seiten ausserhalb virtuellen Filesystems ablehnen,und Anwendungsseite Hackerangriffe abwehren. Der Einsatz Konfiguration Firewall Systemkonzept vereinfacht. Herstellerunabhängigkeit Herstellerunabhängigkeit Ziel Entwicklung BIBDIA Portals. Dienstleistung Nutzung Standards weltweit Internet Einsatz kommen,werden BIBDIA System für Ihre Bibliothek bereitgestellt. Beim BIBDIA Portal Grund Basissoftware herstellerspezifische Softwareindustrie verzichtet. Windows und/oder LINUX Das BIBDIA Portal sowohl reinen Windows- reinen Linux-Umgebungen lauffähig.Dabei natürlich Mischbetrieb, z.B. Linux-Datenbankserver Windows-Arbeitsplätze, ebenfalls problemlos möglich. Arbeitskr\xe4fte BIBDIA Portal können Sie Vorteile unterschiedlichen Plattformen miteinander kombinieren, für Sie optimales Umfeld schaffen. Das einfache kostengüstige Systemkonzept Durch "three tiers"-Systemkonzept Konfiguration Betreuung Systems stark vereinfacht.Alle Systemeinstellungen zentralen Datenbank-/Applikationsserver durchgeführt.Die Konfiguration Arbeitsplätze beschränkt Bereitstellung Browsers,so Bereich leistungsstarke PC's benötigt werden, "pflegeleichte" thin-clients Einsatz können,die Benutzerbereich (z.B. OPAC Arbeitsplätze) Vorteile haben. Dienstleistung Bibliothek "Internetweit" Datenschutz für Kommunikation BIBDIA Portal Internet genutzt wird, Sie praktisch Ort Zugangzum Internet Möglichkeit Anwendung nutzen. Verteilte Arbeitsplätze Zweigstellen, Instituten,Schulen Hause einfach Konfigurationsarbeiten nutzen. Dies Beispielim BIBDIA "Schul"-Portal verdeutlicht. Eine teilnehmende Schule benötigt PC Browser,einen Zugang Internet, Nutzung gesamten BIBDIA Funktionalität möglich. BIBDIA Bibliotheksdienstleistung Rheinland-Pfalz Komfortabel umfassend für Ihre Theke Angebot Theke Rückbuchung Bibliotheksdienstleistung Verlängerung Vormerken Auskunft möglichst schnell sofort: Ihr Alltag Ausleihe. Dienstleistung Leser vertrauen Ihren Service, bleiben, können Sie BIBDIA Bibliotheksdienstleistung verlassen. Schnell einfach Alle Funktionen können Experten Knopfdruck Mausklick ausgeführt Alles Anforderungsprofil Benutzer erhält Fristzettel, bekommt Kontoauszug, zahlt anfallende Gebüren. Alles Platz, Verzögerung Ohne Tastatur Durch Einsatz Lesestiften, Laserscannern RFID-Einrichtungen bietet BIBDIA weitestgehend tastaturfreien Bereich Außergewöhnliche Vielfallt Freihand -Magazinausleihe, aktive passive Fernleihe, Dauerleihe Wochenendleihe Höchstmaß Flexibilit\xe4t BIBDIA bietet Möglichkeit Vieles definieren u.a. Benutzergruppen, Medientypen, Bibliotheksordnungen, allgemeine Parameter, Arbeitsplatzbeschreibung, Kennzahltabellen BIBDIA Statistik Rheinland-Pfalz Dienstleistung Grundlage Planungen Arbeitskr\xe4fte BIBDIA Statistik verfügen Sie über umfassendes Werkzeug, Vorgänge Abläufein Bibliothek analysieren Ergebnisse für zukünftigen Planungen nutzbringend verwenden. Das Statistikmodul liefert große Anzahl Auswertungen, Bildschirmanzeige Druckausgabe CSV-Datei&gt; ausgegeben können. Dienstleistung untenstehende Auflistung zeigt vorhandenen Statistiken. Alle Auswertungen können anschließend Standard Windows Softwareindustrie übertragen werden. Benutzer Statistiken Benutzer Benutzerstatistikgruppen Benutzer Ausleihgruppen Benutzer Jahrgängen Benutzer Geschlecht Benutzer PLZ Altersgruppen Benutzer PLZ Geschlecht Benutzer stundenweise Benutzer Fluktuation gesperrte Benutzer Benutzer Bezirken Kommunikationsmedien Statistiken Kommunikationsmedien Standort Kommunikationsmedien Medientypen Kommunikationsmedien Medienstatistikgruppen Nullerliste Medientyp Liste ausgeschiedene Kommunikationsmedien Nicht entliehene Medien/Aktivierungsgrad Liste aktuell entliehener Kommunikationsmedien Kommunikationsmedien Erfassungsjahr Bibliotheksdienstleistung / Unternehmen Statistiken Fernleihen Kreuzstatistik Funktionen Arbeitsbereichen Ausleihfunktionen Arbeitsbereichen Ausleihen Renner- / Nuller Medientyp Ausleihen Renner- / Nuller MedStatGrup Vormerk Statistiken diesjährige Vormerkungen Vormerkrennerliste / Vormerknullerlliste Aktuell Signaturen / Titel / Kommunikationsmedien Umschlag Statistiken Umschlag Standort Umschlag Medientypen Umschlag Medienstatistikgruppen Geb\xfchr Statistiken Gebührenübersicht (offen,bezahlt,gesamt) Gebühreneinnahmen Arbeitsplätzen Gebührenerlässe Arbeitsplätzen Gebühreneinnahmen Vorgängen Mahnwesen Übersicht Mahnliste Absenz Statistiken Absenz Standort Absenz Medientypen Absenz Medienstatistikgruppen Geschäftsgang Statistiken Geschäftsgang Standort Geschäftsgang Medientypen Geschäftsgang Medienstatistikgruppen BIBDIA Metadaten Rheinland-Pfalz Dienstleistung zentrale bibliographische Datenbank Der BIBDIA Katalog, heißt: Metadaten Regeln für alphabetischen Metadaten (RAK) Fremddatenübernahme MAB-1 MARC Beliebige Definition Erweiterung Kataloges Freie Definition Suchmerkmalen Volle Integration gesamten Recherche Textverarbeitungskomfort für Erfassung Bearbeitung Titelaufnahmen Dienstleistung BIBDIA Metadaten außergewöhnlich vielseitig . Ob selbständig unselbständig erschienenes Schrifttum, AV-Medien Musikalien Rheinland-Pfalz Datenbank gespeichert sofort beliebigen Begriffen suchbar. Titelaufnahmen Regeln für alphabetischen Metadaten (RAK) selbstverständlich regelgerechte Bildschirmanzeige Drucker Katalogkarten . Dienstleistung Nutzung Fremdleistungen \xdcbernahme bibliographischer Datenschutz EKZ, DB CD-ROM, gestattet Ihnen schnellen gezielten Aufbau Katalogdatenbank. Katalogisieren Sie über Erfassungsmasken beliebiger Reihenfolge, BIBDIA bietet für Einsteiger Experten passende Arbeitsweise. Der Abgleich Ansetzungsformen sorgt für umfassende Plausibilitätsprüfungen. Komfortable Kopierfunktionen erlauben vollständige teilweise \xdcbernahme erfaßter Titelaufnahmen. Während Sie katalogisieren, können Sie über Knopfdruck Ihren Eingaben beliebig Datenbank recherchieren. Dazu stehen Ihnen Suchmerkmale unmittelbar Verfügung. Internet Verbindung umfassenden Online-Hilfstexten Dialogfenstern bietet Ihnen BIBDIA Metadaten alles, Sie modernen fortschrittlichen Katalogsystem erwarten. BIBDIA Erwerbung Rheinland-Pfalz Übersichtlich effizient für Ihre Etatverwaltung Arbeitskr\xe4fte BIBDIA Erwerbung verfügen Sie über modernes Erwerbungssystem, speziellen Arbeitsabläufe Bereich abgestimmt ist. Dienstleistung komplette Integration Metadaten Recherche erlaubt umfassende Nutzung gesamten Titelbestandes einschließlich Fremddaten vollständige Recherchierbarkeit über Suchmerkmale. Solothurn können vorhandene Titelangaben für Bestellung weiterer Exemplare verwendet bestellende Titel schnell Vorhandensein überprüft werden. Vorakzession, Bestellwesen, genaue Rechnungskontrolle, automatische Lieferüberwachung, Kostenverwaltung Rheinland-Pfalz BIBDIA Erwerbung bietet kaufmännischen Instrumente für umfassende Haushaltssteuerung effektives Beschaffungswesen. Sie erhalten während Bearbeitungsvorgangs jederzeit präzise Angaben über Ausgabenstand gebundene Haushaltsmittel, Verteilung Kostenstellenrechnung Lieferanten. Lieferung Rechnung, Teillieferungen, Lieferscheine, Rechnungen, Lieferung, Sammel- Einzelrechnungen Rheinland-Pfalz für BIBDIA Erwerbung Probleme. Und Sie mal Vorgang notieren Rheinland-Pfalz ausreichend große Bemerkungsfelder erlauben Ihnen Eingabe beliebiger Texte. Dienstleistung BIBDIA Erwerbung Überblick: Vollständige Integration Metadaten Recherche Umfassende Fremddatennutzung Verwaltung unterschiedlichster Liefer- Rechnungsformen Sofortige Aktualisierung haushaltsrelevanten Datenschutz Statistiken BIBDIA Zeitschriftenverwaltung Rheinland-Pfalz Abo´s Blick Als wichtige Komponente BIBDIA Erwerbungssystems Ihnen Zeitschriftenverwaltung Sicherheit, Abonnementsständig überwacht werden, somit Vollständigkeit Zeitschriftenbestandes Ihrer Bibliothek jederzeit sichergestellt ist. Durch volle Integration BIBDIA Programmsystem stehen Zeitschriftenverwaltung selbstverständlich Funktionen direkt Verfügung. Umfangreiche Recherche- Katalogisierungsfunktionen unterstützen Sie jederzeit uneingeschränkten direkten Zugriff Fremddaten Eigenkatalogisate. Von Erfassung Zeitschriften über Bestellung Abonnement Überwachung derLieferung Nachbestellung Vorgabe, stellt Zeitschriftenverwaltung Funktionen bereit. Weitere Bestandteile Möglichkeiten, komplexe Kostenstellenstrukturen darzustellen auszuwerten,sowie verschiedene Umlauflisten verwalten. Bei Arbeitsvorgängen besonderes Augenmerk benutzer-freundlicheBedienung Abbildung Arbeitsabläufe Ihrer Bibliothek gerichtet. Wenige Dialogschritte erforderlich, Zeitschriftenverwaltung täglichen Arbeitsvorgänge optimal auszuführen. Dienstleistung wesentlichen Verfahrensabläufe Überblick: Zugriff bibliographischen Datenschutz inkl. umfassender Fremddatennutzung Zugriff Erwerbungsdaten Abbildung Kardex-Stammkarte Fenstertechnik Automatische Bearbeitung Verlängerung, Abbestellung, Stornierung Rechnungs- Etatverwaltung über komplexe Kostenstellenstrukturen Lieferkontrolle Automatische Ermittlung Erscheinungsdatums Heftbezeichnung Folgeexemplare BIBDIA OPAC Rheinland-Pfalz Ihre Präsentation INTERNET / INTRANET Der BIBDIA OPAC Rheinland-Pfalz World Wide Web zeigt Anzahl Bediensprachen internationalen Charakter, BIBDIA Anwendern genutzt werden. Eine notwendige Funktion, Mitbürgern leichtere Nutzung Ihrer Bibliothek ermöglichen. Bibliotheken können BIBDIA OPAC Angebot \xd6ffentliche Hochschule präsentieren.Auch INTRANET Erweiterung OPAC Firmen- Behördenbibliotheken eingesetzt. Wichtigstes Entwicklungsziel möglichst einfache intuitive Bedienerführung. Dienstleistung verschiedenen Eingabefelder selbsterklärenden Namen wandelt Benutzereingaben logische Suchanfrage um. Das Ergebnis Kurztitel-Liste Bearbeitung.Die Volltitelanzeigen enthalten natürlich aktuelle Online Informationen BIBDIA Modulen. Graphiken, Videosequenzen Audiodaten entsprechenden Objekte (BLOBs) Zugriff.Die Selektive Suche für erfahrenen Benutzer, Experten Suche für Wildcardsuche -mit Links-, Rechts- Mitteltrunkierung mehreren Zeichen- runden Suchstrategien ab. Durch vorhanden Online-Recherchefunktionen Bibliothek Informationsanbieter.Durch Benutzerfunktionen Bibliothek Diensleistungsanbieter World Wide Web.Vormerkungen, Verlängerungen Bestellungen Hause möglich. Demo Hinweis! Für Demo BIBDIA Portals bitte anmelden Hier geht's Demo OPAX Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> BIBDIA Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren BIBDIA Portal Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC Demo Portal Dienstleistung Bibliothekssoftware BIBDIA basiert Technologie, weltweiter Standard WEBs (w3c.org) definiert ist. Sie "three Einf\xfchrung client server server" System realisiert. Unterstützt Apache Web Server Anforderungen Applikationsserver weitergeleitet,der seinerseits virtuellen Filesystem angeforderten HTML Seiten verwaltet. Diese HTML Seiten dynamisch aufgebautund enthalten Scripts, über BiBerScript Datenbanken zugreifen. Der Server enthält außerdem cookie-basiertes Kontrolle für individuelle Steuerung Seitenzugriffe.Zufallszahlen cookies plaziert Browser übertragen. Dienstleistung Cookies verfallen Ablauf einerzeitlichen Vorgabe, individuell eingestellt Datenbank gesteuert kann. Dienstleistung Art Kommunkation Verwaltung virtuellen Filesystem Kostenstellenrechnung hohen Grad Sicherheit Verfügung.Der Applikationsserver Ebene Zugriffe Seiten ausserhalb virtuellen Filesystems ablehnen,und Anwendungsseite Hackerangriffe abwehren. Der Einsatz Konfiguration Firewall Systemkonzept vereinfacht. Herstellerunabhängigkeit Herstellerunabhängigkeit Ziel Entwicklung BIBDIA Portals. Dienstleistung Nutzung Standards weltweit Internet Einsatz kommen,werden BIBDIA System für Ihre Bibliothek bereitgestellt. Beim BIBDIA Portal Grund Basissoftware herstellerspezifische Softwareindustrie verzichtet. Windows und/oder LINUX Das BIBDIA Portal sowohl reinen Windows- reinen Linux-Umgebungen lauffähig.Dabei natürlich Mischbetrieb, z.B. Linux-Datenbankserver Windows-Arbeitsplätze, ebenfalls problemlos möglich. Arbeitskr\xe4fte BIBDIA Portal können Sie Vorteile unterschiedlichen Plattformen miteinander kombinieren, für Sie optimales Umfeld schaffen. Das einfache kostengüstige Systemkonzept Durch "three tiers"-Systemkonzept Konfiguration Betreuung Systems stark vereinfacht.Alle Systemeinstellungen zentralen Datenbank-/Applikationsserver durchgeführt.Die Konfiguration Arbeitsplätze beschränkt Bereitstellung Browsers,so Bereich leistungsstarke PC's benötigt werden, "pflegeleichte" thin-clients Einsatz können,die Benutzerbereich (z.B. OPAC Arbeitsplätze) Vorteile haben. Dienstleistung Bibliothek "Internetweit" Datenschutz für Kommunikation BIBDIA Portal Internet genutzt wird, Sie praktisch Ort Zugangzum Internet Möglichkeit Anwendung nutzen. Verteilte Arbeitsplätze Zweigstellen, Instituten,Schulen Hause einfach Konfigurationsarbeiten nutzen. Dies Beispielim BIBDIA "Schul"-Portal verdeutlicht. Eine teilnehmende Schule benötigt PC Browser,einen Zugang Internet, Nutzung gesamten BIBDIA Funktionalität möglich. BIBDIA Bibliotheksdienstleistung Rheinland-Pfalz Komfortabel umfassend für Ihre Theke Angebot Theke Rückbuchung Bibliotheksdienstleistung Verlängerung Vormerken Auskunft möglichst schnell sofort: Ihr Alltag Ausleihe. Dienstleistung Leser vertrauen Ihren Service, bleiben, können Sie BIBDIA Bibliotheksdienstleistung verlassen. Schnell einfach Alle Funktionen können Experten Knopfdruck Mausklick ausgeführt Alles Anforderungsprofil Benutzer erhält Fristzettel, bekommt Kontoauszug, zahlt anfallende Gebüren. Alles Platz, Verzögerung Ohne Tastatur Durch Einsatz Lesestiften, Laserscannern RFID-Einrichtungen bietet BIBDIA weitestgehend tastaturfreien Bereich Außergewöhnliche Vielfallt Freihand -Magazinausleihe, aktive passive Fernleihe, Dauerleihe Wochenendleihe Höchstmaß Flexibilit\xe4t BIBDIA bietet Möglichkeit Vieles definieren u.a. Benutzergruppen, Medientypen, Bibliotheksordnungen, allgemeine Parameter, Arbeitsplatzbeschreibung, Kennzahltabellen BIBDIA Statistik Rheinland-Pfalz Dienstleistung Grundlage Planungen Arbeitskr\xe4fte BIBDIA Statistik verfügen Sie über umfassendes Werkzeug, Vorgänge Abläufein Bibliothek analysieren Ergebnisse für zukünftigen Planungen nutzbringend verwenden. Das Statistikmodul liefert große Anzahl Auswertungen, Bildschirmanzeige Druckausgabe CSV-Datei&gt; ausgegeben können. Dienstleistung untenstehende Auflistung zeigt vorhandenen Statistiken. Alle Auswertungen können anschließend Standard Windows Softwareindustrie übertragen werden. Benutzer Statistiken Benutzer Benutzerstatistikgruppen Benutzer Ausleihgruppen Benutzer Jahrgängen Benutzer Geschlecht Benutzer PLZ Altersgruppen Benutzer PLZ Geschlecht Benutzer stundenweise Benutzer Fluktuation gesperrte Benutzer Benutzer Bezirken Kommunikationsmedien Statistiken Kommunikationsmedien Standort Kommunikationsmedien Medientypen Kommunikationsmedien Medienstatistikgruppen Nullerliste Medientyp Liste ausgeschiedene Kommunikationsmedien Nicht entliehene Medien/Aktivierungsgrad Liste aktuell entliehener Kommunikationsmedien Kommunikationsmedien Erfassungsjahr Bibliotheksdienstleistung / Unternehmen Statistiken Fernleihen Kreuzstatistik Funktionen Arbeitsbereichen Ausleihfunktionen Arbeitsbereichen Ausleihen Renner- / Nuller Medientyp Ausleihen Renner- / Nuller MedStatGrup Vormerk Statistiken diesjährige Vormerkungen Vormerkrennerliste / Vormerknullerlliste Aktuell Signaturen / Titel / Kommunikationsmedien Umschlag Statistiken Umschlag Standort Umschlag Medientypen Umschlag Medienstatistikgruppen Geb\xfchr Statistiken Gebührenübersicht (offen,bezahlt,gesamt) Gebühreneinnahmen Arbeitsplätzen Gebührenerlässe Arbeitsplätzen Gebühreneinnahmen Vorgängen Mahnwesen Übersicht Mahnliste Absenz Statistiken Absenz Standort Absenz Medientypen Absenz Medienstatistikgruppen Geschäftsgang Statistiken Geschäftsgang Standort Geschäftsgang Medientypen Geschäftsgang Medienstatistikgruppen BIBDIA Metadaten Rheinland-Pfalz Dienstleistung zentrale bibliographische Datenbank Der BIBDIA Katalog, heißt: Metadaten Regeln für alphabetischen Metadaten (RAK) Fremddatenübernahme MAB-1 MARC Beliebige Definition Erweiterung Kataloges Freie Definition Suchmerkmalen Volle Integration gesamten Recherche Textverarbeitungskomfort für Erfassung Bearbeitung Titelaufnahmen Dienstleistung BIBDIA Metadaten außergewöhnlich vielseitig . Ob selbständig unselbständig erschienenes Schrifttum, AV-Medien Musikalien Rheinland-Pfalz Datenbank gespeichert sofort beliebigen Begriffen suchbar. Titelaufnahmen Regeln für alphabetischen Metadaten (RAK) selbstverständlich regelgerechte Bildschirmanzeige Drucker Katalogkarten . Dienstleistung Nutzung Fremdleistungen \xdcbernahme bibliographischer Datenschutz EKZ, DB CD-ROM, gestattet Ihnen schnellen gezielten Aufbau Katalogdatenbank. Katalogisieren Sie über Erfassungsmasken beliebiger Reihenfolge, BIBDIA bietet für Einsteiger Experten passende Arbeitsweise. Der Abgleich Ansetzungsformen sorgt für umfassende Plausibilitätsprüfungen. Komfortable Kopierfunktionen erlauben vollständige teilweise \xdcbernahme erfaßter Titelaufnahmen. Während Sie katalogisieren, können Sie über Knopfdruck Ihren Eingaben beliebig Datenbank recherchieren. Dazu stehen Ihnen Suchmerkmale unmittelbar Verfügung. Internet Verbindung umfassenden Online-Hilfstexten Dialogfenstern bietet Ihnen BIBDIA Metadaten alles, Sie modernen fortschrittlichen Katalogsystem erwarten. BIBDIA Erwerbung Rheinland-Pfalz Übersichtlich effizient für Ihre Etatverwaltung Arbeitskr\xe4fte BIBDIA Erwerbung verfügen Sie über modernes Erwerbungssystem, speziellen Arbeitsabläufe Bereich abgestimmt ist. Dienstleistung komplette Integration Metadaten Recherche erlaubt umfassende Nutzung gesamten Titelbestandes einschließlich Fremddaten vollständige Recherchierbarkeit über Suchmerkmale. Solothurn können vorhandene Titelangaben für Bestellung weiterer Exemplare verwendet bestellende Titel schnell Vorhandensein überprüft werden. Vorakzession, Bestellwesen, genaue Rechnungskontrolle, automatische Lieferüberwachung, Kostenverwaltung Rheinland-Pfalz BIBDIA Erwerbung bietet kaufmännischen Instrumente für umfassende Haushaltssteuerung effektives Beschaffungswesen. Sie erhalten während Bearbeitungsvorgangs jederzeit präzise Angaben über Ausgabenstand gebundene Haushaltsmittel, Verteilung Kostenstellenrechnung Lieferanten. Lieferung Rechnung, Teillieferungen, Lieferscheine, Rechnungen, Lieferung, Sammel- Einzelrechnungen Rheinland-Pfalz für BIBDIA Erwerbung Probleme. Und Sie mal Vorgang notieren Rheinland-Pfalz ausreichend große Bemerkungsfelder erlauben Ihnen Eingabe beliebiger Texte. Dienstleistung BIBDIA Erwerbung Überblick: Vollständige Integration Metadaten Recherche Umfassende Fremddatennutzung Verwaltung unterschiedlichster Liefer- Rechnungsformen Sofortige Aktualisierung haushaltsrelevanten Datenschutz Statistiken BIBDIA Zeitschriftenverwaltung Rheinland-Pfalz Abo´s Blick Als wichtige Komponente BIBDIA Erwerbungssystems Ihnen Zeitschriftenverwaltung Sicherheit, Abonnementsständig überwacht werden, somit Vollständigkeit Zeitschriftenbestandes Ihrer Bibliothek jederzeit sichergestellt ist. Durch volle Integration BIBDIA Programmsystem stehen Zeitschriftenverwaltung selbstverständlich Funktionen direkt Verfügung. Umfangreiche Recherche- Katalogisierungsfunktionen unterstützen Sie jederzeit uneingeschränkten direkten Zugriff Fremddaten Eigenkatalogisate. Von Erfassung Zeitschriften über Bestellung Abonnement Überwachung derLieferung Nachbestellung Vorgabe, stellt Zeitschriftenverwaltung Funktionen bereit. Weitere Bestandteile Möglichkeiten, komplexe Kostenstellenstrukturen darzustellen auszuwerten,sowie verschiedene Umlauflisten verwalten. Bei Arbeitsvorgängen besonderes Augenmerk benutzer-freundlicheBedienung Abbildung Arbeitsabläufe Ihrer Bibliothek gerichtet. Wenige Dialogschritte erforderlich, Zeitschriftenverwaltung täglichen Arbeitsvorgänge optimal auszuführen. Dienstleistung wesentlichen Verfahrensabläufe Überblick: Zugriff bibliographischen Datenschutz inkl. umfassender Fremddatennutzung Zugriff Erwerbungsdaten Abbildung Kardex-Stammkarte Fenstertechnik Automatische Bearbeitung Verlängerung, Abbestellung, Stornierung Rechnungs- Etatverwaltung über komplexe Kostenstellenstrukturen Lieferkontrolle Automatische Ermittlung Erscheinungsdatums Heftbezeichnung Folgeexemplare BIBDIA OPAC Rheinland-Pfalz Ihre Präsentation INTERNET / INTRANET Der BIBDIA OPAC Rheinland-Pfalz World Wide Web zeigt Anzahl Bediensprachen internationalen Charakter, BIBDIA Anwendern genutzt werden. Eine notwendige Funktion, Mitbürgern leichtere Nutzung Ihrer Bibliothek ermöglichen. Bibliotheken können BIBDIA OPAC Angebot \xd6ffentliche Hochschule präsentieren.Auch INTRANET Erweiterung OPAC Firmen- Behördenbibliotheken eingesetzt. Wichtigstes Entwicklungsziel möglichst einfache intuitive Bedienerführung. Dienstleistung verschiedenen Eingabefelder selbsterklärenden Namen wandelt Benutzereingaben logische Suchanfrage um. Das Ergebnis Kurztitel-Liste Bearbeitung.Die Volltitelanzeigen enthalten natürlich aktuelle Online Informationen BIBDIA Modulen. Graphiken, Videosequenzen Audiodaten entsprechenden Objekte (BLOBs) Zugriff.Die Selektive Suche für erfahrenen Benutzer, Experten Suche für Wildcardsuche -mit Links-, Rechts- Mitteltrunkierung mehreren Zeichen- runden Suchstrategien ab. Durch vorhanden Online-Recherchefunktionen Bibliothek Informationsanbieter.Durch Benutzerfunktionen Bibliothek Diensleistungsanbieter World Wide Web.Vormerkungen, Verlängerungen Bestellungen Hause möglich. Demo Hinweis! Für Demo BIBDIA Portals bitte anmelden Hier geht's Demo OPAX Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Termine Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren BiBer News 18.10.2015 &amp;nbsp-&amp;nbsp 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Wie jedes Jahr BiBer GmbH mal Buchmesse vertreten. \xdcbernahme Besuch würden freuen. ← vorherige 1 nächste → Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Osterburken Kreisbibliothek 2014 Rodgau \xd6ffentliche 2014 Phillipsburg \xd6ffentliche 2013 Bad Kreuznach \xd6ffentliche 2012 Markgröningen \xd6ffentliche 2011 Baden-Baden \xd6ffentliche 2009 Überlingen \xd6ffentliche 2009 Hagen \xd6ffentliche 2009 Reinbek \xd6ffentliche 2008 Fürstenfeldbruck \xd6ffentliche 2007 Melle \xd6ffentliche 2007 Osnabrück \xd6ffentliche 2007 Frechen \xd6ffentliche 2007 Potsdam Stadt- Landesbibliothek 2006 Markdorf Bildungszentrum 2006 Lahr \xd6ffentliche 2006 Kornwestheim \xd6ffentliche 2005 Alzenau \xd6ffentliche 2005 Ladenburg \xd6ffentliche 2004 Karlsruhe \xd6ffentliche 2003 Laupheim \xd6ffentliche 2003 Schwieberdingen Bibliothek 2003 Friedrichshafen Medienhaus See 2002 Leonberg \xd6ffentliche 2002 Aschaffenburg \xd6ffentliche 2002 Bottrop \xd6ffentliche 2001 Fellbach \xd6ffentliche 2001 Norderstedt \xd6ffentliche 2001 Kronshagen Gemeindebücherei 2001 Ravensburg \xd6ffentliche 2001 Rendsburg Büchereizentrale Schleswig-Holstein 2000 Mölln \xd6ffentliche 1999 Langenau \xd6ffentliche 1999 Mönchengladbach \xd6ffentliche 1999 Gelsenkirchen \xd6ffentliche 1999 Duisburg \xd6ffentliche 1999 Bochum \xd6ffentliche 1999 Essen \xd6ffentliche 1999 Dillingen / Donau \xd6ffentliche 1999 Schwarzenbek \xd6ffentliche 1998 Oldenburg \xd6ffentliche 1998 Neumünster \xd6ffentliche 1998 Kamen \xd6ffentliche 1998 Kempten \xd6ffentliche 1998 Jena Ernst-Abbe-Bücherei 1998 Geesthacht \xd6ffentliche 1998 Friedrichsdorf \xd6ffentliche 1998 Mülheim a. d. R. \xd6ffentliche 1997 Herford \xd6ffentliche 1997 Bargteheide \xd6ffentliche 1997 Flensburg \xd6ffentliche 1996 Ober-Ramstadt \xd6ffentliche 1996 Rheda-Wiedenbrück \xd6ffentliche 1996 Lauterbach \xd6ffentliche 1996 Waiblingen \xd6ffentliche 1996 Böblingen \xd6ffentliche 1996 Erkrath \xd6ffentliche 1995 Würzburg \xd6ffentliche 1995 Gronau \xd6ffentliche 1995 Echzell Gemeindebücherei 1995 Bad Nauheim \xd6ffentliche 1995 Ludwigslust \xd6ffentliche 1995 Weiden Regionalbibliothek 1994 Marburg \xd6ffentliche 1994 Detmold \xd6ffentliche 1994 Geithain \xd6ffentliche 1994 Regensburg \xd6ffentliche 1994 Ibbenbüren \xd6ffentliche 1994 Eutin Kreisbibliothek 1994 Idstein \xd6ffentliche 1994 Konstanz \xd6ffentliche 1994 Minden \xd6ffentliche 1993 Hofheim \xd6ffentliche 1993 Langen \xd6ffentliche 1992 Bad Neustadt \xd6ffentliche 1991 Nürtingen \xd6ffentliche 1991 Neu-Isenburg \xd6ffentliche 1991 Biberach \xd6ffentliche 1991 Landshut \xd6ffentliche 1991 Ludwigsburg \xd6ffentliche 1990 Freising \xd6ffentliche 1990 Offenburg \xd6ffentliche 1990 Lingen \xd6ffentliche 1989 Hameln \xd6ffentliche 1989 Düren \xd6ffentliche 1989 Lünen \xd6ffentliche 1989 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Lünen \xd6ffentliche 1989 Lingen \xd6ffentliche 1989 Hameln \xd6ffentliche 1989 Düren \xd6ffentliche 1989 Offenburg \xd6ffentliche 1990 Ludwigsburg \xd6ffentliche 1990 Freising \xd6ffentliche 1990 Bad Neustadt \xd6ffentliche 1991 Biberach \xd6ffentliche 1991 Neu-Isenburg \xd6ffentliche 1991 Landshut \xd6ffentliche 1991 Nürtingen \xd6ffentliche 1991 Langen \xd6ffentliche 1992 Hofheim \xd6ffentliche 1993 Minden \xd6ffentliche 1993 Geithain \xd6ffentliche 1994 Ibbenbüren \xd6ffentliche 1994 Eutin Kreisbibliothek 1994 Regensburg \xd6ffentliche 1994 Weiden Regionalbibliothek 1994 Konstanz \xd6ffentliche 1994 Detmold \xd6ffentliche 1994 Idstein \xd6ffentliche 1994 Marburg \xd6ffentliche 1994 Ludwigslust \xd6ffentliche 1995 Erkrath \xd6ffentliche 1995 Würzburg \xd6ffentliche 1995 Bad Nauheim \xd6ffentliche 1995 Gronau \xd6ffentliche 1995 Echzell Gemeindebücherei 1995 Lauterbach \xd6ffentliche 1996 Ober-Ramstadt \xd6ffentliche 1996 Böblingen \xd6ffentliche 1996 Rheda-Wiedenbrück \xd6ffentliche 1996 Waiblingen \xd6ffentliche 1996 Flensburg \xd6ffentliche 1996 Mülheim a. d. R. \xd6ffentliche 1997 Bargteheide \xd6ffentliche 1997 Herford \xd6ffentliche 1997 Oldenburg \xd6ffentliche 1998 Neumünster \xd6ffentliche 1998 Kamen \xd6ffentliche 1998 Schwarzenbek \xd6ffentliche 1998 Jena Ernst-Abbe-Bücherei 1998 Geesthacht \xd6ffentliche 1998 Friedrichsdorf \xd6ffentliche 1998 Kempten \xd6ffentliche 1998 Mölln \xd6ffentliche 1999 Dillingen / Donau \xd6ffentliche 1999 Bochum \xd6ffentliche 1999 Gelsenkirchen \xd6ffentliche 1999 Duisburg \xd6ffentliche 1999 Essen \xd6ffentliche 1999 Langenau \xd6ffentliche 1999 Mönchengladbach \xd6ffentliche 1999 Rendsburg Büchereizentrale Schleswig-Holstein 2000 Norderstedt \xd6ffentliche 2001 Fellbach \xd6ffentliche 2001 Bottrop \xd6ffentliche 2001 Kronshagen Gemeindebücherei 2001 Ravensburg \xd6ffentliche 2001 Friedrichshafen Medienhaus See 2002 Aschaffenburg \xd6ffentliche 2002 Leonberg \xd6ffentliche 2002 Schwieberdingen Bibliothek 2003 Laupheim \xd6ffentliche 2003 Karlsruhe \xd6ffentliche 2003 Ladenburg \xd6ffentliche 2004 Kornwestheim \xd6ffentliche 2005 Alzenau \xd6ffentliche 2005 Lahr \xd6ffentliche 2006 Markdorf Bildungszentrum 2006 Potsdam Stadt- Landesbibliothek 2006 Frechen \xd6ffentliche 2007 Melle \xd6ffentliche 2007 Fürstenfeldbruck \xd6ffentliche 2007 Osnabrück \xd6ffentliche 2007 Reinbek \xd6ffentliche 2008 Überlingen \xd6ffentliche 2009 Hagen \xd6ffentliche 2009 Baden-Baden \xd6ffentliche 2009 Markgröningen \xd6ffentliche 2011 Bad Kreuznach \xd6ffentliche 2012 Phillipsburg \xd6ffentliche 2013 Osterburken Kreisbibliothek 2014 Rodgau \xd6ffentliche 2014 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Bad Nauheim \xd6ffentliche 1995 Biberach \xd6ffentliche 1991 Bochum \xd6ffentliche 1999 Detmold \xd6ffentliche 1994 Dillingen / Donau \xd6ffentliche 1999 Düren \xd6ffentliche 1989 Erkrath \xd6ffentliche 1995 Fellbach \xd6ffentliche 2001 Frechen \xd6ffentliche 2007 Friedrichsdorf \xd6ffentliche 1998 Geesthacht \xd6ffentliche 1998 Hagen \xd6ffentliche 2009 Hofheim \xd6ffentliche 1993 Ibbenbüren \xd6ffentliche 1994 Idstein \xd6ffentliche 1994 Konstanz \xd6ffentliche 1994 Lahr \xd6ffentliche 2006 Landshut \xd6ffentliche 1991 Laupheim \xd6ffentliche 2003 Lauterbach \xd6ffentliche 1996 Leonberg \xd6ffentliche 2002 Lünen \xd6ffentliche 1989 Marburg \xd6ffentliche 1994 Markgröningen \xd6ffentliche 2011 Mölln \xd6ffentliche 1999 Neumünster \xd6ffentliche 1998 Norderstedt \xd6ffentliche 2001 Nürtingen \xd6ffentliche 1991 Ober-Ramstadt \xd6ffentliche 1996 Ravensburg \xd6ffentliche 2001 Regensburg \xd6ffentliche 1994 Schwarzenbek \xd6ffentliche 1998 Überlingen \xd6ffentliche 2009 Waiblingen \xd6ffentliche 1996 Würzburg \xd6ffentliche 1995 Kamen \xd6ffentliche 1998 Langen \xd6ffentliche 1992 Rodgau \xd6ffentliche 2014 Alzenau \xd6ffentliche 2005 Aschaffenburg \xd6ffentliche 2002 Bad Kreuznach \xd6ffentliche 2012 Bad Neustadt \xd6ffentliche 1991 Baden-Baden \xd6ffentliche 2009 Bargteheide \xd6ffentliche 1997 Böblingen \xd6ffentliche 1996 Bottrop \xd6ffentliche 2001 Duisburg \xd6ffentliche 1999 Essen \xd6ffentliche 1999 Flensburg \xd6ffentliche 1996 Freising \xd6ffentliche 1990 Fürstenfeldbruck \xd6ffentliche 2007 Geithain \xd6ffentliche 1994 Gelsenkirchen \xd6ffentliche 1999 Gronau \xd6ffentliche 1995 Hameln \xd6ffentliche 1989 Herford \xd6ffentliche 1997 Kempten \xd6ffentliche 1998 Kornwestheim \xd6ffentliche 2005 Ladenburg \xd6ffentliche 2004 Langenau \xd6ffentliche 1999 Lingen \xd6ffentliche 1989 Ludwigsburg \xd6ffentliche 1990 Ludwigslust \xd6ffentliche 1995 Melle \xd6ffentliche 2007 Minden \xd6ffentliche 1993 Mönchengladbach \xd6ffentliche 1999 Mülheim a. d. R. \xd6ffentliche 1997 Neu-Isenburg \xd6ffentliche 1991 Offenburg \xd6ffentliche 1990 Oldenburg \xd6ffentliche 1998 Osnabrück \xd6ffentliche 2007 Phillipsburg \xd6ffentliche 2013 Reinbek \xd6ffentliche 2008 Rheda-Wiedenbrück \xd6ffentliche 1996 Karlsruhe \xd6ffentliche 2003 Potsdam Stadt- Landesbibliothek 2006 Weiden Regionalbibliothek 1994 Friedrichshafen Medienhaus See 2002 Eutin Kreisbibliothek 1994 Osterburken Kreisbibliothek 2014 Echzell Gemeindebücherei 1995 Kronshagen Gemeindebücherei 2001 Jena Ernst-Abbe-Bücherei 1998 Rendsburg Büchereizentrale Schleswig-Holstein 2000 Markdorf Bildungszentrum 2006 Schwieberdingen Bibliothek 2003 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Schwieberdingen Bibliothek 2003 Markdorf Bildungszentrum 2006 Rendsburg Büchereizentrale Schleswig-Holstein 2000 Jena Ernst-Abbe-Bücherei 1998 Echzell Gemeindebücherei 1995 Kronshagen Gemeindebücherei 2001 Eutin Kreisbibliothek 1994 Osterburken Kreisbibliothek 2014 Friedrichshafen Medienhaus See 2002 Weiden Regionalbibliothek 1994 Potsdam Stadt- Landesbibliothek 2006 Alzenau \xd6ffentliche 2005 Aschaffenburg \xd6ffentliche 2002 Bad Kreuznach \xd6ffentliche 2012 Bad Neustadt \xd6ffentliche 1991 Baden-Baden \xd6ffentliche 2009 Bargteheide \xd6ffentliche 1997 Böblingen \xd6ffentliche 1996 Bottrop \xd6ffentliche 2001 Duisburg \xd6ffentliche 1999 Essen \xd6ffentliche 1999 Flensburg \xd6ffentliche 1996 Freising \xd6ffentliche 1990 Fürstenfeldbruck \xd6ffentliche 2007 Geithain \xd6ffentliche 1994 Gelsenkirchen \xd6ffentliche 1999 Gronau \xd6ffentliche 1995 Hameln \xd6ffentliche 1989 Herford \xd6ffentliche 1997 Kempten \xd6ffentliche 1998 Kornwestheim \xd6ffentliche 2005 Ladenburg \xd6ffentliche 2004 Langenau \xd6ffentliche 1999 Lingen \xd6ffentliche 1989 Ludwigsburg \xd6ffentliche 1990 Ludwigslust \xd6ffentliche 1995 Melle \xd6ffentliche 2007 Minden \xd6ffentliche 1993 Mönchengladbach \xd6ffentliche 1999 Mülheim a. d. R. \xd6ffentliche 1997 Neu-Isenburg \xd6ffentliche 1991 Offenburg \xd6ffentliche 1990 Oldenburg \xd6ffentliche 1998 Osnabrück \xd6ffentliche 2007 Phillipsburg \xd6ffentliche 2013 Reinbek \xd6ffentliche 2008 Rheda-Wiedenbrück \xd6ffentliche 1996 Karlsruhe \xd6ffentliche 2003 Bad Nauheim \xd6ffentliche 1995 Biberach \xd6ffentliche 1991 Bochum \xd6ffentliche 1999 Detmold \xd6ffentliche 1994 Dillingen / Donau \xd6ffentliche 1999 Düren \xd6ffentliche 1989 Erkrath \xd6ffentliche 1995 Fellbach \xd6ffentliche 2001 Frechen \xd6ffentliche 2007 Friedrichsdorf \xd6ffentliche 1998 Geesthacht \xd6ffentliche 1998 Hagen \xd6ffentliche 2009 Hofheim \xd6ffentliche 1993 Ibbenbüren \xd6ffentliche 1994 Idstein \xd6ffentliche 1994 Konstanz \xd6ffentliche 1994 Lahr \xd6ffentliche 2006 Landshut \xd6ffentliche 1991 Laupheim \xd6ffentliche 2003 Lauterbach \xd6ffentliche 1996 Leonberg \xd6ffentliche 2002 Lünen \xd6ffentliche 1989 Marburg \xd6ffentliche 1994 Markgröningen \xd6ffentliche 2011 Mölln \xd6ffentliche 1999 Neumünster \xd6ffentliche 1998 Norderstedt \xd6ffentliche 2001 Nürtingen \xd6ffentliche 1991 Ober-Ramstadt \xd6ffentliche 1996 Ravensburg \xd6ffentliche 2001 Regensburg \xd6ffentliche 1994 Schwarzenbek \xd6ffentliche 1998 Überlingen \xd6ffentliche 2009 Waiblingen \xd6ffentliche 1996 Würzburg \xd6ffentliche 1995 Kamen \xd6ffentliche 1998 Langen \xd6ffentliche 1992 Rodgau \xd6ffentliche 2014 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Würzburg \xd6ffentliche 1995 Weiden Regionalbibliothek 1994 Waiblingen \xd6ffentliche 1996 Überlingen \xd6ffentliche 2009 Schwieberdingen Bibliothek 2003 Schwarzenbek \xd6ffentliche 1998 Rodgau \xd6ffentliche 2014 Rheda-Wiedenbrück \xd6ffentliche 1996 Rendsburg Büchereizentrale Schleswig-Holstein 2000 Reinbek \xd6ffentliche 2008 Regensburg \xd6ffentliche 1994 Ravensburg \xd6ffentliche 2001 Potsdam Stadt- Landesbibliothek 2006 Phillipsburg \xd6ffentliche 2013 Osterburken Kreisbibliothek 2014 Osnabrück \xd6ffentliche 2007 Oldenburg \xd6ffentliche 1998 Offenburg \xd6ffentliche 1990 Ober-Ramstadt \xd6ffentliche 1996 Nürtingen \xd6ffentliche 1991 Norderstedt \xd6ffentliche 2001 Neumünster \xd6ffentliche 1998 Neu-Isenburg \xd6ffentliche 1991 Mülheim a. d. R. \xd6ffentliche 1997 Mönchengladbach \xd6ffentliche 1999 Mölln \xd6ffentliche 1999 Minden \xd6ffentliche 1993 Melle \xd6ffentliche 2007 Markgröningen \xd6ffentliche 2011 Markdorf Bildungszentrum 2006 Marburg \xd6ffentliche 1994 Lünen \xd6ffentliche 1989 Ludwigslust \xd6ffentliche 1995 Ludwigsburg \xd6ffentliche 1990 Lingen \xd6ffentliche 1989 Leonberg \xd6ffentliche 2002 Lauterbach \xd6ffentliche 1996 Laupheim \xd6ffentliche 2003 Langenau \xd6ffentliche 1999 Langen \xd6ffentliche 1992 Landshut \xd6ffentliche 1991 Lahr \xd6ffentliche 2006 Ladenburg \xd6ffentliche 2004 Kronshagen Gemeindebücherei 2001 Kornwestheim \xd6ffentliche 2005 Konstanz \xd6ffentliche 1994 Kempten \xd6ffentliche 1998 Karlsruhe \xd6ffentliche 2003 Kamen \xd6ffentliche 1998 Jena Ernst-Abbe-Bücherei 1998 Idstein \xd6ffentliche 1994 Ibbenbüren \xd6ffentliche 1994 Hofheim \xd6ffentliche 1993 Herford \xd6ffentliche 1997 Hameln \xd6ffentliche 1989 Hagen \xd6ffentliche 2009 Gronau \xd6ffentliche 1995 Gelsenkirchen \xd6ffentliche 1999 Geithain \xd6ffentliche 1994 Geesthacht \xd6ffentliche 1998 Fürstenfeldbruck \xd6ffentliche 2007 Friedrichshafen Medienhaus See 2002 Friedrichsdorf \xd6ffentliche 1998 Freising \xd6ffentliche 1990 Frechen \xd6ffentliche 2007 Flensburg \xd6ffentliche 1996 Fellbach \xd6ffentliche 2001 Eutin Kreisbibliothek 1994 Essen \xd6ffentliche 1999 Erkrath \xd6ffentliche 1995 Echzell Gemeindebücherei 1995 Düren \xd6ffentliche 1989 Duisburg \xd6ffentliche 1999 Dillingen / Donau \xd6ffentliche 1999 Detmold \xd6ffentliche 1994 Bottrop \xd6ffentliche 2001 Bochum \xd6ffentliche 1999 Böblingen \xd6ffentliche 1996 Biberach \xd6ffentliche 1991 Bargteheide \xd6ffentliche 1997 Baden-Baden \xd6ffentliche 2009 Bad Neustadt \xd6ffentliche 1991 Bad Nauheim \xd6ffentliche 1995 Bad Kreuznach \xd6ffentliche 2012 Aschaffenburg \xd6ffentliche 2002 Alzenau \xd6ffentliche 2005 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Alzenau \xd6ffentliche 2005 Aschaffenburg \xd6ffentliche 2002 Bad Kreuznach \xd6ffentliche 2012 Bad Nauheim \xd6ffentliche 1995 Bad Neustadt \xd6ffentliche 1991 Baden-Baden \xd6ffentliche 2009 Bargteheide \xd6ffentliche 1997 Biberach \xd6ffentliche 1991 Böblingen \xd6ffentliche 1996 Bochum \xd6ffentliche 1999 Bottrop \xd6ffentliche 2001 Detmold \xd6ffentliche 1994 Dillingen / Donau \xd6ffentliche 1999 Duisburg \xd6ffentliche 1999 Düren \xd6ffentliche 1989 Echzell Gemeindebücherei 1995 Erkrath \xd6ffentliche 1995 Essen \xd6ffentliche 1999 Eutin Kreisbibliothek 1994 Fellbach \xd6ffentliche 2001 Flensburg \xd6ffentliche 1996 Frechen \xd6ffentliche 2007 Freising \xd6ffentliche 1990 Friedrichsdorf \xd6ffentliche 1998 Friedrichshafen Medienhaus See 2002 Fürstenfeldbruck \xd6ffentliche 2007 Geesthacht \xd6ffentliche 1998 Geithain \xd6ffentliche 1994 Gelsenkirchen \xd6ffentliche 1999 Gronau \xd6ffentliche 1995 Hagen \xd6ffentliche 2009 Hameln \xd6ffentliche 1989 Herford \xd6ffentliche 1997 Hofheim \xd6ffentliche 1993 Ibbenbüren \xd6ffentliche 1994 Idstein \xd6ffentliche 1994 Jena Ernst-Abbe-Bücherei 1998 Kamen \xd6ffentliche 1998 Karlsruhe \xd6ffentliche 2003 Kempten \xd6ffentliche 1998 Konstanz \xd6ffentliche 1994 Kornwestheim \xd6ffentliche 2005 Kronshagen Gemeindebücherei 2001 Ladenburg \xd6ffentliche 2004 Lahr \xd6ffentliche 2006 Landshut \xd6ffentliche 1991 Langen \xd6ffentliche 1992 Langenau \xd6ffentliche 1999 Laupheim \xd6ffentliche 2003 Lauterbach \xd6ffentliche 1996 Leonberg \xd6ffentliche 2002 Lingen \xd6ffentliche 1989 Ludwigsburg \xd6ffentliche 1990 Ludwigslust \xd6ffentliche 1995 Lünen \xd6ffentliche 1989 Marburg \xd6ffentliche 1994 Markdorf Bildungszentrum 2006 Markgröningen \xd6ffentliche 2011 Melle \xd6ffentliche 2007 Minden \xd6ffentliche 1993 Mölln \xd6ffentliche 1999 Mönchengladbach \xd6ffentliche 1999 Mülheim a. d. R. \xd6ffentliche 1997 Neu-Isenburg \xd6ffentliche 1991 Neumünster \xd6ffentliche 1998 Norderstedt \xd6ffentliche 2001 Nürtingen \xd6ffentliche 1991 Ober-Ramstadt \xd6ffentliche 1996 Offenburg \xd6ffentliche 1990 Oldenburg \xd6ffentliche 1998 Osnabrück \xd6ffentliche 2007 Osterburken Kreisbibliothek 2014 Phillipsburg \xd6ffentliche 2013 Potsdam Stadt- Landesbibliothek 2006 Ravensburg \xd6ffentliche 2001 Regensburg \xd6ffentliche 1994 Reinbek \xd6ffentliche 2008 Rendsburg Büchereizentrale Schleswig-Holstein 2000 Rheda-Wiedenbrück \xd6ffentliche 1996 Rodgau \xd6ffentliche 2014 Schwarzenbek \xd6ffentliche 1998 Schwieberdingen Bibliothek 2003 Überlingen \xd6ffentliche 2009 Waiblingen \xd6ffentliche 1996 Weiden Regionalbibliothek 1994 Würzburg \xd6ffentliche 1995 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Apenrade Zentralbücherei 1996 Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Kantonsbibliothek 2001 Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Kantonsschule 2001 Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Staatsarchiv 2001 Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Gerichtsbibliothek 2012 Lausanne Rheinland-Pfalz Schweiz \xd6ffentliche 1989 Olten Rheinland-Pfalz Schweiz \xd6ffentliche 1994 Solothurn Rheinland-Pfalz Schweiz Wissenschaftliche 1988 Solothurn Rheinland-Pfalz Schweiz Kantonsschule 1991 Zug Rheinland-Pfalz Schweiz Stadt- Kantonsbibliothek 1985 Zug Rheinland-Pfalz Schweiz Staatsarchiv 2004 Zug Rheinland-Pfalz Schweiz Musikschule 2007 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Bergneustadt Forum Wiedenest e.V. 2007 Düsseldorf Fliedner Fachhochschule 2013 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Berlin Deutschlandradio 2008 Berlin Deutschlandradio Kultur 2008 Berlin Stiftung Produkttest 1998 Bochum Bundesknappschaft 1996 Bonn Deutsches Musikinformationszentrum 2005 Düsseldorf Henkel KgaA Werksbibliothek 1995 Düsseldorf Henkel Infocenter Bibliothek 2000 Frankfurt d-fine 2012 Frankfurt Frankfurter Allgemeine Zeitung 2005 Frankfurt Hengeler Mueller 1998 Frankfurt White &amp; Case, Feddersen 1998 Hamburg Norddeutscher Rundfunk 2011 Ingolstadt Audi 2011 Jena Eine Welt Netzwerk Th\xfcringen e.V. 2013 Köln Deutschlandfunk 2008 Langen Deutsche Luftverkehrssicherheit GmbH 2012 Lübeck Bundespolizeiakademie 2001 Mainz \xd6ffentliche Rheinland-Pfalz 1995 München Bayrischer Rundfunk 2007 Münster Polizei-Führungsakademie 1999 Saarbrücken Saarländischer Rundfunk 2009 Stuttgart Südwestrundfunk 2007 Stuttgart Anthroposophische Gesellschaft 2004 Wiesbaden Bundeskriminalamt 1996 Würzburg Deutsches Notarinstitut 2002 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Berlin Staatsbibliothek Preußischer Kulturbesitz 1990 Düren Stadtarchiv 2007 Düsseldorf Fliedner Fachhochschule 2013 Essen Regionalverbund Ruhr 2007 Münster Bibliothek Kapuziner 2013 Überlingen Leopold-Sophien-Bibliothek 2009 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Alzenau \xd6ffentliche 2005 Aschaffenburg \xd6ffentliche 2002 Bad Kreuznach \xd6ffentliche 2012 Bad Nauheim \xd6ffentliche 1995 Bad Neustadt \xd6ffentliche 1991 Baden-Baden \xd6ffentliche 2009 Bargteheide \xd6ffentliche 1997 Biberach \xd6ffentliche 1991 Böblingen \xd6ffentliche 1996 Bochum \xd6ffentliche 1999 Bottrop \xd6ffentliche 2001 Detmold \xd6ffentliche 1994 Dillingen / Donau \xd6ffentliche 1999 Duisburg \xd6ffentliche 1999 Düren \xd6ffentliche 1989 Echzell Gemeindebücherei 1995 Erkrath \xd6ffentliche 1995 Essen \xd6ffentliche 1999 Eutin Kreisbibliothek 1994 Fellbach \xd6ffentliche 2001 Flensburg \xd6ffentliche 1996 Frechen \xd6ffentliche 2007 Freising \xd6ffentliche 1990 Friedrichsdorf \xd6ffentliche 1998 Friedrichshafen Medienhaus See 2002 Fürstenfeldbruck \xd6ffentliche 2007 Geesthacht \xd6ffentliche 1998 Geithain \xd6ffentliche 1994 Gelsenkirchen \xd6ffentliche 1999 Gronau \xd6ffentliche 1995 Hagen \xd6ffentliche 2009 Hameln \xd6ffentliche 1989 Herford \xd6ffentliche 1997 Hofheim \xd6ffentliche 1993 Ibbenbüren \xd6ffentliche 1994 Idstein \xd6ffentliche 1994 Jena Ernst-Abbe-Bücherei 1998 Kamen \xd6ffentliche 1998 Karlsruhe \xd6ffentliche 2003 Kempten \xd6ffentliche 1998 Konstanz \xd6ffentliche 1994 Kornwestheim \xd6ffentliche 2005 Kronshagen Gemeindebücherei 2001 Ladenburg \xd6ffentliche 2004 Lahr \xd6ffentliche 2006 Landshut \xd6ffentliche 1991 Langen \xd6ffentliche 1992 Langenau \xd6ffentliche 1999 Laupheim \xd6ffentliche 2003 Lauterbach \xd6ffentliche 1996 Leonberg \xd6ffentliche 2002 Lingen \xd6ffentliche 1989 Ludwigsburg \xd6ffentliche 1990 Ludwigslust \xd6ffentliche 1995 Lünen \xd6ffentliche 1989 Marburg \xd6ffentliche 1994 Markdorf Bildungszentrum 2006 Markgröningen \xd6ffentliche 2011 Melle \xd6ffentliche 2007 Minden \xd6ffentliche 1993 Mölln \xd6ffentliche 1999 Mönchengladbach \xd6ffentliche 1999 Mülheim a. d. R. \xd6ffentliche 1997 Neu-Isenburg \xd6ffentliche 1991 Neumünster \xd6ffentliche 1998 Norderstedt \xd6ffentliche 2001 Nürtingen \xd6ffentliche 1991 Ober-Ramstadt \xd6ffentliche 1996 Offenburg \xd6ffentliche 1990 Oldenburg \xd6ffentliche 1998 Osnabrück \xd6ffentliche 2007 Osterburken Kreisbibliothek 2014 Phillipsburg \xd6ffentliche 2013 Potsdam Stadt- Landesbibliothek 2006 Ravensburg \xd6ffentliche 2001 Regensburg \xd6ffentliche 1994 Reinbek \xd6ffentliche 2008 Rendsburg Büchereizentrale Schleswig-Holstein 2000 Rheda-Wiedenbrück \xd6ffentliche 1996 Rodgau \xd6ffentliche 2014 Schwarzenbek \xd6ffentliche 1998 Schwieberdingen Bibliothek 2003 Überlingen \xd6ffentliche 2009 Waiblingen \xd6ffentliche 1996 Weiden Regionalbibliothek 1994 Würzburg \xd6ffentliche 1995 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Gerichtsbibliothek 2012 Zug Rheinland-Pfalz Schweiz Musikschule 2007 Zug Rheinland-Pfalz Schweiz Staatsarchiv 2004 Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Kantonsbibliothek 2001 Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Kantonsschule 2001 Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Staatsarchiv 2001 Apenrade Zentralbücherei 1996 Olten Rheinland-Pfalz Schweiz \xd6ffentliche 1994 Solothurn Rheinland-Pfalz Schweiz Kantonsschule 1991 Lausanne Rheinland-Pfalz Schweiz \xd6ffentliche 1989 Solothurn Rheinland-Pfalz Schweiz Wissenschaftliche 1988 Zug Rheinland-Pfalz Schweiz Stadt- Kantonsbibliothek 1985 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Zug Rheinland-Pfalz Schweiz Stadt- Kantonsbibliothek 1985 Solothurn Rheinland-Pfalz Schweiz Wissenschaftliche 1988 Lausanne Rheinland-Pfalz Schweiz \xd6ffentliche 1989 Solothurn Rheinland-Pfalz Schweiz Kantonsschule 1991 Olten Rheinland-Pfalz Schweiz \xd6ffentliche 1994 Apenrade Zentralbücherei 1996 Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Staatsarchiv 2001 Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Kantonsschule 2001 Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Kantonsbibliothek 2001 Zug Rheinland-Pfalz Schweiz Staatsarchiv 2004 Zug Rheinland-Pfalz Schweiz Musikschule 2007 Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Gerichtsbibliothek 2012 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Apenrade Zentralbücherei 1996 Solothurn Rheinland-Pfalz Schweiz Wissenschaftliche 1988 Lausanne Rheinland-Pfalz Schweiz \xd6ffentliche 1989 Olten Rheinland-Pfalz Schweiz \xd6ffentliche 1994 Zug Rheinland-Pfalz Schweiz Stadt- Kantonsbibliothek 1985 Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Staatsarchiv 2001 Zug Rheinland-Pfalz Schweiz Staatsarchiv 2004 Zug Rheinland-Pfalz Schweiz Musikschule 2007 Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Kantonsschule 2001 Solothurn Rheinland-Pfalz Schweiz Kantonsschule 1991 Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Kantonsbibliothek 2001 Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Gerichtsbibliothek 2012 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Gerichtsbibliothek 2012 Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Kantonsbibliothek 2001 Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Kantonsschule 2001 Solothurn Rheinland-Pfalz Schweiz Kantonsschule 1991 Zug Rheinland-Pfalz Schweiz Musikschule 2007 Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Staatsarchiv 2001 Zug Rheinland-Pfalz Schweiz Staatsarchiv 2004 Zug Rheinland-Pfalz Schweiz Stadt- Kantonsbibliothek 1985 Lausanne Rheinland-Pfalz Schweiz \xd6ffentliche 1989 Olten Rheinland-Pfalz Schweiz \xd6ffentliche 1994 Solothurn Rheinland-Pfalz Schweiz Wissenschaftliche 1988 Apenrade Zentralbücherei 1996 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Zug Rheinland-Pfalz Schweiz Stadt- Kantonsbibliothek 1985 Zug Rheinland-Pfalz Schweiz Staatsarchiv 2004 Zug Rheinland-Pfalz Schweiz Musikschule 2007 Solothurn Rheinland-Pfalz Schweiz Wissenschaftliche 1988 Solothurn Rheinland-Pfalz Schweiz Kantonsschule 1991 Olten Rheinland-Pfalz Schweiz \xd6ffentliche 1994 Lausanne Rheinland-Pfalz Schweiz \xd6ffentliche 1989 Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Kantonsbibliothek 2001 Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Kantonsschule 2001 Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Staatsarchiv 2001 Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Gerichtsbibliothek 2012 Apenrade Zentralbücherei 1996 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Apenrade Zentralbücherei 1996 Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Kantonsbibliothek 2001 Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Kantonsschule 2001 Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Staatsarchiv 2001 Glarus Rheinland-Pfalz Schweiz Gerichtsbibliothek 2012 Lausanne Rheinland-Pfalz Schweiz \xd6ffentliche 1989 Olten Rheinland-Pfalz Schweiz \xd6ffentliche 1994 Solothurn Rheinland-Pfalz Schweiz Wissenschaftliche 1988 Solothurn Rheinland-Pfalz Schweiz Kantonsschule 1991 Zug Rheinland-Pfalz Schweiz Stadt- Kantonsbibliothek 1985 Zug Rheinland-Pfalz Schweiz Staatsarchiv 2004 Zug Rheinland-Pfalz Schweiz Musikschule 2007 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Düsseldorf Fliedner Fachhochschule 2013 Bergneustadt Forum Wiedenest e.V. 2007 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Bergneustadt Forum Wiedenest e.V. 2007 Düsseldorf Fliedner Fachhochschule 2013 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Bergneustadt Forum Wiedenest e.V. 2007 Düsseldorf Fliedner Fachhochschule 2013 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Düsseldorf Fliedner Fachhochschule 2013 Bergneustadt Forum Wiedenest e.V. 2007 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Düsseldorf Fliedner Fachhochschule 2013 Bergneustadt Forum Wiedenest e.V. 2007 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Bergneustadt Forum Wiedenest e.V. 2007 Düsseldorf Fliedner Fachhochschule 2013 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Alzenau \xd6ffentliche 2005 Aschaffenburg \xd6ffentliche 2002 Bad Kreuznach \xd6ffentliche 2012 Bad Nauheim \xd6ffentliche 1995 Bad Neustadt \xd6ffentliche 1991 Baden-Baden \xd6ffentliche 2009 Bargteheide \xd6ffentliche 1997 Biberach \xd6ffentliche 1991 Böblingen \xd6ffentliche 1996 Bochum \xd6ffentliche 1999 Bottrop \xd6ffentliche 2001 Detmold \xd6ffentliche 1994 Dillingen / Donau \xd6ffentliche 1999 Duisburg \xd6ffentliche 1999 Düren \xd6ffentliche 1989 Echzell Gemeindebücherei 1995 Erkrath \xd6ffentliche 1995 Essen \xd6ffentliche 1999 Eutin Kreisbibliothek 1994 Fellbach \xd6ffentliche 2001 Flensburg \xd6ffentliche 1996 Frechen \xd6ffentliche 2007 Freising \xd6ffentliche 1990 Friedrichsdorf \xd6ffentliche 1998 Friedrichshafen Medienhaus See 2002 Fürstenfeldbruck \xd6ffentliche 2007 Geesthacht \xd6ffentliche 1998 Geithain \xd6ffentliche 1994 Gelsenkirchen \xd6ffentliche 1999 Gronau \xd6ffentliche 1995 Hagen \xd6ffentliche 2009 Hameln \xd6ffentliche 1989 Herford \xd6ffentliche 1997 Hofheim \xd6ffentliche 1993 Ibbenbüren \xd6ffentliche 1994 Idstein \xd6ffentliche 1994 Jena Ernst-Abbe-Bücherei 1998 Kamen \xd6ffentliche 1998 Karlsruhe \xd6ffentliche 2003 Kempten \xd6ffentliche 1998 Konstanz \xd6ffentliche 1994 Kornwestheim \xd6ffentliche 2005 Kronshagen Gemeindebücherei 2001 Ladenburg \xd6ffentliche 2004 Lahr \xd6ffentliche 2006 Landshut \xd6ffentliche 1991 Langen \xd6ffentliche 1992 Langenau \xd6ffentliche 1999 Laupheim \xd6ffentliche 2003 Lauterbach \xd6ffentliche 1996 Leonberg \xd6ffentliche 2002 Lingen \xd6ffentliche 1989 Ludwigsburg \xd6ffentliche 1990 Ludwigslust \xd6ffentliche 1995 Lünen \xd6ffentliche 1989 Marburg \xd6ffentliche 1994 Markdorf Bildungszentrum 2006 Markgröningen \xd6ffentliche 2011 Melle \xd6ffentliche 2007 Minden \xd6ffentliche 1993 Mölln \xd6ffentliche 1999 Mönchengladbach \xd6ffentliche 1999 Mülheim a. d. R. \xd6ffentliche 1997 Neu-Isenburg \xd6ffentliche 1991 Neumünster \xd6ffentliche 1998 Norderstedt \xd6ffentliche 2001 Nürtingen \xd6ffentliche 1991 Ober-Ramstadt \xd6ffentliche 1996 Offenburg \xd6ffentliche 1990 Oldenburg \xd6ffentliche 1998 Osnabrück \xd6ffentliche 2007 Osterburken Kreisbibliothek 2014 Phillipsburg \xd6ffentliche 2013 Potsdam Stadt- Landesbibliothek 2006 Ravensburg \xd6ffentliche 2001 Regensburg \xd6ffentliche 1994 Reinbek \xd6ffentliche 2008 Rendsburg Büchereizentrale Schleswig-Holstein 2000 Rheda-Wiedenbrück \xd6ffentliche 1996 Rodgau \xd6ffentliche 2014 Schwarzenbek \xd6ffentliche 1998 Schwieberdingen Bibliothek 2003 Überlingen \xd6ffentliche 2009 Waiblingen \xd6ffentliche 1996 Weiden Regionalbibliothek 1994 Würzburg \xd6ffentliche 1995 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Jena Eine Welt Netzwerk Th\xfcringen e.V. 2013 Frankfurt d-fine 2012 Langen Deutsche Luftverkehrssicherheit GmbH 2012 Hamburg Norddeutscher Rundfunk 2011 Ingolstadt Audi 2011 Saarbrücken Saarländischer Rundfunk 2009 Berlin Deutschlandradio 2008 Berlin Deutschlandradio Kultur 2008 Köln Deutschlandfunk 2008 München Bayrischer Rundfunk 2007 Stuttgart Südwestrundfunk 2007 Bonn Deutsches Musikinformationszentrum 2005 Frankfurt Frankfurter Allgemeine Zeitung 2005 Stuttgart Anthroposophische Gesellschaft 2004 Würzburg Deutsches Notarinstitut 2002 Lübeck Bundespolizeiakademie 2001 Düsseldorf Henkel Infocenter Bibliothek 2000 Münster Polizei-Führungsakademie 1999 Frankfurt White &amp; Case, Feddersen 1998 Berlin Stiftung Produkttest 1998 Frankfurt Hengeler Mueller 1998 Bochum Bundesknappschaft 1996 Wiesbaden Bundeskriminalamt 1996 Düsseldorf Henkel KgaA Werksbibliothek 1995 Mainz \xd6ffentliche Rheinland-Pfalz 1995 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Düsseldorf Henkel KgaA Werksbibliothek 1995 Mainz \xd6ffentliche Rheinland-Pfalz 1995 Bochum Bundesknappschaft 1996 Wiesbaden Bundeskriminalamt 1996 Frankfurt Hengeler Mueller 1998 Frankfurt White &amp; Case, Feddersen 1998 Berlin Stiftung Produkttest 1998 Münster Polizei-Führungsakademie 1999 Düsseldorf Henkel Infocenter Bibliothek 2000 Lübeck Bundespolizeiakademie 2001 Würzburg Deutsches Notarinstitut 2002 Stuttgart Anthroposophische Gesellschaft 2004 Bonn Deutsches Musikinformationszentrum 2005 Frankfurt Frankfurter Allgemeine Zeitung 2005 Stuttgart Südwestrundfunk 2007 München Bayrischer Rundfunk 2007 Berlin Deutschlandradio 2008 Köln Deutschlandfunk 2008 Berlin Deutschlandradio Kultur 2008 Saarbrücken Saarländischer Rundfunk 2009 Ingolstadt Audi 2011 Hamburg Norddeutscher Rundfunk 2011 Langen Deutsche Luftverkehrssicherheit GmbH 2012 Frankfurt d-fine 2012 Jena Eine Welt Netzwerk Th\xfcringen e.V. 2013 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Münster Bibliothek Kapuziner 2013 Düsseldorf Fliedner Fachhochschule 2013 Überlingen Leopold-Sophien-Bibliothek 2009 Düren Stadtarchiv 2007 Essen Regionalverbund Ruhr 2007 Berlin Staatsbibliothek Preußischer Kulturbesitz 1990 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Berlin Staatsbibliothek Preußischer Kulturbesitz 1990 Düren Stadtarchiv 2007 Essen Regionalverbund Ruhr 2007 Überlingen Leopold-Sophien-Bibliothek 2009 Münster Bibliothek Kapuziner 2013 Düsseldorf Fliedner Fachhochschule 2013 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Düren Stadtarchiv 2007 Berlin Staatsbibliothek Preußischer Kulturbesitz 1990 Essen Regionalverbund Ruhr 2007 Überlingen Leopold-Sophien-Bibliothek 2009 Düsseldorf Fliedner Fachhochschule 2013 Münster Bibliothek Kapuziner 2013 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Münster Bibliothek Kapuziner 2013 Düsseldorf Fliedner Fachhochschule 2013 Überlingen Leopold-Sophien-Bibliothek 2009 Essen Regionalverbund Ruhr 2007 Berlin Staatsbibliothek Preußischer Kulturbesitz 1990 Düren Stadtarchiv 2007 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Überlingen Leopold-Sophien-Bibliothek 2009 Münster Bibliothek Kapuziner 2013 Essen Regionalverbund Ruhr 2007 Düsseldorf Fliedner Fachhochschule 2013 Düren Stadtarchiv 2007 Berlin Staatsbibliothek Preußischer Kulturbesitz 1990 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Berlin Staatsbibliothek Preußischer Kulturbesitz 1990 Düren Stadtarchiv 2007 Düsseldorf Fliedner Fachhochschule 2013 Essen Regionalverbund Ruhr 2007 Münster Bibliothek Kapuziner 2013 Überlingen Leopold-Sophien-Bibliothek 2009 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Frankfurt White &amp; Case, Feddersen 1998 Stuttgart Südwestrundfunk 2007 Berlin Stiftung Produkttest 1998 Saarbrücken Saarländischer Rundfunk 2009 Münster Polizei-Führungsakademie 1999 Hamburg Norddeutscher Rundfunk 2011 Mainz \xd6ffentliche Rheinland-Pfalz 1995 Düsseldorf Henkel KgaA Werksbibliothek 1995 Düsseldorf Henkel Infocenter Bibliothek 2000 Frankfurt Hengeler Mueller 1998 Frankfurt Frankfurter Allgemeine Zeitung 2005 Jena Eine Welt Netzwerk Th\xfcringen e.V. 2013 Berlin Deutschlandradio Kultur 2008 Berlin Deutschlandradio 2008 Köln Deutschlandfunk 2008 Würzburg Deutsches Notarinstitut 2002 Bonn Deutsches Musikinformationszentrum 2005 Langen Deutsche Luftverkehrssicherheit GmbH 2012 Frankfurt d-fine 2012 Lübeck Bundespolizeiakademie 2001 Wiesbaden Bundeskriminalamt 1996 Bochum Bundesknappschaft 1996 München Bayrischer Rundfunk 2007 Ingolstadt Audi 2011 Stuttgart Anthroposophische Gesellschaft 2004 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Stuttgart Anthroposophische Gesellschaft 2004 Ingolstadt Audi 2011 München Bayrischer Rundfunk 2007 Bochum Bundesknappschaft 1996 Wiesbaden Bundeskriminalamt 1996 Lübeck Bundespolizeiakademie 2001 Frankfurt d-fine 2012 Langen Deutsche Luftverkehrssicherheit GmbH 2012 Bonn Deutsches Musikinformationszentrum 2005 Würzburg Deutsches Notarinstitut 2002 Köln Deutschlandfunk 2008 Berlin Deutschlandradio 2008 Berlin Deutschlandradio Kultur 2008 Jena Eine Welt Netzwerk Th\xfcringen e.V. 2013 Frankfurt Frankfurter Allgemeine Zeitung 2005 Frankfurt Hengeler Mueller 1998 Düsseldorf Henkel Infocenter Bibliothek 2000 Düsseldorf Henkel KgaA Werksbibliothek 1995 Mainz \xd6ffentliche Rheinland-Pfalz 1995 Hamburg Norddeutscher Rundfunk 2011 Münster Polizei-Führungsakademie 1999 Saarbrücken Saarländischer Rundfunk 2009 Berlin Stiftung Produkttest 1998 Stuttgart Südwestrundfunk 2007 Frankfurt White &amp; Case, Feddersen 1998 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Würzburg Deutsches Notarinstitut 2002 Wiesbaden Bundeskriminalamt 1996 Stuttgart Südwestrundfunk 2007 Stuttgart Anthroposophische Gesellschaft 2004 Saarbrücken Saarländischer Rundfunk 2009 Münster Polizei-Führungsakademie 1999 München Bayrischer Rundfunk 2007 Mainz \xd6ffentliche Rheinland-Pfalz 1995 Lübeck Bundespolizeiakademie 2001 Langen Deutsche Luftverkehrssicherheit GmbH 2012 Köln Deutschlandfunk 2008 Jena Eine Welt Netzwerk Th\xfcringen e.V. 2013 Ingolstadt Audi 2011 Hamburg Norddeutscher Rundfunk 2011 Frankfurt d-fine 2012 Frankfurt Frankfurter Allgemeine Zeitung 2005 Frankfurt Hengeler Mueller 1998 Frankfurt White &amp; Case, Feddersen 1998 Düsseldorf Henkel KgaA Werksbibliothek 1995 Düsseldorf Henkel Infocenter Bibliothek 2000 Bonn Deutsches Musikinformationszentrum 2005 Bochum Bundesknappschaft 1996 Berlin Deutschlandradio 2008 Berlin Deutschlandradio Kultur 2008 Berlin Stiftung Produkttest 1998 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Toggle navigation Startseite Unternehmen \xdcbernahme Dienstleistung Hosting I-Services RFID Anfahrt Kontakt BIBDIA BIBDIA Portal Module Bibliotheksdienstleistung Statistik Metadaten Erwerbung Zeitschriften OPAC World Wide Web &amp;nbsp I-Services Information I-ISRV I-Sign I-DigiBib I-Banking I-SB RFID I-SMS I-Cafe Referenzen Demo Downloads Partner Einloggen Registrieren Referenzen Öffentliche Bibliotheken Wissenschaftl. Bibliotheken Firmen/Behörden Schulen/Institute Europ. Ausland Ort Name Kundenbindung Homepage Berlin Deutschlandradio 2008 Berlin Deutschlandradio Kultur 2008 Berlin Stiftung Produkttest 1998 Bochum Bundesknappschaft 1996 Bonn Deutsches Musikinformationszentrum 2005 Düsseldorf Henkel KgaA Werksbibliothek 1995 Düsseldorf Henkel Infocenter Bibliothek 2000 Frankfurt d-fine 2012 Frankfurt Frankfurter Allgemeine Zeitung 2005 Frankfurt Hengeler Mueller 1998 Frankfurt White &amp; Case, Feddersen 1998 Hamburg Norddeutscher Rundfunk 2011 Ingolstadt Audi 2011 Jena Eine Welt Netzwerk Th\xfcringen e.V. 2013 Köln Deutschlandfunk 2008 Langen Deutsche Luftverkehrssicherheit GmbH 2012 Lübeck Bundespolizeiakademie 2001 Mainz \xd6ffentliche Rheinland-Pfalz 1995 München Bayrischer Rundfunk 2007 Münster Polizei-Führungsakademie 1999 Saarbrücken Saarländischer Rundfunk 2009 Stuttgart Südwestrundfunk 2007 Stuttgart Anthroposophische Gesellschaft 2004 Wiesbaden Bundeskriminalamt 1996 Würzburg Deutsches Notarinstitut 2002 Beratung Kontakt Telefon: 0208 / 48444-0 Fax: 0208 / 48444-44 E-Mail: Kommende Termine 14.10.2015 Frankfurter Buchmesse Alle Termine Aktuelles Panorama Kontakt | Anfahrt | Impressum | Datenschutz © 2015 BiBer GmbH × Einloggen Benutzername Password Eingeloggt bleiben? Passwort vergessen? Einloggen </fragment> </item> </root> 