<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <root> <item> <fragment> Downloads Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Home Kontakt Impressum Login Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Stellenanzeigen Philosophie Der Name Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung schlüsselfertige Errichtung technische Management Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Genussschein Aktuell Kontakt Willkommen Downloadbereich Boreas Sie können Ihren Zugangsdaten einloggen. Benutzername Passwort Sie Ihr Passwort vergessen? Copyright ©2010 yupdesign.de Home Kontakt Impressum Login </fragment> </item> <item> <fragment> Willkommen Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen BOREAS BOREAS moderner Energiedienstleister Bereich Erneuerbarer Energien greift über 20 Jahre Windkrafterfahrung zurück. Unternehmensnachrichten Ausbau Erneuerbarer Energien Jerichower Straße schreitet voran Internationales Interesse Energiegemeinde Herbsleben Stellungnahme Gesetzentwurf grundlegenden Reform EEG Alle Meldungen » Stellenangebote Software-/Datenbankentwickler (m/w) Standort Dresden Servicemonteure/-innen Windenergieanlage (m/w) Standort Magdeburg (Sa.-Anhalt) Dispatcher Windenergieanlage (m/w) Standort Dresden (Sachsen) Stellenangebote » Beteiligungsmöglichkeiten erneuerbaren Energien Wind- Photovoltaikanlagen erzeugen sauberen Strom. Durch Kapitalbeteiligung können Sie Energiewende profitieren. Mehr Details BOREAS Windfest Aktuelle Termine Aktuell Termine vorhanden. Firmenportrait Download Firmenportrait (2,8 MB) ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Passwort vergessen Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Home Kontakt Impressum Login Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Stellenanzeigen Philosophie Der Name Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung schlüsselfertige Errichtung technische Management Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Genussschein Aktuell Kontakt Sie Ihr Passwort vergessen? Tragen Sie bitte Ihren Benutzernamen Ihre System hinterlegte E-Mail-Adresse ein. Wirtschaftlichkeit senden Ihnen E-Mail Link Seite, Sie Ihr Passwort neu setzen können. Pflichtfeld Benutzername * Pflichtfeld E-Mail-Adresse * Pflichtfeld Sicherheitsfrage * Bitte rechnen Sie 4 plus 1. Bitte rechnen Sie 4 plus 1. Copyright ©2010 yupdesign.de Home Kontakt Impressum Login </fragment> </item> <item> <fragment> Dispatcher Windenergieanlage (m/w) Standort Dresden (Sachsen) Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen BOREAS Unsere Büros Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Ausbau Erneuerbarer Energien Jerichower Straße schreitet voran Internationales Interesse Energiegemeinde Herbsleben Stellungnahme Gesetzentwurf grundlegenden Reform EEG Willkommen &gt; Unternehmenskultur &gt; Stellenanzeigen &gt; Stellenazeigen Sachsen-Anhalt Detailansicht Dispatcher Windenergieanlage (m/w) Standort Dresden (Sachsen) Ihr Aufgabenbereich Überwachung von Windkraft-, Photovoltaikanlagen Blockheizkraftwerken Hilfe Datenbanksystems Kontrolle Wartungsarbeiten, wiederkehrenden Prüfungen Einhaltung gesetzlich vorgeschriebenen Prüfintervallen Überwachung Standortauflagen sicheren Unternehmenskultur Kraftwerke Planung, Koordination Dokumentation Störungseinsätzen Erstellung regelmäßiger Auswertungen Berichte über Zustand Leistungsfähigkeit betreuten Kraftwerke Ihr Profil Abgeschlossene Berufsbildung technischen Bereich Bereitschaft flexiblen Arbeitszeiten (Schichtdienst/ Rufbereitschaft) Vertrautheit Umgang gängigen Office-Anwendungen Berufserfahrungen innerhalb Disposition, idealerweise Windenergiesektor wünschenswert Service- kundenorientierte Arbeitsweise Englischkenntnisse Teamfähigkeit Kommunikationsstärke Wirtschaftlichkeit bieten langfristige Perspektive unbefristetes Arbeitsvertrag aufgestellten Unternehmenskultur übertarifliche Lohn Berufsanfängern ermöglichen Einstieg interessantes Anforderungsprofil Weiterbildungsmöglichkeiten verantwortungsvolle Anforderungsprofil motivierten Team. Wertschöpfung BOREAS moderner Energiedienstleister Bereich erneuerbaren Energien greift auf  25 Jahre Windkrafterfahrung zurück. Von BOREAS geplante Kraftwerke erzeugen installierten Leistung 700 Megawatt insgesamt circa 1,4 Milliarden Kilowattstunden Energiemarkt Anforderungsprofil Jahr – ausreichend für private Elektrizitätsversorgung über 1,3 Millionen Menschen Deutschland. Haben Ihr Interesse geweckt? Dann senden Sie Ihre Bewerbungsunterlagen Angabe Ihrer Gehaltsvorstellung nächstmöglichen Eintrittstermins Kooperation Postsektor Kooperation E-Mail an: BOREAS Energietechnik GmbH Frauen Manuela Jentzsch Moritzburger Weg 67 01109 Dresden personal@boreas.de Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Servicemonteure/-innen Windenergieanlage (m/w) Standort Magdeburg (Sa.-Anhalt) Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen BOREAS Unsere Büros Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Ausbau Erneuerbarer Energien Jerichower Straße schreitet voran Internationales Interesse Energiegemeinde Herbsleben Stellungnahme Gesetzentwurf grundlegenden Reform EEG Willkommen &gt; Unternehmenskultur &gt; Stellenanzeigen &gt; Stellenazeigen Sachsen-Anhalt Detailansicht Servicemonteure/-innen Windenergieanlage (m/w) Standort Magdeburg (Sa.-Anhalt) Ihr Aufgabenbereich Regelmäßige Inspektionen Windenergieanlagen Anlagenhersteller Überwachung Windenergieanlagen datenbankgestützten System Servicearbeiten Windenergieanlagen Instandhaltungs- Wartungsarbeiten Netzkomponenten 110 kV Ihr Profil Abgeschlossene Berufsbildung Bereich Elektrotechnik, Elektronik, Mechatronik, Mechanik ähnlich PKW-Führerschein erforderlich Regionale Reisebereitschaft Selbstständige verantwortungsbewusste Arbeitsweise Ihre Stärken: Flexibilität, körperliche Belastbarkeit Kommunikations- Teamfähigkeit Mehrjährige Berufserfahrungen Bereich Windenergieanlage Vorteil Wirtschaftlichkeit bieten langfristige Perspektive unbefristetes Arbeitsvertrag aufgestellten Unternehmenskultur Berufsanfängern ermöglichen Einstieg interessantes Anforderungsprofil Weiterbildungsmöglichkeiten verantwortungsvolle Anforderungsprofil motivierten Team. übertarifliche Lohn Wertschöpfung BOREAS moderner Energiedienstleister Bereich erneuerbaren Energien greift auf  25 Jahre Windkrafterfahrung zurück. Von BOREAS geplante Kraftwerke erzeugen installierten Leistung 700 Megawatt insgesamt circa 1,4 Milliarden Kilowattstunden Energiemarkt Anforderungsprofil Jahr – ausreichend für private Elektrizitätsversorgung über 1,3 Millionen Menschen Deutschland. Haben Ihr Interesse geweckt? Haben Ihr Interesse geweckt? Dann senden Sie Ihre Bewerbungsunterlagen Angabe Ihrer Gehaltsvorstellung nächstmöglichen Eintrittstermins Kooperation Postsektor Kooperation E-Mail an: BOREAS Energietechnik GmbH Frauen Manuela Jentzsch Moritzburger Weg 67 01109 Dresden personal@boreas.de Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Software-/Datenbankentwickler (m/w) Standort Dresden Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen BOREAS Unsere Büros Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Ausbau Erneuerbarer Energien Jerichower Straße schreitet voran Internationales Interesse Energiegemeinde Herbsleben Stellungnahme Gesetzentwurf grundlegenden Reform EEG Willkommen &gt; Unternehmenskultur &gt; Stellenanzeigen &gt; Stellenazeigen Sachsen-Anhalt Detailansicht Software-/Datenbankentwickler (m/w) Standort Dresden Zur Verstärkung unseres Teams suchen sofort für Niederlassung Standort Dresden Software-/Datenbankentwickler (m/w) Vollzeit. Ihr Aufgabenbereich Analyse fachspezifischen Kundenanforderungen Arbeitsprozessen Konzipierung Entwurf Fachanwendungen Basis Webtechnologien Weiterentwicklung Vernetzung Software- Datenbanksysteme Optimierungsmaßnahmen für bestehenden Webanwendungen Berücksichtigung aktueller Architekturtrends Integration Dokumentenmanagementlösungen (Docuware) bestehende Softwareanwendungen Ihr Profil Abgeschlossenes Studium/Ausbildung Informatik vergleichbare Qualifikation Erfahrungen Entwicklung Web-Anwendungen (vorzugsweise PHP) Gute Kenntnisse höheren Programmiersprache (vorzugsweise .NET) Erfahrungen Umgang SQL-Datenbanken Teamfähigkeit, eigenverantwortliche serviceorientierte Arbeitsweise, ausgeprägte analytische kommunikative Fähigkeiten Wirtschaftlichkeit bieten langfristige Perspektive unbefristetes Arbeitsvertrag aufgestellten Unternehmenskultur Berufsanfängern ermöglichen Einstieg interessantes Anforderungsprofil Weiterbildungsmöglichkeiten verantwortungsvolle Anforderungsprofil motivierten Team. Wertschöpfung BOREAS moderner Energiedienstleister Bereich erneuerbaren Energien greift 25 Jahre Windkrafterfahrung zurück. Von BOREAS geplante Kraftwerke erzeugen installierten Leistung 700 Megawatt insgesamt circa 1,6 Milliarden Kilowattstunden Energiemarkt Anforderungsprofil Jahr – ausreichend für private Elektrizitätsversorgung über 1,4 Millionen Menschen Deutschland. Haben Ihr Interesse geweckt? Dann senden Sie Ihre Bewerbungsunterlagen Angabe Ihrer Gehaltsvorstellung nächstmöglichen Eintrittstermins Kooperation Postsektor Kooperation E-Mail an: BOREAS Energiewirtschaft GmbH Frauen Manuela Jentzsch Moritzburger Weg 67 01109 Dresden personal@boreas.de Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Stellungnahme Gesetzentwurf grundlegenden Reform EEG Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten Stellungnahme Gesetzentwurf grundlegenden Reform EEG 10.04.2014 Dresen/ Ballhausen Gerade Windenergieanlage Straße (onshore) aktuellen Vorschlägen Regierung massiv ausgebremst werden, obwohl preiswerteste Art regenerativen Energien darstellt Kosten EEG-Umlage ca. 0,22 ct KWh Sachsen-Anhalt bezogen gesamte Umlage 4 % Sachsen-Anhalt verursacht. Sonnenenergie Zubau Windenergieanlagen Binnenland jährlich 2.500 Megawatt begrenzt Fördersätze automatisch gekürzt werden, sofern Jahresziel überschritten wird. Der Zielkorridor für Offshore-Windenergie liegt hingegen 6.500 Gigawatt 2020. Zusätzlich Lohn windreichen Standorten Straße 10 20 Prozent gekürzt werden. Auch Einführung Ausschreibungsmodells Festlegung Vergütungssätze – entgegen Formulierungen Koalitionsvertrages – Jahr 2017 für Windenergieanlage Straße geplant. Das Argument, Windenergieanlage küstennahen Standorten See (offshore) effizient genutzt kann, schlicht falsch. Windenergieanlagen neuesten Generation können Binnenland 3.000 Volllaststunden Jahr leisten. Damit liegen Erträge moderner Windenergieanlagen Straße unwesentlich 4.000 Volllaststunden hoher See. Umgekehrt dafür hundert kilometerlange, kostenintensive umstrittene Hochspannungstrassen benötigt, Windstrom größerem Umfang Süden Republik transportiert kann. Der Energiemarkt vielmehr soweit möglich VOR ORT regional erzeugt direkt Regionalplanung verbraucht werden. Dienstleistung umliegenden Gemeinden profitieren steigende Gewerbesteuereinnahmen, Arbeitsplätze Qualifikationsbereichen erhebliche zusätzliche regionale Wertschöpfung. Hinzu kommt, steigende Einspeisung erneuerbarer Energien Stromnetz Jahren Börsenstrompreis sinkt. Doch positiven Effekten profitieren Industriekunden Großhandelsebene, Großteil zusätzlich EEG-Umlage befreit ist. Dienstleistung Entlastung energieintensiven Unternehmenskultur Kosten privaten gewerblichen Endverbrauchern Regierung protegiert. Dienstleistung geplante Novellierung EEG manifestiert Sicht monopolistischen zentralen Erzeugerstrukturen Gunsten großer Strom- Industriekonzerne verhindert Demokratisierung Energiewirtschaft jegliche Formen Bürgerbeteiligung. Richtig ist, Erneuerbare Energien Recht sinnvoll weiterentwickelt muss. Nur Erfolgsgeschichte Energiewende fortgeschrieben, Investitionssicherheit erhalten hunderttausende Arbeitsplätze langfristig gesichert werden. Das Argument, Energiewende Arbeitsplätze vernichtet, für BOREAS nachvollziehbar. Import Gegenteil 300.000 Arbeitskräfte Bereich Erneuerbaren Energien tätig Dienstleistung geplanten Änderungen EEG Basis vorliegenden Entwurfes würden bewirken, Energiewende erfolgreich fortgeführt kann. Deshalb fordert BOREAS: Das EEG somit vorrangige Einspeisung Energiemarkt Erneuerbaren Energien erhalten bleiben. Streichung Einspeisegarantie für Kohlekraftwerke (§ 12 Abs. 3 EnWG) Neuerarbeitung Netzentwicklungsplanes Basis reeller Annahmen (keine Einspeisegarantie für Kohlekraftwerke Nichtbeachtung seltener Windspitzen) Anpassung Energieleitungs-ausbaugesetzes (EnLAG) Bundesbedarfsplangesetzes (BBPlG) Streichung vorgesehenen Direktvermarktungspflicht für Energiemarkt Erneuerbaren Energien verbundenen Probleme derzeit Monopole beherrschten Strommarkt. Streichung vorgesehenen Ausschreibung Lohn Energiemarkt Erneuerbaren Energien. Streichung vorgesehenen Umlage Eigenstromverbrauch. Deutliche Reduzierung Befreiung stromintensiver Unternehmenskultur EEG-Umlage. Abschaffung bzw. Reduzierung Energiesteuer für Energiemarkt Erneuerbaren Energien. Schaffung Anreizen Demokratisierung Stromversorgung, Stromspeicherung Energieeffizienz. Beibehaltung derzeitigen Referenzertragsmodells für Windenergie. Veränderung Regelung, dafür sorgt, niedrige Börsenstrompreise EE-Strom hervorgerufen werden, EEG-Umlage erhöht. Dienstleistung Streichung Repoweringbonus Arbeitsvertrag BOREAS für angemessen, dafür EEG Anreize Energiespeicherung gesetzt werden, z. B. Einführung Energiespeicherbonus. BOREAS empfiehlt abgestuftes standortspezifisches Vergütungsmodell, Prozentangaben beziehen „Referenzertrag“ WEA: 70% 9,6 cent/ kWh 80 % 9,1 cent/ kWh 90 % 8,7 cent/ kWh 100 % 8,2 cent/ kWh 110 % 7,8 cent/ kWh 120 % 7,3 cent/ kWh 130 % 6,8 cent/ kWh 140 % 6,4 cent/ kWh 150 % 5,9 cent/ kWh Durch abgestufte Lohn Mitnahmeeffekte vermieden Windenergienutzung sowohl norddeutschen Starkwindgebieten deutschen Binnenland fair angemessen vergütet. Anlagen, für 31.08.2014 Genehmigung erteilt ist, bis  31.12.2014 aktuellen EEG-Bedingungen Unternehmenskultur genommen können. Damit langfristigen Projekten ausreichend Vorlaufzeit Planungssicherheit eingeräumt. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Internationales Interesse Energiegemeinde Herbsleben Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten Internationales Interesse Energiegemeinde Herbsleben 27.05.2014 Herbsleben Seit 10. April dreht Herbsleben Windenergieanlage mehr. Damit besteht Windfeld insgesamt 8 Windturbinen 14,5 MW installierter Leistung. Diese versorgen 30.000 Menschen sauberem Strom, wovon alleine über Viertel neu installierte Metallberufe modernster Technologie erzeugt wird. Kooperation Herbsleben ebenfalls vorhandenen Photovoltaik-Anlagen über 2 MWp installierter Leistung bilden Windenergieanlagen Kombikraftwerk, Herbsleben rechnerisch unabhängig Stromimporten macht. Dass praktisch möglich wird, nächsten Jahren Stromspeicherung (z.B. Power Autobahn Gas) forciert werden. Wie auch, arbeitet Kommunale Herbsleben Thüringer Unternehmenskultur BOREAS, Windenergieanlage Photovoltaik-Anlagen projektiert errichtet hat, Umsetzung nächsten Stufe. Denn Herbsleben energieautark versorgen zusätzlich Stromüberschüsse Nachbargemeinden verkaufen. Somit Herbsleben absolute Vorreiterrolle für Thüringer Kommunen darüber hinaus einnehmen. Bereits verschafften Vertreter Tansania, genauer Sansibar, Eindruck Leistungsfähigkeit erneuerbarer Energien. Sie Unternehmenskultur GSW,  Windenergieanlage Herbsleben 09 gemeinsam BOREAS betreibt, Herbsleben eingeladen. Herr Gold GSW, Herr Shirazi staatlichen Energieversorger ZECO Herr Rashid, Photovoltaik-Unternehmer, zeigten beeindruckt Zusammenspiel erneuerbaren Energien Chancen, Kombikraftwerk für Gesellschaft bietet. BOREAS GSW verdeutlichen Chancen Energiewende. Sonnenenergie Windenergieanlage kurzem Herbslebener Bürgerbeteiligung gegründete „Energiegenossenschaft Herbsleben“ beteiligen. Erste Gespräche BOREAS, Betreiber Bürgermeister Mascher hierzu stattgefunden. Damit fließen Erträge Stromerzeugung multinationalen Energiekonzernen, landen Bürgern Ort. Dienstleistung Gäste Afrika möchten ähnliches Sansibar realisieren. Denn alleine Jahr Strompreise Sansibar 40% angestiegen. Der Energiemarkt Inseln knapp aktuell komplett Festland. Ziel Besucher Sansibar kostengünstigere, autarke Energiewirtschaft Energiemarkt Windenergieanlage Sonne. Doch während Photovoltaik-Anlagen Sansibar Energiemarkt produzieren, Windenergieanlage Inseln. Umsiedlung Einsatzmöglichkeiten Sansibar bewerten können, BOREAS 25 Meter hoher Windmessmast gespendet. Dieser erfasst November 2013 Windmessstation Sansibars Windgeschwindigkeiten Windrichtungen. „Für Sansibar Insel regenerative autarke Energieversorgung, Bürgerhand, tolle Möglichkeit wirtschaftlichen Stärkung“, erklärt Herr Shirazi, Leiter Erneuerbare Energien ZECO langfristige Ziel. Damit Erfolgsmodell Herbsleben Exportschlager Muster für erfolgreiche Umsetzung Energiewende. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Ausbau Erneuerbarer Energien Jerichower Straße schreitet voran Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten Ausbau Erneuerbarer Energien Jerichower Straße schreitet voran 10.02.2015 Mangelsdorf Sachsen-Anhalt Sachsen-Anhalt Nachfrage Abschluss letzten Montagearbeiten für Errichtung leistungsstarken Windenergieanlagen Typs Vestas Lohn 112, erfolgte Dezember 2014 erfolgreiche Inbetriebnahme. Gesellschafter Gesamtnennleistung 24 Megawatt können Metallberufe jährlich über 50 Millionen Kilowattstunden sauberen Strom, ausreichend für private Elektrizitätsversorgung 13.000 Haushalten, erzeugen. Dienstleistung Einspeisung Energiesteuer Hochspannungsnetz erfolgt über Umspannwerk Genthin Ost, hierfür BOREAS neu errichtet wurde, erforderliche 13 Kilometer Kabeltrasse. Für BOREAS Projektmanagement Mangelsdorf Inbetriebnahme abgeschlossen. „Ein langfristiges regionales Engagement vertrauensvolle Partnerschaft beteiligten Akteuren für BOREAS wichtig“, erklärt Thomas Scholz, verantwortlicher Planungsleiter BOREAS. Selbstverständlich über gesamte Betriebszeit Windparks sichergestellt sein, technischen rechtlichen Vorgaben Betriebsgenehmigung eingehalten werden. Das gegenüber Genehmigungsbehörde nachgewiesen werden. Auch Zukunft BOREAS Ansprechpartner für Anwohner Gemeinden Ort aktiv sein. Innovation Zusammenhang Informationsveranstaltungen geplant, der  technische Details, verschiedene Bürgerbeteiligungsmodellen, wirtschaftliche Nutzen für Kommunale Bedenken Sorgen Bevölkerung thematisiert werden. Daneben Unterstützung sozialen kulturellen Einrichtungen Regionalplanung zentrales Anliegen BOREAS. „Erneuerbare Energien große Chance ländlichen Regionen, Wertschöpfung Steuereinnahmen Kommunale holen Arbeitsplätze Qualifikationsbereichen schaffen“, fasst Thomas Scholz Vorteile Erneuerbarer Energien zusammen. Damit Jerichower Straße langfristig profitiert, BOREAS erfolgreichen Planungs- Bauprozess Regionalplanung engagieren verlässlicher Ansprechpartner Thema erneuerbare Energien aktiv sein. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Termine Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Termine Aktuelle Termine Aktuell Termine vorhanden. ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Unternehmensnachrichten Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Pressemitteilungen Ausbau Erneuerbarer Energien Jerichower Straße schreitet voran 456,7 kB Pressemitteilung Sachsen-Anhalt 10.02.2015 Internationales Interesse Energiegemeinde Herbsleben 211,8 kB Pressemitteilung 27.05.2014 Stellungnahme Gesetzentwurf grundlegenden Reform EEG 91,6 kB Pressemitteilung Sachsen-Anhalt 10.04.2014 Energiewende Bürgerhand Sachsen-Anhalt Thüringer Energiegenossenschaft eG lädt Informationsveranstaltung 447,7 kB Pressemitteilung 19.03.2014 Genehmigung für PV-Anlage Standort Herbsleben erteilt 209,7 kB Pressemitteilung Sachsen-Anhalt 15.01.2014 Bundestagskandidat Lauinger informiert über Energiewende Unstrut-Hainich-Kreis 210,9 kB Pressemitteilung Sachsen-Anhalt 20.09.20103 Frischer Windenergieanlage Lankreis Gotha 211,6 kB Pressemitteilung Sachsen-Anhalt 17.09.20103 Nächster Schritt für Erweiterung Windfeldes Herbsleben 680,6 kB Pressemitteilung Sachsen-Anhalt 17.09.20103 Japanische Delegation informiert über Windenergieanlage Thüringen 87,3 kB Pressemitteilung Sachsen-Anhalt 09.08.20103 Tag offenen Windrads – BOREAS Energiewirtschaft GmbH Besuch 9. Seeligstädter Dorffest 88,3 kB Pressemitteilung Sachsen-Anhalt 29.08.20103 BOREAS Energiewirtschaft errichtet Büro Herbsleben 83,2 kB Pressemitteilung Sachsen-Anhalt 12.06.20103 Bauauftrag siebenstelligem Auftragsvolumen Heinz Werner GmbH Aschara vergeben 82,7 kB Pressemitteilung Sachsen-Anhalt 24.05.20103 Unsachliche EEG-Diskussion gefährdet Arbeitsplätze Einnahmen Regionalplanung 816,9 kB Pressemitteilung Sachsen-Anhalt 08.03.2013 BOREAS Energiewirtschaft unterstützt 17. Sachsen-Anhalt Sachsen-Anhalt Tag 85,2 kB Presseinformation Sachsen-Anhalt 08.02.2013 Sauberer Energiemarkt Regionalplanung Sachsen-Anhalt Grünes Licht für Windenergieanlage 87,3 kB Pressemitteilung Sachsen-Anhalt 28.01.2013 Neun moderne Windenergieanlagen Olbersleben Tansania Netzinfrastruktur gegangen 82,3 kB Pressemitteilung Sachsen-Anhalt 15.01.2013 Leistungsstärkste Windenergieanlagen Thüringen 82,1 kB Pressemitteilung Sachsen-Anhalt 29.11.2012 100% Erneuerbarer Energiemarkt für Thüringen realistisch 85,6 kB Pressemitteilung Sachsen-Anhalt 29.11.2012 Leistungsstärkste Windenergieanlagen Thüringen 82,3 kB Pressemitteilung Sachsen-Anhalt 29.11.2012 Sauberer Energiemarkt Stelle ungenutzten Ruinen 83,7 kB Pressemitteilung Sachsen-Anhalt 06.11.2012 Global Windenergieanlage Day Thüringen 808,8 kB Pressemitteilung Sachsen-Anhalt 13.06.2012 BOREAS aktuellen politischen Diskussion 614,3 kB Stellungnahme Sachsen-Anhalt 06.09.2012 Windfest Windenergieanlage Ballstädt / Westhausen 643,0 kB Presseinformation Sachsen-Anhalt 08.09.2012 Große Resonanz Windfest 584,4 kB Pressenachricht Sachsen-Anhalt 09.09.2012 Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten 10.02.2015 Ausbau Erneuerbarer Energien Jerichower Straße schreitet voran Seit Dezember erzeugen neue, moderne Windenergieanlagen Standort Mangelsdorf sauberen Energiemarkt Kommunale Jerichow.  Damit Unternehmenskultur BOREAS Energiewirtschaft GmbH gleichen Jahr Erhalt Genehmigung erfolgreichen Abschluss Baumaßnahmen vermelden Weiterlesen … Ausbau Erneuerbarer Energien Jerichower Straße schreitet voran 27.05.2014 Internationales Interesse Energiegemeinde Herbsleben Herbsleben, Kommunale Erneuerbaren Energien, Besuch Afrika: Am Dienstag, 27.05.2014, besuchte hochrangiger Arbeitskräfte Elektrizitätswerke Sansibar (ZECO) Windfeld Herbsleben besichtigte neu errichtete Windenergieanlage. Weiterlesen … Internationales Interesse Energiegemeinde Herbsleben 10.04.2014 Stellungnahme Gesetzentwurf grundlegenden Reform EEG Dienstleistung Auswirkungen aktuellen Diskussion Erneuerbaren-Energien-Gesetz (EEG) Gesetzentwurfs Regierung für Branche Erneuerbaren Energien deutlich spürbar. BOREAS bemerkt zunehmende Verunsicherung Standortgemeinden, Zulieferern, Investoren finanzierenden Banken. Weiterlesen … Stellungnahme Gesetzentwurf grundlegenden Reform EEG 15.03.2014 Energiewende Bürgerhand – Thüringer Energiegenossenschaft eG lädt Informationsveranstaltung Dienstleistung neu gegründete Energiegenossenschaft WH Thüringen eG lädt 26.03.2014 19:00 Uhr Informationsveranstaltung Kulturhaus Ballstädt ein. Anwohner Windparks Wangenheim-Hochheim-Westhausen-Ballstädt erhalten Informationen interessanten Form Bürgerbeteiligung Photovoltaik- Windprojekten. Weiterlesen … Energiewende Bürgerhand – Thüringer Energiegenossenschaft eG lädt Informationsveranstaltung 15.01.2014 Genehmigung für PV-Anlage Standort Herbsleben erteilt Dienstleistung Energiewende Unstrut-Hainich-Kreis nimmt Fahrt auf: Am Mittwoch, 15.01.2014, Landrat Herrn Zanker offiziell Genehmigung für Bau PV-Anlage Herbsleben überreicht. Weiterlesen … Genehmigung für PV-Anlage Standort Herbsleben erteilt 20.09.2013 Bundestagskandidat Lauinger informiert über Energiewende Unstrut-Hainich-Kreis Am Freitag, 20.09., besuchte Bundestagskandidat Grünen Thüringer Windenergie-Firma BOREAS Windenergieanlage Kirchheilingen. Dabei über Chancen Möglichkeiten, Windenergieanlage für Thüringen bietet, informiert. Weiterlesen … Bundestagskandidat Lauinger informiert über Energiewende Unstrut-Hainich-Kreis 17.09.2013 Frischer Windenergieanlage Provinz Gotha Windenergieanlage bietet Chancen Angebote für Bürgerinnen Bürgerbeteiligung Landkreis. Dienstleistung Thüringer Windenergie-Firma BOREAS bietet 2014 Anwohnern räumlicher Nähe BOREAS Windenergieanlagen Möglichkeit preiswerten Naturstrom beziehen Thüringer Energiegenossenschaft regenerativen Energieprojekten beteiligen. Weiterlesen … Frischer Windenergieanlage Provinz Gotha 17.09.2013 Nächster Schritt für Erweiterung Windfeldes Herbsleben Dienstleistung Energiewende nimmt Fahrt auf: Am Dienstag, 17.09.2013, Landrat Harald Zanker offiziell Genehmigung für Bau 3 neuen, modernen Windenergieanlagen Windfeld Herbsleben Thüringer Unternehmenskultur BOREAS übergeben. Weiterlesen … Nächster Schritt für Erweiterung Windfeldes Herbsleben 29.08.2013 Tag offenen Windrads – BOREAS Energiewirtschaft GmbH Besuch 9. Seeligstädter Dorffest Am Samstag, 31.08.2013, lädt BOREAS Energiewirtschaft GmbH Rahmen Seeligstädter Dorffestes Interessierten herzlich „Tag offenen Windrads“ Baeyerhöhe, Kommunale Klipphausen, ein. Von 14:00 18:00 Uhr erwartet Besucher vielfältiges Programmiersprache Thema Windenergieanlage – Panoramablick über 60 Metern inklusive. Weiterlesen … Tag offenen Windrads – BOREAS Energiewirtschaft GmbH Besuch 9. Seeligstädter Dorffest 09.08.2013 Japanische Delegation informiert über Windenergieanlage Thüringen Seit Mittwoch, 07. August, japanische Delegation Führung früheren japanischen Premierministers Jun’ichirō Koizumi Besuch Thüringen über Produktion Management Erneuerbaren Energien informieren. Dabei BOREAS betriebene, leistungsfähigste Windenergieanlage Thüringens Wangenheim / Hochheim besichtigt. Weiterlesen … Japanische Delegation informiert über Windenergieanlage Thüringen 12.06.2013 BOREAS Energiewirtschaft errichtet Büro Herbsleben Dienstleistung Vorarbeiten längerem abgeschlossen, inzwischen Renovierungs- Bauarbeiten Betrieblicher Thüringer Unternehmenskultur für Erneuerbare Energien sichtbar voran. Weiterlesen … BOREAS Energiewirtschaft errichtet Büro Herbsleben 24.05.2013 Bauauftrag siebenstelligem Auftragsvolumen Heinz Werner GmbH Aschara vergeben Dienstleistung BOREAS Energiewirtschaft GmbH Zuge Erweiterung Windfeldes Hochheim Unternehmenskultur Heinz Werner Bad Langensalza für Tiefbauarbeiten beauftragt. Weiterlesen … Bauauftrag siebenstelligem Auftragsvolumen Heinz Werner GmbH Aschara vergeben 08.03.2013 Unsachliche EEG-Diskussion gefährdet Arbeitsplätze Einnahmen Regionalplanung Eine Versachlichung EEG Sachsen-Anhalt Diskussion Grundlage gemeinsamen Weiterentwicklung Energiewende notwendig.  BOREAS entwickelt Konzept Energiespeicherung regionalen Stromversorgung. Weiterlesen … Unsachliche EEG-Diskussion gefährdet Arbeitsplätze Einnahmen Regionalplanung 13.02.2013 BOREAS Energiewirtschaft unterstützt 17. Sachsen-Anhalt Sachsen-Anhalt Tag Der Provinz Jerichower Straße mehreren Windparks Planungsbüro  vertretene Energiedienstleister BOREAS Partner Kommunale Gommern größten Freizeitwirtschaft Landes. Weiterlesen … BOREAS Energiewirtschaft unterstützt 17. Sachsen-Anhalt Sachsen-Anhalt Tag 28.01.2013 Sauberer Energiemarkt Regionalplanung Sachsen-Anhalt Grünes Licht für Windenergieanlage 11 moderne Windräder Energiewende Regionalplanung voran bringen. Darauf verständigten Projektentwickler juwi-Gruppe Energiedienstleister BOREAS, Planungen für Windenergieanlage gemeinsam betreiben. Weiterlesen … Sauberer Energiemarkt Regionalplanung Sachsen-Anhalt Grünes Licht für Windenergieanlage 16.01.2013 Neun moderne Windenergieanlagen Olbersleben Tansania Netzinfrastruktur gegangen Alle Windenergieanlagen Olbersleben Dezember Bauzeit Feiertag Unternehmenskultur genommen werden. Diese versorgen Januar über  35.000 Menschen sauberem Strom. Weiterlesen … Neun moderne Windenergieanlagen Olbersleben Tansania Netzinfrastruktur gegangen 16.01.2013 Leistungsstärkste Windenergieanlagen Thüringen Import Windfeld Kirchheilingen aktuell leistungsstärksten Windenergieanlagen Thüringens errichtet. Diese Zukunft ca. 16 Millionen KWh regenerativen Energiemarkt Anforderungsprofil Jahr erzeugen. Weiterlesen … Leistungsstärkste Windenergieanlagen Thüringen 29.11.2012 100% Erneuerbarer Energiemarkt für Thüringen realistisch Eine Studie Kraftwerksbetreibers BOREAS zeigt, hundert Prozent Erneuerbaren Energien gedeckter Stromverbrauch für Thüringen 2035 erreicht kann. Dabei Ausbau Windenergieanlage positive Effekte Strompreis regionale Wirtschaft. Weiterlesen … 100% Erneuerbarer Energiemarkt für Thüringen realistisch 29.11.2012 Leistungsstärkste Windenergieanlagen Thüringen Import Windfeld Kirchheilingen aktuell leistungsstärksten Windenergieanlagen Thüringens errichtet. Diese Zukunft ca. 16 Millionen KWh regenerativen Energiemarkt Anforderungsprofil Jahr erzeugen. Weiterlesen … Leistungsstärkste Windenergieanlagen Thüringen 06.11.2012 Sauberer Energiemarkt Stelle ungenutzten Ruinen Clingen / Ballhausen Import Thüringer Ort Clingen ungenutzten Konversionsfläche moderne Photovoltaik errichtet. Weiterlesen … Sauberer Energiemarkt Stelle ungenutzten Ruinen 19.09.2012 BOREAS aktuellen politischen Diskussion Energiewirtschaft Thüringen für Thüringen Sachsen-Anhalt Dienstleistung regionale Energiegewinnung bringt Einnahmequellen für Gemeinden, Betrieblicher Anwohner schafft ländlichen Gebieten Arbeitsplätze... Weiterlesen … BOREAS aktuellen politischen Diskussion 09.09.2012 Sehr große Resonanz BOREAS Windfest Windenergieanlage Ballstädt / Westhausen BOREAS Energiewirtschaft GmbH feierte gemeinsam Bürgerinnen Bürgern umliegenden Gemeinden großes Windfest anlässlich Erweiterung Thüringens leistungsstärkstem Windpark. Weiterlesen … Sehr große Resonanz BOREAS Windfest Windenergieanlage Ballstädt / Westhausen 08.09.2012 BOREAS Windfest Windenergieanlage Ballstädt / Westhausen Am 08. September eröffnet BOREAS Energiewirtschaft GmbH Rahmen großen Windfestes 4. Bauabschnitt Windfeldes Wangenheim / Hochheim / Ballstädt / Westhausen. Das leistungsstärkste Windfeld Thüringens erzeugt sauberen Energiemarkt für 150.000 Menschen. Weiterlesen … BOREAS Windfest Windenergieanlage Ballstädt / Westhausen 13.06.2012 Global Windenergieanlage Day Thüringen BOREAS Energiewirtschaft unterstützt Global Windenergieanlage Day, Chancen Potenzial Windenergienutzung Ostdeutschland bekannter Weiterlesen … Global Windenergieanlage Day Thüringen 07.09.2011 BOREAS Investitionsrisiko GmbH legt Genussschein für Erneuerbare Energien Fester Zinssatz, lokales Investment ökologische Geldanlage. Durch Erwerb Genussrechten der  BOREAS Investitionsrisiko GmbH bieten interessante Möglichkeit, Projekten im  Bereich  Erneuerbaren Energien beteiligen. Weiterlesen … BOREAS Investitionsrisiko GmbH legt Genussschein für Erneuerbare Energien 28.01.2011 Sonniger Musikverein BOREAS nimmt Photovoltaik Dach Musikvereins "Laetitia" Weselberg e. V. Betrieb. Weiterlesen … Sonniger Musikverein 25.01.2011 Windenergieanlage Sonne versorgen Herbsleben Einweihung: Dienstleistung leistungsfähigste Photovoltaik Unstrut-Hainich-Kreis verstärkt nunmehr Windenergieanlage Herbsleben Wind-Solarkraftwerk Herbsleben. Weiterlesen … Windenergieanlage Sonne versorgen Herbsleben 12.01.2011 Gesellschafter frischem Windenergieanlage Auswärtsspielen BOREAS übergibt Ohrdrufer SV Mannschaftsbus. Weiterlesen … Gesellschafter frischem Windenergieanlage Auswärtsspielen 15.12.2010 Neue Klänge Kirche Olberslebener Kirche bekommt Bronzegussglocken Sachsen-Anhalt hohes Engagement Kirchengemeinde unterstützt BOREAS Energiewirtschaft GmbH. Weiterlesen … Neue Klänge Kirche 31.08.2010 DREWAG BOREAS kooperieren Bereich Erneuerbarer Energien Dienstleistung DREWAG – Kommunale Dresden GmbH BOREAS Energiewirtschaft GmbH kooperieren Regionalplanung Erneuerbaren Energien. Weiterlesen … DREWAG BOREAS kooperieren Bereich Erneuerbarer Energien ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Kapitalbeteiligung Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Kapitalbeteiligung Ausbau Erneuerbarer Energien Jerichower Straße schreitet voran Internationales Interesse Energiegemeinde Herbsleben Stellungnahme Gesetzentwurf grundlegenden Reform EEG Willkommen &gt; Kapitalanlage &gt; Kapitalbeteiligung Umweltfreundliche Geldanlagen » Ihre Beteiligungs-möglichkeiten erneuerbaren Energien Wind- Photovoltaikanlagen erzeugen sauberen Strom. Innovation letzten Jahren renditestarken Kapitalanlage entwickelt. Besonders Zeiten niedrigen Zins Kapitalbeteiligung Windkraft- bzw. Photovoltaikprojekten alternativen Möglichkeit Kapitalanlage somit sinnvolle Ergänzung Ihrem Portfolio. Wirtschaftlichkeit bieten Privatinvestoren institutionellen Anlegern unterschiedliche Beteiligungsmodelle an. Neben kompletten Verkauf Metallberufe bevorzugen Kapitalbeteiligung unseren Windkraft- Photovoltaikprojekten. Dadurch Sie Möglichkeit Kommanditist, Mitunternehmer, Kurs Projekte mitzusteuern. Gleichzeitig stehen Ihnen kompetenter Partner 20 Jahren Erfahrung Management derartiger Metallberufe Seite. Wirtschaftlichkeit Interesse geweckt? Gern informieren Sie über Projekte verbundenen Beteiligungsmöglichkeiten. ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Photovoltaikanlagen Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Windkraftanlagen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Ausbau Erneuerbarer Energien Jerichower Straße schreitet voran Internationales Interesse Energiegemeinde Herbsleben Stellungnahme Gesetzentwurf grundlegenden Reform EEG Willkommen &gt; Projekte &gt; Photovoltaikanlagen &gt; Photovoltaikanlagen Photovoltaikanlagen Errichtung Standort Teilstaat Leistung Gesamt 31 PV-Anlagen 38.177,48 kWp 2014 2 PV-Anlagen 2425,11 kWp Jul 14 LK Bitburg-Prüm Rheinland-Pfalz 2.400,0 kWp Jul 14 Unstrut-Hanich-Kreis Thüringen 25,11 kWp 2013 2 PV-Anlagen 864,29 kWp Mrz 13 LK Gotha Thüringen 542,85 kWp Mrz 13 Unstrut-Hainich-Kreis Thüringen 321,44 kWp 2012 5 PV-Anlagen 4578,93 kWp Sep 12 Kyffhäuserkreis Thüringen 3.562,3 kWp Sep 12 Unstrut-Hainich-Kreis Thüringen 943,3 kWp Jun 12 LK Sömmerda Thüringen 15,8 kWp Jun 12 Unstrut-Hainich-Kreis Thüringen 31,20 kWp Jun 12 LK Gotha Thüringen 26,4 kWp 2011 6 PV-Anlagen 27122 kWp Dez 11 LK Bautzen Sachsen-Anhalt 20.004,4 kWp Dezentralisierung 11 LK Gotha Thüringen 422,5 kWp Dezentralisierung 11 Kyffhäuserkreis Thüringen 4.705,9 kWp Jul 11 Departement Moselle Lothringen (Frankreich) 1.841,0 kWp E-Mail 11 Unstrut-Hainich-Kreis Thüringen 106,6 kWp Mrz 11 Provinz Jerichower Straße Sachsen-Anhalt 41,6 kWp 2010 4 PV-Anlagen 2116,8 kWp Sep 10 Provinz Südwestpfalz Rheinland-Pfalz 23,0 kWp Sep 10 Unstrut-Hainich-Kreis Thüringen 351,1 kWp Jun 10 Provinz Gotha Thüringen 9,7 kWp Jun 10 Unstrut-Hainich-Kreis Thüringen 1.733,0 kWp 2009 5 PV-Anlagen 912,9 kWp Dezentralisierung 09 Unstrut-Hainich-Kreis Thüringen 53,3 kWp Dezentralisierung 09 Unstrut-Hainich-Kreis Thüringen 427,4 kWp Dezentralisierung 09 Unstrut-Hainich-Kreis Thüringen 68,0 kWp Dezentralisierung 09 Unstrut-Hainich-Kreis Thüringen 15,8 kWp Dezentralisierung 09 Unstrut-Hainich-Kreis Thüringen 348,4 kWp 2008 2 PV-Anlagen 25 kWp Dezentralisierung 08 Provinz Meißen Sachsen-Anhalt 8,4 kWp Nov 08 Provinz Gotha Thüringen 16,6 kWp 2007 1 PV-Anlage 7,3 kWp Jun 07 Provinz Meißen Sachsen-Anhalt 7,3 kWp 2006 3 PV-Anlagen 96,3 kWp Aug 06 Provinz Meißen Sachsen-Anhalt 17,5 kWp Jul 06 Provinz Meißen Sachsen-Anhalt 49,0 kWp Jan 06 Provinz Meißen Sachsen-Anhalt 29,8 kWp 2004 1 PV-Anlage 29,1 kWp Dezentralisierung 04 Provinz Meißen Sachsen-Anhalt 29,1 kWp ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Photovoltaikanlagen Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Windkraftanlagen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Ausbau Erneuerbarer Energien Jerichower Straße schreitet voran Internationales Interesse Energiegemeinde Herbsleben Stellungnahme Gesetzentwurf grundlegenden Reform EEG Willkommen &gt; Projekte &gt; Photovoltaikanlagen &gt; Photovoltaikanlagen Photovoltaikanlagen (ausgewählte Referenzen) Photovoltaik Clingen Standort: Clingen (Thüringen) Nennleistung: 3.562,24 kWp Inbetriebnahme: September 2012 Photovoltaik Greußen Standort: Greußen (Thüringen) Nennleistung: 4.705,92 kWp Inbetriebnahme: Dezember 2011 Photovoltaik Elsterheide Standort: Elsterheide (Sachsen) Nennleistung: 20.004,40 kWp Inbetriebnahme: Dezember 2011 Photovoltaik Warza Standort: Warza (Thüringen) Nennleistung: 422,53 kWp Inbetriebnahme: Dezember 2011 Photovoltaik Herbsleben Standort: Herbsleben (Thüringen) Nennleistung: 1.733,00 kWp Inbetriebnahme: Juni 2010 Photovoltaik Kutzleben Standort: Kutzleben (Thüringen) Nennleistung: 348,38 kWp Inbetriebnahme: Dezember 2009 ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Umspannwerke Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Ausbau Erneuerbarer Energien Jerichower Straße schreitet voran Internationales Interesse Energiegemeinde Herbsleben Stellungnahme Gesetzentwurf grundlegenden Reform EEG Willkommen &gt; Projekte &gt; Umspannwerke &gt; Umspannwerke Umspannwerke Standort Inbetriebnahme/ Erweiterung Teilstaat Leistung angeschlossene Windparks (WP) Photovoltaikanlagen (PVA) Nessa 2014 Sachsen-Anhalt 31,5 MVA Einspeisepunkt für WP Hohenmölsen Großenehrich 2014 Thüringen 40 MVA Einspeisepunkt für WP Hornsömmern Genthin Ostsee 2014 Sachsen-Anhalt 50 MVA Einspeisepunkte für WP Mangelsdorf/ Fischbeck Buttstädt 2012 Thüringen 80 MVA Einspeisepunkt für WP Olbersleben Körbelitz-Wind 2006/2008 Sachsen-Anhalt 80 MVA Einspeisepunkt für WP Woltersdorf, Schermen, Gommern, Ziepel Büden Schilfa 2006 Thüringen 63 MVA Einspeisepunkt für WP Greußen, Ottenhausen Kutzleben Elsterheide 2005/2011 Sachsen-Anhalt 40 MVA Einspeisepunkt für WP PVA Elsterheide Seeligstadt 2003 Sachsen-Anhalt 25 MVA Einspeisepunkt für WP Baeyerhöhe Dauer 2000 Brandenburg 50 MVA Einspeisepunkt für WP Klockow, Tornow, Schenkenberg, Z-Reihe Neuenfeld Bad Langensalza 1999/2008/ 2010/2011 Thüringen 143 MVA Einspeisepunkt für WP Kirchheilingen, Tottleben, Blankenburg Ballstädt/Westhausen Gräfentonna 1999/2005/ 2010 Thüringen 126 MVA Einspeisepunkt für WP Wangenheim/Hochheim, Herbsleben Großvargula Oppeln 1999 Sachsen-Anhalt 40 MVA Einspeisepunkt für WP Melaune, Reichenbach Sohland Rüdersdorf 1996 Brandenburg 7 MVA Einspeisepunkt für WP Rüdersdorf ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Umspannwerke Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Ausbau Erneuerbarer Energien Jerichower Straße schreitet voran Internationales Interesse Energiegemeinde Herbsleben Stellungnahme Gesetzentwurf grundlegenden Reform EEG Willkommen &gt; Projekte &gt; Umspannwerke &gt; Umspannwerke Umspannwerke Umspannwerk Buttstädt Standort: Buttstädt (Thüringen) Leistung: 80 MVA Inbetriebnahme: 2012 Errichtet für Windpark: Olbersleben Umspannwerk Körbelitz Windenergieanlage Standort: Körbelitz (Sachsen-Anhalt) Leistung 1. Ausbaustufe: 31,5 MVA Leistung 2. Ausbaustufe: 80 MVA Inbetriebnahme: 2006/2008 Errichtet für Windparks: Woltersdorf, Schermen, Gommern, Ziepel Büden Umspannwerk Schilfa Standort: Schilfa (Thüringen) Leistung 1. Ausbaustufe: 63 MVA Leistung 2. Ausbaustufe: 63 MVA Inbetriebnahme: 2006 ( 1. Ausbaustufe ) Errichtet für Windparks: Kutzleben, Greußen Ottenhausen Umspannwerk Elsterheide Standort: Elsterheide (Sachsen) Leistung 1. Ausbaustufe: 25 MVA Leistung 2. Ausbaustufe: 40 MVA Inbetriebnahme: 2005/2011 Errichtet für Windenergieanlage PVA Elsterheide Umspannwerk Seeligstadt Standort: Seeligstadt (Sachsen) Leistung: 25 MVA Inbetriebnahme: 2003 Errichtet für Windpark: Baeyerhöhe Umspannwerk Dauer Standort: Dauer (Brandenburg) Gesellschafter UW Dauer Umspannwerk Unternehmenskultur genommen werden, aufgrund speziellen technischen Ausrüstung, hohen Betriebssicherheit leichtem Rückbau Wiederverwendung Ablauf örtlichen Betriebsdauer ökonomischen ökologischen Erfordernissen Produktion Regenerativer Energien genügt. Als Kompakt-Umspannwerk konzipiert, bietet Erfordernisse \xdcbersetzung Spannungen Hochspannungsnetz Mittelspannungsnetz umgekehrt. Das 110/20 KV-Freiluft Anschluss- Umspannwerk Dauer ermöglicht Einspeisung Windenergieanlage Umfang 50 MVA öffentliche Versorgungsnetz dient Umspannstation für zahlreiche fremde Windparks Uckermark. Dienstleistung Fläche Umspannwerks dimensioniert aufgeteilt, Transformator 110 kV-Schaltfeld aufgestellt können. Für Erweiterung 20-kV-Anlage Gelände ausreichend Platz für Gebäudeerweiterung vorgesehen. Leistung 1. Ausbaustufe: 50 MVA Inbetriebnahme: 2000 (1. Ausbaustufe) Errichtet für Windparks: Klockow, Tornow, Schenkenberg, Z-Reihe Neuenfeld Umspannwerk Bad Langensalza Standort: Bad Langensalza (Thüringen) Am Standort Umspannwerkes Bad Langensalza erfolgte BOREAS Erweiterung vorhandenen TEAG-Umspannwerkes Verlängerung 110 kV Sammelschiene. Erweiterung vorhandenen TEAG-UW: Verlängerung 110 kV-Sammelschiene Einbau Trafos (80 MVA 63 MVA) Inbetriebnahme: 1999/2008/2010/2012 Errichtet für Windparks: Kirchheilingen, Tottleben, Blankenburg Ballstädt/Westhausen Umspannwerk Gräfentonna Standort: Gräfentonna (Thüringen) Innovation Thüringen Umspannwerk Gräfentonna September 1999 betreibereigene Umspannwerk Einspeisung Windenergieanlage Betrieb. Nachfrage Bauzeit 7 Monaten Ausbaustufe Leistungsumfang 63 MVA realisiert UW Gräfentonna Netzinfrastruktur TEAG angeschlossen. Innovation Ausbaustufe Umspannwerk nochmals 63 MVA erweitert, Nachfrage Einspeisemöglichkeiten für Windenergieanlage öffentliche Netzinfrastruktur gerecht werden. BOREAS bietet leistungsfähigsten Umspannwerke Deutschland. Leistung 1. Ausbaustufe: 63 MVA Leistung 2. Ausbaustufe: 63 MVA Inbetriebnahme: 1999, 2005, 2010 Errichtet für Windparks: Wangenheim/Hochheim, Herbsleben Großvargula Umspannwerk Oppeln Standort: Oppeln (Sachsen) Das Umspannwerk Zeit Errichtung Jahr 1999 ausschließlich für Stromeinspeisung Windenergieanlage errichtete Umspannwerk Sachsen. \xdcbernahme getrennte Mittelspannungskabel-Erdkabeltrassen insgesamt 11 km Länge verstromte Energiewirtschaft Umspannwerk Oppeln geleitet. Seit August 1999 über 40-MVA-Transformator ankommende Windstrom 110kV umgespannt über 110-kV-Freileitung öffentliche Netzinfrastruktur verteilt. Innovation Umspannwerk speisen Windfelder Reichenbach Melaune produzierten Energiemarkt ein. Leistung: 40 MVA Inbetriebnahme: 1999 Errichtet für Windparks: Sohland, Melaune Reichenbach ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzliste Windkraftanlagen Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Ausbau Erneuerbarer Energien Jerichower Straße schreitet voran Internationales Interesse Energiegemeinde Herbsleben Stellungnahme Gesetzentwurf grundlegenden Reform EEG Willkommen &gt; Projekte &gt; Windkraftanlagen &gt; Referenzliste Windkraftanlagen Referenzliste Errichtung Standort Teilstaat Hersteller Nabenhöhe Nennleistung Gesamt 400 WEA 685,4  MW 2015 7 WEA 18..400 kW Jul 15 Kutzleben Thüringen Vestas 140 3.000 kW Jul 15 Kutzleben Thüringen Vestas 140 3.000 kW Jul 15 Kutzleben Thüringen Vestas 140 3.000 kW Jul 15 Kutzleben Thüringen Vestas 140 3.000 kW Mrz 15 Hohenmölsen Sa.-Anhalt Genossenschaft 123 2.200 kW Feb 15 Hohenmölsen Sa.-Anhalt Genossenschaft 123 2.200 kW Jan 15 Fischbeck Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW 2014 40 WEA 108.900 kW Dezentralisierung 14 Hohenmölsen Sa.-Anhalt Genossenschaft 123 2.200 kW Dezentralisierung 14 Hohenmölsen Sa.-Anhalt Genossenschaft 123 2.200 kW Dezentralisierung 14 Hohenmölsen Sa.-Anhalt Genossenschaft 123 2.200 kW Dezentralisierung 14 Hohenmölsen Sa.-Anhalt Genossenschaft 123 2.200 kW Dezentralisierung 14 Kirchheilingen Thüringen Nordex 141 2.400 kW Dezentralisierung 14 Kirchheilingen Thüringen Nordex 141 2.400 kW Dezentralisierung 14 Kirchheilingen Thüringen Nordex 141 2.400 kW Dezentralisierung 14 Kirchheilingen Thüringen Nordex 141 2.400 kW Dezentralisierung 14 Kirchheilingen Thüringen Nordex 141 2.400 kW Dezentralisierung 14 Mangelsdorf Sa.-Anhalt Vestas 140 3.000 kW Dezentralisierung 14 Mangelsdorf Sa.-Anhalt Vestas 140 3.000 kW Dezentralisierung 14 Mangelsdorf Sa.-Anhalt Vestas 140 3.000 kW Dezentralisierung 14 Mangelsdorf Sa.-Anhalt Vestas 140 3.000 kW Dezentralisierung 14 Mangelsdorf Sa.-Anhalt Vestas 140 3.000 kW Dezentralisierung 14 Mangelsdorf Sa.-Anhalt Vestas 140 3.000 kW Dezentralisierung 14 Mangelsdorf Sa.-Anhalt Vestas 140 3.000 kW Dezentralisierung 14 Mangelsdorf Sa.-Anhalt Vestas 140 3.000 kW Dezentralisierung 14 Hornsömmern Thüringen Vestas 140 3.000 kW Dezentralisierung 14 Hornsömmern Thüringen Vestas 140 3.000 kW Dezentralisierung 14 Hornsömmern Thüringen Vestas 140 3.000 kW Dezentralisierung 14 Hornsömmern Thüringen Vestas 140 3.000 kW Nov 14 Roth Hunsrück Rh.-Pfalz Vestas 140 3.000 kW Okt 14 Roth Hunsrück Rh.-Pfalz Vestas 140 3.000 kW Sept 14 Kirchheilingen Thüringen Vestas 140 3.000 kW Sept 14 Kirchheilingen Thüringen Vestas 140 3.000 kW Aug 14 Herbsleben Thüringen Vestas 140 3.000 kW E-Mail 14 Kirchheilingen Thüringen Vestas 140 3.000 kW E-Mail 14 Olbersleben Thüringen Vestas 140 3.000 kW E-Mail 14 Olbersleben Thüringen Vestas 140 3.000 kW Apr 14 Herbsleben Thüringen Vestas 140 3.000 kW Mrz 14 Olbersleben Thüringen Vestas 140 3.000 kW Mrz 14 Hochheim Thüringen Nordex 141 2.400 kW Mrz 14 Hochheim Thüringen Nordex 141 2.400 kW Feb 14 Kirchheilingen Thüringen Enercon 138 2.300 kW Feb 14 Hochheim Thüringen Nordex 141 2.400 kW Feb 14 Hochheim Thüringen Nordex 141 2.400 kW Feb 14 Hochheim Thüringen Nordex 141 2.400 kW Feb 14 Hochheim Thüringen Nordex 141m 2.400 kW Jan 14 Hochheim Thüringen Nordex 141 2.400 kW Jan 14 Olbersleben Thüringen Vestas 140 3.000 kW 2013 6 WEA 13.100 kW Nov 13 Olbersleben Thüringen Vestas 140 3. 000 kW Okt 13 Düngenheim Rh.-Pfalz Enercon 85 2.000 kW Okt 13 Düngenheim Rh.-Pfalz Enercon 73 800 kW Aug 13 Wittgendorf Sa.-Anhalt Enercon 108 2.300 kW Jul 13 Blankenburg Thüringen Enercon 138 2.000 kW Jan 13 Kirchheilingen Thüringen Vestas 140 3.000 kW 2012 20 WEA 48.000 kW Dezentralisierung 12 Olbersleben Thüringen Vestas 125 2.000 kW Dezentralisierung 12 Olbersleben Thüringen Vestas 125 2.000 kW Dezentralisierung 12 Olbersleben Thüringen Vestas 125 2.000 kW Dezentralisierung 12 Olbersleben Thüringen Vestas 125 2.000 kW Dezentralisierung 12 Olbersleben Thüringen Vestas 125 2.000 kW Dezentralisierung 12 Olbersleben Thüringen Vestas 125 2.000 kW Dezentralisierung 12 Olbersleben Thüringen Vestas 125 2.000 kW Dezentralisierung 12 Olbersleben Thüringen Vestas 125 2.000 kW Dezentralisierung 12 Olbersleben Thüringen Vestas 125 2.000 kW Dezentralisierung 12 Kirchheilingen Thüringen Vestas 140 3.000 kW Okt 12 Aschara Thüringen Enercon 138 2.000 kW Apr 12 Ballstädt Thüringen Vestas 119 m 3.000 kW Apr 12 Ballstädt Thüringen Vestas 119 m 3.000 kW Mrz 12 Wangenheim Thüringen Enercon 138 2.000 kW Mrz 12 Hochheim Thüringen Enercon 138 2.000 kW Mrz 12 Westhausen Thüringen Vestas 119 m 3.000 kW Mrz 12 Westhausen Thüringen Vestas 119 m 3.000 kW Mrz 12 Ballstädt Thüringen Vestas 119 m 3.000 kW Mrz 12 Ballstädt Thüringen Vestas 119 m 3.000 kW Mrz 12 Ballstädt Thüringen Vestas 119 m 3.000 kW 2011 15 WEA 32.000 kW Dez 11 Coume Frankreich Nordex 100 m 2.500 kW Dez 11 Coume Frankreich Nordex 100 m 2.500 kW Dez 11 Coume Frankreich Nordex 100 m 2.500 kW Dez 11 Coume Frankreich Nordex 100 m 2.500 kW Jun 11 Unstrut-Hainich Thüringen Vestas 105m 2.000 kW Jun 11 Unstrut-Hainich Thüringen Vestas 105m 2.000 kW Jun 11 Hochheim Thüringen Vestas 105m 2.000 kW Jun 11 Hochheim Thüringen Vestas 125m 2.000 kW E-Mail 11 Hochheim Thüringen Vestas 125m 2.000 kW Mrz 11 Wangenheim Thüringen Vestas 105m 2.000 kW Feb 11 Wangenheim Thüringen Vestas 105m 2.000 kW Feb 11 Herbsleben Thüringen Vestas 105m 2.000 kW Feb 11 Unstrut-Hainich Thüringen Vestas 105m 2.000 kW Feb 11 Unstrut-Hainich Thüringen Vestas 105m 2.000 kW Jan 11 Kirchheilingen Thüringen Vestas 105m 2.000 kW 2010 8 WEA 16.000 kW Dezentralisierung 10 Kirchheilingen Thüringen Vestas 105m 2.000 kW Nov 10 Kirchheilingen Thüringen Enercon 138 2.000 kW Feb 10 Kirchheilingen Thüringen Vestas 105 2.000 kW Feb 10 Kirchheilingen Thüringen Vestas 105 2.000 kW Feb 10 Tottleben Thüringen Vestas 105 2.000 kW Jan 10 Kirchheilingen Thüringen Vestas 105 2.000 kW Jan 10 Reichenbach Sachsen-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Jan 10 Reichenbach Sachsen-Anhalt Vestas 105 2.000 kW 2009 20 WEA 39.000 kW Dezentralisierung 09 Kirchheilingen Thüringen Vestas 105 2.000 kW Dezentralisierung 09 Reichenbach Sachsen-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Dezentralisierung 09 Schermen Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Dezentralisierung 09 Schermen Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Dezentralisierung 09 Möckern-Büden Sa.-Anhalt Enercon 138 2.000 kW Dezentralisierung 09 Möckern-Büden Sa.-Anhalt Enercon 138 2.000 kW Dezentralisierung 09 Möckern-Büden Sa.-Anhalt Enercon 138 2.000 kW Dezentralisierung 09 Möckern-Büden Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Dezentralisierung 09 Möckern-Büden Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Dezentralisierung 09 Möckern-Büden Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Dezentralisierung 09 Woltersdorf Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Aug 09 Gommern Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Aug 09 Gommern Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Jul 09 Möckern-Ziepel Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Jul 09 Möckern-Ziepel Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Feb 09 Dietlas Thüringen Vestas 105 2.000 kW Feb 09 Dietlas Thüringen Vestas 105 2.000 kW Feb 09 Dietlas Thüringen Vestas 105 2.000 kW Jan 09 Turnow Brandenburg GEWindEnergy 80 1.500 kW Jan 09 Turnow Brandenburg GEWindEnergy 80 1.500 kW 2008 19 WEA 38.000 kW Jun 08 Möckern-Büden Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Jun 08 Woltersdorf Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Jun 08 Woltersdorf Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Jun 08 Woltersdorf Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Jun 08 Möckern-Ziepel Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW E-Mail 08 Möckern-Ziepel Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW E-Mail 08 Möckern-Ziepel Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW E-Mail 08 Möckern-Ziepel Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW E-Mail 08 Möckern-Ziepel Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW E-Mail 08 Möckern-Ziepel Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Mrz 08 Gommern Sa.-Anhalt Vestas 105 2000 kW Mrz 08 Gommern Sa.-Anhalt Vestas 105 2000 kW Mrz 08 Gommern Sa.-Anhalt Vestas 105 2000 kW Feb 08 Gommern Sa.-Anhalt Vestas 105 2000 kW Feb 08 Gommern Sa.-Anhalt Vestas 105 2000 kW Feb 08 Gommern Sa.-Anhalt Vestas 105 2000 kW Feb 08 Gommern Sa.-Anhalt Vestas 105 2000 kW Feb 08 Gommern Sa.-Anhalt Vestas 105 2000 kW Feb 08 Gommern Sa.-Anhalt Vestas 105 2000 kW 2007 32 WEA 70.000 kW Dezentralisierung 07 Ottenhausen Thüringen Vestas 105 2.000 kW Dezentralisierung 07 Ottenhausen Thüringen Vestas 105 2.000 kW Dezentralisierung 07 Ottenhausen Thüringen Vestas 105 2.000 kW Dezentralisierung 07 Ottenhausen Thüringen Vestas 105 2.000 kW Dezentralisierung 07 Ottenhausen Thüringen Vestas 105 2.000 kW Dezentralisierung 07 Ottenhausen Thüringen Vestas 105 2.000 kW Dezentralisierung 07 Ottenhausen Thüringen Vestas 105 2.000 kW Dezentralisierung 07 Ottenhausen Thüringen Vestas 105 2.000 kW Sep 07 Woltersdorf Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Sep 07 Woltersdorf Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Sep 07 Woltersdorf Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Sep 07 Woltersdorf Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Aug 07 Boulay-Moselle Frankreich Nordex 80 2.500 kW Aug 07 Boulay-Moselle Frankreich Nordex 80 2.500 kW Aug 07 Boulay-Moselle Frankreich Nordex 80 2.500 kW Aug 07 Boulay-Moselle Frankreich Nordex 80 2.500 kW Aug 07 Boulay-Moselle Frankreich Nordex 80 2.500 kW Aug 07 Boulay-Moselle Frankreich Nordex 80 2.500 kW Aug 07 Boulay-Moselle Frankreich Nordex 80 2.500 kW Aug 07 Boulay-Moselle Frankreich Nordex 80 2.500 kW Aug 07 Boulay-Moselle Frankreich Nordex 80 2.500 kW Aug 07 Boulay-Moselle Frankreich Nordex 80 2.500 kW Aug 07 Boulay-Moselle Frankreich Nordex 80 2.500 kW Aug 07 Boulay-Moselle Frankreich Nordex 80 2.500 kW Aug 07 Schermen Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Aug 07 Schermen Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Jul 07 Schermen Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Jul 07 Schermen Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Jun 07 Schermen Sa.-Anhalt Vestas 80 2.000 kW Feb 07 Schermen Sa.-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Jan 07 Hüffler Rh.-Pfalz Vestas 105 2.000 kW Jan 07 Hüffler Rh.-Pfalz Vestas 105 2.000 kW 2006 40 WEA 79.000 kW Dezentralisierung 06 Sohland Rotstein Sachsen-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Dezentralisierung 06 Sohland Rotstein Sachsen-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Dezentralisierung 06 Sohland Rotstein Sachsen-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Dezentralisierung 06 Reichenbach Sachsen-Anhalt Fuhrländer 62 1.500 kW Nov 06 Greussen Thüringen Vestas 105 2.000 kW Nov 06 Greussen Thüringen Vestas 105 2.000 kW Nov 06 Greussen Thüringen Vestas 105 2.000 kW Nov 06 Greussen Thüringen Vestas 105 2.000 kW Nov 06 Greussen Thüringen Vestas 105 2.000 kW Nov 06 Greussen Thüringen Vestas 105 2.000 kW Nov 06 Greussen Thüringen Vestas 105 2.000 kW Nov 06 Greussen Thüringen Vestas 105 2.000 kW Nov 06 Tornow Brandenburg Fuhrländer 100 1.500 kW Okt 06 Greussen Thüringen Vestas 105 2.000 kW Okt 06 Greussen Thüringen Vestas 105 2.000 kW Okt 06 Greussen Thüringen Vestas 105 2.000 kW Sep 06 Hochheim Thüringen Vestas 105 2.000 kW Sep 06 Hochheim Thüringen Vestas 105 2.000 kW Sep 06 Wangenheim Thüringen Vestas 105 2.000 kW Sep 06 Wangenheim Thüringen Vestas 105 2.000 kW Sep 06 Kutzleben Thüringen Vestas 105 2.000 kW Aug 06 Watowainz Brandenburg Vestas 105 2.000 kW Aug 06 Kutzleben Thüringen Vestas 105 2.000 kW Aug 06 Kutzleben Thüringen Vestas 105 2.000 kW Aug 06 Kutzleben Thüringen Vestas 105 2.000 kW Aug 06 Kutzleben Thüringen Vestas 105 2.000 kW Aug 06 Kutzleben Thüringen Vestas 105 2.000 kW Jul 06 Kutzleben Thüringen Vestas 105 2.000 kW Jul 06 Kutzleben Thüringen Vestas 105 2.000 kW Jul 06 Kutzleben Thüringen Vestas 105 2.000 kW Jul 06 Kutzleben Thüringen Vestas 105 2.000 kW E-Mail 06 Hochheim Thüringen Vestas 105 2.000 kW E-Mail 06 Wangenheim Thüringen Vestas 105 2.000 kW Apr 06 Hochheim Thüringen Vestas 105 2.000 kW Apr 06 Wangenheim Thüringen Vestas 105 2.000 kW Apr 06 Wangenheim Thüringen Vestas 105 2.000 kW Mrz 06 Hochheim Thüringen Vestas 105 2.000 kW Mrz 06 Wangenheim Thüringen Vestas 105 2.000 kW Feb 06 Magdeburg Sa.-Anhalt Enercon 108 2.000 kW Jan 06 Elsterheide Sachsen-Anhalt Vestas 105 2.000 kW 2005 13 WEA 24.600 kW Dezentralisierung 05 Elsterheide Sachsen-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Dezentralisierung 05 Elsterheide Sachsen-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Dezentralisierung 05 Elsterheide Sachsen-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Dezentralisierung 05 Elsterheide Sachsen-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Dezentralisierung 05 Elsterheide Sachsen-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Dezentralisierung 05 Elsterheide Sachsen-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Dezentralisierung 05 Elsterheide Sachsen-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Dezentralisierung 05 Elsterheide Sachsen-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Dezentralisierung 05 Elsterheide Sachsen-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Dezentralisierung 05 Elsterheide Sachsen-Anhalt Vestas 105 2.000 kW Nov 05 Oberseifersdorf Sachsen-Anhalt Enercon 44 600 kW Feb 05 Magdeburg Sa.-Anhalt Enercon 113 2.000 kW Jan 05 Tottleben Thüringen Vestas 105 2.000 kW 2004 4 WEA 7.800 kW Dezentralisierung 04 Kirchheilingen Thüringen Vestas 100 2.000 kW Sep 04 Baeyerhöhe Sachsen-Anhalt Enercon 65 1.800 kW Mrz 04 Herbsleben Thüringen Vestas 100 2.000 kW Feb 04 Gangloffsömmern Thüringen Vestas 100 2.000 kW 2003 7 WEA 11.400 kW Dezentralisierung 03 Baeyerhöhe Sachsen-Anhalt Enercon 65 1.800 kW Dezentralisierung 03 Baeyerhöhe Sachsen-Anhalt Enercon 65 1.800 kW Dezentralisierung 03 Baeyerhöhe Sachsen-Anhalt Enercon 65 1.800 kW Dezentralisierung 03 Blankenburg Thüringen Fuhrländer 100 1.500 kW Dezentralisierung 03 Blankenburg Thüringen REpower 100 1.500 kW Dezentralisierung 03 Kirchheilingen Thüringen REpower 100 1.500 kW Jan 03 Neukirchen Thüringen Fuhrländer 85 1.500 kW 2002 27 WEA 38.200 kW Dezentralisierung 02 Faha Saarland Fuhrländer 100 1.500 kW Dezentralisierung 02 Uckermark Brandenburg Fuhrländer 65 1.500 kW Dezentralisierung 02 Neukirchen Thüringen Fuhrländer 85 1.500 kW Dezentralisierung 02 Eiterfeld Hessen Vestas 850 kW Dezentralisierung 02 Eiterfeld Hessen Vestas 850 kW Nov 02 Faha Saarland Fuhrländer 100 1.500 kW Nov 02 Gangloffsömmern Thüringen Fuhrländer 100 1.500 kW Jul 02 Großvargula Thüringen REpower 100 1.500 kW Jul 02 Großvargula Thüringen REpower 100 1.500 kW Jul 02 Schanzberg / Oberseifersdorf Sachsen-Anhalt Enercon 44m 500 kW Jun 02 Gangloffsömmern Thüringen REpower 100 1.500 kW Jun 02 Großvargula Thüringen REpower 100 1.500 kW Jun 02 Herbsleben Thüringen REpower 100 1.500 kW Jun 02 Herbsleben Thüringen REpower 100 1.500 kW Jun 02 Herbsleben Thüringen REpower 100 1.500 kW E-Mail 02 Herbsleben Thüringen REpower 100 1.500 kW E-Mail 02 Herbsleben Thüringen REpower 100 1.500 kW E-Mail 02 Großvargula Thüringen REpower 100 1.500 kW E-Mail 02 Großvargula Thüringen REpower 100 1.500 kW E-Mail 02 Großvargula Thüringen REpower 100 1.500 kW E-Mail 02 Großvargula Thüringen REpower 100 1.500 kW Apr 02 Großvargula Thüringen REpower 100 1.500 kW Apr 02 Großvargula Thüringen REpower 100 1.500 kW Apr 02 Großvargula Thüringen REpower 100 1.500 kW Apr 02 Sohland Sachsen-Anhalt REpower 65 1.500 kW Feb 02 Großvargula Thüringen REpower 100 1.500 kW Jan 02 Schenkenberg Brandenburg REpower 85 1.500 kW 2001 29 WEA 38.100 kW Dezentralisierung 01 Großvargula Thüringen REpower 100 1.500 kW Dezentralisierung 01 Großvargula Thüringen REpower 100 1.500 kW Nov 01 Großvargula Thüringen REpower 100 1.500 kW Nov 01 Großvargula Thüringen REpower 100 1.500 kW Okt 01 Großvargula Thüringen REpower 100 1.500 kW Okt 01 Schenkenberg Brandenburg REpower 85 1.500 kW Okt 01 Schenkenberg Brandenburg REpower 85 1.500 kW Okt 01 Sohland Sachsen-Anhalt REpower 65 1.500 kW Okt 01 Sohland Sachsen-Anhalt REpower 65 1.500 kW Sep 01 Sohland Sachsen-Anhalt REpower 65 1.500 kW Sep 01 Sohland Sachsen-Anhalt REpower 65 1.500 kW Sep 01 Schenkenberg Brandenburg REpower 85 1.500 kW Sep 01 Sohland Sachsen-Anhalt REpower 65 1.500 kW Sep 01 Schenkenberg Brandenburg REpower 85 1.500 kW Aug 01 Dauer Brandenburg REpower 65 1.500 kW Aug 01 Melaune Sachsen-Anhalt REpower 65 1.500 kW Jul 01 Melaune Sachsen-Anhalt REpower 65 1.500 kW Jun 01 Basedow Brandenburg Enercon 600 kW Jun 01 Basedow Brandenburg Enercon 600 kW E-Mail 01 Basedow Brandenburg Enercon 600 kW E-Mail 01 Basedow Brandenburg Enercon 600 kW Apr 01 Dauer Brandenburg GE Windenergieanlage Energy 100 1.500 kW Feb 01 Schermen Sa.-Anhalt Enercon 65 600 kW Feb 01 Schermen Sa.-Anhalt Enercon 65 600 kW Feb 01 Klockow Brandenburg GE Windenergieanlage Energy 100 1.500 kW Jan 01 Klockow Brandenburg GE Windenergieanlage Energy 100 1.500 kW Jan 01 Klockow Brandenburg GE Windenergieanlage Energy 100 1.500 kW Jan 01 Klockow Brandenburg GE Windenergieanlage Energy 100 1.500 kW Jan 01 Klockow Brandenburg GE Windenergieanlage Energy 100 1.500 kW 2000 30 WEA 40.820 kW Dezentralisierung 00 Kirchheilingen Thüringen REpower 65 1.500 kW Dezentralisierung 00 Kirchheilingen Thüringen REpower 65 1.500 kW Dezentralisierung 00 Kirchheilingen Thüringen REpower 65 1.500 kW Dezentralisierung 00 Butterberg Sachsen-Anhalt REpower 65 1.500 kW Sep 00 Lauba Sachsen-Anhalt Enercon 600 kW Aug 00 Melaune Sachsen-Anhalt REpower 65 1.500 kW Aug 00 Melaune Sachsen-Anhalt REpower 65 1.500 kW Jun 00 Gotland Schweden Vestas 660 kW Jun 00 Gotland Schweden Vestas 660 kW Apr 00 Butterberg Sachsen-Anhalt GE Windenergieanlage Energy 65 1.500 kW Mrz 00 Neukirchen Thüringen Nordex 69 1.300 kW Mrz 00 Neukirchen Thüringen Nordex 69 1.300 kW Mrz 00 Melaune Sachsen-Anhalt GE Windenergieanlage Energy 65 1.500 kW Mrz 00 Neukirchen Thüringen Nordex 69 1.300 kW Mrz 00 Neukirchen Thüringen Nordex 69 1.300 kW Mrz 00 Neukirchen Thüringen Nordex 69 1.300 kW Feb 00 Neukirchen Thüringen Nordex 69 1.300 kW Feb 00 Neukirchen Thüringen Nordex 69 1.300 kW Feb 00 Neukirchen Thüringen Nordex 69 1.300 kW Feb 00 Wangenheim/Hochheim Thüringen GE Windenergieanlage Energy 65 1.500 kW Feb 00 Wangenheim/Hochheim Thüringen GE Windenergieanlage Energy 65 1.500 kW Feb 00 Wangenheim/Hochheim Thüringen GE Windenergieanlage Energy 65 1.500 kW Feb 00 Wangenheim/Hochheim Thüringen GE Windenergieanlage Energy 65 1.500 kW Feb 00 Wangenheim/Hochheim Thüringen GE Windenergieanlage Energy 65 1.500 kW Jan 00 Wangenheim/Hochheim Thüringen GE Windenergieanlage Energy 65 1.500 kW Jan 00 Wangenheim/Hochheim Thüringen GE Windenergieanlage Energy 65 1.500 kW Jan 00 Wangenheim/Hochheim Thüringen GE Windenergieanlage Energy 65 1.500 kW Jan 00 Wangenheim/Hochheim Thüringen GE Windenergieanlage Energy 65 1.500 kW Jan 00 Wangenheim/Hochheim Thüringen GE Windenergieanlage Energy 65 1.500 kW Jan 00 Wangenheim/Hochheim Thüringen GE Windenergieanlage Energy 65 1.500 kW 1999 23 WEA 31.750 kW Dezentralisierung 99 Wangenheim/Hochheim Thüringen GE Windenergieanlage Energy 65 1.500 kW Dezentralisierung 99 Wangenheim/Hochheim Thüringen GE Windenergieanlage Energy 65 1.500 kW Dezentralisierung 99 Wangenheim/Hochheim Thüringen GE Windenergieanlage Energy 65 1.500 kW Dezentralisierung 99 Wangenheim/Hochheim Thüringen GE Windenergieanlage Energy 65 1.500 kW Dezentralisierung 99 Wangenheim/Hochheim Thüringen GE Windenergieanlage Energy 65 1.500 kW Dezentralisierung 99 Wangenheim/Hochheim Thüringen GE Windenergieanlage Energy 65 1.500 kW Dezentralisierung 99 Wangenheim/Hochheim Thüringen GE Windenergieanlage Energy 65 1.500 kW Dezentralisierung 99 Wangenheim/Hochheim Thüringen GE Windenergieanlage Energy 65 1.500 kW Dezentralisierung 99 Melaune Sachsen-Anhalt GE Windenergieanlage Energy 65 1.500 kW Dezentralisierung 99 Melaune Sachsen-Anhalt GE Windenergieanlage Energy 65 1.500 kW Nov 99 Kirchheilingen Thüringen Nordex 69 1.300 kW Nov 99 Kirchheilingen Thüringen Nordex 69 1.300 kW Nov 99 Kirchheilingen Thüringen Nordex 69 1.300 kW Okt 99 Kirchheilingen Thüringen Nordex 69 1.300 kW Okt 99 Kirchheilingen Thüringen Nordex 69 1.300 kW Okt 99 Kirchheilingen Thüringen Nordex 69 1.300 kW Okt 99 Kirchheilingen Thüringen Nordex 69 1.300 kW Okt 99 Kirchheilingen Thüringen Nordex 69 1.300 kW Okt 99 Kirchheilingen Thüringen Nordex 69 1.300 kW Okt 99 Kirchheilingen Thüringen Nordex 69 1.300 kW Sep 99 Auma Thüringen GE Windenergieanlage Energy 65 1.500 kW Sep 99 Dauer Brandenburg REpower 750 kW Jun 99 Butterberg Sachsen-Anhalt GE Windenergieanlage Energy 65 1.500 kW 1998 8 WEA 6.750 kW Aug 98 Uckermark Brandenburg Enercon 500 kW Aug 98 Blindow Brandenburg Nordex 1.000 kW Jun 98 Sassendorf Bayern Enercon 1.500 kW Jun 98 Auma Thüringen Enercon 1.500 kW Jun 98 Uckermark Brandenburg Enercon 500 kW Jun 98 Blindow Brandenburg NEG Micon 750 kW Mrz 98 Schanzberg / Oberseifersdorf Sachsen-Anhalt Enercon 40m 500 kW Mrz 98 Schanzberg / Oberseifersdorf Sachsen-Anhalt Enercon 40m 500 kW 1997 2 WEA 2.000 kW Dezentralisierung 97 Auma Thüringen Enercon 500 kW Sep 97 Baeyerhöhe Sachsen-Anhalt Enercon 1.500 kW 1996 8WEA 4.700 kW Sep 96 Rüdersdorf Brandenburg BWU 60m 600kW Sep 96 Rüdersdorf Brandenburg BWU 60m 600kW Sep 96 Rüdersdorf Brandenburg BWU 60m 600kW Aug 96 Rüdersdorf Brandenburg Vestas 53 600kW Aug 96 Rüdersdorf Brandenburg Vestas 53 600kW Aug 96 Rüdersdorf Brandenburg Vestas 53 600kW Aug 96 Rüdersdorf Brandenburg Vestas 53 600kW Jan 96 Auma Thüringen Enercon 500 kW 1995 14 WEA 7.600 kW Dezentralisierung 95 Selbitz Bayern Enercon 500 kW Dezentralisierung 95 Blindow Brandenburg NEG Micon 600 kW Dezentralisierung 95 Auma Thüringen Enercon 500 kW Jun 95 Weselitz / Hoher Berg Brandenburg Enercon 500 kW Jun 95 Uckermark Brandenburg Enercon 500 kW Jun 95 Uckermark Brandenburg Enercon 500 kW Jun 95 Uckermark Brandenburg Enercon 500 kW Jun 95 Uckermark Brandenburg Enercon 500 kW Jun 95 Uckermark Brandenburg Enercon 500 kW E-Mail 95 Dauer Brandenburg NEG Micon 600 kW E-Mail 95 Dauer Brandenburg NEG Micon 600 kW E-Mail 95 Dauer Brandenburg NEG Micon 600 kW Mrz 95 Rüdersdorf Brandenburg Tacke 50m 600kW Mrz 95 Rüdersdorf Brandenburg Tacke 50m 600kW 1994 22 WEA 8.050 kW Dezentralisierung 94 Beerwalde Sachsen-Anhalt Micon 250 kW Dezentralisierung 94 Beerwalde Sachsen-Anhalt Micon 250 kW Dezentralisierung 94 Beerwalde Sachsen-Anhalt Micon 250 kW Dezentralisierung 94 Beerwalde Sachsen-Anhalt Micon 250 kW Dezentralisierung 94 Beerwalde Sachsen-Anhalt Micon 250 kW Okt 94 Jöhstadt Sachsen-Anhalt Enercon 40 500 kW Okt 94 Jöhstadt Sachsen-Anhalt Bioma 450 kW Okt 94 Jöhstadt Sachsen-Anhalt Nordex 250 kW Okt 94 Jöhstadt Sachsen-Anhalt Nordex 250 kW Okt 94 Jöhstadt Sachsen-Anhalt Nordex 250 kW Okt 94 Jöhstadt Sachsen-Anhalt NEG Micon 400 kW Okt 94 Jöhstadt Sachsen-Anhalt NEG Micon 400 kW Okt 94 Jöhstadt Sachsen-Anhalt Vestas 500 kW Okt 94 Jöhstadt Sachsen-Anhalt Vestas 500 kW Okt 94 Jöhstadt Sachsen-Anhalt Vestas 500 kW E-Mail 94 Dauer Brandenburg Vestas 500 kW E-Mail 94 Dauer Brandenburg Vestas 500 kW E-Mail 94 Dauer Brandenburg Vestas 500 kW Apr 94 Bärenbrück / Krabat Brandenburg Enercon 500 kW Mrz 94 Weselitz / Hoher Berg Brandenburg NEC Micon 250 kW Jan 94 Dauer Brandenburg NEG Micon 250 kW Jan 94 Seelübbe Brandenburg NEG Micon 250 kW 1993 1 WEA 250 kW Dezentralisierung 93 Gerswalde Uckermark Nordex 250 kW 1992 5 WEA 1.025 kW Jul 92 Hirtstein Sachsen-Anhalt NEG Micon 250 kW Jul 92 Hirtstein Sachsen-Anhalt Lagerwey 75 kW Jul 92 Hirtstein Sachsen-Anhalt Vestas 225 kW Jul 92 Hirtstein Sachsen-Anhalt Vestas 225 kW Jul 92 Hirtstein Sachsen-Anhalt NEG Micon 250 kW ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Willkommen Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen BOREAS BOREAS moderner Energiedienstleister Bereich Erneuerbarer Energien greift über 20 Jahre Windkrafterfahrung zurück. Unternehmensnachrichten Ausbau Erneuerbarer Energien Jerichower Straße schreitet voran Internationales Interesse Energiegemeinde Herbsleben Stellungnahme Gesetzentwurf grundlegenden Reform EEG Alle Meldungen » Stellenangebote Software-/Datenbankentwickler (m/w) Standort Dresden Servicemonteure/-innen Windenergieanlage (m/w) Standort Magdeburg (Sa.-Anhalt) Dispatcher Windenergieanlage (m/w) Standort Dresden (Sachsen) Stellenangebote » Beteiligungsmöglichkeiten erneuerbaren Energien Wind- Photovoltaikanlagen erzeugen sauberen Strom. Durch Kapitalbeteiligung können Sie Energiewende profitieren. Mehr Details BOREAS Windfest Aktuelle Termine Aktuell Termine vorhanden. Firmenportrait Download Firmenportrait (2,8 MB) ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Windkraftanlagen Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Ausbau Erneuerbarer Energien Jerichower Straße schreitet voran Internationales Interesse Energiegemeinde Herbsleben Stellungnahme Gesetzentwurf grundlegenden Reform EEG Willkommen &gt; Projekte &gt; Windkraftanlagen Windkraftanlagen Windenergieanlage Sassendorf Standort: Sassendorf (Bayern) Der Standort befindet Sassendorf/Oberfranken nahe Kommunale Zapfendorf Bamberg. Neben günstigen Windverhältnissen bietet Standort wichtige Vorteile. Durch Nähe öffentlichen Weg Kosten niedrig gehalten, Nähe Einspeisepunkt. Dienstleistung Windgeschwindigkeit Standort 50 Höhe 5,7 m/s gemessen. Dies ergibt für ENERCON Energiewirtschaft 66 Energieertrag 1.650.000 kWh/Jahr. Bereits Jahr 1995 erfolgten Projektmanagement Planungen. Dieser Standort Provinz Bamberg ausgewählt. Dienstleistung Kommunale Zapfendorf Projektmanagement mehrheitlich befürwortet. Der regionale Planungsverband Programmiersprache sogar mehrheitlich für Errichtung Windenergieanlage aus. Windenergieanlage Selbitz Standort: Selbitz (Bayern) Der Standort liegt südwestlichen Zipfel Vogtlandes Frankenwald, Berg südlich Ortschaft Sellanger. Das regionale Windgeschehen deutlich Leitwirkung über 100 km langen Erzgebirgszuges Fichtelgebirge geprägt. Dienstleistung Landschaft zeichnet tief eingeschnittene Täler Flüsse teils stark bewaldete Berge aus. Dienstleistung Metallberufe Typ Enercon Energiewirtschaft 40 Nennleistung 500 kW Dezember 1995 Unternehmenskultur genommen. Das Windangebot Standort beträgt 190 W/m² 40 über Grund, mittleren Windgeschwindigkeit 5,6 m/s entspricht. Windenergieanlage Krabat Standort: Bärenbrück (Brandenburg) Dienstleistung für Unternehmenskultur unverwechselbare Windenergieanlage "Krabat" Schloten Braunkohlekraftwerkes Jänschwalde positioniert- weithin sichtbar. Krabat Sachsen-Anhalt legendäre Sagengestalt Lausitz, stets Suche Wahrheit Zufriedenheit Flaute Mühlenflügel geblasen, Kampf für Gute. "Krabat" Demonstrationsprojekt, Machbarkeit Windkraftnutzung Braunkohlehalden praktisch Einsatz brachte. Dienstleistung Planung erfolgte parallel Erarbeitung "Studie Windkraftnutzung Braunkohlehalden Straße Brandenburg", Problematik theoretisch dargestellt wurde. Gesellschafter Errichtung Metallberufe Zeichen für zukunftsweisende Stromerzeugungstechnologien historischen Energieregion gesetzt. Daten: Windenergieanlage Lausitz – errichtet 14.04.1994 Nachfrage Vorbereitungsphase Jahren Metallberufe innerhalb Tagen Bauzeit Tagen Produktion Betriebsbereitschaft Anschlusshalde Braunkohletagebaus 30 hohen künstlichen Erhebung Kreuzfundament 8 Pfählen errichtet. Dienstleistung Flügel rd. 20 lang, Anstellmotor Anstellwinkel veränderbar sind. Es insgesamt 1.700 Mittelspannungskabel Ortsnetzstation Bärenbrück verlegt. Bei Turm handelt Spannbetonmast Teilen Gesamtgewicht 127 t, Dresden gefertigt wurde. Dienstleistung getriebelose Enercon Energiewirtschaft 40 zählte "Großen" stand für technische Innovation. Der Windenergieanlage weht Durchschnitt 5,8 m/s Nabenhöhe. Windfeld Basedow Standort: Basedow (Brandenburg) Der Standort Windenergieanlage befindet 1,5 km westnordwestlich Ortschaft Basedow Westrand 94 hohen Weinberg, höchsten Erhebung Umkreis 2-3 km. Es handelt hierbei hügelige Endmoränenlandschaft Orten Basedow, Wilhelmshof Falkenhagen. Eine markante Erhebung Landschaft Kakarinenberg 90,9 über HN. Dienstleistung gesamte Fläche einschließlich umliegenden Flurstücke landwirtschaftlich bewirtschaftet. Umsiedlung ökologischen Sensibilität Landschaft Rechnung tragen, zahlreiche Ausgleichmaßnahmen Rahmen großzügigster Strauch- Baumbepflanzungen durchgeführt. Bei E-Mail 2001 errichteten Windenergieanlagen Typ E40 handelt Metallberufe Herstellers ENERCON, Leistung 600 kW/Anlage 44 Rotordurchmesser. Bei Anlagentyp handelt getriebelose Anlagen. Der emittierte Schall einzig aerodynamischen Geräusche, Energieumsetzung Rotorblättern entstehen, verursacht. Umsiedlung Standort Basedow vorhandene Windpotenzial voll auszuschöpfen, Türme dreiteilige Stahlrohrtürme freien Länge jeweils 63 Metern ausgeführt. Dienstleistung Einspeisung erzeugten Energiewirtschaft erfolgt Umspannwerk Güstrow. Windenergieanlage Dauer D5 Standort: nördlich Prenzlau (Brandenburg) Der Standort Windenergieanlage liegt zentralen Regionalplanung Uckermark Kilometer nordöstlich Prenzlau. Das Landschaftsbild Regionalplanung weite freie, nahezu ausschließlich ackerbaulich genutzte Flächen geprägt. Wälder Baumgruppen selten anzutreffen. Dienstleistung großen landwirtschaftlichen Schläge begünstigen ungehinderte Windströmung. Auswahl Westen, Hauptwindrichtung, anströmende Windenergieanlage erhöhen geringen Rauhigkeiten Geschwindigkeit. Am 30. August 2001 Metallberufe Typ Jacobs MD 70 65 Nabenhöhe, 70 Rotordurchmesser Leistung 1.500 kW Unternehmenskultur genommen. Windfeld Hoher Berg Standort: Falkenwalde (Brandenburg) Auftragsabwicklung Jahr 1992 Kommunale Falkenwalde Natur- Lehrpark ausgebauten Anhöhe, Hohen Berg Weselitz, befinden Windkraftanlagen. Bei August 1993 Unternehmenskultur genommene Metallberufe handelt Micon Gesellschafter 750/50 Nennleistung 250 kW. Import Juni 1995 Standort Enercon Energiewirtschaft 40 Rotordurchmesser 40,3 Nennleistung 500 kW errichtet. Der Anlagenstandort gilt aufgrund guten geographischen topographischen Gegebenheiten windergiebigsten Uckermark. Der sensiblen schützenswerten Natur Uckermark großzügigste Begrünung Anlagenstandorts zahlreichen Ersatzbepflanzungen Umkreis Metallberufe Rechnung getragen. Windfeld Klockow Standort: Schönfeld (Brandenburg) Der Windenergieanlage brandenburgischen Gemeinden Schönfeld Dauer Provinz Uckermark gelegen. Innovation südwestlicher Richtung befindet ca. 15 km Standort entfernt Kommunale Prenzlau. Es Standort Tacke 1.5.sl 100 NH (Stahlrohrturm) Rotordurchmesser 77 aufgestellt. Dienstleistung Metallberufe eigens hierfür gefertigten 8 hohen Fundament errichtet. Aufgrund Nähe Autobahn Metallberufe Sensorik bezüglich "Eisabwurf" ausgestatte somit erforderlichen Sicherheitsbestimmungen erfüllen. Innovation Verbindung durchzuführenden Ausgleichsmaßnahmen abgerissenen Gehöft vorhandenen Kellerräumen Platz für Winterquartiere Fledermäusen geschaffen. Der Grünordnungsplan VE-Plan stellt fest, Regionalplanung weiträumig homogen ausgerichteten Ackerlandschaft liegt, Rückgang Brutbestandes erwarten ist. Innovation Randbereichen ausreichend Ausweichflächen vorhanden. Kernenergie 6 Dez. 2000 Tacke 100 NH K7 Jan. 2001 Tacke 100 NH BOREAS Werbung Kernenergie 8 Jan. 2001 Kernenergie 9 15.01.01 Errichtung Kernenergie 10 Fundament steht 15.01.01 Zukunft 1 Windfeld Schenkenberg Standort: Schenkenberg (Brandenburg) Der Standort „Windfeld Schenkenberg“ liegt zentralen Regionalplanung Uckermark, Kilometer nordöstlich Prenzlau. Das Landschaftsbild Regionalplanung weite freie, nahezu ausschließlich ackerbaulich genutzte Flächen geprägt. Dienstleistung großen landwirtschaftlichen Schläge begünstigen ungehinderte Windströmung. Dienstleistung Schenkenberger Windenergieanlagen produzieren soviel Strom, Verbrennung 400 Waggons Braunkohle Anforderungsprofil Jahr vermieden kann, Umwelt bleibt Ausstoß 500.000 Tonnen Treibhausgases Treibhausgas-Emissionen erspart. Windenergieanlage Seelübbe Standort: Seelübbe (Brandenburg) Bei Prenzlau nahe Seelübber Sees liegt Windkraftanlagenstandort Seelübbe. Bedingt geographische Gegebenheiten, hüglichen Relief, See weithin hindernisfreien Umland bietet Standort Voraussetzungen für energetische Nutzung Windkraftanlagen. Unternehmenskultur Beachtung zahlreicher Interessen, insbesondere Entwicklung Uckerseenregion Schwerpunkt Tourismuswirtschaft Uckermark , August Jahres 1993 Metallberufe Typs Micon Gesellschafter 750 /50 Nennleistung 250 kW Unternehmenskultur genommen werden. Windfeld Tornow Standort: Tornow (Brandenburg) Wenige Kilometer Tornow entfernt verläuft Bundesautobahn 20. Innovation östlicher Richtung polnische Grenze ca. 30 Kilometer (Luftlinie) entfernt. Import Norden grenzt Ort unmittelbar Landesgrenze Mecklenburg-Vorpommern (Gemeinde Nieden). Dienstleistung nächstgrößere Kommunale 15 Kilometer Entfernung Süden Prenzlau. Windenergieanlagen: 1 Fuhrländer MD77 Nennleistung 1,5 MW Gesamtleistung: 1,5 MW Inbetriebnahme: 2006 Ertrag Anforderungsprofil Jahr: ca. 4,5 Mio. kWh Windfeld Uckermark Standort: Uckermark (Brandenburg) Windenergieanlage größte einheimische Energiequelle Uckermark. Der Standort befindet nördlich Prenzlau Hochfläche östlich Orte Blindow Dauer. Dienstleistung Umgebung Ortes völlig waldlos besteht größten Teil Ackerflächen. Dienstleistung Besiedlungsdichte geringsten Deutschland. Es liegt nutzbare ausgeglichene Windströmung vor. Innovation Hauptwindrichtung befindet Ueckertal. Sachsen-Anhalt flach ansteigendem Hang Windenergieanlage verstärkt. Das Windangebot beträgt 230W/m³ 40 Grund, mittleren Windgeschwindigkeit 5,9 m/s entspricht.Mit Ausbau Windfeldes 04.Mai 1994 begonnen. Gedanken Erbauer Zeit: „uff, Mühlen stehen endlich, Rekordzeitzeit 5 Wochen, Beginn Fundamentarbeiten Anheben Kranhaken. Endlich stehen sie! Aber drehen nicht?. Der Stromanschluss fehlt noch. Nur 50 Bahngleise Umspannwerk. Und Deutsche Schienenstrecke stimmt Feiertag zu?............ Und drehen sogar sehen schöner aus. Das beruhigt Nerven!“ Schon Errichtung Metallberufe begann Begrünung einzelnen Standorte Trockenrasen teilweise Hagebutten Pfaffenhüttchen. Gesellschafter Ausbau Windfeldes Obstbaumallee Länge 2,5 Kilometern Länge gepflanzt. Sachsen-Anhalt unterschiedlichen Standorten Windfeld Hecken Gesamtlänge fast 4 Km Länge gesetzt seltene Aussterben bedrohte Tierarten Schafstelze, Neutöter Grauammer Hecken neues Zuhause gefunden. Sie Nahrungsgrundlage für Vögel Uckermark selten sind. Geplant naher Zukunft Integration Amphibienleitsystems Wegen, Schutz stehende Eidechsen Standort beobachten sind. Insgesamt Spatenstich 1994 1999 insgesamt 23 Metallberufe errichtet. Windfeld Watowainz Standort: Watowainz (Brandenburg) Windenergieanlagen: 1 Vestas V90 Nennleistung à 2,0 MW Gesamtleistung: 2 MW Inbetriebnahme: 2006 Ertrag Anforderungsprofil Jahr: ca. 5 Mio. kWh Windenergieanlage Boulay-Moselle Standort: nördlich Metz (Frankreich) Boulay liegt Département Moselle Nord-Osten Frankreichs nähe Metz Verwaltungssitz Arrondissements Boulay-Moselle Kantons Boulay-Moselle. Windenergieanlagen: 12 Nordex N90 Nennleistung à 2,5 MW Gesamtleistung: 24 MW Inbetriebnahme: 2007 Ertrag Anforderungsprofil Jahr: ca. 81,5 Mio. kWh Windenergieanlage Eiterfeld Standort: Eiterfeld (Hessen) Am Standort Eiterfeld Dezember 2002 Windenergieanlagen Typ Vestas Lohn 52 Nabenhöhe 65 errichtet. Dienstleistung Leistung Metallberufe beträgt 850 kW. Windenergieanlagen: 2 Vestas V52 Nennleistung à 0,85 MW Gesamtleistung: 1,7 MW Inbetriebnahme: 2002 Ertrag Anforderungsprofil Jahr: ca. 3 Mio. kWh Windfeld Hüffler Standort: Hüffler (Rheinland-Pfalz) Das Straßendorf Hüffler liegt Bledesbachtal (volkstümlich „Saubeerdal“ genannt) entlang Straße 360. Dienstleistung Höhe Talsohle beträgt 310 m. Das Gelände steigt Seiten Ortes an. Dienstleistung höchste Anhöhe Dillmeßrech 390 m. Dienstleistung Anhöhe höchsten Punkt Autobahn Abteilung 62 durchschnitten. Windenergieanlagen: 2 Vestas V90 Nennleistung à 2,0 MW Gesamtleistung: 4 MW Inbetriebnahme: 2007 Ertrag Anforderungsprofil Jahr: ca. 9 Mio. kWh Windfeld Faha Standort: Faha (Saarland) Nachfrage 15-monatiger Planungszeit Niederlassung Saarland 12.12.2002 Windenergieanlagen MD 77, Rotordurchmesser 77 m, Nabenhöhe 100 m, namhaften Herstellers Fuhrländer Gesamtnennleistung 3,5 MW durchschnittlichen Energieertrag 7.500.000 kWh offiziell Bürgermeister Herrn Zimmer Unternehmenskultur genommen. Der Standort befindet Saarländischen Regionalregierung ausgewiesenem Vorranggebiet für Windenergienutzung Kommunale Mettlach (LK Merzig-Wadern). Windenergieanlagen: 2 Fuhrländer MD 77 Nennleistung à 1,5 MW Gesamtleistung: 3 MW Inbetriebnahme: 2001 Ertrag Anforderungsprofil Jahr: ca. 7,5 Mio. kWh Windfeld Gommern Standort: Gommern (Sachsen-Anhalt) Gommern liegt Ehle, Nebenfluss Elbe. Hier kreuzen Bundesstraßen 184 (Magdeburg – Dessau) 246a (Schönebeck – Möckern). Gommern liegt Bahnlinie Magdeburg – Dessau – Leipzig / (Lutherstadt Wittenberg). Südöstlich erstreckt ausgedehntes Waldgebiet größeren Tourismusregion Straße Schönebeck. Dienstleistung Landeshauptstadt Magdeburg 16 Kilometer, Kreisstadt Burg 31 Kilometer entfernt. Windenergieanlagen: 9 Vestas V90 Nennleistung à 2,0 MW Gesamtleistung: 18 MW Inbetriebnahme: 2008 Ertrag Anforderungsprofil Jahr: ca. 51 Mio. kWh Windfeld Magdeburger Hafen Standort: Magdeburg (Sachsen-Anhalt) Gesellschafter zentralen Lage Treffpunkt Mittellandkanal, Elbe-Havel-Kanal Elbe, Wasserstraßenkreuz Magdeburg, bietet Hafen Ausgangssituation für Umschlagverkehr. Erdgas liegt Einzugsbereich Seehäfen Hamburg Bremen. Erdgas außerdem direkt Autobahn erschlossen besitzt Hafenbahn Anschluss Bahnnetz Eisenbahnknoten Magdeburg. Windenergieanlagen: 1 Enercon Energiewirtschaft 70 Nennleistung  2 MW 1 Enercon Energiewirtschaft 82 Nennleistung  2 MW Gesamtleistung: 4 MW Inbetriebnahme: 2005 Ertrag Anforderungsprofil Jahr: ca. 8,5 Mio. kWh Windfeld Schermen Standort. Schermen (Sachsen-Anhalt) Schermen liegt ca. 16 km nordöstlich Magdeburg. Windenergieanlagen: 6 Vestas V90 Nennleistung à 2,0 MW Gesamtleistung: 12 MW Inbetriebnahme: 2007 Ertrag Anforderungsprofil Jahr: ca. 30 Mio. kWh Windfeld Woltersdorf Standort: Woltersdorf (Sachsen-Anhalt) Woltersdorf Kommunale Westrand Flämings, Kilometer östlich Ortes gelegenen Spitzen Berg (68 m) westlichste Erhebung hat. Gesellschafter Nachbargemeinden Körbelitz Norden Königsborn Süden Woltersdorf Straße verbunden, Königsborn Bundesstraße 246 abzweigt. Außerdem liegt Ort Schienenstrecke Magdeburg–Loburg. Das Umland Steuereinnahmen landwirtschaftlich geprägt. Windenergieanlagen: 4 Vestas V90 Nennleistung à 2,0 MW Gesamtleistung: 8 MW Inbetriebnahme: 2007 Ertrag Anforderungsprofil Jahr: ca. 20 Mio. kWh Windenergieanlage "August Starke" Standort: Bayerhöhe – Taubenheim (Sachsen) Der Standort liegt südöstlichen Bereich Meißner Lößhügellandes Rande westlichen Elbtalhanges. Auftragsabwicklung ausgeprägten Höhenzug "Seeligstädter Höhe-Bayerhöhe" liegend, stellt Bayerhöhe 320 Meter über NN höchste Erhebung Landkreises Meißen-Radebeul dar. Seit Jahr 1992 liefen für Standort Windmessungen. Das Ergebnis: Dienstleistung Bayerhöhe geradezu prädestinierter Standort für Nutzung Windenergieanlage ermittelten durchschnittlichen Windgeschwindigkeit 6,2 m/s 67 Nabenhöhe. Import August 1997 insgesamt fünf geplanten Windkraftanlagen errichtet. Bei Anlage, getauft Namen "August STARKE", handelt Enercon Energiewirtschaft 66, Zeit Errichtung Metallberufe Megawatt-Klasse. Der Hersteller Enercon produziert großen Teil Teile Osten Deutschlands. Sonnenenergie beispielsweise 70 hohe Stahlturm Pfleiderer Energietechnik Leipzig, gewichtigen Rotornaben Magdeburg Genthin Transformatoren Falkensee hergestellt. Fundament Kabelverlegearbeiten einheimischen Betrieblicher realisiert. Windfeld Baeyerhöhe 2-5 Standort: Kommunale Klipphausen (Sachsen) Dienstleistung Baeyerhöhe 320 hoher Berg Sachsen. Windenergieanlagen: 4 Enercon E70 Nennleistung à 1,8 MW 1 Enercon E66 Nennleistung à 1,5 MW Gesamtleistung: 8,7 MW Inbetriebnahme: 1997, 2003, 2004 Ertrag Anforderungsprofil Jahr: ca. 18 Mio. kWh Windfeld Elsterheide Standort: Elsterheide (Sachsen) Dienstleistung Kommunale Elsterheide befindet ca. 5 km nordwestlich Hoyerswerda grenzt Norden Straße Brandenburg. Das Gemeindegebiet befindet Lausitzer Seenland. Dienstleistung Vereinbarung Kooperation Kommunale Elsterheide BOREAS 10.11.2003 unterzeichnet worden. Alle geplanten WEA befinden innerhalb Regionalplanung festgelegten Grenzen Windvorranggebietes. Es Windenergieanlage 11 Windenergieanlagen Typ Vestas V-90, Nabenhöhe 105 Nennleistung 2000kW errichtet. Der Windenergieanlage 17.02.2006 Unternehmenskultur genommen. Windenergieanlagen: 11 Vestas V90 Nennleistung à 2,0 MW Gesamtleistung: 22 MW Inbetriebnahme: 2004/2005 Ertrag Anforderungsprofil Jahr: ca. 40 Mio. kWh Windfeld Hirtstein Standort: Hirtstein (Sachsen) Der Hirtstein – grasbewachsene Basaltkuppe 891 Höhe. Sachsen-Anhalt Berufsbildung 174 Richtung Marienberg Sachsen-Anhalt Ortslage Steinbach Innovation Kommunale Satzung 891 hohen Hirtstein Juli 1992 insgesamt fünf Windkraftanlagen errichtet, damaligen Zeit größte deutsche Windfeld Mittelgebirge, Binnenlandwindpark Deutschland, genehmigt Landratsamt Marienberg Regierungspräsidium Chemnitz. Sachsen-Anhalt Standort Zeichen für zukunftsträchtige Entwicklung gesetzt werden, konventionelle Energieerzeugung zählte Erzgebirge stark geschädigten Regionen. Durch Rauchgasschäden Böhmischen Kraftwerken Erzgebirge Gebieten großen Teil entwaldet. Eine Vielzahl Menschen südlichen Teil Deutschlands Erwerb Tourismuswirtschaft stellt Anforderungen Menschen Natur. Das Erzgebirge, traditionsbewusst überlieferten Sagen Geschichten, bedeutenden Gelehrten äußerst reizvollen Landschaft, bietet alles, Menschen Entspannung benötigt. Hierfür benötigen gesunde Natur. Am 15. Juli 1992 Windfeld gemeinsam mehren Tausend interessierten Besuchern Ehrengästen, tschechischen Umweltminister Herrn Dejmal Rhiha sächsischen Amtskollegen Herrn Arnold Vaatz eingeweiht. Windfeld Jöhstadt Standort: Jöhstadt (Sachsen) Dienstleistung Bergstadt Jöhstadt befindet oberen Erzgebirge Landkreises Annaberg, direkt Grenze Tschechien. Dienstleistung Kommunale interessante Geschichte verdankt Gründung Silber-, Kupfer-, Eisenerzbergbau. Zur Attraktion Kommunale gehören 1994 fertiggestellten 9 Windkraftanlagen, Hochfläche 800m 810m befinden. Am 22. Juli 1994 erfolgte Spatenstich 18. November 1994 Einweihung Anlagen. Dienstleistung Einspeisung produzierten Energiesteuer erfolgt Umspannwerk Bärenstein. Nachfrage Ausschreibung Kommunale Windkraftanlagen 1 Sachsen-Anhalt 8 Bergen näheren Umgebung Spitzberg Keilberg Haßberg Fichtelberg Hirtstein Scheibenberg Bärenstein Pöhlberg benannt, Standort 9 Ort Herstellerfirma Zwickau. Windfeld Melaune Standort: Melaune (Sachsen) Melaune liegt Ostsachsen, Niederschlesischer Oberlausitzkreis, nördlich Löbau, halber Strecke Bautzen Görlitz.Die Windparkfläche ausgewiesenes Windvorranggebiet. Der Windenergieanlage Melaune weht lt. Gutachten Ingenieurbüros Kuntzsch 6,7 m/s Nabenhöhe genau Windenergieanlage nutzen insgesamt 7 Windkraftanlagen Gesamtleistung 10,5 MW. \xdcbernahme ca. 7 Km langes Erdkabel produzierte Energiemarkt für rd. 6.500 Haushalte Umspannwerk Oppeln eingespeist. Dieses Windfeld befindet mitten größten sächsischen Rast- Äsungsgebiet für Wildgänse. Eine spezielle ornithologische Studie Windfeld ergab, Wildgänse Äsungsverhalten stärker Futterverhalten Scheucheverhalten WEA o.a. leiten lassen. Auswahl Grundschule zusätzliche Anbau 30 Wirtschaftlichkeit Winterzwischenfrüchten Umgebung Windfeldes Zuge Ausgleichsmaßnahmen finanziert. Dezember 1999: Errichtung 2 Tacke 1.5.s April 2000: 3. Tacke 1.5.s folgt Sommer 2000: 2 Jacobs MD 70 Jacobs, Metallberufe für Binnenland technisch optimiert Maßstäbe Sachen Wirtschaftlichkeit Energieertrag setzt. Sommer 2001: 2 Jacobs MD 70 65 Nabenhöhe. Gesellschafter Baumaßnahme findet Windfeld vorerst Abschluss. Windfest 16.09.00: Das Windfeld eingeweiht. Danksagung Beteiligten. Windfest Bürgerinnen Bürgern Melaune umliegenden Gemeinden, denen, Interesse Windenergieanlage zeigen, gelungenes Windfest. Kinderbetreuungseinrichtung Grundschule Vierkirchen Taufe bereit. „Strom–Lilly“, „Flotte Lotte“, „ Fridolin“, „Schnelle Hummel“ „Drehrumbum“ Namen. Windfeld Reichenbach Standort: Reichenbach (Sachsen) Windenergieanlagen: 1 Fuhrländer MD 77 Nennleistung à 1,5 MW Gesamtleistung: 1,5 MW Inbetriebnahme: 2006 Ertrag Anforderungsprofil Jahr: ca. 3 Mio. kWh Standort: Oberseifersdorf (Sachsen) Auftragsabwicklung Hochfläche Schanzberges Nordosten Kommunale Mittelherwigsdorf, Ortsteil Oberseifersdorf, weht Windenergieanlage Jahresmittel stürmischer Energiewirtschaft – März 1998 länger ungenutzt – Summe erreichen Windkraftanlagen 2000 kW Leistung. Vom Standort Metallberufe wunderbaren Ausblick Berg Jeschken Böhmen Isargebirge. Das Windfeld speist 4 Millionen Kilowattstunden Netzinfrastruktur Energieversorgers ESAG deckt durchschnittlichen Jahresbedarf 1500 Haushalten. Dienstleistung Metallberufe stehen 40 hohen Schleuderbetonturm verfügen über Rotordurchmesser ebenfalls 40 m. Windenergieanlagen: 4 Enercon E40 Nennleistung à 0,5 MW Gesamtleistung: 2 MW Inbetriebnahme: 1998 2002 Ertrag Anforderungsprofil Jahr: ca. 4 Mio. kWh Windfeld Gotland Standort: Gotland (Schweden) Boreas Gotland – Gotland 3.001 km² größte Insel Ostsee. Am 05.07.2000 Gesellschaft Svevind AB Windkraftanlagen Typ Vestas V47 Nabenhöhe 50 Nennleistung 660 kV errichtet Netzinfrastruktur regionalen Energieversorgers GEAB angeschlossen Windgeschwindigkeit 7,2 m/s 50 über Grund. Von Baugenehmigung, August 1999 erteilt wurde, Inbetriebnahme Monate vergangen. Der Standort Windkraftanlagen: Dienstleistung Metallberufe stehen 5 km Meer entfernt Visby, Hauptort Insel, ungefähr 7 km. Innovation folgenden Jahren Standort ausgebaut werden. Voraussetzung hierfür, Ausbau Kabelnetzes Insel erfolgt. Konkret bedeutet Bau Hochspannungsleitung Umrichterstation Visby Norden Insel. Des müssen technische Veränderungen Umrichterstation für Gleichstromkabel Festland vorgenommen werden, Insel produzierte Ort benötigte Energiewirtschaft weiterzuleiten. Windenergieanlagen: 2 Vestas V47 Nennleistung à 0,66 MW Gesamtleistung: 1,32 MW Inbetriebnahme: 2000 Ertrag Anforderungsprofil Jahr: ca. 3 Mio. kWh Windfeld Auma Standort: Auma (Thüringen) Der Standort 433 hohen Berg Hoschkau nördlich Kommunale Auma liegt zentralen flachwelligen Hochfläche Thüringer Schiefergebirges. Charakteristisch für Regionalplanung größere Waldgebiete, landwirtschaftlicher Nutzfläche abwechseln. Das Gelände fällt nordwest- westlicher Richtung stark ab, Strömungsandrängung beachtlichem Energiezuwachs Windes kommt. Dienstleistung ungestörte Anströmung Windes weiterhin Richtungen vorgelagerten geringen Rauhigkeiten begünstigt. Merkliche, Windpotential mindernde Rauhigkeiten liegen Süden (Stadt Auma angrenzendem Waldgebiet) Südwesten (Wälder), ca. 3,5 km Entfernung. Das Windpotential Standort bestimmten Vorraussetzungen (z.B. optimale Anlagenauswahl) für energetische Nutzung Windkraftanlagen geeignet. Der für Binnenland typische starke Zuwachs Windenergieanlage steigender Höhe über Grundschule empfiehlt Einsatz Metallberufe großer Nabenhöhe. Zur Einweihungsfeier Windfeldes Ehrengäste, damalige BUND-Vorsitzende Herr Hubert Weinzierl Franz Alt erschienen. Letztere, hielt engagierten Vortrag, erheblich Meinung Windenergieanlage Thüringen beigetragen hat. Windenergieanlagen: 3 Enercon E40 Nennleistung à 0,5 MW 1 Enercon E66 Nennleistung à 1,5 MW 1 Tacke TW1,5s Nennleistung à 1,5 MW Gesamtleistung: 4,5 MW Inbetriebnahme: 1995 Ertrag Anforderungsprofil Jahr: ca. 9 Mio. kWh Windfeld Gangloffsömmern Standort: Gangloffsömern (Thüringen) Am 22.09.2002 fand Windenergieanlage Gangsloffsömmern Grundsteinlegung Bürgermeistern umliegenden Gemeinden Vertretern \xd6ffentlichkeit statt. Import 1. Bauabschnitt WEA Leistung 3,0 MW Typ MD 77 Nabenhöhe 100 errichtet. Dienstleistung Baumaßnahme für Windenergieanlagen Typ MD 77, 100 Nabenhöhe 77 Rotordurchmesser Herstellerfirma Repower fand IV. Quartal 2002 Abschluss, Dienstleistung Fläche für Windfeld Regionalplanung Mittelthüringen Vorranggebiet für Windenergienutzung ausgewiesen. Dienstleistung Netzeinspeisung erfolgt über Umspannwerk Greussen jährlich Strommenge ca. 8 Mill. KWh eingespeist können. Windenergieanlagen: 1 Repower MD 77 Nennleistung à 1,5 MW 1 Fuhrländer FL MD77 Nennleistung à 1,5 MW 1 Vestas V80 Nennleistung à 2,0 MW Gesamtleistung: 5 MW Inbetriebnahme: 2002 2004 Ertrag Anforderungsprofil Jahr: ca. 9,5 Mio. kWh Windfeld Greussen Standort: Gruessen (Thüringen) Windenergieanlagen: 11 Vestas V90 Nennleistung à 2,0 MW Gesamtleistung: 22 MW Inbetriebnahme: 2006 Ertrag Anforderungsprofil Jahr: ca. 48,5 Mio. kWh Windfeld Großvargula Standort: Großvagula (Thüringen) Nordwestlich Großvargula, Ost-West-Richtung verlaufenden Höhenrücken. Import Westen begrenzt Wartberg Osten Balzertal. Dienstleistung Fläche Regionalplanung für Nordthüringen Sondergebiet für Windenergienutzung ausgewiesen. Dienstleistung Standortauswahl erfolgte Grundlage Landschaftsgestaltungsstudie. Innovation enger Kooperation Landschaftsarchitekten. Zum Einsatz Standort 16 Windenergieanlagen MD 77 100 Nabenhöhe 77 Rotordurchmesser. Hierbei handelt Metallberufe Unternehmenskultur Repower 100 Türmen. Dienstleistung Planung Vorhabens erfolgte Tochtergesellschaft BOREAS-Gruppe Thüringenwind GmbH Sitz Ballhausen. Dienstleistung Investitionssumme beträgt insgesamt 75 Mio. DM (38,25 Mio. €). Das Bauvorhaben insgesamt 16 Metallberufe wude IV:Quartal 2002 erfolgreich abgeschlossen. Dienstleistung Netzeinspeisung erfolgt über BOREAS Umspannwerk Gräfentonna. Windenergieanlagen: 16 Repower MD77 Nennleistung à 1,5 MW Gesamtleistung: 24 MW Inbetriebnahme: 2001/2002 Ertrag Anforderungsprofil Jahr: ca. 50 Mio. kWh Windfeld Herbsleben Standort: Herbsleben (Thüringen) Der Standort Windenergiefeldes liegt südwestlich Herbsleben, Ost-West-Richtung verlaufenden Höhenrücken, Osten Ringleber Westen Vargulaer Hügel begrenzt. Dienstleistung Fläche Regionalplanung für Nordthüringen Vorranggebiet für Windenergienutzung ausgewiesen. Laut Windgutachten weht Windenergieanlage Nabenhöhe Geschwindigkeit ca. 6,5 m/s. Der Windenergieanlage besteht insges. 5 Metallberufe Gesamtnennleistung insgesamt 7,5 MW. Zum Einsatz Metallberufe Typs MD 77 100 Nabenhöhe 77 Rotordurchmesser Herstellerfirma Repower. Der Windenergieanlage jährlich ca. 20 Mio. kWh Energiemarkt BOREAS gebaute UW Gräfentonna einspeisen. Windenergieanlagen: 5 Jacobs MD77 Nennleistung à 1,5 MW 1 Vestas V80 Nennleistung à 2,0 MW Gesamtleistung: 9,5 MW Inbetriebnahme: 2002 Ertrag Anforderungsprofil Jahr: ca. 18,3 Mio. kWh Windfeld Kirchheilingen, Tottleben, Blankenburg Standort: nördlich Bad Langensalza (Thüringen) Der Standort liegt ca. 7 km nördlich Eisenach Freistaat Thüringen. Der Standort Werratal parallel Nordosten Südosten verlaufenden Bergrücken Hainich bietet Voraussetzungen für Unternehmenskultur errichteten Windkraftanlagen. Auftragsabwicklung Basis ermittelten Windgeschwindigkeit Nabenhöhe (69 m) 6,2 m/s errechnet Ertrag jährlich ca. 2 Mio. kWh Anforderungsprofil Anlage. Zum Einsatz kamen Standort Metallberufe Herstellers Nordex Typ Nachfrage 62. Dienstleistung niedrige Einschaltgeschwindigkeit 3 m/s Erreichen Maximalleistung 14 m/s bieten beste Voraussetzung für Einsatz Binnenlandstandorten. Windenergieanlagen: 10 Nordex N62 Nennleistung à 1,3 MW 3  Jacobs MD70 Nennleistung à 1,5 MW 3  Jacobs MD77 Nennleistung à 1,5 MW 1  Vestas V80 Nennleistung à 2,0 MW 1  Vestas V90 Nennleistung à 2,0 MW Gesamtleistung: 26 MW Inbetriebnahme: 1999, 2000, 2003, 2005 Ertrag Anforderungsprofil Jahr: ca. 51,6 Mio. kWh Windfeld Kutzleben Standort: Kutzleben (Thüringen) Windenergieanlagen: 10 Vestas V90 Nennleistung à 2,0 MW Gesamtleistung: 20 MW Inbetriebnahme: 2006 Ertrag Anforderungsprofil Jahr: ca. 46 Mio. kWh Windfeld Neukirchen / Neukirchen II Standort: Neukirchen (Thüringen) Der Standort liegt ca. 7 km nördlich Eisenach Freistaat Thüringen. Der Standort Werratal parallel Nordosten Südosten verlaufenden Bergrücken Hainich bietet Voraussetzungen für Unternehmenskultur errichteten Windkraftanlagen. Auftragsabwicklung Basis ermittelten Windgeschwindigkeit Nabenhöhe (69 m) 6,2 m/s errechnet Ertrag jährlich ca. 2 Mio. kWh Anforderungsprofil Anlage. Zum Einsatz kamen Standort Metallberufe Herstellers Nordex Typ Nachfrage 62. Dienstleistung niedrige Einschaltgeschwindigkeit 3 m/s Erreichen Maximalleistung 14 m/s bieten beste Voraussetzung für Einsatz Binnenlandstandorten. Windenergieanlagen: 8 Nordex N62 Nennleistung à 1,3 MW 2 Fuhrländer FL MD77 Nennleistung à 1,5 MW Gesamtleistung: 13,4 MW Inbetriebnahme: 1999 2003 Ertrag Anforderungsprofil Jahr: ca. 21 Mio. kWh Windenergieanlage Ottenhausen Standort: Ottenhausen (Thüringen) Ottenhausen liegt Thüringer Becken Windenergieanlagen: 8 Vestas V90 Nennleistung à 2,0 MW Gesamtleistung: 16 MW Inbetriebnahme: 2007 Ertrag Anforderungsprofil Jahr: ca. 38,5 Mio. kWh Windfeld Wangenheim/Hochheim 1. 2. Bauabschnitt Standort: Wangenheim / Hochheim (Thüringen) Der Standort befindet Südwestrand Thüringer Beckens Gemeinden Wangenheim/Hochheim Wiegleben. Als nächstgrößere Ortschaft liegt Bad Langensalza ca. 7 km nördlich..Der Standort liegt innerhalb ausgewiesen Vorrangfläche für Windkraftnutzung. Der Windenergieanlage weht lt. Windgutachten Nabenhöhe Geschwindigkeit 7m/s. Am 27.05.2000 Zeit größte Windenergieanlage Freistaat Thüringen offiziell eingeweiht. Gesellschafter insgesamt 19 Windenergieanlagen Typs Tacke 1.5.s installierten Gesamtnennleistung 28,5 MW Projekt, Stolz erfüllt. Das Investitionsvolumen betrug 67,4 Mio. DM, Kapitalkosten Eigenkapitalanteils 20 Mio. DM insgesamt 325 Kommanditisten beteiligt. Der Windenergieanlage speist Anfang Jahres 2000 umweltfreundlichen Energiemarkt Netzinfrastruktur regionalen Energieversorgers TEAG ein. Der Windenergieanlage jährlich 50 Millionen Kilowattstunden Energiemarkt Anforderungsprofil Jahr erzeugen – heißt konkret: Vermeidung jährlich 50.000 Treibhausgas-Emissionen Dienstleistung Planung für Großprojekt Gesamtheit ortsansässigen Unternehmenskultur Thüringenwind GmbH durchgeführt. Das Windfest Anlass Namensgebung für sauberen Stromerzeuger. Kinderbetreuungseinrichtung Grundschule Goldbach Spaß Enthusiasmus klangvolle, witzige Namen überlegt "ihre Windmühlen" getauft. "Pusteblume", "Langer Silberpfeil" "Mächtiger Kondor" drehen Kreise versorgen Windstrom. Windenergieanlagen: 11 Vestas V90 Nennleistung à 2,0 MW 19 Tacke TW 1,5s Nennleistung à 1,5 MW Gesamtleistung: 50,5 MW Inbetriebnahme: 1999 2005 Ertrag Anforderungsprofil Jahr: ca. 130 Mio. kWh ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> DREWAG BOREAS kooperieren Bereich Erneuerbarer Energien Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten DREWAG BOREAS kooperieren Bereich Erneuerbarer Energien 31.08.2010 Dresden, 31.08.2010 Sachsen-Anhalt Dienstleistung DREWAG – Kommunale Dresden GmbH BOREAS Energiewirtschaft GmbH kooperieren Regionalplanung Erneuerbaren Energien. Import August gemeinsames Windenergieprojekt erfolgreich Abschluss gebracht worden. Dabei DREWAG „lokaler“ Kooperation Dresdner Unternehmenskultur BOREAS Energiewirtschaft GmbH 90% Anteile „Windkraft Ziepel GmbH Co. KG“ erworben. BOREAS bleibt Mitgesellschafter Betreibergesellschaft. Dienstleistung Windenergieanlage Ziepel KG betreibt Windenergieanlage Kommunale Möckern Sachsen-Anhalt, 8 Windenergieanlagen besteht über Gesamtnennleistung 16 Megawatt verfügt. Es handelt Windturbinen dänischen Herstellers Vestas Typ Lohn 90 Turmhöhen 105 m, Rotordurchmesser 90 Nennleitung 2.000 kW. Der Windenergieanlage Jahren 2008 2009 errichtet. Dienstleistung Metallberufe produzieren jährlich 35 Mio. kWh sauberen Energiemarkt können rechnerisch 12.000 Drei-Personen-Haushalte versorgen. Durch Kooperation BOREAS Engagement DREWAG Regionalplanung Erneuerbaren Energien ausgebaut. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Neue Klänge Kirche Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten Neue Klänge Kirche 15.12.2010 Olbersleben, 15.12.2010 Sachsen-Anhalt Seit über 95 Jahren Olberslebener Kirchenglocken kirchliche Gemeindeleben Klang erhellt. Jedoch nunmehr Jahre gekommen Kirchenglocken ersetzt werden. Herr Nagel, Mitglied Kirchenrates, stellte fest: „Unser Glockengeläut Olbersleben besteht Stahlgussglocken kleineren Bronzegussglocke. Dienstleistung Stahlgussglocken 95 Jahren erwartende Dauer überschritten, Kirchgemeinde geraumer Zeit Absicht verfolgt, erneuern. Hierbei freuen über Unterstützung. Dienstleistung kleinere Bronzegussglocke Regie reparieren.“ Einführung Partner gewonnen werden. Dienstleistung BOREAS Energiewirtschaft GmbH bereiterklärt, Kirchgemeinde Neuanschaffung Bronzegussglocken tatkräftig unterstützen. Frauen Richter, Vorsitzende Kirchenrates bemerkte „Dank Einsatzes Herrn EBM-Waren engagiert BOREAS innerhalb Gemeinde. Dafür möchten bedanken.“ Es Kirchgemeinde Angebote eingeholt gemeinsam BOREAS Linienverkehr für Durchführung Maßnahme aufgestellt. Gesellschafter Spende Höhe 5.000 Euro seitens BOREAS Schritt getan. „Weitere Schritte folgen, Bronzeglocken Gemeindeleben bereichern“ äußerte Herr Melzer, Projektleiter BOREAS. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Gesellschafter frischem Windenergieanlage Auswärtsspielen Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten Gesellschafter frischem Windenergieanlage Auswärtsspielen 12.01.2011 Dresden, 12.01.2011 Sachsen-Anhalt Das Volleyballteam Ohrdrufer Sportvereins freut über Mannschaftsbus. Der Opel Vivaro frischen Design Herrn Noack Herrn Bergfeld, Vertretern BOREAS Energiewirtschaft GmbH, Mannschaft übergeben. Gesellschafter frischem Windenergieanlage unterwegs Sachsen-Anhalt BOREAS, Hauptsponsor OSV, Volleyballmannschaft Trikots ausgestattet. Einführung positives Erscheinungsbild Goldberghalle Auswärtsspielen Mannschaft gewiss. \xdcbernahme Fortführung Kooperation freut Christoph Schreiber, Mannschaftsverantwortlicher Herrenmannschaft: „BOREAS unterstützt unseren Verein aktiv 2008. Dass Kooperation Jahre verlängert wurde, Zeichen für Zusammenarbeit.“ Dienstleistung nächste Auswärtsfahrt treten Mannschaft Omnibus Spiel TSG Markkleeberg Samstag, 29.01.2011 an. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Windenergieanlage Sonne versorgen Herbsleben Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten Windenergieanlage Sonne versorgen Herbsleben 25.01.2011 25.01.2011 Sachsen-Anhalt Import Beisein stellvertretenden Landrates Herrn Bernd Münzberg Bürgermeisters Herbsleben Herrn Wolf- Michael Kühmstedt findet Herbsleben Einweihung BOREAS geplanten errichteten Photovoltaik statt, bestehend 1.730 kW- Freiflächenanlage 350 kW- Dachanlage. Diese 2,1 Megawatt große PV-Anlage derzeit leistungsstärkste Landkreises. Seit Ostdeutschland 2010 produzieren Freiflächenanlage Gewerbegebiet „Oberried“ Metallberufe Dach Agrargesellschaft kohlendioxidfrei Strom. Guntram Bergfeld Jörg Kuntzsch BOREAS Energiewirtschaft GmbH nutzen Möglichkeit, Kommunale Provinz für Kooperation bedanken. „Seit Jahren engagiert BOREAS Unstrut-Hainich-Kreis Regionalplanung insgesamt 58 Windkraft- Photovoltaikanlagen 110-Kilovolt- Umspannwerk errichtet. Auch zukünftig möchte BOREAS Kommunale Herbsleben unterstützen, Vorreiter Sachen Erneuerbare Energien bleiben. Der Wind-Solarpark Herbsleben aktuell maximale Leistung 13,6 Megawatt 9.000 Haushalte grünem Energiemarkt versorgen Sachsen-Anhalt konkurrenzfähigen Preisen. BOREAS verkauft kombinierten Wind-Solarstrom durchschnittlichen Nettopreis 10,5 Cent Anforderungsprofil Kilowattstunde – derzeit Energieversorger – bietet Energiemarkt künftig einheimischen Haushalten, Verbrauchern Gewerbetreibenden an. BOREAS Wind-Solarkraftwerk Herbsleben perspektivisch innovativen Energiespeichern kombinieren, Schwankungen Wind- Solarangebotes auszugleichen. Das Ganze nennt Kombikraftwerk, tausende dezentralen Bausteine 100 Prozent Erneuerbaren Energiewirtschaft Zukunft.“ Bürgermeister Kühmstedt: „Die Nutzung Erneuerbarer Energien Herbsleben Tradition. Davon zeugen Unternehmenskultur befindliche Wasserkraftanlagen. Das für Zukunft modernen Technologien fortsetzen Kommunale 2008 beschlossen, Dorf Erneuerbaren Energien werden. Damit Energiewirtschaft unseres Ortes CO2-frei gestalten darüber hinaus Nachbargemeinden sauberem Energiemarkt versorgen.“ Stellvertretender Landrat Bernd Münzberg: „Die Nutzung Erneuerbarer Energien Provinz sehen lassen, derzeit 39 Prozent Stromverbrauches Erneuerbare Energien gedeckt, Spitze Thüringen. Doch bleiben stehen, spätestens 2020 Provinz 100 Prozent Sachsen-Anhalt Marke knacken. Umsiedlung schaffen, müssen Meinung für Erneuerbare Energiewirtschaft erhalten verbessern Kommunen gewinnen. Dazu findet 1. Bürgermeisterkonferenz Erneuerbare Energien Provinz statt. Kommunen Bürgerbeteiligung müssen wirtschaftlich Boot geholt Wind- Solarenergienutzung profitieren.“ Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Sonniger Musikverein Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten Sonniger Musikverein 28.01.2011 Weselberg, 28.01.2011 Sachsen-Anhalt Der Energiedienstleister BOREAS nimmt moderne Photovoltaik Dach Musikvereins „Laetitia“ Weselberg e. V. Betrieb. Dienstleistung Leistung Metallberufe beträgt 25 kWp, jährlich 18.000 kg CO2 eingespart. Darüber hinaus BOREAS zukünftig Aktivitäten Vereins unterstützen. Einführung entsprechender Sponsoringvertrag unterzeichnet. Bereits 2009 BOREAS Dach Musikvereins aufwendig saniert. Dienstleistung alten Wellasbestplatten Dacheindeckung ersetzt. Das Dach gedämmt Energiekonsum drastisch gesenkt werden. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Global Windenergieanlage Day Thüringen Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten Global Windenergieanlage Day Thüringen 13.06.2012 Der Global Windenergieanlage Day, 2007 alljährlich 15. Juni stattfindet, weltweite Aktionstag für Windenergie. Erdgas European Windenergieanlage Energy Association – EWEA –  Global Windenergieanlage Energy Council – GWEC – veranstaltet möchte über vielseitigen Facetten sauberer Energiegewinnung informieren. Innovation Thüringen unterstützt BOREAS Global Windenergieanlage Day Aktion „5.000 Luftballons fliegen für Windenergie“. Damit Möglichkeiten sauberen Energiegewinnung, erzielten Erfolge über 20 Jahren Windnutzung Thüringen aufgezeigt werden. Seit Anfang 1990er Jahre Freistaat 610 Windenergieanlangen Gesamtnennleistung über 830 Megawatt installiert worden. Diese erzeugen jährlich 1.400 Gigawattstunden Strom, privaten Strombedarf 1,2 Mio. Menschen  Thüringen deckt. Dienstleistung Thüringer Ministerium für Wirtschaft, Arbeitsmarkt Technologie beauftragte „ Potenzialstudie Neue Energiewirtschaft für Thüringen“ 2011 sieht Chancen, Anteil Windstroms Stromverbrauch aktuell knapp 23 % über 45 % anzuheben, erhebliche positive Impulse für regionale Wertschöpfung Arbeitsmarkt generieren kann. Umsiedlung Ziel erreichen, Anstrengungen Politiker frühe Einbeziehung Bürgerinnen Bürgerbeteiligung notwendig. Dienstleistung transparente Kommunikation ehrliche Abwägung Chancen Risiken Teil Philosophie BOREAS. Deswegen unterstützt Unternehmenskultur aktiv Global Windenergieanlage Day möchte Bürgerbeteiligung für Thema Windenergieanlage Thüringen interessieren, informieren offenen Dialog beitragen. „Wir Vision, 2030 gesamten Strombedarf Thüringens sauberen, lokal erzeugten Erneuerbare decken. Wirtschaftlichkeit Energiemarkt erzeugen, verbraucht wird, Energiemarkt Thüringen für Thüringen.“, bezieht Jörg Kuntzsch Position. Dienstleistung genannte Offshore- Windnutzung, Windparks Meer, stellt für BOREAS Alternative dar, hierbei Stromerzeugungskosten 17 Cent Kilowattstunde höher Sonnenergienutzung. Außerdem extrem teure aufwendige Höchstspannungs-Stromtrassen notwendig, Kosten ebenfalls Stromverbrauchern auferlegt sollen. Dienstleistung Nutzung heimischen Windenergiequellen führt Stabilisierung Strompreise für Bürger, Gestehungskosten ca. 9 Cent  Kilowattstunde anfallen. Import Gegensatz Monopolisierung Stromerzeugung milliardenteure Windkraft- Offshoreprojekte bietet regionale Stromerzeugung Chance,  Demokratisierung Dezentralisierung Strommarktes erreichen. „Doch hierfür müssen Bürgerbeteiligung informiert Entscheidungen eingebunden werden“, Gründer Führungskräfte BOREAS überzeugt. Es wichtig, basisdemokratische Projektentwicklung ,von unten oben‘, Windvorrangflächen grünen Tisch, gemeinsam Bürgern, Kommunen Landkreise entwickeln breiten Mehrheit Regionalplanung einzubringen. Eine Vergrößerung ausgewiesenen Windeignungsgebiete derzeit 0,3 % 1 % Landesfläche notwendig, Ziel 100 % sauberen Stromerzeugung näher kommen. Für BOREAS Energiewende 1990 Gründung Unternehmenskultur begonnen. Import Heimatlandkreis Unstrut – Hainich erzeugen BOREAS errichteten Windenergieanlagen 43 % verbrauchten Stroms. Bis 2016 Provinz 100-Prozent-Marke durchbrechen Stromexporteur – Provinz Thüringen, Energiewende Strombereich vollzogen hat! Insgesamt BOREAS inzwischen 147 Windenergieanlagen Gesamtnennleistung 258 Megawatt Thüringen installiert Marktführer Freistaat. Dazu betreibt engagiertes Planungs- Projektbüro Ballhausen. Allein Engagement BOREAS letzten Jahren 20 Arbeitsplätze Ort neu entstanden, Zuliefer- Partnerfirmen eingerechnet. Dienstleistung betroffenen Kommunen darüber hinaus signifikante Mehreinnahmen über 3,25 Millionen Euro Gewerbesteuererlöse städtebauliche Verträge Windenergieprojekten BOREAS erzielen. Außerdem unterstützte Unternehmensgruppe örtliche Vereine, Schulen, Kindergärten, Kirchengemeinden etc. Million Euro. Für Anwohner  bietet BOREAS Möglichkeit verschiedene Beteiligungsangebote wirtschaftlichen Erfolg Metallberufe profitieren. Diese Zahlen zeigen, positiven wirtschaftlichen Auswirkungen regionale Stromerzeugung Sachsen-Anhalt guten Klimabilanz Sachsen-Anhalt hat. Dienstleistung Nutzung Thüringer Erneuerbaren Energiequellen schafft tausende neue, zukunftssichere Arbeitsplätze Wertschöpfung Region. Dienstleistung Wirtschaftskraft einheimischer (steuerzahlender) Unternehmenskultur gestärkt finanziell angespannten Haushalte Kommunen stabilisiert. Aktuell arbeitet BOREAS Regionalregierung interessierten Gemeinden Möglichkeiten, Windparkprojekten intensivere Kooperation Land, Kommunen Anwohnern BOREAS kommunale Beteiligungsmöglichkeiten sicherzustellen. Außerdem entwickelt BOREAS Lösungskonzepte für Speicherung Energiewirtschaft Windes. Eine Option Elektrolyse, Hilfe Windstrom Wasser Wasserstoff erzeugt wird. Dieser Anbindung Treibhausgas-Emissionen Methan – praktisch natürliches Erdgas – veredelt somit Erdgasnetz eingespeist werden. BOREAS überzeugt, vollständige Stromerzeugung einheimische regenerative Quellen Kombination leistungsfähigen Energiespeichern konventionellen Gasnetz, „Thüringer Windgas“ eingespeist wird, Thüringen Exportwirtschaft sauberer Energiewirtschaft kann. Damit wäre Freistaat Vorreiter Energiewende weltweit. Innovation nächsten Monaten BOREAS offenen Dialog interessierten Bürgerinnen Bürgern suchen: Am 8. September veranstaltet BOREAS größten Windenergieanlage Thüringen Kommunale Ballstädt großes Windfest. Außerdem BOREAS 1. Mitteldeutschen Branchentag für Windenergieanlage 27. 28. November Messe Erfurt präsent sein. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> BOREAS Windfest Windenergieanlage Ballstädt / Westhausen Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten BOREAS Windfest Windenergieanlage Ballstädt / Westhausen 08.09.2012 Am Sonnabend, 08. September, BOREAS anlässlich Erweiterung Windparks Wangenheim / Hochheim Anwohner umliegenden Gemeinden Vertreter Politiker Wirtschaftlichkeit großen Windfest eingeladen. Dabei BOREAS zahlreiche Attraktionen Hubschrauberrundflug, Besichtigungen Windenergieanlagen (WEA), über Kutschfahrten Möglichkeit Besteigung Windenergieanlage für Besucher angeboten. Das Windfeld Wangenheim / Hochheim / Ballstädt / Westhausen liegt Provinz Gotha erstreckt über namensgebenden Gemarkungen. Dienstleistung Metallberufe 1999 errichtet worden. Zwischen 2006 2012 Kapazität Bauabschnitten 87,5 MW 45 Metallberufe ausgebaut. Damit leistungsstärkste zusammenhängende Windfeld Thüringen. Dienstleistung BOREAS errichteten Metallberufe Jahresertrag zirka 233 Mio. kWh. Dies entspricht über 20% Elektroenergie-Verbrauchs Provinz Gotha deckt Jahresenergiebedarf 150.000 Menschen. Der Windenergieanlage Kernenergie BOREAS-Engagements Thüringen. Dienstleistung Planung, technische Betreuung Management koordiniert BOREAS nahegelegenen Büro Ballhausen.  Durch kontinuierliche Weiterentwicklung letzten Jahren über 100 Arbeitsplätze Regionalplanung geschaffen worden. Gesellschafter Marktanteil über 30% BOREAS namhaftesten Projektentwickler für Windenergieanlage Thüringen, beschäftigt über 80 Arbeitskräfte Standorten. Import Zuge Baumaßnahmen verschiedene Ausgleichsmaßnahmen umliegenden Gemeinden direkt Bau profitieren, Beispiel Sanierung Roten Hofs Wangenheim Dorfgemeinschaftshaus, Sanierung Schwemme Hochheim Anlegen Feuchtbiotops Steingraben, gleichzeitig Küstenschutz dient Abriss Entsiegelung alter Stallanlagen.  BOREAS langfristiger Partner Region, Vielzahl kommunalen sozialen Projekten unterstützt gesellschaftliche Verantwortung Provinz wahrnimmt. Alle Bürgerbeteiligung Gemeinden Wangenheim, Hochheim, Ballstädt, Westhausen, Wiegleben Aschara persönliche Einladung Fest erhalten. Gemeinsam Projektbeteiligten Vertretern Politiker Wirtschaftlichkeit können Windenergieanlagen besichtigen Meilenstein regionalen Stromerzeugung feiern. Dabei Frauen Ministerpräsidentin Christine Lieberknecht, Landrat Konrad Gießmann Bürgermeister Gemeinden erwartet. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Sehr große Resonanz BOREAS Windfest Windenergieanlage Ballstädt / Westhausen Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten Sehr große Resonanz BOREAS Windfest Windenergieanlage Ballstädt / Westhausen 09.09.2012 Am Sonnabend, 08. September, BOREAS Anwohner  Vertreter Politiker Wirtschaftlichkeit anlässlich Erweiterung Windparks Wangenheim / Hochheim großen Windfest eingeladen. Bei perfektem Windfest-Wetter fanden Besucher erwartet Weg Festgelände. Einführung großes Angebot Attraktionen Programmpunkten erwartete Besucher. Für Kinderbetreuungseinrichtung BOREAS große Spielstraße Kinderschminken, Energie-Parcours Drachenfliegen organisiert. Dienstleistung großen Besucher anderem kostenlos Quad- Kutschfahrten Windenergieanlage unternehmen. Außerdem sorgten Tanzverein Kinderbetreuungseinrichtung Ballstädt Fanfarenzug Hochheim für abwechslungsreiches Programm, große Resonanz stieß für Emotion Gästen sorgte. Import Vorfeld Anwohnern 200 Gewinner für kostenlosen Hubschrauberrundflug ermittelt. Außerdem 16 Außerwählte 119 hohe Windenergieanlage Typ Vestas V112 besteigen. Dienstleistung erfolgreichen Bezwinger Beleg BOREAS-Gipfelzertifikat überreicht bekommen. Dienstleistung Feier Vormittag offiziellen Eröffnungsakt begonnen. Dabei Frauen Ministerpräsidentin Lieberknecht, Landrat Landkreises Gotha, Herrn Gießmann, Bürgermeisterin Kommunale Ballstädt, Frauen Reisser, Grußworte eingeladenen Projektbeteiligten gerichtet. Außerdem Gründer BOREAS, Herr Kuntzsch,  Besucher begrüßt Standpunkt BOREAS aktuellen Energiepolitik dargelegt. Bis 24 Uhr feierten Bürgerbeteiligung Gemeinden Wangenheim, Hochheim, Ballstädt, Westhausen, Wiegleben Aschara gemeinsam Showtown Danceband positive Entwicklung Windfeldes. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> BOREAS aktuellen politischen Diskussion Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten BOREAS aktuellen politischen Diskussion 19.09.2012 Aktuell Themen Energiewende, Umstellung Erneuerbare Energien, finanzielle politische Förderung Energiepreise politischen Diskussion Presse präsent. Leider einseitig unsachlich vorgetragen, vergleichbar Rennen „Lastkraftwagen Rennwagen“. Energiepreise Innovation unfairen Wettbewerbsvorteil „Lastkraftwagen“ Erneuerbaren Energien Biomasse, Wind- Solarenergie. Deren Stromkosten umfassend ermittelt inklusive Nebenkosten, Rückbau- Entsorgungskosten Mehrbelastungen Bürgerbeteiligung direkt transparent Strompreis für Stromkunden ausgewiesen: über EEG- Umlage (Energie-Einspeise-Gesetz), derzeit 3,5 Cent/ kWh. Umwelt- Klimaschäden sonstige Folgekosten, Allgemeinheit tragen sind, entstehen Unternehmenskultur Wind- Solaranlagen – Gegenteil Klimawandel Nutzen Allgemeinheit entgegengewirkt. Dienstleistung konventionellen Energieversorger „Rennwagen“ verzerrten Wettbewerbsvorteil Energiewirtschaft. Sie große Lasten unterwegs optimiert schnellen Profit. Es Kohle, Öl, Gas Kernbrennstäbe verstromt hohen Renditen Stromverbraucher verkauft. Abgase Kohlen- Schwefeldioxid belasten Umwelt befeuern Klimawandel. Der Nukleare ebenfalls Allgemeinheit – Staat – überlassen, nachfolgende Generationen müssen Kosten Endlagerung unbekannter Höhe tragen. Atomkraftwerke verfügen über ausreichenden Haftpflichtversicherungen, potentiellen Schäden abdecken könnten. Sonnenenergie trug Staat jährlich Milliarde EURO Sanierungskosten für Tagebau-Folgelandschaften Lausitz. Gewinne privatisiert Kosten sozialisiert. Fazit: Wenn anfallenden gesamtgesellschaftlichen Kosten Stromerzeugung eingepreist würden, kostet Kohlestrom Produktion 5 Cent/ kWh veröffentlicht, 15 Cent/ kWh Atomstrom ebenfalls 5 Cent, 16 42 Cent/ kWh ! Dann Rennwagen selber „Lastkraftwagen 3 Anhängern“ fielen deutlich Windenergieanlage Sonne zurück. Zum Vergleich: Windstrom 2013 9 Cent Freiflächen- Solarstrom 11 Cent Anforderungsprofil Kilowattstunde vergütet, tendenziell jedes Jahr fallend. Deshalb führt Nutzung heimischen Wind- Solarenergiequellen entgegen aktuellen Diskussionen Stabilisierung Strompreise für Bürgerinnen Bürgerbeteiligung Thüringens stärkt gleichzeitig Unabhängigkeit Gas- Ölimporten. Sicherheit Verlässlichkeit Politiker Für BOREAS Schnellverfahren durchgeführte Absenkung EEG-Einspeisevergütungen, Bereich Photovoltaik geschehen, Lösung. Wichtig für deutschen Hersteller Tausenden Beschäftigten, für Projektierer, Kommunen Investoren langfristige Planbarkeit realistische Absenkung Einspeisevergütungen. Hier Politiker weitsichtig handeln verlässliche Aussagen über mehrere Jahre treffen, Arbeitsplätze Produktionsstätten Deutschland erhalten führendes deutsches Know-how auszubauen. Demokratisierung Politiker bewusst sein, Forderungen kurzfristigen EEG-Preissenkungen FDP vorgeschlagenes Moratorium für Erneuerbare Energien geäußert werden. Nachfrage drastischen Kürzungen Solarvergütungen offenbar erneuter Versuch, Energiewende zurückzudrehen, länger Atom- Kohlestrom Netze drücken. Es unstrittig, Energiewende große Kosten verursacht. Doch massenhafte Import fossilen Energieträgern Zukunft steigenden Energiepreisen führen, Deutschland Abhängigkeit Exportländern belassen unkalkulierbaren Folgekosten Klimaschäden führen. Energiewirtschaft Thüringen für Thüringen Auch verschiedenen Arten Erneuerbaren Energien müssen politischen Diskussion differenziert betrachtet werden. Sinnvoll insbesondere regionalen Bedürfnisse abgestimmte Erzeugung. Für BOREAS stellt Offshore- Windnutzung, d.h. Windparks Meer, Alternative dar, hierbei Stromerzeugungskosten 17 Cent Kilowattstunde höher Sonnenergienutzung, zirka 11 Cent vergütet wird. Außerdem hierbei regionale Orientierung möglich. Vielmehr teure aufwändige Höchstspannungs-Stromtrassen notwendig, Energiemarkt Meer Verbrauchern Süden Deutschlands transportieren – wiederum finanziellen Lasten. Import Gegensatz Monopolisierung Stromerzeugung milliardenteure Windkraft-Offshore-Projekte bietet regionale Stromerzeugung Thüringen Chance für Demokratisierung für Wettbewerbsvorteil Energiemarktes.  BOREAS Meinung, Energiemarkt möglichst produziert soll, verbraucht wird, Thüringen für Thüringen. Regionale Stadtwerke, Kommunen, interessierte Bürger, Landwirte Privatinvestoren Partner, BOREAS Projekte realisiert. Alleine 45 BOREAS-Anlagen Windfeld Wangenheim / Hochheim decken 20% Energiebedarfs gesamten Landkreises Gotha verschiedene Privatinvestoren Kommunale finanziert. Zirka 400 Eigentümer Grundstücke für Windenergienutzung Verfügung gestellt erhalten dafür Nutzungsentgelte. Dienstleistung regionale Energiegewinnung bringt Einnahmequellen für Gemeinden, Betrieblicher Anwohner schafft ländlichen Gebieten Arbeitsplätze. Meinung basisdemokratische Projektentwicklung Für Meinung  ist Transparenz basisdemokratische Projektentwicklung größter Bedeutung. Neue Windvorrangflächen grünen Tisch aus, „von unten oben“ entwickelt Sachsen-Anhalt gemeinsam Bürgern, Kommunen Landkreisen. Auftragsabwicklung Grundlage können breiten Mehrheit Regionalplanung eingebracht werden. Dienstleistung Kooperation BOREAS, Kommunen, Bürgern Provinz Gotha positives Beispiel. Nur bürgernahe Projektentwicklung Bürger- Beteiligungsmöglichkeiten notwendige Meinung für Energiewende Ausbau erneuerbaren Energien geschaffen werden. Ausblick – 100% erneuerbar, speicherfähig, kalkulierbar preiswert Innovation Thüringen derzeit 0,3 % Landesfläche Windenergie-Vorranggebiete ausgewiesen. Bereits 1 2 % Landesfläche wäre ausreichend, Hälfte  gesamten Energiebedarfs  Thüringens Windenergieanlage decken. Dienstleistung Hälfte Biomasse- Solarenergieanlagen, gekoppelt Energiespeichern, abgesichert werden. Dabei sowohl Energiemarkt kompletten Energiebedarf Wärme Kraftstoffe etc. Wind- Solarstrom für Flautenzeiten Batterien chemischer Energiewirtschaft gespeichert werden. \xdcbernahme Elektrolyse Wasserstoff hergestellt Methan – praktisch natürliches Erdgas Sachsen-Anhalt weiterverarbeitet werden. Dieses „Windgas“ Erdgasnetz eingespeist Nachfrage sowohl verstromt für Heizungszwecke Kraftstoff eingesetzt werden. BOREAS stellt Herausforderungen nächsten 10 – 15 Jahren Wind- Solarparks innovativen Energiespeichern nachrüsten Energiebedarf jederzeit grundlastfähig, unabhängig preiswert abdecken. Darüber hinaus arbeitet BOREAS gemeinsam Partnern Lösungen, Bürgerinnen Bürgern Anliegergemeinden perspektivisch preiswerten Windstrom direkt anzubieten – Tarifen, konventionellen Stromanbietern liegen sollen. Dienstleistung Ölfelder Zukunft Persischen Golf liegen, dezentralen Regionen Sachsen-Anhalt Thüringer Becken. Thüringen Zukunft Exportwirtschaft sauberer Energiewirtschaft entwickeln wäre damit  europaweiten Vorreiter Energiewende. Energiewirtschaft Thüringen für Thüringen. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Sauberer Energiemarkt Stelle ungenutzten Ruinen Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten Sauberer Energiemarkt Stelle ungenutzten Ruinen 06.11.2012 Solaranlagen Clingen Greußen versorgen über 7.000 Menschen Naturstrom, unabhängig Öl Gas Import Thüringer Ort Clingen ungenutzten Konversionsfläche moderne Photovoltaik errichtet, benachbarten PV-Anlage Greußen regenerativen Energiemarkt für über 7.000 Menschen Jahr liefert. Dienstleistung neue, brachliegenden Fläche Kommunale Clingen errichtete Anlage, 29. September 2012 gemäß Erneuerbaren Energien Recht Unternehmenskultur gegangen. Von Agrargesellschaft GmbH Greußen dafür notwendigen Flächen Verfügung gestellt worden. Seit 1998 Gebäudemanagement Metallberufe Konversionsfläche ungenutzt letzten Jahren verfallen. Daher Errichtung Photovoltaik-Anlage über 20 alte Stall- Betriebsgebäude Rahmen Rekultivierungsprogrammes abgerissen Flächen entsiegelt werden. Das Projektmanagement BOREAS Ballhausen Kooperation ARGE-Standortentwicklung Erfurt Sunowe Sonnenenergie GmbH entwickelt errichtet. Seit September steht 6,4 Hektar moderne Photovoltaik-Anlage Gesamtleistung 3,6 Megawatt, über 3,3 Millionen kWh Energiemarkt produzieren. Bereits 2011 BOREAS ungenutzten Gewerbegebiet Greußen Solartechnik Leistung 4,7 Megawatt errichtet. Dienstleistung benachbarten Solarparks Clingen Greußen Gesamtleistung 8,3 Megawatt versorgen 7.000 Menschen sauberem, erneuerbarem Strom. Dienstleistung Betreiber bekommen erzeugten Energiemarkt Rahmen Erneuerbaren Energien Gesetzes netto 15,95 Cent kWh vergütet. Der Vergleich Endverbraucher zahlenden ca. 25 Cent zeigt, regional erzeugter verbrauchter Energiemarkt Kostentreiber ist, Gegenteil preisstabilisierend wirken kann. Insbesondere, anliegenden Haushalte bzw. Verbraucher Solarstrom direkt PV-Anlage Clingen beziehen können. Dazu arbeitet BOREAS derzeit Produkt, „BOREAS-Strom" Thüringer Wind- Solaranlagen Region. Dienstleistung Betriebsführung, Instandhaltung Pflege Solarparks Clingen Greußen obliegt BOREAS, technische Management Photovoltaik- Windenergieanlagen spezialisiert ist. \xdcbernahme BOREAS: BOREAS Unternehmenskultur Bereich Erneuerbaren Energien greift über 22 Jahre Windkrafterfahrung zurück. Zum umfassenden Leistungsspektrum gehören Planung, Finanzierung, schlüsselfertige Errichtung Unternehmenskultur Windkraft- Photovoltaikanlagen, technische kaufmännische Management Vertrieb. BOREAS führt Unternehmenskultur für Kraftwerkspark installierten Leistung derzeit 500 Megawatt. Diese Windenergie- Photovoltaikanlagen erzeugen Anforderungsprofil Jahr circa Milliarde Kilowattstunden, ausreichend für private Elektrizitätsversorgung Million Menschen Deutschland. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Leistungsstärkste Windenergieanlagen Thüringen Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten Leistungsstärkste Windenergieanlagen Thüringen 29.11.2012 Kirchheilingen / Ballhausen Import Windfeld Kirchheilingen, Gemeinden Kirchheilingen Tottleben aktuell Thüringer Planungsbüro BOREAS gemeinsam envia THERM GmbH Windenergieanlagen errichtet. Diese 16 Millionen KWh Stromertrag Anforderungsprofil Jahr rechnerisch fast 15.000 Menschen sauberem Energiemarkt versorgen. Für Neuerrichtung 3 Altanlagen 1,6 MW Leistung abgebaut, Verdreifachung Strommenge gleichzeitiger Reduzierung Windenergieanlage erreicht kann.  Dienstleistung Windturbinen Typ Vestas 112 3 MW Leistung Nabenhöhe 140m 56m Rotorblattlänge. Dienstleistung Betriebsführung, Instandhaltung Pflege Windenergieanlagen obliegt Zukunft BOREAS Energietechnik, technische Management Photovoltaik- Windenergieanlagen spezialisiert ist. Dienstleistung Betreiber bekommen erzeugten Energiemarkt Rahmen Erneuerbaren Energien Gesetzes netto 9,5 Cent kWh vergütet. Der Vergleich Endverbraucher zahlenden über 25 Cent zeigt, regional erzeugter verbrauchter Energiemarkt Kostentreiber ist, Gegenteil preisstabilisierend wirken kann. Insbesondere, anliegenden Haushalte bzw. Verbraucher Solarstrom direkt Windenergieanlagen Kirchheilingen beziehen können. Dazu arbeitet BOREAS derzeit Produkt, „BOREAS-Strom“ Thüringer Wind- Solaranlagen Region. \xdcbernahme BOREAS: BOREAS Unternehmenskultur Bereich Erneuerbaren Energien greift über 22 Jahre Windkrafterfahrung zurück. Zum umfassenden Leistungsspektrum gehören Planung, Finanzierung, schlüsselfertige Errichtung Unternehmenskultur Windkraft- Photovoltaikanlagen, technische kaufmännische Management Vertrieb. BOREAS führt Unternehmenskultur für Kraftwerkspark installierten Leistung derzeit 550 Megawatt. Diese Windenergie- Photovoltaikanlagen erzeugen Anforderungsprofil Jahr circa 1,1 Milliarden Kilowattstunden, ausreichend für private Elektrizitätsversorgung für über Million Menschen Deutschland. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> 100% Erneuerbarer Energiemarkt für Thüringen realistisch Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten 100% Erneuerbarer Energiemarkt für Thüringen realistisch 29.11.2012 Erfurt / Ballhausen Innovation Studie BOREAS Energiewirtschaft GmbH Kooperation Ingenieurbüro Kuntzsch  GmbH  Potenziale Stromerzeugung Windenergieanlage innerhalb Landesgrenzen untersucht. „Durch rasante Entwicklung Windenergieanlagen letzten Jahren hundertprozentige Abdeckung Thüringer Strombedarfs Erneuerbare Energien realistische Option.“, fasst Andreas Köhl, Studienleiter Ingenieurbüro Kuntzsch, Untersuchungsergebnisse zusammen. Windenergieanlagen neuesten Generation, Thüringen für 2013 geplant sind, bringen hiesigen Standorten 3.000 3.500 Vollaststunden Anforderungsprofil Jahr. Ca. 1.800 Metallberufe ausreichend, zurzeit konventionell erzeugte Strommenge Höhe 10 TWh  abzudecken. Bei Zubau 80 Metallberufe Anforderungsprofil Jahr Ziel Jahr 2035 erreicht werden. Innovation Thüringen würden insgesamt 2.400 Windenergieanlagen stehen. „Das entspricht Zahl, Sachsen-Anhalt errichtet ist.“ Andreas Köhl Relation gesetzt. Datenbank Energiemarkt Windenergieanlage konstant Verfügung steht, Studie Kapazitätsauslastung 5 TWh eingerechnet, Windenergieanlage speichern entstehenden Umwandlungs- Speicherverluste abzudecken. Umsiedlung regionalplanerischen Voraussetzungen für 1.800 Metallberufe schaffen Erweiterung Windvorrangflächen Thüringen derzeit 0,3 1,8% Landesfläche erforderlich. Datenbank fast 8% Thüringer Landesfläche potentiell für Windenergieanlagen geeignet sind, Waldflächen hierfür öffnen müssen, halten Publizisten für machbare Größe. Dienstleistung Endverbraucherpreise vergleichsweise preiswerten Windstrom mittelfristig stabilisiert. Dienstleistung Windstromgestehungskosten langfristig netto 8-9 ct. KWh zzgl. Kosten für Speicherung einpendeln. Damit können Endverbraucher langfristig preisgünstigem krisenfestem Energiemarkt heimischen Quellen direkt versorgt werden. Der Energiemarkt Ort Nähe Verbrauchszentren erzeugt erforderliche Netzausbau minimiert. Einführung Zubau Konzentration regional erzeugten Energiemarkt gleichzeitig starke positive Effekte Kommunen Thüringer Wirtschaft. Steigende Gewerbesteuereinnahmen, Arbeitsplätze Qualifikationsbereichen erhebliche zusätzliche regionale Wertschöpfung, insbesondere ländlichen Regionen, erwarten. „Wir halten Szenario für ambitioniert, realistisch umsetzbar. Wichtig hierfür Politiker unterstützte Ausweitung Windeignungsgebiete 1,5% Landesfläche, Konzentration regionalen Netzausbau Förderung für Speichertechnologien.“, zählt Andrej Noack, Planungsleiter Thüringen BOREAS, Sicht Praktikers notwendigen nächsten Schritte auf. \xdcbernahme BOREAS: BOREAS Kraftwerksbetreiber  im Bereich Erneuerbaren Energien greift über 22 Jahre Windkrafterfahrung zurück. Zum umfassenden Leistungsspektrum gehören Planung, Finanzierung, schlüsselfertige Errichtung Unternehmenskultur Windkraft- Photovoltaikanlagen, technische kaufmännische Management Vertrieb. BOREAS führt Unternehmenskultur für Kraftwerkspark installierten Leistung derzeit ca. 550 Megawatt. Diese Windenergie- Photovoltaikanlagen erzeugen Anforderungsprofil Jahr circa 1,1 Milliarden Kilowattstunden, ausreichend für private Elektrizitätsversorgung Million Menschen Deutschland. Perspektivisch beschäftigt BOREAS Speicherung Erneuerbaren Energien möchte Endverbrauchern regenerativ erzeugten Energiemarkt preisgünstig stabil direkt anbieten. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Leistungsstärkste Windenergieanlagen Thüringen Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten Leistungsstärkste Windenergieanlagen Thüringen 16.01.2013 Kirchheilingen / Ballhausen Import Windfeld Kirchheilingen, Gemeinden Kirchheilingen Tottleben aktuell Thüringer Planungsbüro BOREAS gemeinsam envia THERM GmbH Windenergieanlagen errichtet. Diese 16 Millionen KWh Stromertrag Anforderungsprofil Jahr rechnerisch fast 15.000 Menschen sauberem Energiemarkt versorgen. Für Neuerrichtung 3 Altanlagen 1,6 MW Leistung abgebaut, Verdreifachung Strommenge gleichzeitiger Reduzierung Windenergieanlage erreicht kann.  Dienstleistung Windturbinen Typ Vestas 112 3 MW Leistung Nabenhöhe 140m 56m Rotorblattlänge. Dienstleistung Betriebsführung, Instandhaltung Pflege Windenergieanlagen obliegt Zukunft BOREAS Energietechnik, technische Management Photovoltaik- Windenergieanlagen spezialisiert ist. Dienstleistung Betreiber bekommen erzeugten Energiemarkt Rahmen Erneuerbaren Energien Gesetzes netto 9,5 Cent kWh vergütet. Der Vergleich Endverbraucher zahlenden über 25 Cent zeigt, regional erzeugter verbrauchter Energiemarkt Kostentreiber ist, Gegenteil preisstabilisierend wirken kann. Insbesondere, anliegenden Haushalte bzw. Verbraucher Solarstrom direkt Windenergieanlagen Kirchheilingen beziehen können. Dazu arbeitet BOREAS derzeit Produkt, „BOREAS-Strom“ Thüringer Wind- Solaranlagen Region. \xdcbernahme BOREAS: BOREAS Unternehmenskultur Bereich Erneuerbaren Energien greift über 22 Jahre Windkrafterfahrung zurück. Zum umfassenden Leistungsspektrum gehören Planung, Finanzierung, schlüsselfertige Errichtung Unternehmenskultur Windkraft- Photovoltaikanlagen, technische kaufmännische Management Vertrieb. BOREAS führt Unternehmenskultur für Kraftwerkspark installierten Leistung derzeit 550 Megawatt. Diese Windenergie- Photovoltaikanlagen erzeugen Anforderungsprofil Jahr circa 1,1 Milliarden Kilowattstunden, ausreichend für private Elektrizitätsversorgung für über Million Menschen Deutschland. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Neun moderne Windenergieanlagen Olbersleben Tansania Netzinfrastruktur gegangen Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten Neun moderne Windenergieanlagen Olbersleben Tansania Netzinfrastruktur gegangen 16.01.2013 Olbersleben / Ballhausen Innerhalb Feiertag thüringische Unternehmenskultur BOREAS gemeinsam Anlagenbauer Vestas moderne Windenergieanlagen Windenergieanlage Olbersleben errichtet. Diese  erweitern Windturbinen bestehenden Windenergieanlage Olbersleben Bachra. Beginn Installation 125m hohen Windkraftanlagen 24. November. Am 30.12. Antriebstechnik Unternehmenskultur genommen werden. „Kompliment beteiligten Unternehmenskultur Kollegen, Metallberufe Rekordzeit errichtet haben. Alle perfekt gearbeitet winterlichen Temperaturen kräftig angepackt.“ lobt Andrej Noack, Planungsleiter BOREAS, Team. Dienstleistung Metallberufe Typ Vestas Lohn 90 verfügen über jeweils 2 Megawatt Leistung 40 Millionen Kilowattstunden regenerativen Energiemarkt Anforderungsprofil Jahr erzeugen. Datenbank BOREAS Vorleistung 10 Kilometer Erdkabelleitung für Windenergieanlage neu errichteten Umspannwerk Buttstädt verlegt hat, können Metallberufe Windstrom direkt regionale Stromnetz einspeisen. Von Energiemarkt regionalen 110 kV Netzinfrastruktur verteilt. BOREAS für Bau 9 Windenergieanlagen Anschluss Stromnetz zahlreiche Aufträge regional ansässige Betrieblicher Wertschöpfung mehreren Millionen Euro vergeben. Als Kompensationsmaßnahme für Bau Unternehmenskultur Windturbinen genutztes Flachsilo nördlich Olbersleben abgerissen,  die Fläche renaturiert. Weitere Maßnahmen, Regionale Lossa für Sommer 2013 geplant. \xdcbernahme BOREAS: BOREAS Kraftwerksbetreiber  im Bereich Erneuerbaren Energien greift über 22 Jahre Windkrafterfahrung zurück. Zum umfassenden Leistungsspektrum gehören Planung, Finanzierung, schlüsselfertige Errichtung Unternehmenskultur Windkraft- Photovoltaikanlagen, technische kaufmännische Management Vertrieb. BOREAS führt Unternehmenskultur für Kraftwerkspark installierten Leistung derzeit ca. 550 Megawatt. Diese Windenergie- Photovoltaikanlagen erzeugen Anforderungsprofil Jahr circa 1,1 Milliarden Kilowattstunden, ausreichend für private Elektrizitätsversorgung Million Menschen Deutschland. Perspektivisch beschäftigt BOREAS Speicherung Erneuerbaren Energien möchte Endverbrauchern regenerativ erzeugten Energiemarkt preisgünstig stabil direkt anbieten. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Sauberer Energiemarkt Regionalplanung Sachsen-Anhalt Grünes Licht für Windenergieanlage Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten Sauberer Energiemarkt Regionalplanung Sachsen-Anhalt Grünes Licht für Windenergieanlage 28.01.2013 Wörrstadt / Dresden Auch Rheinland-Pfalz Energiewende großen Schritten voran. Moderne Windräder erzeugen Energiemarkt Umwelt belasten wertvolle Rohstoffe verbrauchen. Auftragsabwicklung Gemarkung rheinland-pfälzischen Kommunale Weselberg weiterer, wichtiger Schritt Richtung hundertprozentige Versorgung erneuerbarer Energiewirtschaft werden. Dabei Möglichkeit Herbst Errichtung Metallberufe begonnen werden. Dienstleistung Sickinger Höhe Pirmasens Kaiserslautern Regionalplanung für frischen Wind, Tagen Jahres Richtung Frankreich herüber weht. Wind, Energiewirtschaft Windrädern einfangen, sauberen Energiemarkt verwandeln Strombedarf umliegenden Gemeinden decken kann. Dienstleistung neueste, leistungsfähigste Generation Windenergieanlagen ausreichend Energiemarkt für über 20.000 Drei-Personenhaushalte erzeugen. „Als bevorzugte Anlagentypen sehen REpower 3.2 Modell V112 Herstellers Vestas“, erklärt Frankreich Weigelt, Projektmanager juwi. Insbesondere Antriebstechnik deutschen Herstellers REpower für Windbedingungen Weselberg Nord hervorragend geeignet. Gesellschafter Nabenhöhe 140 Metern Rotordurchmesser mindestens 112 Metern Windrad Nennleistung Megawatt erzielen tausende Stunden Jahr Volllast laufen. „Für gesamten Windenergieanlage rechnen jährlichen Ertrag 75 Millionen Kilowattstunden“, nennt  BOREAS Führungskräfte Reymond Kretschmer Ziel. Damit Energiemarkt Ort erzeugt, Wertschöpfung bleibt großen Teilen Regionalplanung erforderliche Netzausbau minimiert. Und unterschätzen ist: Dienstleistung saubere Stromproduktion Windrädern spart Umwelt Ausstoß fast 57.000 Tonnen klimaschädlichen Treibhausgases CO2. Nachdem juwi BOREAS gemeinsames Vorgehen Projektmanagement geeinigt haben, Genehmigung beschritten werden. Dann – hoffen Projektentwickler – Jahr Arbeiten Windenergieanlage begonnen werden. „Wenn optimal läuft, Metallberufe Sommer kommenden Jahres Netz“, hoffen Projektmanager. \xdcbernahme BOREAS: BOREAS Kraftwerksbetreiber  im Bereich Erneuerbaren Energien greift über 22 Jahre Windkrafterfahrung zurück. Zum umfassenden Leistungsspektrum gehören Planung, Finanzierung, schlüsselfertige Errichtung Unternehmenskultur Windkraft- Photovoltaikanlagen, technische kaufmännische Management Vertrieb. BOREAS führt Unternehmenskultur für Kraftwerkspark installierten Leistung derzeit ca. 550 Megawatt. Diese Windenergie- Photovoltaikanlagen erzeugen Anforderungsprofil Jahr circa 1,1 Milliarden Kilowattstunden, ausreichend für private Elektrizitätsversorgung Million Menschen Deutschland. Perspektivisch beschäftigt BOREAS Speicherung Erneuerbaren Energien möchte Endverbrauchern regenerativ erzeugten Energiemarkt preisgünstig stabil direkt anbieten. Zur juwi-Gruppe juwi zählt weltweit führenden Spezialisten für erneuerbare Energien starker regionaler Präsenz bietet Projektentwicklung Produkte Dienstleistung Energiewende an. Heute beschäftigt weltweit tätige Unternehmenskultur 1.800 Arbeitskräfte über 15 Ländern erzielte Jahr 2012 Jahresumsatz 1,1 Milliarde Euro. Zukunft Geschäftsfeldern juwi-Gruppe zählen Projekte Solar-, Wind- Bioenergie, Lösungen für Direkt- Eigenversorgung Energiemarkt Wärme erneuerbaren Energien. juwi entwickelt zudem Komponenten, Energiemarkt erneuerbaren Energien günstiger machen. Speichertechnologien (z.B. juwi Home Power, Batteriespeicher für Solaranlagen), nachhaltige Gebäudemanagement Holzbrennstoffe runden Portfolio ab. Bislang juwi Windbereich 650 Windenergie-Anlagen Leistung 1.250 Megawatt über 100 Standorten realisiert; Solarsegment 1.500 PV-Anlagen Gesamtleistung ebenfalls 1.250 Megawatt. Diese Energieanlagen erzeugen Anforderungsprofil Jahr 4,5 Milliarden Kilowattstunden Strom; entspricht Deutschland Jahresbedarf 1,3 Millionen Haushalten. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> BOREAS Energiewirtschaft unterstützt 17. Sachsen-Anhalt Sachsen-Anhalt Tag Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten BOREAS Energiewirtschaft unterstützt 17. Sachsen-Anhalt Sachsen-Anhalt Tag 13.02.2013 Gommern / Möckern Gesellschafter Sponsoring Unterstützung Programmiersprache beteiligt BOREAS Energiewirtschaft GmbH 17. Sachsen-Anhalt-Tag, 28. 30. Juni Gommern stattfindet. „Das Jerichower Straße letzten Jahren wichtigsten Regionen für BOREAS geworden. Deshalb für positive Antwort Anfrage Kommunale Gommern selbstverständlich.“ unterstreicht Thomas Scholz, Planungsleiter BOREAS. BOREAS letzten Jahren 44 Windenergieanlagen Provinz errichtet. Dienstleistung Windparks Ziepel, Schermen, Büden,  Woltersdorf natürlich Gommern versorgen bilanziell inzwischen über 200.000 Menschen sauberem Windstrom. Damit Provinz wichtiger Unterstützer Energiewende. „Dies möchten unserem Engagement Sachsen—Anhalt–Tag  verdeutlichen zeigen, Windenergieanlage positiven Beitrag Regionalplanung liefert“, Thomas Scholz. Während Veranstaltungstage können interessierte Bürgerinnen Bürgerbeteiligung Infostand BOREAS über Erneuerbaren Energien informieren. Für Besucher bietet BOREAS außerdem Erlebnisparcours „Erneuerbare Energie“. Hier können Kinderbetreuungseinrichtung fachkundiger, pädagogischer Anleitung Möglichkeiten Erneuerbaren Energien erforschen. Dabei stehen Fragen ‚Was Solarzelle?‘ ‚Wie baut Windkraftwerk?‘ Mittelpunkt. Gesellschafter Hilfe kindgerechten Materialien können verschiedene Experimente durchgeführt Energiemarkt mittels Solarmodule Windräder erzeugt werden. \xdcbernahme BOREAS: BOREAS Kraftwerksbetreiber  im Bereich Erneuerbaren Energien greift über 22 Jahre Windkrafterfahrung zurück. Zum umfassenden Leistungsspektrum gehören Planung, Finanzierung, schlüsselfertige Errichtung Unternehmenskultur Windkraft- Photovoltaikanlagen, technische kaufmännische Management Vertrieb. BOREAS führt Unternehmenskultur für Kraftwerkspark installierten Leistung derzeit ca. 550 Megawatt. Diese Windenergie- Photovoltaikanlagen erzeugen Anforderungsprofil Jahr circa 1,1 Milliarden Kilowattstunden, ausreichend für private Elektrizitätsversorgung Million Menschen Deutschland. Perspektivisch beschäftigt BOREAS Speicherung Erneuerbaren Energien möchte Endverbrauchern regenerativ erzeugten Energiemarkt preisgünstig stabil direkt anbieten. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Unsachliche EEG-Diskussion gefährdet Arbeitsplätze Einnahmen Regionalplanung Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten Unsachliche EEG-Diskussion gefährdet Arbeitsplätze Einnahmen Regionalplanung 08.03.2013 Ballhausen Für BOREAS, führenden Entwickler Windenergieanlagen-Projekten Thüringen, Auswirkungen aktuellen Diskussion spürbar. „Wir bemerken zunehmende Verunsicherung Standortgemeinden, Zulieferern, Investoren finanzierenden Banken. Dies Auswirkungen geplante Projekte“, erklärt Daniel Hujer, Pressesprecher BOREAS. Zulieferer stoppen Kapazitätsaufbau, Banken erhöhen Kapitalkosten Risikoaufschläge, Investoren verunsichert. All führt Projektstopps verschiedenen Gemeinden. Dabei insbesondere Windenergieanlage Vorlaufzeiten 5 10 Jahren, Projektmanagement gebaut kann. „Hier Vielzahl Projekten Vorlage getreten Umsetzung Frage gestellt. Das gefährdet große Zahl Arbeitsplätzen Windbranche Partnern erheblichen Einnahmeausfällen Kommunen führen“, Pressesprecher. „Das EEG garantiert Gewinn, Angebot Investitionssicherheit stabile Rahmenbedingungen für Kommunen Investoren, Jahren Energiewende gestaltet haben. Doch aktuelle unsachliche Diskussion zerstört.“ Besonders ärgern Unternehmenssprecher Verdrehen Tatsachen Diskussion Halbwahrheiten. Gerade Windenergieanlage Straße (onshore) aktuellen Vorschlägen Regierung massiv ausgebremst werden, obwohl preiswerteste Art regenerativen Energien darstellt Kosten EEG-Umlage ca. 0,22 ct [1] KWh verursacht. Auch Argument, Windenergieanlage küstennahen Standorten See (offshore) effizient genutzt kann, schlicht falsch. Windenergieanlagen neuesten Generation, BOREAS Ende 2012 Thüringen, Kirchheilingen (Unstrut-Hainich-Kreis) Unternehmenskultur genommen wurden, liefern 3.000 Volllaststunden Jahr. BOREAS 3 alte Windenergieanlagen, 1.500 Volllaststunden lieferten, 2 hochmoderne Turbinen Rotordurchmesser 112 Metern ersetzt („repowert“). Diese technische Weiterentwicklung längst ausgereizt. Import Gegenteil plant BOREAS Windfeld Kirchheilingen Jahr fünf weitere, nochmals deutlich effizientere binnenlandoptimierte Windenergieanlagen errichten. Der deutsche Hersteller Nordex Rostock Hightech- Maschinen Rotoren 117m Durchmesser liefern, sogar 3.500 Volllaststunden Jahr erzielen. Damit liegen Erträge Thüringen unwesentlich 4.000 Volllaststunden hoher See, umgekehrt dafür hunderte Kilometer Hochspannungstrassen benötigt. Der Energiemarkt vielmehr VOR ORT regional erzeugt direkt Regionalplanung verbraucht. Für Freistaat Thüringen ca. 1.800 Windenergieriesen ausreichend, zurzeit konventionell erzeugte Strommenge abzulösen. [2] Damit Energiemarkt Ort Nähe Verbrauchszentren erzeugt erforderliche Netzausbau minimiert. Einführung Zubau Konzentration regional erzeugten Energiemarkt starke positive Effekte Kommunen Thüringer Wirtschaft. Steigende Gewerbesteuereinnahmen, Arbeitsplätze Qualifikationsbereichen erhebliche zusätzliche regionale Wertschöpfung, insbesondere ländlichen Regionen, erwarten Verbraucher profitieren langfristig stabilisierten Strompreisen. Nicht vergessen: BOREAS verkauft Kirchheilingen produzierten Energiemarkt für netto 9 ct Anforderungsprofil Kilowattstunde regionalen Netzinfrastruktur (alle Preiskomponenten Steuern, Gebühr Aufschläge), während Nordsee-Windstrom für Nettopreis 15 19 ct/ kWh Netzinfrastruktur verkauft wird. Richtig ist, Erneuerbare Energien Recht weiterentwickelt muss. Bisher Windenergieanlage Fokus Förderung erneuerbaren Energien Heranführung Marktreife.  Auch aktuellen Diskussion meist unerwähnt bleibt, erhebliche Fortschritte worden. Dienstleistung Kosten Photovoltaik Beispiel über 50ct KWh aktuell ca. 14ct KWh gesenkt nächsten Jahre sinken. Deshalb EEG-Vergütung absinken, Augenmaß, Marktrealitäten orientiert verlässlich. Bei Windprojekten solch langfristiger Vorlaufzeit sollten, Ziel Investitionssicherheit innerhalb EEG entsprechend, Vergütungssätze verbindlich für mehrere Jahre Voraus degressiven Verlauf feststehen. Als Thema Energiespeicherung EEG aufgenommen werden. Viele Marktteilnehmer, anderem BOREAS, vielversprechende Energiespeicherkonzepte Entwicklung. Wie Einführung erneuerbaren Energien müssen für Konzepte Fördermodelle entwickelt werden, Anschubfinanzierung  Technologien sicherzustellen. Denn Lösung Speicherfrage erreicht Energiewende nächste Stufe hundertprozentige Energiewirtschaft regenerativen Energien realistisch. Dabei  auch Energiespeicherung tausende zukunftssichere Arbeitsplätze schaffen Deutschland Technologieführerschaft wichtigen Zukunftssektor sichern. Speziell für Stammregion Thüringen entwickelt BOREAS zurzeit Energiespeichermodell, Komplettversorgung regional erzeugtem Energiemarkt ermöglichen kann. Import ‚Thüringer Modell‘ genannten Verfahren Schwerpunkt Thüringen nutzbaren Energieträger Windenergieanlage (verbunden verfügbaren Potential Solarstrom) Biomasse gelegt. Das existierende Gasleitungssystem Speicher genutzt konstante Elektrizitätsversorgung regional erzeugter Energiewirtschaft gewährleistet werden. \xdcbernahme BOREAS: BOREAS Kraftwerksbetreiber  im Bereich erneuerbaren Energien greift über 22 Jahre Windkrafterfahrung zurück. Zum umfassenden Leistungsspektrum gehören Planung, Finanzierung, schlüsselfertige Errichtung Unternehmenskultur Windkraft- Photovoltaikanlagen, technische kaufmännische Management Vertrieb. BOREAS führt Unternehmenskultur für Kraftwerkspark installierten Leistung derzeit ca. 550 Megawatt. Diese Windenergie- Photovoltaikanlagen erzeugen Anforderungsprofil Jahr circa 1,1 Milliarden Kilowattstunden, ausreichend für private Elektrizitätsversorgung Million Menschen Deutschland. Perspektivisch beschäftigt BOREAS Speicherung erneuerbaren Energien möchte Endverbrauchern regenerativ erzeugten Energiemarkt preisgünstig stabil direkt anbieten. [1] Frauenhofer ISE Sachsen-Anhalt Aktuelle Fakten Photovoltaik Deutschland S. 14; Fassung 08.01.2013 [2] Studie Potenziale Stromerzeugung Windenergieanlage – Vortrag Rahmen 1. Mitteldeutschen Windbranchentage Erfurt 27.11.2012 Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Bauauftrag siebenstelligem Auftragsvolumen Heinz Werner GmbH Aschara vergeben Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten Bauauftrag siebenstelligem Auftragsvolumen Heinz Werner GmbH Aschara vergeben 24.05.2013 Ballhausen Gesellschafter Auftragsvergabe Unternehmenskultur Heinz Werner setzt BOREAS trotz wirtschaftlich schwierigen Lage Bauunternehmens regionalen Betrieb. „Wir arbeiten Jahren vertrauensvoll Unternehmenskultur Werner kennen Qualität Arbeit!“, betont Holger Unger, Bauverantwortlicher BOREAS. “Mit unserem Auftragsabwicklung Zeichen setzen mithelfen, Fa. Heinz Werner ruhigeres Fahrwasser 40 Arbeitsplätze gesichert werden.“ „Dass Errichtung Windenergieanlagen möglich regionale Partner einbeziehen, Wertschöpfung Arbeitsplätze Ort schaffen selbstverständlich. Hierbei Unternehmenskultur Heinz Werner Jahren wichtiger verlässlicher Partner“, Unger. Import Windfeld Wangenheim Hochheim Unternehmenskultur Heinz Werner Bau Wege Kranstellflächen für 7 Windenergieanlagen beauftragt, nächsten Monaten errichtet werden. Dafür Auftragsabwicklung Volumen Million Euro Baufirma vergeben. Dienstleistung Bauarbeiten inzwischen begonnen. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> BOREAS Energiewirtschaft errichtet Büro Herbsleben Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten BOREAS Energiewirtschaft errichtet Büro Herbsleben 12.06.2013 Ballhausen / Herbsleben BOREAS führenden Entwickler Windenergieanlage-Projekten Thüringen. Das Unternehmenskultur Sitz Ballhausen errichtet aktuell Bürostandort Thüringer Kommunale Herbsleben. Dienstleistung Arbeiten Winter begonnen sollen, abhängig Witterung, Frühjahr 2014 abgeschlossen sein. „Wir bauen unseren Heimatstandort schaffen Kapazitäten für anstehenden Aufgaben Thüringen Mitteldeutschland.“, Andrej Noack, Planungsleiter BOREAS. Vom Standort Herbsleben sowohl Planung Realisierung Wind- Solarprojekten Verwaltung technische Management erfolgen. Weiterhin plant BOREAS Standort Gründung Betreuung Bürgerbeteiligungen Energiegenossenschaften, Energiewende Thüringen breite demokratische Basis stellen. Sonnenenergie unterstützt BOREAS aktiv Kommunale gegründete Energiegenossenschaft Herbsleben. „Das Gebäudemanagement Kombination alten, kernsanierten Bestandsgebäude modernen Anbau bilden.“ erläutert Andrej Noack Ausbaupläne. Dabei BOREAS entsprechend Unternehmenskultur Wertschöpfung komplette energetische Sanierung gelegt Restbedarf Energiewirtschaft natürlich vollständig Erneuerbare Energiequellen erfolgen. Gesellschafter Entscheidung unterstreicht BOREAS lokale Verbundenheit Provinz Unstrut-Hainich, thüringenweit Einsatz Erneuerbaren Energien Vorreiterrolle einnimmt. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Japanische Delegation informiert über Windenergieanlage Thüringen Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten Japanische Delegation informiert über Windenergieanlage Thüringen 09.08.2013 Ballhausen / Hochheim Am Freitagmorgen besuchte Delegation Think Tanks CIPPS (Center Informatik International Public Policy Studies ) Tokyo, begleitet Landesentwicklungsgesellschaft Thüringen, Windfeld nördlich Gotha.  Dienstleistung japanische Organisation beschäftigt anderem Folgen Reaktorkatastrophe Fukushima informiert Zuge Thüringen-Besuchs über erfolgreich eingeleitete Energiewende Deutschland. Import besuchten Windfeld drehen 58 Windenergieanlagen unterschiedlichen Typs, verteilt 620 Wirtschaftlichkeit Fläche, installierten Nennleistung 110 MW. „Seit 1999 entwickelt BORES Windfeld. Seitdem 45 Metallberufe Leistung 87,5 MW BOREAS geplant errichtet worden,“ erklärt Bernhard Weigel, Projektleiter BOREAS, Entstehungsgeschichte. Aktuell Windfeld 7 Windenergieanlagen neuesten Typs erweitert. Diese spätestens 1. Quartal 2014 Unternehmenskultur genommen werden. Besonders beeindruckt japanischen Gäste hierdurch erzeugten Strommenge: „Der Jahresertrag Metallberufe beträgt zirka 300 Mio. kWh, 30% Elektroenergie-Verbrauchs Provinz Gotha entspricht. Damit können Jahresenergiebedarf 190.000 Menschen decken!“, Weigel. Neben Fragen Windfeld technischen Details Windenergieanlagen interessierte Gruppe japanischer Politiker Wissenschaftler insbesondere für ökonomischen Rahmenbedingungen.  Es für interessant, Deutschland, trotz Energiewende keinerlei Subventionen Anlagenbauer Betreiber gezahlt werden, einzig garantierte Abnahme verbindlichen Preis ca. 9 ct/ kWh für Betreiber besteht. „Damit Windenergieanlage Land, Ort Nähe Verbrauchszentren erzeugt wird, preiswerteste Art regenerativen Energien verursacht Kosten ca. 0,22 ct kWh EEG-Umlage“, Projektleiter aktuelle Preisdiskussion ein. Beim Besuch Windfeld japanischen Besuchern realistische Alternativen Energiegewinnung Atomreaktoren aufgezeigt werden, hoffentlich Japan Umdenken Reaktorkatastrophe weitergeht Energiewende Asien Fahrt gewinnt. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Tag offenen Windrads – BOREAS Energiewirtschaft GmbH Besuch 9. Seeligstädter Dorffest Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten Tag offenen Windrads – BOREAS Energiewirtschaft GmbH Besuch 9. Seeligstädter Dorffest 29.08.2013 Seeligstadt / Klipphausen Bereits 9. Mal laden Seeligstädter Kommunale Klipphausen Dorffest ein. Dieses Jahr Festplatz Veranstaltungsort Baeyerhöhe, unweit Seeligstadt, geben. Dort stehen 5 Windenergieanlagen, BOREAS Energiewirtschaft GmbH projektiert hat. Das mittlere fünf Windräder trägt Namen „August Starke“ lädt BOREAS Anwohner umliegenden Gemeinden herzlich „Tag offenen Windrads“ ein. „August Starke Anlage, 1997 Baeyerhöhe errichtet – seither Windenergietechnik massiv weiterentwickelt. Wirtschaftlichkeit Gelegenheit nutzen Besuchern Einblick Thema Windenergieanlage geben schönen Tag Ihrer Familie verbringen.“, erklärt Joachim Goldammer, Projektleiter für Kommunale Klipphausen. Dabei BOREAS zahlreiche Attraktionen Live-Video-Übertragung Gondel über Kremser-Kutschfahrten Möglichkeit Hubsteiger 60 Meter Höhe bringen lassen organisiert. Auftragsabwicklung Festgelände Seeligstadt können Kinderbetreuungseinrichtung Jugendliche zudem Formen Erneuerbarer Energien fachkundiger pädagogischer Anleitung Energieparcours spielerisch erkunden. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Nächster Schritt für Erweiterung Windfeldes Herbsleben Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten Nächster Schritt für Erweiterung Windfeldes Herbsleben 17.09.2013 Herbsleben Gesellschafter offiziellen Übergabe Genehmigung Windenergieanlage Herbsleben, aktuell 7 Windenergieanlagen besteht, nächsten Monaten 3 Windenergieanlagen Typ Vestas V112 jeweils 3 MW Nennleistung erweitert werden. Import Rahmen Genehmigungsverfahrens anderem Kommunale Herbsleben einbezogen, Projektmanagement großer Mehrheit zugestimmt hat. „Mit 3 Metallberufe verdreifacht Leistungsfähigkeit Windfeldes“, betont Dietmar Lafeld, Büroleiter Thüringen BOREAS. Statt ca. 3.600 Haushalte Windfeld Herbsleben über 11.000 Haushalte Regionalplanung sauberem Energiemarkt versorgen. Einführung Aspekt BOREAS wichtig: „Ab 2014 BOREAS exklusiv für Bürgerinnen Bürgerbeteiligung Herbsleben direkte Versorgung Energiemarkt Erneuerbaren Energien anbieten, preiswerten Konditionen, ca. 10% konventionellen Anbietern liegen sollen. Damit stetig steigenden Energiepreisen entgegenwirken“, Dietmar Lafeld Bisher Thüringen Stromimporten abhängig, Verkauf großen, teilweise internationalen Konzernen Kapitalanlage Kassen spült. Schließlich Energiemarkt stabilen Preisen erzeugt werden, verbraucht wird. BOREAS konsequenten Ausbau Wind- Solarstrom Abhängigkeit Öl- Gasimporten schnell verringern gleichzeitig komplette Wertschöpfung Stromerzeugung Thüringen holen. Das Freistaat Thüringen zusätzliche Wertschöpfung 300 Mio. Euro Anforderungsprofil Jahr generieren. Damit Thüringer Energiewende Wirtschaftsmotor Nr. 1 werden, Finanzkraft Kommunen erheblich stärken hunderte Arbeitsplätze schaffen. Nachfrage Berechnungen BOREAS ca. 2030 möglich, Strombedarf Thüringens 100% erneuerbaren Energien decken. Dazu Regionalregierung aufgefordert, Wünschen vieler Kommunen nachzukommen Windvorrangflächen auszuweisen Regionalpläne fortzuschreiben. „Es fehlen seitens Regionalregierung klare Zeit- Zielvorgaben Ausbau Erneuerbaren Energien Stocken geraten. Dienstleistung letzte Fortschreibung Regionalpläne 12 Jahre gedauert – angesichts drastisch voranschreitenden Klimawandels völlig inakzeptabel“, Lafeld. Erdgas fordert Regionalregierung auf, 2016 Regionalpläne fortzuschreiben Forderungen Kommunen Ausweisung weiterer Flächen nachzukommen. Dabei Bürgerinnen Bürgerbeteiligung Energiewirtschaft selber Hand Tochtergesellschaft erneuerbaren Kraftwerken beteiligen. Auch Kommunale Herbsleben BOREAS Vorreiter eigens dafür „Energiegenossenschaft Herbsleben“ gegründet. Dienstleistung Genossenschaft Windmühlen beteiligen Solaranlagen Herbsleben investieren. Damit Regionalplanung wichtigen Schritt Richtung 100%igen unabhängigen solaren Energieversorgung. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Frischer Windenergieanlage Provinz Gotha Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten Frischer Windenergieanlage Provinz Gotha 17.09.2013 Gotha / Herbsleben Aktuell Provinz Gotha 65 Windenergieanlagen Betrieb. Diese erzeugen Jahr über 220 Millionen kWh Energiemarkt können rechnerisch über 60.000 Haushalte sauberem Energiemarkt versorgen. Dienstleistung Vorteile für Provinz Gotha liegen Hand: Der Energiemarkt Ort Nähe Verbraucher erzeugt Netzausbau deutlich minimiert. Gleichzeitig profitieren umliegenden Gemeinden steigende Gewerbesteuereinnahmen, Arbeitsplätze Qualifikationsbereichen erhebliche zusätzliche regionale Wertschöpfung. Dabei Windenergie, entgegen häufig geäußerten Vorurteile, Kostentreiber Strompreise. Der Windenergiesektor Arbeitsvertrag keinerlei staatliche Subventionen Provinz Gotha Windenergieanlagen erzeugte Energiemarkt netto ca. 9 ct / kWh bezahlt. „Damit Windenergieanlage Straße preiswerteste Art regenerativen Energien verursacht Kosten ca. 0,22 ct / kWh EEG-Umlage“, erklärt Andrej Noack, Planungsleiter BOREAS. Gleichzeitig sinkt steigende Einspeisung erneuerbarer Energien Stromnetz Jahren Strompreis Großhandelsbörse, wohingegen Strompreise für Endverbraucher stetig steigen. „BOREAS preissenkenden Effekt erneuerbarer Energiequellen Großhandelsebene Verbraucher weiterreichen“, erklärt Noack. „Aus Grundschule bieten Anwohnern BOREAS-Windprojekte Provinz Gotha 2014 Möglichkeit 100% Naturstrom preiswerten Konditionen, ca. 10% konventionellen Anbietern liegen sollen, beziehen“. Weiterhin BOREAS Sommer Energiegenossenschaft Thüringen initiiert, Bürgerinnen Bürgern Möglichkeit bietet, Genossenschaftsanteil Höhe 500 Euro regionalen Energieprojekten beteiligen. Dabei stehen laut Andrej Noack Projekte, Energiegenossenschaft beteiligt, fest: „Die Genossenschaft übernimmt Oktober 2012 Unternehmenskultur gegangene Photovoltaik-Anlage Dach Kita Wangenheim. Außerdem Bau befindlichen Windenergieanlagen Hochheimer Gemarkung beteiligen.“ Gesellschafter Hilfe Genossenschaft können Bürgerinnen Bürgerbeteiligung somit Summen regionale, saubere Energieprojekte investieren erzielten Erlösen direkt profitieren. Umsiedlung Zukunft Ausbau Windenergieanlage Regionalplanung sicherzustellen Umstellung hundertprozentige Energiewirtschaft regenerativen Energien realisieren können, Regionalregierung aufgefordert, Wünschen vieler Kommunen nachzukommen Windvorrangflächen auszuweisen Regionalpläne fortzuschreiben. „Es fehlen seitens Regionalregierung klare Zeit- Zielvorgaben. Damit Ausbau Erneuerbaren Energien Stocken geraten – angesichts drastisch voranschreitenden Klimawandels völlig inakzeptabel“, Andrej Noack weiter. Dabei bietet Energiewende Bürgerinnen Bürgern Möglichkeit, Energiewirtschaft stärker Hand nehmen, erneuerbaren Kraftwerken beteiligen Energiemarkt demokratisieren. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Bundestagskandidat Lauinger informiert über Energiewende Unstrut-Hainich-Kreis Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten Bundestagskandidat Lauinger informiert über Energiewende Unstrut-Hainich-Kreis 20.09.2013 Kirchheilingen Dieter Lauinger, Nummer Landesliste Grünen, sieht konsequenten Förderung erneuerbaren Energien wichtigen Baustein für wirtschaftliche Zukunft Thüringens. Umsiedlung Praxis verdeutlichen besuchte Freitag leistungsstärksten Windparks Thüringen Kirchheilingen. Hier produzieren aktuell 26 Windenergieanlagen 100 Millionen kWh sauberen Energiemarkt Jahr, ausreicht, 30.000 Haushalte regenerativer Energiewirtschaft versorgen. Dietmar Lafeld, Büroleiter Thüringen BOREAS, erläutert Bundestagskandidaten Konzept BOREAS: „Wir erzeugen Energiemarkt stabilen Preisen dort, verbraucht wird. Damit können Abhängigkeit Energieimporten verringern, Netzausbau minimieren gleichzeitig komplette Wertschöpfung Stromerzeugung Thüringen holen. Das Freistaat Thüringen zusätzliche Wertschöpfung 300 Millionen Euro Anforderungsprofil Jahr generieren.“ Sofern Regionalregierung konsequent Energiewende Freistaat umsetzt, könnten erneuerbaren Energien Wirtschaftsmotor Nr. 1 werden. „Nach Berechnungen BOREAS ca. 2030 möglich, Strombedarf Thüringens 100% erneuerbaren Energien decken“, Lafeld weiter. Einführung Zubau Konzentration regional erzeugten Energiemarkt starke positive Effekte Kommunen Thüringer Wirtschaft. Steigende Gewerbesteuereinnahmen, Arbeitsplätze Qualifikationsbereichen erhebliche zusätzliche regionale Wertschöpfung, insbesondere ländlichen Regionen, erwarten Verbraucher profitieren langfristig stabilisierten Strompreisen. Laut Lafeld verkauft BOREAS Kirchheilingen produzierten Energiemarkt für netto 9 ct Anforderungsprofil Kilowattstunde regionalen Netzinfrastruktur während Nordsee-Windstrom für Nettopreis 15 19 ct / kWh Netze eingespeist wird. „Damit Windenergieanlage Straße preiswerteste Art regenerativen Energien verursacht Kosten ca. 0,22 ct / kWh EEG-Umlage“, erklärt Dietmar Lafeld. Gleichzeitig sinkt Selbstständige steigende Einspeisung erneuerbarer Energien Stromnetz Jahren Strompreis Großhandelsbörse, wohingegen Strompreise für Endverbraucher stetig steigen. „Genau Politiker gefragt: Würden Preissenkungen letzten Jahre großen Stromkonzerne Endverbraucher weitergegeben werden, wäre Energiemarkt knapp 4 ct / kWh günstiger EEG-Umlage nahezu vollständig ausgeglichen“, Büroleiter Aufgabe Bundestagskandidaten weiter. „BOREAS stetig steigenden Energiepreisen entgegenwirken bietet 2014 exklusiv für Bürgerinnen Bürgerbeteiligung Kirchheilingen direkte Versorgung Energiemarkt Erneuerbaren Energien an, preiswerten Konditionen, ca. 10% konventionellen Anbietern liegen werden“, Dietmar Lafeld. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Genehmigung für PV-Anlage Standort Herbsleben erteilt Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten Genehmigung für PV-Anlage Standort Herbsleben erteilt 15.01.2014 Ballhausen Gesellschafter offiziellen Genehmigung Standort Herbsleben PV-Freiflächen-Anlage Leistung ca. 2,1 MWp erweitert. Diese Jahreshälfte 2014 circa 2 Mio. kWh Energiemarkt regionale Stromnetz einspeisen somit 580 Haushalte regenerativer Energiewirtschaft versorgen. „Mit erteilten Baugenehmigung klares politisches Zeichen für nachhaltige Energiewirtschaft gesetzt“, erklärt Dietmar Lafeld, Büroleiter Thüringen. „Schließlich Energiemarkt stabilen Preisen erzeugt werden, verbraucht wird.“ Bisher Thüringen Stromimporten abhängig importiert 75% benötigten Elektroenergie. Nachfrage Berechnungen BOREAS Thüringer Strombedarf 2035 komplett Erneuerbaren Energien kombiniert innovativen Energiespeichern gedeckt werden. Der Provinz Unstrut Hainich 100%- Marke 2020 schaffen. Nachfrage Kernenergie Deutschland nächsten 20 Jahren Braun- Treibhausgas-Emissionen aussteigen Tagebaue erschließen. Dienstleistung Kohleverstromung verursacht höchsten Treibhausgas-Emissionen Umsiedlung tausender Menschen Lausitz. BOREAS konsequenten Ausbau Wind- Solarstrom Abhängigkeit Öl- Gasimporten schnell verringern gleichzeitig Wertschöpfung Stromerzeugung Thüringen holen. Das Freistaat Thüringen zusätzliche Wertschöpfung 300 Mio. Euro Anforderungsprofil Jahr generieren. Umsiedlung Umstellung hundertprozentige Energiewirtschaft regenerativen Energien realisieren können, Regionalregierung aufgefordert, für Erhalt Erneuerbare-Energien-Gesetzes (EEG) stark machen. „Die aktuelle politische Diskussion angesichts drastisch voranschreitenden Klimawandels Ausbau kostengünstigsten erneuerbaren Energiequelle fokussieren“, Dietmar Lafeld weiter. Dienstleistung PV-Anlage Herbsleben Energiemarkt für 9 cent/ Kilowattstunde produzieren. Geplant Kapitalbeteiligung Energiegenossenschaft Herbsleben Anlage, Bürgerinnen Bürgerbeteiligung aktiv Energiewende beteiligen direkt profitieren können. Innovation Zusammenhang erteilte Genehmigung wichtiger Schritt Unstrut-Hainich-Kreises Richtung hundertprozentigen unabhängigen regenerativen Energiewirtschaft werten. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Energiewende Bürgerhand – Thüringer Energiegenossenschaft eG lädt Informationsveranstaltung Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Willkommen &gt; Aktuell &gt; Unternehmensnachrichten &gt; Unternehmensnachrichten Unternehmensnachrichten Energiewende Bürgerhand – Thüringer Energiegenossenschaft eG lädt Informationsveranstaltung 15.03.2014 Gotha Aktuell Provinz Gotha 71 Windenergieanlagen Betrieb. Diese erzeugen Jahr knapp 300 Millionen Kilowattstunden Energiemarkt können rechnerisch über 85.000 Haushalte sauberem Energiemarkt versorgen. BOREAS, leistungsstarker  Entwickler Windenergieanlagen-Projekten Thüringen, möchte Anwohner angrenzenden BOREAS-Windfelder Vorteilen Windenergieanlagen teilhaben lassen. Dazu BOREAS Energiegenossenschaft WH Thüringen eG initiiert. Bereits Genossenschaftsanteil Höhe 500 Euro können Bürgerinnen Bürgern Energiegenossenschaft WH Thüringen eG regionalen Energieprojekten beteiligen. Dabei stehen laut Uwe Berg, kaufmännischer Führungskräfte BOREAS, Projekte Energiegenossenschaft fest: „Die Genossenschaft übernimmt Oktober 2012 Unternehmenskultur gegangene Photovoltaik-Anlage Dach Kindertagestätte Wangenheim. Außerdem Unternehmenskultur genommenen Windenergieanlagen Hochheimer Gemarkung beteiligen, Hochheim 53.“ Gesellschafter Hilfe Genossenschaft können Bürgerinnen Bürgerbeteiligung somit Summen regionale Energieprojekte investieren erzielten Erlösen direkt profitieren. Import Rahmen Informationsveranstaltung Anwohnern Windparks BOREAS zudem Angebot für Bezug preiswerten 100 %- zertifiziertem Naturstrom unterbreitet. „Das zentrale Anliegen BOREAS es, positiven Effekte erneuerbarer Energien direkt Endverbraucher weiterzureichen“, fasst Uwe Berg Engagement BOREAS zusammen. Sonnenenergie bieten sowohl Energiegenossenschaft WH Thüringen eG BOREAS Stromprodukt Möglichkeit, dezentrale regionale Energiewirtschaft aktiv mitzugestalten. Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Projekte Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Windkraftanlagen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Ausbau Erneuerbarer Energien Jerichower Straße schreitet voran Internationales Interesse Energiegemeinde Herbsleben Stellungnahme Gesetzentwurf grundlegenden Reform EEG Willkommen &gt; Projekte Projekte, Referenzen Wirtschaftlichkeit erreicht, ... tun! Seit 1992 BOREAS 325 Windenergieanlagen 500 MW Leistung geplant errichtet. Auch Bereich Photovoltaik fast 10 Jahren erfolgreich tätig installierten Leistung inzwischen über 35 MWp. Wirtschaftlichkeit Weg konsequent beschreiten, Hoffnung Wissen, Beitrag leisten Erhaltung Erde, unseres Lebensraumes für kommen. ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Vermarktung Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Vermarktung Willkommen &gt; Leistungen &gt; Vermarktung Vermarktung BOREAS entwickelt Windparkprojekte ausgewählten Standorten ertragreichen Windverhältnissen. Durch solide Projektmanagement konservative Wirtschaftlichkeitsberechnungen minimieren Investitionsrisiko. BOREAS vertreibt Selbstständige schlüsselfertige betriebsbereite Windenergieanlagen komplette Windparks. Faire seriöse Verträge regeln Leistungsbeziehungen. Neben Verkauf Metallberufe bieten interessierten Investoren Kapitalbeteiligung Kommanditgesellschaften an, Windenergieanlagen besitzen betreiben. ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Sonstige Dienstleistung Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Willkommen &gt; Leistungen &gt; Technische Management &gt; Sonstige Dienstleistung Sonstige Dienstleistung Für Sicherstellung Anlagenbetriebes umfassendes Parkkommunikationssystem wichtig. Nur Anlagenzustand optimal überwacht hohe Verfügbarkeiten sichergestellt werden. Wirtschaftlichkeit bieten unseren Kunden Nachrüstung redundanter Anlagenabfragen (z.B. GSM Systeme), Blitzschutzeinrichtungen Unterspannungsversorgungen an. Dienstleistung Installation geeichter Zähleinrichtungen gehört ebenfalls Leistungsumfang BOREAS Energietechnik GmbH, Triebstrangmessungen Form temporären Datensammlungen, extern Gutachtergesellschaften aufbereitet werden. Windmessung Dienstleistung BOREAS Energietechnik GmbH zurzeit zahlreiche Windmessungen In- Ausland Betreuung Messungen Gondelanemometer 100 Gittermastmessung Kooperation IB Kuntzsch realisiert. Gesellschafter 98%-igen garantierten Datensicherheit können wertvolle Datenbank für Windgutachten, Ertragsüberwachungen, Ausfallberechnungen Vermessungen Leistungskurven bereitstellen. Betreuung Netzkomponenten Import Rahmen Betriebsführungen Windparknetze umfassend betreut. Schalthandlungen für Um- Freischaltungen führt BOREAS Energietechnik GmbH für Hochspannungsanlagen 380 kV durch. Darüber hinaus gehören turnusmäßige Wartungen Umspannwerken Trafostationen unserem Leistungsumfang. Abnahme Eigentümerpflichten Sicherheit Priorität. Dienstleistung BOREAS Energietechnik GmbH stellt Kontrolle Arbeitsschutzes Rahmen Ort Kontrollen BG-ausgebildete, genannte sicherheitsbeauftragte Mitarbeiter, sicher. Weitere Leistungen z.B. Fälligkeitsüberwachung Begleitung Feuerlöscherprüfungen, Austausch „Erste Hilfe Kästen“, Prüfung PSA (pers. Schutzausrüstung) entsprechend ausgebildetes prüfungsberechtigtes Personal, Fälligkeitsüberwachung Begleitung wiederkehrenden Prüfungen Rotor Maschine, Auslösung Überwachung sämtlicher Zusammenhang auftretender Notwendigkeiten. Dienstleistung BOREAS Energietechnik GmbH Regionalplanung spezielle Erfahrungen 15 Gutachtergesellschaften zurückgreifen. ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Service Windkraftanlagen Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Willkommen &gt; Leistungen &gt; Technische Management &gt; Service Windkraftanlagen Service Windkraftanlagen Für unabhängige Serviceleistungen Ölprobenentnahmen Kleinreparaturen stehen entsprechend ausgerüstete Werkstattwagen bereit. Dienstleistung BOREAS Energietechnik GmbH umfangreiche Erfahrungen Bereich Wartung, Aufstellung/Inbetriebnahme Komponentenwechsel zurückgreifen. Wirtschaftlichkeit bieten schnelle Schlagzeiten innerhalb Dienstleistungskonzepten an. Für Realisierung stehen Serviceteams Werkstattwagen ausgebildete Vor-Ort Betreuer bereit. Dabei Schlagzeiten 3 Stunden eingehalten. ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Transparenz für Eigentümer Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Willkommen &gt; Leistungen &gt; Technische Management &gt; Transparenz für Eigentümer Transparenz für Eigentümer Umsiedlung Ihren hohen Erwartungen technische Management Ihrer Windenergieanlagen gerecht werden, hohes Augenmerk größtmögliche Transparenz Arbeitsmarkt gelegt Sonnenenergie erfolgen Meldungen Störungseintritten Informationen eingeleiteten Maßnahmen betreiberseitig bevorzugten Medium. Dienstleistung datenbankbasierende Aufbereitung gesicherten Datenbank während Dispatcherzeiten telefonisch jederzeit über Betreiberzugang Datenbank online abrufbar. Einführung Internetgestützter Zugriff Kunden WEA einheitlichen Masken, automatisierte Datensicherungen stellt großen Wettbewerbsvorteil dar. Darüber hinaus Erstellungen umfangreichen Auswertungen z.B. Nachbaranlagen Windparks gewünschten Schwerpunkten Umfängen problemlos möglich. ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzliste Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Willkommen &gt; Leistungen &gt; Technische Management &gt; Referenzliste Referenzliste Dienstleistung BOREAS Energietechnik GmbH betreut derzeit 245 Windenergieanlagen Gesamtleistung 385 MW. 103 Metallberufe Hersteller VESTAS 47 Metallberufe Hersteller REpower 34 Metallberufe Hersteller ENERCON 28 Metallberufe Hersteller GE-Wind 23 Metallberufe Hersteller NORDEX 10 Metallberufe Hersteller Fuhrländer Umspannwerke/Übergabestationen 8 Stück 110kV Umspannwerke 26 Stück Mittelspannungsnetze 20 kV über 100 angeschlossenen Kompaktstationen Windmessung (30 – 100m) 46 Windmessungen errichtet Photovoltaikanlagen Dienstleistung BOREAS Energietechnik GmbH betreut derzeit 23 Photovoltaikanlagen Gesamtenergie 8,6MW. 14 Metallberufe Sunways 6 Metallberufe SMA 1 Metallberufe KACO 1 Metallberufe Diehl Ako 1 Metallberufe Siemens Sinvert ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Technische Management Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Willkommen &gt; Leistungen &gt; Technische Management BOREAS Energietechnik GmbH Windenergieanlage heißt investieren bessere Zukunft. Jede Windenergieanlage trägt bei, Traum verwirklichen. BOREAS Energietechnik GmbH bietet umfangreichen Service, Datenbankgestützten Anlagenüberwachung Betreuung Netzkomponenten Erwartungen Zukunft erfüllen. Dienstleistung Technische Management BOREAS Energietechnik GmbH verfügt über motivierte Spezialisten, langjährige Erfahrungen Regionalplanung Windenergieanlage vorweisen können. Technische Management Für Umsetzung Ziele umfasst Technische Management breites Leistungsspektrum. Alle Metallberufe mehrfach täglich Datenholung angewählt automatisch hinsichtlich Plausibilität Wind- Leistungsverhalten geprüft. Unser Dispatcherdienst täglich 6:00 20:00 Uhr, Feiertag Feiertagen 8:00 14:00 Uhr darüber hinaus Uhr über Bereitschaftsdienst erreichbar. Umfangreiche Monatsberichtsdateien Trenddaten aufbereiteten Störungslisten stellt Berichtswesen für Sie bereit. Darüber hinaus beinhaltet technische Management u.a. Schalthandlungen 20 kV bis   110 kV Spannungsebene, Anlagenbegehungen Rahmen technischen Management Fehlerfrüherkennung, für Mängelanzeigen Herstellerüberwachung. ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Schlüsselfertige Errichtung Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Vermarktung Willkommen &gt; Leistungen &gt; Schlüsselfertige Errichtung Schlüsselfertig Endlich soweit. Sämtliche Genehmigungen liegen vor, Metallberufe Vertrag, Windparkverkabelung erfolgt, Trafo angeliefert Fundamente entsprechend baurechtlichen Vorschriften eingebracht ordnungsgemäß ausgeführt, Tieflader Windkraftanlagen Ladeflächen. Der Weg zumeist beschwerlich für Anlieferung getan werden, „Riesen“ kostbares Güter Datensicherheit große Einschnitte Umfeld anliefern können. Diese Augenblicke einzigartig. Steht Turm, schwebt Gondel Kran millimetergenau platziert. Last but not least – Rotor. Perfektion Montage beteiligten Arbeitskräften gefragt. Dienstleistung Windenergieanlage steht. Grundschule Freude. Nun Anschluss „sauberen Strom“ Netzinfrastruktur einspeisen. Wirtschaftlichkeit wissen Augenblick, Meilenstein für saubere Umwelt, für Zukunft gesetzt. ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Netzanbindung Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Vermarktung Willkommen &gt; Leistungen &gt; Netzanbindung Energieableitung Planung elektrischen Verteilungs- Übertragungsanlagen Windenergieanlage Einspeisepunkt Auswahl Standorte Umspannwerken, Trafostationen Kabeltrassen Netzberechnungen für Auswahl Dimensionierung elektrischen Metallberufe Projektierung elektrischen Verteilungs- Übertragungsanlagen Windenergieanlage Einspeisepunkt Erarbeitung Ausschreibungsunterlagen Einholung Angeboten Durchführung Vergabeverhandlungen Unternehmenskultur Vorbereitung Realisierung einzelner Projekte Genehmigung Netzeinspeisung Windenergieanlagen Beantragung Netzanschlüssen einzelnen Windparks Verhandlungen Energiewirtschaft (EVU) Verhandlungen Abschluss Einspeise-, Netzanschluss- Stromlieferverträgen EVU Verhandlungen Behörden Genehmigung Kabeltrassen Umspannwerksstandorten Ausführung elektrischen Verteilungs- Übertragungsanlagen Windenergieanlage Einspeisepunkt Bauüberwachung Produktion Netzanschlusses beauftragten Fachfirmen Finanzcontrolling Abnahme Bauvorhaben Netzanbindung ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Baumanagement Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Vermarktung Willkommen &gt; Leistungen &gt; Baumanagement Baumanagement ... Errichtung Windkraftanlagen anfallenden Baumaßnahmen optimal gestaltet umgesetzt. Beginnend Prüfung Komplettierung Planungsunterlagen, über Ausschreibung, Vergabeverhandlungen, Werkvertragsabschluss Auftragsabwicklung integrierenden Gewerke, ingenieurtechnischen Planung Ausführung erforderlichen Bauleistungen Basis für Realisierung Windkraftprojekten gelegt. Dienstleistung technische Koordination zeitliche Strukturierung Bauabläufe gehört Anforderungsprofil Baumanagements Bauüberwachung Kontrolle Genehmigungspflichtigkeit Bauvorhabens ergebenden bauordnungsrechtlichen Auflagen Bestimmungen. Dienstleistung anfallenden Kosten Projektes unterliegen stetigen rechtlichen wirtschaftlichen Abgleich. Import Rahmen technischen Abnahme Objekte geforderten Qualitätsparameter überprüft ausgewertet. ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Kapitalkosten Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Vermarktung Willkommen &gt; Leistungen &gt; Kapitalkosten Kapitalkosten BOREAS Ihr kompetenter fairer Partner für Weiterentwicklung Umsetzung Ihres Windenergieprojektes bzw. anderer Projekte Bereich regenerativen Energien Planungsstufe. BOREAS übernimmt Risiko Projektentwicklung stellt Finanzmittel Kapitalkosten Projektes bereit. Dienstleistung Kapitalkosten individuell Vorhaben zugeschnitten. Dazu greift BOREAS umfängliche Erfahrung Kapitalkosten Projekten Bereich regenerativen Energien zurück. Neben klassischen Bankfinanzierung bzw. Leasing Finanzierungen über Beschaffen Kapitalbeteiligung dargestellt. Sie können Partner weiterhin Projektentwicklung mitwirken. Faire seriöse Verträge regeln Leistungsbeziehungen. ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Planung Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Vermarktung Willkommen &gt; Leistungen &gt; Planung Zukunft Tätigkeitsfeldern Planung gehört Auswahl Standorte Meinung Geländegegebenheiten, Meinung baurechtlichen Genehmigungsfähigkeit, Meinung Netzanschlussmöglichkeiten, Meinung Zuwegungsmöglichkeiten, Meinung Windangebotes, Erarbeitung Windpark-Konfiguration. Beschaffung Standortrechte Klärung Eigentumsverhältnisse Standorten, Kauf Miete Grundstücken für Windkraftanlagen incl. Führung Kauf- bzw. Pachtvertragsverhandlungen Abstimmung \xdcbernahme Abstandsflächen Grundstückseigentümern dingliche Sicherung Rechte Sicherung Zuwegung Kabeltrassen Beschaffung dingliche Sicherung Wege- Leitungsrechten Abstimmungen Pächtern landwirtschaftlichen Nutzflächen Schaffung Baurechts Klärung Genehmigungsfähigkeit möglichen Windkraftanlagenstandorten Durchführung VE- bzw. B-Planverfahren Erarbeitung Unterlagen für Baugenehmigungsverfahren Abstimmung beteiligten Behörden Rahmen Plan- bzw. Genehmigung Abstimmungen jeweiligen Kommunen Optimieren Windparkes Ertragsoptimierung Anlagentypenoptimierung Nabenhöhenbestimmung Windparkdesign örtlichen Gesichtspunkten ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Projektmanagement Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Vermarktung Willkommen &gt; Leistungen &gt; Projektmanagement Projektmanagement Ziel "Grüner Strom" Durch optimales Projektmanagement hohe Effizienz Projektabläufe erzielt somit Basis für Wirtschaftlichkeit durchzuführenden Projektes gelegt. Unsere Zielstellung: Einbeziehung Verfügung stehenden Möglichkeiten technischen Hilfsmittel Kompetenz Projektsteuerer sämtliche Projektprozesse Standortplanung über Genehmigungsverfahren, Netzanschlussmöglichkeiten schlüsselfertigen Übergabe optimiert. Unsere Projektsteuerer übernehmen gesamte vertragliche technische Abwicklung Steuerung, Ziel wirtschaftlichen, effektiven preiswerten Vertragsabwicklung termingerechten Beginn ertragsorientierten fachgemäßen Betriebsführung. Wirtschaftlichkeit übernehmen Koordination Projektbeteiligten, sichern optimierten Projektablauf sorgen für wirtschaftliche Effizienz Projektes. Langjährige Erfahrung Kompetenz realisierten Projekten Grundstein soliden Projektabwicklung. ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Leistungen Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Vermarktung Willkommen &gt; Leistungen Leistungen Als Full Service Anbieter über 20 Jahren Erfahrung Bereich Erneuerbaren Energien bieten Ihnen umfassendes Leistungsspektrum Umsetzung Wind- Photovoltaikprojekten Projekt-Idee Vermarktung langfristigen Betriebsführung. Wirtschaftlichkeit verlässlicher langfristiger Partner gegenüber Stakeholdern. Sie können gleichfalls einzelnen Teilabschnitten während gesamten Entwicklungsprozesses Know-How zählen. Sprechen Sie an, Sie verlässlichen Partner Bereichen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Kaufmännische Management / Vermarktung suchen. ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Der Name "BOREAS" Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen BOREAS Unsere Büros Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Ausbau Erneuerbarer Energien Jerichower Straße schreitet voran Internationales Interesse Energiegemeinde Herbsleben Stellungnahme Gesetzentwurf grundlegenden Reform EEG Willkommen &gt; Unternehmenskultur &gt; Der Name "BOREAS" BOREAS Sachsen-Anhalt Name ... Winde, Norden blies Tritonshorn. Boreas Nordwind, erscheint größere Gestalt Mythologie; geflügelt, Gesichtern, vorwärts rückwärts blickend, allsehende Argos. Erdgas Sohn EOS, Göttin Morgenröte Aiolos. Erdgas galt wilder Thraker, Norden, Thrakien wehte, erzählt, attische Frauen raubte: Tochtergesellschaft Königs Erechtheus, Namen Oreithya, "im Gebirge schwärmende" bedeutet. Sie schenkte Boreas Söhne, Kalais Zetes, Boreaden. Bei Geburt sahen Jungen Menschen aus, später wuchsen purpurne Flügel. ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Philosophie Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen BOREAS Unsere Büros Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Ausbau Erneuerbarer Energien Jerichower Straße schreitet voran Internationales Interesse Energiegemeinde Herbsleben Stellungnahme Gesetzentwurf grundlegenden Reform EEG Willkommen &gt; Unternehmenskultur &gt; Philosophie Philosophie Der sparsame Umgang Ressourcen Erde Bedeutung Jahrtausend zunehmen, fossile Brennstoffe Sachsen-Anhalt erneuerbare Energiewirtschaft unendlich Kilowattstunde zählt. Dienstleistung Renaissance Nutzung erneuerbarer Energiewirtschaft Impulse. Wirtschaftlichkeit arbeiten Realisierung Visionen. Zukunftsweisende Technologien höhere Effizienz eingesetzten Energieproduzenten bestimmen Handeln. Intelligente Systeme Energiemix Anspruch nehmen, Anforderungen Verbraucher gewachsen wird. Es ergeben vielfältige Chancen für Schaffung dezentraler Energieversorgungseinheiten. Heute Windenergieanlagen 3,0 5,0 MW Klasse gearbeitet. Wirtschaftlichkeit stellen Entwicklung setzen ... für Nutzung Windenergieanlage anderer erneuerbarer Energien. für richtungweisend unternehmerische Impulse, Arbeitsplätze Gewerbeeinnahmen. für Kapitalbeteiligung Gemeinden interessierter Bürgerbeteiligung Vorteilen Windkraftnutzung. wirtschaftliches Wachstum Region, örtliche regionale Unternehmenskultur Bauausführung beauftragen. Unser Ziel Ausbau regenerativen Energien Sinne nachhaltig ökologisch verträglichen Energiewirtschaft. Der Einsatz erneuerbarer Energien prägt Landschaftsbild. BOREAS Verantwortung bewusst versucht Planungen Design Projekte gestalten, positive Akzente Landschaftsbild darstellen. Bei Anordnung Metallberufe Ausführung Ausgleichsmaßnahmen arbeitet BOREAS eng Landschaftsarchitekten Künstlern zusammen. BOREAS ... steht für ... Qualität, Vertrauen Innovation umweltverträgliche nachhaltige Energieerzeugung Forschung Entwicklung für soziale Kompetenz soziales Engagement BOREAS ... ... zukunftsorientierter Komplettanbieter Bereich erneuerbaren Energien BOREAS ... setzt Trends... Windenergieanlage Energiegarten® Der Energiegarten vereinigt verschiedene regenerative Energien ästethisch anspruchsvollen Gesamtgestaltung, z.B. Windenergieanlagen, Biomasse- Biogasanlagen Solar-Felder Energiespeicher. ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Stellenanzeigen Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen BOREAS Unsere Büros Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Ausbau Erneuerbarer Energien Jerichower Straße schreitet voran Internationales Interesse Energiegemeinde Herbsleben Stellungnahme Gesetzentwurf grundlegenden Reform EEG Willkommen &gt; Unternehmenskultur &gt; Stellenanzeigen Stellenanzeigen Software-/Datenbankentwickler (m/w) Standort Dresden Dienstleistung BOREAS Energiewirtschaft GmbH sucht Unterstützung Abteilung Liegenschaften sofort engagierten Sachbearbeiter  (m/w) Voll- Teilzeit Standort Dresden. Weiterlesen … Software-/Datenbankentwickler (m/w) Standort Dresden Servicemonteure/-innen Windenergieanlage (m/w) Standort Magdeburg (Sa.-Anhalt) Dienstleistung BOREAS Energietechnik sucht Verstärkung technischen Management sofort mehrere Servicemonteure/-innen für Windenergieanlagen Standort Magdeburg (Sa.-Anhalt). Weiterlesen … Servicemonteure/-innen Windenergieanlage (m/w) Standort Magdeburg (Sa.-Anhalt) Dispatcher Windenergieanlage (m/w) Standort Dresden (Sachsen) Dienstleistung BOREAS Energietechnik sucht Verstärkung technischen Management sofort mehrere Dispatcher (m/w) für Windenergieanlagen Standort Dresden (Sachsen). Weiterlesen … Dispatcher Windenergieanlage (m/w) Standort Dresden (Sachsen) Servicemonteure/-innen Windenergieanlage (m/w) Standort Herbsleben (Thüringen) Dienstleistung BOREAS Energietechnik sucht Verstärkung technischen Management sofort mehrere Servicemonteure/-innen für Windenergieanlagen Standort Herbsleben (Thüringen). Weiterlesen … Servicemonteure/-innen Windenergieanlage (m/w) Standort Herbsleben (Thüringen) Servicemonteure/-innen Windenergieanlage (m/w) Standort Dresden (Sachsen) Dienstleistung BOREAS Energietechnik sucht Verstärkung technischen Management sofort mehrere Servicemonteure/-innen für Windenergieanlagen Standort Dresden (Sachsen). Weiterlesen … Servicemonteure/-innen Windenergieanlage (m/w) Standort Dresden (Sachsen) ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Biesenthal Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum BOREAS Energiewirtschaft GmbH August-Bebel-Str. 10 16359 Biesenthal Tel.: +49 3337 / 45050-65 Willkommen &gt; Kontakt &gt; Anfahrt, Lage &gt; Biesenthal Sonnenenergie finden Sie Standort Biesenthal ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Möckern Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum BOREAS Energiewirtschaft GmbH Burger Str. 23 39291 Möckern Tel.: +49 39221 / 6397-48 Willkommen &gt; Kontakt &gt; Anfahrt, Lage &gt; Möckern Sonnenenergie finden Sie Standort Möckern ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Trier Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum BOREAS Energiewirtschaft GmbH Max-Planck-Straße 12 54296 Trier Tel.: +49 651 / 43688-0 Willkommen &gt; Kontakt &gt; Anfahrt, Lage &gt; Trier Sonnenenergie finden Sie Standort Trier ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Ballhausen Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum BOREAS Energiewirtschaft GmbH Grünstraße 106 99955 Ballhausen Tel.: +49 36041 / 320-0 Willkommen &gt; Kontakt &gt; Anfahrt, Lage &gt; Ballhausen Sonnenenergie finden Sie Standort Ballhausen ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Dresden Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum BOREAS Energiewirtschaft GmbH Moritzburger Weg 67 01109 Dresden Tel.: +49 351 / 88507-0 Willkommen &gt; Kontakt &gt; Anfahrt, Lage &gt; Dresden Sonnenenergie finden Sie Standort Dresden ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Anfahrt, Lage Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum BOREAS Energiewirtschaft GmbH Moritzburger Weg 67 01109 Dresden Deutschland Tel.: +49 351 / 88507-0 info@boreas.de Willkommen &gt; Kontakt &gt; Anfahrt, Lage Sonnenenergie finden Sie Google Map ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> BOREAS Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen BOREAS Unsere Büros Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Ausbau Erneuerbarer Energien Jerichower Straße schreitet voran Internationales Interesse Energiegemeinde Herbsleben Stellungnahme Gesetzentwurf grundlegenden Reform EEG Willkommen &gt; Unternehmenskultur &gt; BOREAS BOREAS BOREAS moderner Energiedienstleister Bereich Erneuerbarer Energien greift über 20 Jahre Windkrafterfahrung zurück. Unser Unternehmenskultur Errichtung Metallberufe Nutzung erneuerbarer Energien Binnen- Mittelgebirgsland spezialisiert. Seit 1990 tätig, verfügen über zahlreiche Erfahrungen sowohl Planung Errichtung Windkraftanlagen, Betrieb, technischen Management Vermarktung. Dienstleistung Planung Errichtung fast 300 für verschiedenste private kommunale Investoren, Einzelbetreiber, Landwirte Betreibergesellschaften realisiert, geleitet Fertigstellung darüber hinaus betreut. Für Planungsbüros BOREAS starke Partner, angedachten Projekte weiterentwickelt umsetzt. Dabei übernimmt BOREAS komplette Kapitalkosten Projektes. Unser regionales Engagement beschränkte vorerst Brandenburg Sachsen, 1991 Errichtung unseres Windparks beginnen konnten, zählten Bundesländer dazu. Inzwischen 1998 europäischen Ausland erfolgreich aktiv Marktanteil Zukunft erschließen. Für zahlreiche Windfelder Management Überwachung übernommen. Neben Planung Errichtung Windkraftanlagen verfügt BOREAS über notwendige Know-how Hochspannungssektor. Innovation Bundesländern Sachsen, Thüringen, Sachsen-Anhalt Brandenburg 110-kV-Umspannwerke projektiert realisiert. BOREAS derzeitig europaweit einzelnen Gesellschaften vertreten, verschiedenen Geschäftsfelder fachlich regional abdecken: BOREAS Energiewirtschaft GmbH, Dresden BOREAS Energietechnik GmbH BOREAS S.a.R.L., Frankreich ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Servicemonteure/-innen Windenergieanlage (m/w) Standort Dresden (Sachsen) Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen BOREAS Unsere Büros Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Ausbau Erneuerbarer Energien Jerichower Straße schreitet voran Internationales Interesse Energiegemeinde Herbsleben Stellungnahme Gesetzentwurf grundlegenden Reform EEG Willkommen &gt; Unternehmenskultur &gt; Stellenanzeigen &gt; Stellenazeigen Sachsen-Anhalt Detailansicht Servicemonteure/-innen Windenergieanlage (m/w) Standort Dresden (Sachsen) Elektriker, Elektroniker, Mechatroniker, Anlagenmechaniker, etc. Ihr Aufgabenbereich Regelmäßige Inspektionen Windenergieanlagen Anlagenhersteller Überwachung Windenergieanlagen datenbankgestützten System Servicearbeiten Windenergieanlagen Instandhaltungs- Wartungsarbeiten Netzkomponenten 110 kV Ihr Profil Abgeschlossene Berufsbildung Bereich Elektrotechnik, Elektronik, Mechatronik, Mechanik ähnlich PKW-Führerschein erforderlich Regionale Reisebereitschaft Selbstständige verantwortungsbewusste Arbeitsweise Ihre Stärken: Flexibilität, körperliche Belastbarkeit Kommunikations- Teamfähigkeit Mehrjährige Berufserfahrungen Bereich Windenergieanlage Vorteil Wirtschaftlichkeit bieten langfristige Perspektive unbefristetes Arbeitsvertrag aufgestellten Unternehmenskultur Berufsanfängern ermöglichen Einstieg interessantes Anforderungsprofil Weiterbildungsmöglichkeiten verantwortungsvolle Anforderungsprofil motivierten Team. übertarifliche Lohn Wertschöpfung BOREAS moderner Energiedienstleister Bereich erneuerbaren Energien greift auf  25 Jahre Windkrafterfahrung zurück. Von BOREAS geplante Kraftwerke erzeugen installierten Leistung 700 Megawatt insgesamt circa 1,4 Milliarden Kilowattstunden Energiemarkt Anforderungsprofil Jahr – ausreichend für private Elektrizitätsversorgung über 1,3 Millionen Menschen Deutschland. Haben Ihr Intersse geweckt? Dann senden Sie Ihre Bewerbungsunterlagen Angabe Ihrer Gehaltsvorstellung nächstmöglichen Eintrittstermins Kooperation Postsektor Kooperation E-Mail an: BOREAS Energietechnik GmbH Frauen Manuela Jentzsch Moritzburger Weg 67 01109 Dresden personal@boreas.de Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> <item> <fragment> Servicemonteure/-innen Windenergieanlage (m/w) Standort Herbsleben (Thüringen) Sachsen-Anhalt BOREAS® Sachsen-Anhalt energy unlimited Navigation überspringen Unternehmenskultur BOREAS Unsere Büros Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Leistungen Projektmanagement Planung Kapitalkosten Baumanagement Netzanbindung Schlüsselfertige Errichtung Technische Management Referenzliste Transparenz für Eigentümer Service Windkraftanlagen Sonstige Dienstleistung Vermarktung Projekte Windkraftanlagen Referenzliste Windkraftanlagen Referenzen Windkraftanlagen Umspannwerke Referenzliste Umspannwerke Referenzen Umspannwerke Photovoltaikanlagen Referenzliste Photovoltaikanlagen Referenzen Photovoltaikanlagen Kapitalanlage Kapitalbeteiligung Aktuell Unternehmensnachrichten Termine Kontakt Kontakt Anfahrt, Lage Dresden Ballhausen Trier Möckern Biesenthal Impressum Navigation überspringen BOREAS Unsere Büros Stellenanzeigen Philosophie Der Name "BOREAS" Ausbau Erneuerbarer Energien Jerichower Straße schreitet voran Internationales Interesse Energiegemeinde Herbsleben Stellungnahme Gesetzentwurf grundlegenden Reform EEG Willkommen &gt; Unternehmenskultur &gt; Stellenanzeigen &gt; Stellenazeigen Sachsen-Anhalt Detailansicht Servicemonteure/-innen Windenergieanlage (m/w) Standort Herbsleben (Thüringen) Ihr Aufgabenbereich Regelmäßige Inspektionen Windenergieanlagen Anlagenhersteller Überwachung Windenergieanlagen datenbankgestützten System Servicearbeiten Windenergieanlagen Instandhaltungs- Wartungsarbeiten Netzkomponenten 110 kV Ihr Profil Abgeschlossene Berufsbildung Bereich Elektrotechnik, Elektronik, Mechatronik, Mechanik ähnlich PKW-Führerschein erforderlich Regionale Reisebereitschaft Selbstständige verantwortungsbewusste Arbeitsweise Ihre Stärken: Flexibilität, körperliche Belastbarkeit Kommunikations- Teamfähigkeit Mehrjährige Berufserfahrungen Bereich Windenergieanlage Vorteil Wirtschaftlichkeit bieten langfristige Perspektive unbefristetes Arbeitsvertrag aufgestellten Unternehmenskultur Berufsanfängern ermöglichen Einstieg interessantes Anforderungsprofil Weiterbildungsmöglichkeiten verantwortungsvolle Anforderungsprofil motivierten Team. übertarifliche Lohn Wertschöpfung BOREAS moderner Energiedienstleister Bereich erneuerbaren Energien greift auf  25 Jahre Windkrafterfahrung zurück. Von BOREAS geplante Kraftwerke erzeugen installierten Leistung 700 Megawatt insgesamt circa 1,4 Milliarden Kilowattstunden Energiemarkt Anforderungsprofil Jahr – ausreichend für private Elektrizitätsversorgung über 1,3 Millionen Menschen Deutschland. Haben Ihr Interesse geweckt? Dann senden Sie Ihre Bewerbungsunterlagen Angabe Ihrer Gehaltsvorstellung nächstmöglichen Eintrittstermins Kooperation Postsektor Kooperation E-Mail an: BOREAS Energietechnik GmbH Frauen Manuela Jentzsch Moritzburger Weg 67 01109 Dresden personal@boreas.de Zurück ©2015 yupdesign Kontakt | Impressum | Download | Login </fragment> </item> </root> 