<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <root> <item> <fragment> Holzindustrie Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Holzindustrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Holz-Fußböden Holzwerkstoffplatten Türen Möbelindustrie Vertretungen Messen News Service SYSTEMLÖSUNGEN FÜR DIE HOLZWERKSTOFFINDUSTRIE BÜRKLE gehört weltweit führenden Unternehmenskultur Maschinenbautechnik. Unsere Innovationen wieder neue Trends gesetzt automatisierte Industrieanlage Fußböden Holzwerkstoffplatten Türen Möbelteilen geht. Sie prägen Standards eröffnen Anwendern produktive Möglichkeiten. Dienstleistung Entwicklung neuer Verfahrenstechnik leistungsfähiger Maschinenbau Anlagen, rasche Umsetzung technischen Gedanken anwenderorientierte Innovationen, hohe Qualitätsansprüche zuverlässige Betreuung Beziehungsmarketing kennzeichnen BÜRKLE-Arbeitsweise. DOWNLOAD BUERKLE_Systemloesungen_fuer_die_Holzindustrie.pdf Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Sitemap Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Sitemap Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Startseite Erwerbsverlauf Kontakt Links Sitemap Impressum Sitemap Startseite Holzindustrie Fußboden Turnkey Parkettwerke Lackier- Druckanlagen Pressen Folienkaschier- anlagen Holzwerkstoffplatten Lackier- Druckanlagen Furnierpressen Melaminpressen Mehretagenpressen Presse für Arbeitsplatten Folienkaschieranlagen PUR Beschichtungsanlagen Leichtbauplattenproduktion Massivholzverarbeitung Türen Türenanlagen Lackier- Druckanlagen Folienkaschieranlagen Möbelindustrie Lackier- Druckanlagen Pressen Folienkaschieranlagen Thermoforminganlagen Multi-Pin PPS-System Leichtbauplattenproduktion Vertretungen Messen News Service Leiterplattenindustrie Multilayerpressen Laminatpressen Vertretungen Messen News Service Plastikkartenindustrie Magnetstreifen Legemaschinen Zusammentrag- Heftanlagen Laminieranlagen Kartenstanzen Einzelkartenstanzen Streifenschneideanlagen Vertretungen Messen News Service Photovoltaikindustrie Einetagen-Laminieranlagen e.a.sy-Lam Mehretagen-Laminieranlagen Ypsator® Beschichtungsanlagen Vertretungen Messen News Service Bauwirtschaft Glasindustrie Solarglas Architekturglas Messen Dämmplattenindustrie XPS-Plattenproduktion XPS-Profilier- Verpackungslinien XPS-Multilayer Boards + Thermobonding XPS-Plattenveredelung EPS-Plattenproduktion PUR-Plattenproduktion Messen Steinindustrie Massivholzindustrie News Service Kfz-Industrie Lackieranlagen FIM Anlagenbau News Service UNTERNEHMEN Anfahrt Niederlassungen Messen SERVICE Service-Anfrage Technical Support Helpline Ersatzteil-Service Remote-Service Walzenreparatur Inbetriebnahme Vorbeugende Inspektion Instandhaltung Ort Retrofits Innovationszentrum Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Links Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Links Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Startseite Erwerbsverlauf Kontakt Links Sitemap Impressum EPLF Interessenvertretung Europäischen Laminatfußbodenhersteller e.V. Association Kunststoffindustrie European Producers Kunststoffindustrie Laminate Flooring http://www.eplf.com/ VDMA Interessenvertretung Deutscher Maschinen- Anlagenbau e.V. German Engineering Federation http://www.vdma.org/ BSW Bundesverband Solarwirtschaft http://www.solarwirtschaft.de/ natürlich laminat Unternehmensübergreifendes Laminatportal. Estland bietet Endverbraucher Vielzahl Informationen Laminatboden. www.mylaminate.eu Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Stellenangebote Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Stellenangebote Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Bürkle international stark expandierendes mittelständisches Unternehmen. Wirtschaftshochschule entwickeln Pressen- Beschichtungsanlagen für Holz-, Kunststoff-, Leiterplatten- Plastikkartenindustrie. Als lösungsorientierter Systemanbieter Bereichen Photovoltaik- Automobilzulieferindustrie tätig. KMU 500 Mitarbeitern weltweit Niederlassungen USA, Asien, Brasilien Slowakei zählen erfolgreichsten Adressen Branche. Dienstleistung Marktposition basiert einerseits hohen technischen Kompetenz, klaren Beziehungsmarketing Firmenstrategie. Innovationskraft, Wirtschaftlichkeit Service Grundlagen unseres Markterfolges. Leider Moment Stellen besetzen. Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> UV-LED Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Holzindustrie Möbelindustrie Lackier- Druckanlagen Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Holz-Fußböden Holzwerkstoffplatten Türen Möbelindustrie Lackier- Druckanlagen Pressen Folienkaschier- anlagen Thermoforming- anlagen Leichtbauplatten- Massenproduktion Vertretungen Messen News Service UV-LED TROCKNUNGSANLAGE Bürkle Alliance Member VDMA Nachhaltigkeitsinitiative BLU ECO MPETENCE. Diese Initiative steht für ressourcenschonende Technologien nachhaltige Lösungen. Dienstleistung UV-LED Kühlung Licht-emittierenden Dioden Vergleich herkömmlichen Techniken deutlich umweltfreundlicher ressourcenschonender. Estland entfällt Entsorgung schwermetallhaltigen Lampen Kritische Quecksilber, bedingt geringere Lebensdauer häufiger gewechselt müssen. Dienstleistung Arbeitsbedingungen für Anlagenbediener verbessert, Ozonbelastung gebildet somit Abluftsystem erforderlich ist, höheren Geräuschbelastung führen würde. Der geringere Energiekonsum LED-Strahlereinheiten trägt wiederum bei, Ressourcen geschont werden. Dienstleistung Vorteile Überblick: E-Mail Reduzierter Energiekonsum ca. 80% E-Mail Lebensdauer Strahler mind. 15.000 Stunden E-Mail Keine Entsorgung schwermetallhaltiger Strahlereinheiten E-Mail Keine Ozonbelastung für Arbeitskräfte DOWNLOADS Buerkle_Prospekt_UV_LED.pdf 2011_Trocken_Uebung_SurfaceMagazin.pdf Quelle: Surface-Magazin 2012_Becker_Acroma_FurnitureProduction.pdf Quelle: Furniture Production Magazin 2013_04_UV-LED_Blue_Competence_dt.pdf Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Bürkle Technologie Tage 22.09.-25.09.2015 Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 30. Jul 2015 Bürkle Technologie Tage 22.09.-25.09.2015 Vom 22.09. 25.09.2015 finden Jahr 5ten Bürkle Technologie Tage statt. Erfahren Sie über Produktentwicklung Technologien Maschinenvorführungen Vorträgen Bürkle Mitarbeitern externen Branchenexperten. Unternehmenskultur buerkle-technologies.com können Sie anmelden. Hier Sie Kürze detaillierteres Programm Tage finden. &lt;- Zurück zu: Startseite Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Bürkle Technologie Tage 22.09.-25.09.2015 Vom 22.09. 25.09.2015 finden Jahr 5ten Bürkle Technologie Tage statt. Erfahren Sie über Produktentwicklung Technologien Maschinenvorführungen Vorträgen Bürkle Mitarbeitern externen... [mehr] 30. Jul 2015 Kategorie: Unternehmen, Holzindustrie LIGNA Impressionen 2015 [mehr] 28. Jul 2015 Bürkle: Will umfassenden Neustrukturierungen Marktposition ausbauen Sonderdruck möbelfertigung 3/2015LIGNA SPECIAL Fortsetzung siehe unten: Moebelfertigung_3_2015_DE.pdf [mehr] 07. E-Mail 2015 Holzwerkstoffe Form gebracht RWD Schlatter fertigt Objekt-Türen hochkomplexer Bürkle-Anlage Fortsetzung siehe unten: RWD_Schlatter_Tuerenmagazin.pdf [mehr] 27. Apr 2015 Kategorie: Holzindustrie Fernweh schönsten Form Reisemobil-Spezialist Bürstner investiert erneut Bürkle-Pressensystem Fortsetzung siehe unten: Buerstner.pdf [mehr] 27. Apr 2015 Kategorie: Sonstige Treffer 1 5 86 1 2 3 4 5 6 7 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Kfz-Industrie Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Lackieranlagen FIM Anlagenbau News Service SYSTEMLÖSUNGEN FÜR DIE AUTOMOBILINDUSTRIE Jahrzehntelange Erfahrung Walzlackiertechnologie Basis für Bürkle entwickelte Beschichtungsverfahren, Jahren Kfz-Industrie Einsatz ist. Dieses anderem Beschichtung Bremsbelägen, Kühlerelementen, Dichtungen, etc. Einsatz. KMU Verfahrenstechnik Industrieanlage 3D Faserformteilen setzt BÜRKLE Standards Automobilindustrie. Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Bauwirtschaft Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Bauwirtschaft Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Glasindustrie Dämmplattenindustrie Steinindustrie Massivholzindustrie News Service SYSTEMLÖSUNGEN FÜR DIE BAUINDUSTRIE Bürkle ermöglicht es, Sie warm haben, Sie trockenen Fußes Gebäude gelangen, Ihr Gebäude Strom produziert Sie Durchblick behalten. KMU innovativen Technologien unseren Anlagenbau Dämmplatten profiliert verpackt, Steinplatten Pflastersteine beschichtet, Solarmodule produziert Glasscheiben veredelt. Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Photovoltaikindustrie Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Photovoltaikindustrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Einetagen-Laminieranlagen e.a.sy-Lam Mehretagen-Laminieranlagen Ypsator® Beschichtungsanlagen Vertretungen Messen News Service SYSTEMLÖSUNGEN FÜR DIE PHOTOVOLTAIKINDUSTRIE Im Laufe 90-jährigen Unternehmensgeschichte Robert Bürkle GmbH Maßstäbe für Laminierung Oberflächenveredelung gesetzt. Als Pionier für Mehretagen-Laminieranlagen reagierte Bürkle Jahr 2007 Marktanforderungen für produktive, leistungsfähige zuverlässige Systeme Präsentation Mehretagen-Laminieranlage Ypsator ® . Das Bürkle Portfolio umfasst verschiedenste Laminier- Beschichtungslösungen. Wirtschaftshochschule liefern Ein- Mehretagen-Laminieranlagen für Laminierung Solarmodulen. Glasplatten Solarlaminate Bürkle Walzenauftragmaschinen beschichtet. Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Plastikkartenindustrie Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Plastikkartenindustrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Magnetstreifen Legemaschinen Zusammentrag- Heftanlagen Laminieranlagen Kartenstanzen Einzelkartenstanzen Streifenschneide- anlagen / Guillotine Vertretungen Messen News Service SYSTEMLÖSUNGEN FÜR DIE PLASTIKKARTENINDUSTRIE Bürkles Erfahrung Plastikkartenproduktion "à Auslandsaufenthalt carte" Jahr 1983 zurück umfasst 300 installierte Anlagenbau weltweit. Integration letzten 7 Jahren Bürkle 150 Twin Stack Smartlam Laminieranlagen weltweit aufgestellt. Dienstleistung Smartlam Anlagenbau Bürkles erfolgreichste Einzelmaschine, Laminier-anlagen angefangen Etage geringen Produktionsmengen hohen Kapazitäten 16 Etagen beinhaltet. Studium unseren Laminieranlagen für Plastikkartenindusrie mittlerweile weltweit Kreditkarten, Kontaktloskarten, Führerscheine, Reisepässe Personalausweise hergestellt. Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Leiterplattenindustrie Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Leiterplattenindustrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Multilayerpressen Laminatpressen Vertretungen Messen News Service SYSTEMLÖSUNGEN FÜR DIE LEITERPLATTENINDUSTRIE Egal Ihre Leiterplatten Kommunikations-, Computer-, Automobil- Weltraumtechnik verwendet werden: BÜRKLE-Laminiersysteme Marktführern weltweit eingesetzt. Informieren Sie unseren Seiten über Multilayer-Pressen Laminatpressen Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> SERVICE Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie SERVICE Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Service-Anfrage Technical Support Helpline Ersatzteil-Service Remote-Service Walzenreparatur Inbetriebnahme Vorbeugende Inspektion Instandhaltung Ort Retrofits SERVICES BEI DER ROBERT BÜRKLE GMBH Auch After-Sales-Bereich Bürkle zuverlässiger Partner. Im Service unterstützen Sie Fragen Prozess Technik. \xdcbernahme unseren Ersatzteilverkauf können Sie schnell flexibel Original-Ersatzteile beziehen. KMU Einsatz befindlichen neusten multimedialen Remote Service Technologie aufbauenden zusätzlichen Dienstleistung Anlagenverfügbarkeit für Sie wesentlich erhöht. Dadurch anderem Montagezeiten verkürzt komplette Montageeinsätze benötigt. Gerne erarbeiten Ihnen Angebote Modernisierung Ihrer bestehenden Anlage. Insbesondere Bereich Prozessvisualisierung können Sie wachsenden IT-Anforderungen somit gerecht werden. Sprechen Sie – für Ihre Anforderungen passende Service-Lösung finden. Ihr schneller Draht uns: Service-Anfrage Telefonisch erreichen Sie über Service-Hotline +49 7441 58-123 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Messen Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Holzindustrie Messen Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Holz-Fußböden Holzwerkstoffplatten Türen Möbelindustrie Vertretungen Messen News Service MESSEN HOLZWERKSTOFFINDUSTRIE DREMA Poznan, Polen 09.-12.09.2015 www.woodexpo.ru Furniture Shanghai, China 09.-12.09.2015 www.furniture-china.cn Bürkle Technologie Tage Freudenstadt, Deutschland 22.-25.09.2015 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Vertretungen Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Holzindustrie Vertretungen Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Holz-Fußböden Holzwerkstoffplatten Türen Möbelindustrie Vertretungen Messen News Service Vertretungen Bitte wählen Sie Ihre Region Afrika Asien Europa Nordamerika Südamerika Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Möbelindustrie Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Holzindustrie Möbelindustrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Holz-Fußböden Holzwerkstoffplatten Türen Möbelindustrie Lackier- Druckanlagen Pressen Folienkaschier- anlagen Thermoforming- anlagen Leichtbauplatten- Massenproduktion Vertretungen Messen News Service SYSTEMLÖSUNGEN FÜR DIE MÖBELINDUSTRIE Damit außergewöhnlichsten Möbelteile maschinell produziert können, unterschiedlichste Anlagenkonzepte Lackieren, Bedrucken, Kaschieren, Furnieren 3D-Folien-Pressen entwickelt. Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Türen Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Holzindustrie Türen Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Holz-Fußböden Holzwerkstoffplatten Türen Türenanlagen Lackier- Druckanlagen Folienkaschier-anlagen Möbelindustrie Vertretungen Messen News Service SYSTEMLÖSUNGEN FÜR DIE TÜRENINDUSTRIE Bei dürfen Sie ruhig anklopfen, Sie Anlagenkonzepten für Türen- herstellung suchen. Unsere "schlüsselfertigen" Produktionsanlagen helfen BÜRKLE- Beziehungsmarketing günstiges Preis-Leistungs-Verhältnis Märkten morgen, Fuß Türkei behalten. Seit industriellen Produktionskapazität Türen angebotene PPS-System WILD wegweisend für wichtigsten Entwicklungen einzelenen Produktionsphasen. Von entwickelt z.B. Dienstleistung Einlagenverleimung Eine Technische optimalen Ausnutzung Grundmaterialien. Dienstleistung Rahmen- Legestation Wichtige Elemente für rationelle Türenproduktion. Dienstleistung Optima-Presse Eine Mehretagenpresse perfekten Verpressung Türen. Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Holzwerkstoffplatten Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Holzindustrie Holzwerkstoffplatten Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Holz-Fußböden Holzwerkstoffplatten Lackier- Druckanlagen Furnierpressen Melaminpressen Mehretagenpressen Presse für Arbeitsplatten Folienkaschier- anlagen PUR Beschichtungs-anlagen Leichtbauplatten- Massenproduktion Massivholz- verarbeitung Türen Möbelindustrie Vertretungen Messen News Service SYSTEMLÖSUNGEN FÜR DIE VEREDELUNG VON HOLZWERKSTOFFPLATTEN Unsere Innovationen setzen Trends. Wenn Sie Gedanken machen, wirtschaftlich Ihre Platten veredeln, richtige Partner: Pressen, Lackieren, Drucken, Folienbeschichten E-Mail Bereichen Hause. Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Fußboden Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Holzindustrie Fußboden Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Holz-Fußböden Turnkey Parkettwerke Lackier- Druckanlagen Pressen Folienkaschier- anlagen Holzwerkstoffplatten Türen Möbelindustrie Vertretungen Messen News Service SYSTEMLÖSUNGEN FÜR DIE FUSSBODENINDUSTRIE Absatz Ihnen glänzenden Auftritt bereiten, unterschiedlichste Anlagenkonzepte zur Industrieanlage Fußböden entwickelt. Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Projektarbeiten Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Projektarbeiten Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Ausschreibung Projektmanagement Sehr geehrte Damen Herren, Rahmen Prozessoptimierungen innerhalb Mechanischen Produktionskapazität Standort Freudenstadt, nachstehende Projektmanagement vergeben. Dienstleistung Robert Bürkle GmbH, weltweit über 500 Beschäftigten Niederlassungen USA Asien international ausgerichtetes Unternehmenskultur Entwicklung, Industrieanlage Vertrieb Pressen Beschichtungsanlagen für Metallverarbeitende Holzbearbeitungs-, Leiterplatten-, Photovoltaik- Plastikkartenindustrie spezialisiert. Dienstleistung Robert Bürkle GmbH produziert Standorten Deutschland Standort China. KMU Exportanteil deutlich über 80 % liegt, agiert Unternehmenskultur weltweit. Das Thema Projektmanagement lautet: Arbeitsplatz- Rüstoptimierung für Engpass Horizontalfräsmaschine Ziel deutliche umfassende Produktivitätssteigerung Engpassmaschine Mechanischen Fertigung. Zunächst Konzept Arbeitsplatz- Rüstoptimierung erstellt werden, anderem folgenden Optimierungshebel berücksichtigt werden, Aufgabenstellung einschränken wollen: 5S Optimierung Arbeitsplatzes Periphere Maschinenbau Ergonomie Maschinenbau selbst. Optimierung Rüstvorgänge Maschinenbau optimierte Ablauforganisation. Ausarbeitung geeigneter Schnellrüstvorrichtungen (beispielsweise Einsatz Linearführungen) bzw. Werkstückaufnahmen Hinblick bearbeitende Teilespektrum. Dienstleistung einzelnen Elemente Optimierungskonzepts anschließend wirtschaftlich, insbesondere hinsichtlich Amortisationsdauer bewerten Management Investitionsfreigabe präsentieren. Ergebnis Arbeitskräfte Konzept für Umgestaltung sein, – soweit zeitlich möglich – organisatorische technische Umsetzung. Sofern Sie Interesse Projektmanagement haben, bitten Kontaktaufnahme. Für telefonische Vorabinformationen steht Ihnen Herr Wolfgang Müller Tel. 07441/58-289 gerne Verfügung. Robert Bürkle GmbH Stuttgarter Str. 123 D-72250 Freudenstadt Telefon (07441) 58-0 Telekommunikationsdienst (07441) 7813 www.buerkle-gmbh.de E-Mail: w.mueller@buerkle-gmbh.de Ausschreibung Projektmanagement Download: Projektmanagement Engpass Horizontalfräsmaschine Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Bürkle News Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Bürkle News Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten BÜRKLE NEWS Sind Sie interessiert, über Neuigkeiten Hause Bürkle informiert werden? Sind Sie interessiert erfahren, interessante Produkt- Weiterentwicklungen gibt? Sonnenenergie melden Sie einfach nachfolgendem Formular für unseren Newsletter an, Sie stets Laufenden halten können. Ich möchte BÜRKLE NEWS bekommen Firma: Vorname: Name: Email: Land: Deutschland Afghanistan \xc4gypten Aland Albanien Algerien Amerikanisch-Amerikanisch-Samoa Amerikanische Amerikanische Jungferninseln Andorra Angola Anguilla Antarktis Antigua Antigua Antigua \xc4quatorialguinea Argentinien Armenien Aruba Ascension Aserbaidschan \xc4thiopien Australien Bahamas Bahrain Bangladesch Barbados Belgien Belize Benin Bermuda Bhutan Bolivien Bosnien Bosnien Bosnien-Herzegowina Botswana Bouvetinsel Brasilien Brunei Bulgarien Burkina Burkina Faso Burundi Chile China Cookinseln Costa Costa Rica Cote Cote dIvoire Dänemark Diego Diego Garcia Dominica Dominikanische Dominikanische Republik Dschibuti Ecuador Elektroindustrie Elektroindustrie Salvador Eritrea Estland Europäische Europäische Union Falklandinseln Färöer Fidschi Finnland Frankreich Französisch-Französisch-Guayana Französisch-Französisch-Polynesien Gabun Gambia Georgien Ghana Gibraltar Grenada Griechenland Grönland Großbritannien Guadeloupe Guam Guatemala Guernsey Guinea Guinea-Guinea-Bissau Guyana Haiti Heard Heard McDonaldinseln Honduras Hongkong Indien Indonesien Irak Iran Irland Island Israel Italien Jamaika Japan Jemen Jersey Jordanien Kaimaninseln Kambodscha Kamerun Kanada Kanarische Kanarische Inseln Kapitalerhöhung Kapitalerhöhung Verde Kasachstan Katar Kenia Kirgisistan Kiribati Kokosinseln Kolumbien Komoren Kongo Kroatien Kuba Kuwait Laos Lesotho Lettland Libanon Liberia Libyen Liechtenstein Litauen Luxemburg Macau Madagaskar Malawi Malaysia Malediven Mali Malta Marokko Marshallinseln Martinique Mauretanien Mauritius Mayotte Mazedonien Mexiko Mikronesien Moldawien Monaco Mongolei Montserrat Mosambik Myanmar Namibia Nauru Nepal Neukaledonien Neuseeland Neutrale Neutrale Zone Nicaragua Niederlande Niederländische Niederländische Westindische Nigeria Nigeria Niue Nordkorea Nördliche Nördliche Marianen Norfolkinsel Norwegen Oman \xd6sterreich Pakistan Palästina Palau Panama Papua-Papua-Neuguinea Paraguay Peru Philippinen Pitcairninseln Polen Portugal Puerto Puerto Rico RéRéunion Ruanda Rumänien Russische Russische Föderation Salomonen Sambia Samoa San San Marino São Tomé PríSão Tomé Príncipe Saudi-Saudi-Arabien Schweden Schweizer Senegal Serbien Serbien Montenegro Seychellen Sierra Sierra Leone Simbabwe Singapur Slowakei Slowenien Somalia Spanien Sri Sri Lanka Standard Standard Helena Standard Kitts Standard Kitts Nevis Standard Standard Lucia Standard Pierre Standard Pierre Miquelon Standard Vincent/Grenadinen (GB)&gt;St Vincent/Grenadinen (GB) Südafrika Südafrika Republik Sudan Südkorea Suriname Svalbard Jan Svalbard Jan Mayen Swasiland Syrien Tadschikistan Taiwan Tansania Thailand Timor-Timor-Leste Togo Tokelau Tonga Trinidad Trinidad Trinidad Tristan Tristan Cunha Tschad Tschechische Tschechische Republik Tunesien Türkei Turkmenistan Turks- Turks- Caicosinseln Tuvalu Uganda Ukraine Ungarn Uruguay Usbekistan Vanuatu Vatikanstadt Venezuela Vereinigte Arabische Vereinigte Arabische Emirate Vereinigte Staaten Vereinigte Staaten Amerika Vietnam Wallis Wallis Futuna Weihnachtsinsel Weißrussland Westsahara Zentralafrikanische Zentralafrikanische Republik Zypern Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Absatz Formular senden mindestens Designer gewählt werden. Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Single_view Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Keine news_id übergeben. Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Fernweh schönsten Form Reisemobil-Spezialist Bürstner investiert erneut Bürkle-Pressensystem Fortsetzung siehe unten: Buerstner.pdf [mehr] 27. Apr 2015 Kategorie: Sonstige Neue Anfahrtzeiten für Lieferverkehr! [mehr] 30. Aug 2011 Kategorie: Unternehmen, Sonstige Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten WZL-Produktionsanlage für Batterien nimmt Liquidation Anlagenbau Bürkle arbeitet vollautomatisch [mehr] 11. Jul 2013 Kategorie: Photovoltaik, Automobilzulieferindustrie Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Dämmstoff-Platten thermisch verschweißen „Thermobonding“ Kundenfokus – Anlagenbau Bürkle Markteintritt [mehr] 06. Sep 2013 Kategorie: Bauwirtschaft Hohe Produktivität Technische Bürkle entwickelt Transportsystem für Hartschaumplatten [mehr] 25. Mär 2011 Kategorie: Bauwirtschaft Bürkle erweitert Produktspektrum Maschinenbauer entwickelt Anlagenbau Industrieanlage profilierter EPS- XPS-Dämmstoffplatten. [mehr] 17. Jan 2011 Kategorie: Bauwirtschaft Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Bürkle´s 50stes Mehretagen PV-Laminiersystem Modell Ypsator® Sven Kramer, Verkaufspersonal Bürkle-Photovoltaikanlagen, verkündete Auslieferung 50sten Bürkle Ypsator® Mehretagen-Laminiersystems für Industrieanlage PV-Modulen. Zusammengenommen ergeben weltwei... [mehr] 03. Jun 2014 Kategorie: Photovoltaik Jabil erhöht Laminierkapazität 240 MW Werkstoff Polen Filiale zusätzliche Bürkle Mehretagen-Laminieranlagen Modell Ypsator® 1722-7 Liquidation [mehr] 20. Mär 2014 Kategorie: Photovoltaik WZL-Produktionsanlage für Batterien nimmt Liquidation Anlagenbau Bürkle arbeitet vollautomatisch [mehr] 11. Jul 2013 Kategorie: Photovoltaik, Automobilzulieferindustrie e.a.sy-Lam VFF: Glas-Glas-Module einfach schnell laminiert Bürkle vereint Prozessschritte Anlagenbau – Produktvielfalt bleibt unübertroffen [mehr] 10. Jun 2013 Kategorie: Photovoltaik Bürkle präsentiert Shanghai SL Laminiertechnologie Maschinenbauer stellt Messebeteiligung SNEC bietet parallel Factory-Tour [mehr] 11. E-Mail 2012 Kategorie: Photovoltaik Treffer 1 5 28 1 2 3 4 5 6 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Brydian shows benefits Kunststoffindustrie Bürkle install Just six months Gesellschafter the installation Kunststoffindustrie complete Bürkle production line, Brydian Cards have experienced significant benefits from improved product quality linked Kunststoffindustrie increased productivity. [mehr] 19. Jul 2013 Kategorie: Plastikkarten News Plastikkartenindustrie Bürkle Systeme Kartenkörperfertigung gefragter je. 2012 erfolgreichste Jahr Bereich Plastikkarten. [mehr] 24. Aug 2012 Kategorie: Plastikkarten Dienstleistung Erfolgsgeschichte CGM setzt fort Bürkle verkauft Kompaktzusammentrag- Heftanlage CGM Nordamerika. [mehr] 04. Mär 2010 Kategorie: Plastikkarten Bürkle übernimmt PCU-Produktpalette Dienstleistung Robert Bürkle GmbH 15. Oktober Produktpalette Schlüsselmitarbeiter Maschinenherstellers PCU GmbH, Augsburg, übernommen. [mehr] 20. Okt 2008 Kategorie: Unternehmen, Plastikkarten Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Vollständige Rückverfolgbarkeit Leiterplattenfertigung Jenaer Leiterplatten investiert innovative Technologie Bürkle. [mehr] 27. Apr 2012 Kategorie: Leiterplatten Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Bürkle Technologie Tage 22.09.-25.09.2015 Vom 22.09. 25.09.2015 finden Jahr 5ten Bürkle Technologie Tage statt. Erfahren Sie über Produktentwicklung Technologien Maschinenvorführungen Vorträgen Bürkle Mitarbeitern externen... [mehr] 30. Jul 2015 Kategorie: Unternehmen, Holzindustrie Holzwerkstoffe Form gebracht RWD Schlatter fertigt Objekt-Türen hochkomplexer Bürkle-Anlage Fortsetzung siehe unten: RWD_Schlatter_Tuerenmagazin.pdf [mehr] 27. Apr 2015 Kategorie: Holzindustrie Operativ aktiv Medikomp investiert Bürkle-Laminieranlage Industrieanlage OP-Saal-Modulen [mehr] 20. Jan 2015 Kategorie: Holzindustrie Eyecatcher Arbeitsplatte Das Management Arbeitsplatten Küchenfronten zieht offenbar kräftig an. Hintergrund zunehmende Bau- Ausbauaktivitäten neuer vorhandener Substanz. Dazu hoher Ersatzbedarf, al... [mehr] 23. Okt 2014 Kategorie: Holzindustrie Simply the best E-Mail Kompaktlackieranlage KA Bürkle präsentiert Holz-Handwerk Kompaktlackieranlage [mehr] 25. Feb 2014 Kategorie: Holzindustrie Treffer 1 5 17 1 2 3 4 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Bürkle Technologie Tage 22.09.-25.09.2015 Vom 22.09. 25.09.2015 finden Jahr 5ten Bürkle Technologie Tage statt. Erfahren Sie über Produktentwicklung Technologien Maschinenvorführungen Vorträgen Bürkle Mitarbeitern externen... [mehr] 30. Jul 2015 Kategorie: Unternehmen, Holzindustrie Bürkle North America stärkt Personalkompetenz Helfried Weinzerl, Präsident CEO Bürkle North America, begrüßt Michael Hornbaker Verkaufspersonal für Beschichtungs- Lackieranlagen Unternehmenskultur [mehr] 05. E-Mail 2014 Kategorie: Unternehmenskultur Nimbus steigt Bürkle Investor sorgt Maschinenbauer für positive Signale [mehr] 14. Jan 2014 Kategorie: Unternehmenskultur Richard Crowe Ruhestand; Helfried Weinzerl „President“ "Chief Executive Officer“ (CEO) Bürkle North America ernannt Richard Crowe 30 Jahren Bürkle Ruhestand. [mehr] 20. Nov 2013 Kategorie: Unternehmenskultur Fiber Engineering erhält Umwelttechnikpreis 2013 Neues umweltschonendes Verfahrenstechnik Produktionskapazität 3D-Faserformteilen [mehr] 16. Jul 2013 Kategorie: Unternehmenskultur Treffer 1 5 30 1 2 3 4 5 6 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Sonnenmaschine strahlt Designpreis Bürkle erhält internationalen IF product Designer Award für Ypsator®. [mehr] 10. Dez 2008 Kategorie: Photovoltaik Einweihung Innovationszentrum Dienstleistung Robert Bürkle GmbH setzt Standort Freudenstadt. KMU zahlreichen Gästen weihte Unternehmenskultur Innovationszentrum ein. [mehr] 07. Nov 2008 Kategorie: Unternehmenskultur Bürkle übernimmt PCU-Produktpalette Dienstleistung Robert Bürkle GmbH 15. Oktober Produktpalette Schlüsselmitarbeiter Maschinenherstellers PCU GmbH, Augsburg, übernommen. [mehr] 20. Okt 2008 Kategorie: Unternehmen, Plastikkarten Clever Lackieren Symposium „Tag Metallverarbeitende 2008“ Mehring Burghausen [mehr] 09. Sep 2008 Kategorie: Unternehmen, Holzindustrie Lamination Day Robert Bürkle GmbH bestätigt Trend: Modulproduktion schneller [mehr] 03. Jun 2008 Kategorie: Photovoltaik Treffer 1 5 6 1 2 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008 : 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Bürkle liefert weltweit größte Laminatoren für PV – Module Neue Produktionslinie für Solarmodule SOLARWATT Aktiengesellschaft bekommt 10-Etagen-Ypsatoren. [mehr] 16. Dez 2009 Kategorie: Photovoltaik Bürkle investiert 3,3 Mio. Europa Werkzeugmaschinen Anlagenbauer holt Wertschöpfung Gebäude – profitieren Solar- Holzkunden. [mehr] 15. Dez 2009 Kategorie: Unternehmenskultur Zweiter internationaler PV-Lamination Day Bürkle Freudenstadt Zuverlässiger, effizienter preiswerter [mehr] 01. Dez 2009 Kategorie: Photovoltaik Bürkle-Chef erhält Wirtschaftsmedaille Hans-Joachim Bender Mittwoch, 21. Oktober, Wirtschaftsmedaille Landes erhalten. Dr. Hans Freudenberg, Ministerialdirektor baden-württembergischen Wirtschaftsministeriums, würdigte Stammsitz in... [mehr] 22. Okt 2009 Kategorie: Unternehmenskultur Mehr-Etagen-Laminierer Bürkle stärker gefragt Maschinenhersteller Bürkle zeigt PV-Messe zufrieden liefert Ypsator Jenn Feng New Energy. [mehr] 07. Okt 2009 Kategorie: Photovoltaik Treffer 1 5 18 1 2 3 4 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009 : 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Leichtbauplattenproduktion Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Holzindustrie Möbelindustrie Leichtbauplattenproduktion Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Holz-Fußböden Holzwerkstoffplatten Türen Möbelindustrie Lackier- Druckanlagen Pressen Folienkaschier- anlagen Thermoforming- anlagen Leichtbauplatten- Massenproduktion Vertretungen Messen News Service LEICHTBAUPLATTENPRODUKTION Anlagenbau für Industrieanlage Leichtbauplatten BOS (Board Region Stiles) BOF (Board Region Frames). Download leichtbauplattenproduktion_72dpi.pdf Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Folienkaschieranlagen Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Holzindustrie Türen Folienkaschieranlagen Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Holz-Fußböden Holzwerkstoffplatten Türen Türenanlagen Lackier- Druckanlagen Folienkaschier-anlagen Möbelindustrie Vertretungen Messen News Service TÜREN-KASCHIERANLAGE Folienkaschieranlagen für Türen. Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Lackier- Druckanlagen Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Holzindustrie Türen Lackier- Druckanlagen Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Holz-Fußböden Holzwerkstoffplatten Türen Türenanlagen Lackier- Druckanlagen Folienkaschier-anlagen Möbelindustrie Vertretungen Messen News Service LACKIERANLAGEN FÜR TÜREN Lackieranlagen für Beschichtung Türen. Beispiel Lackieranlage für Türen Beispiel UV Lam-Inert Anlagenbau Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Folienkaschier- anlagen Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Holzindustrie Fußboden Folienkaschier- anlagen Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Holz-Fußböden Turnkey Parkettwerke Lackier- Druckanlagen Pressen Folienkaschier- anlagen Holzwerkstoffplatten Türen Möbelindustrie Vertretungen Messen News Service FOLIENKASCHIERANLAGEN FÜR FUSSBÖDEN Hochleistungs-Thermokaschieranlagen für Platten-, Möbelteile- Fußbodenbeschichtung. Beispiel Folienkaschieranlage für Fußböden Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Pressen Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Holzindustrie Fußboden Pressen Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Holz-Fußböden Turnkey Parkettwerke Lackier- Druckanlagen Pressen Folienkaschier- anlagen Holzwerkstoffplatten Türen Möbelindustrie Vertretungen Messen News Service PRESSENANLAGEN FÜR DIE FUSSBODENINDUSTRIE Anlagenbau vollautomatischem Legebereich separaten Filmziehleisten für Gegenzug, Dekor Overlay Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Lackier- Druckanlagen Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Holzindustrie Fußboden Lackier- Druckanlagen Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Holz-Fußböden Turnkey Parkettwerke Lackier- Druckanlagen Pressen Folienkaschier- anlagen Holzwerkstoffplatten Türen Möbelindustrie Vertretungen Messen News Service LACKIER- UND DRUCKANLAGEN Lackieranlagen für Beschichtung Massiv- Fertigparkett. Beispiel Lackieranlage für Fußböden Beispiel UV-LED Trocknungsanlage Beispiel UV Lam-Inert Anlagenbau Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Turnkey Parkettwerke Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Holzindustrie Fußboden Turnkey Parkettwerke Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Holz-Fußböden Turnkey Parkettwerke Lackier- Druckanlagen Pressen Folienkaschier- anlagen Holzwerkstoffplatten Türen Möbelindustrie Vertretungen Messen News Service TURNKEY PARKETTWERKE KMU unseren Anlagenbau Sie Parkett Hause, unterschiedlichste Anlagenkonzepte Industrieanlage Zwei- Dreischichtparkett entwickelt. Als Vorreiter Entwicklung vollintegrierten Fertigungsstraßen bieten Generallieferant komplette Parkettfabriken an. Führende Parketthersteller weltweit arbeiten unseren Anlagen. Von Deckschichtvorbereitung -fertigung über Mittellagenlege- Pressenlinie Oberflächenbearbeitung kompletten Lackierstraßen anschließender Verpackung, manuellen vollautomatischen Anlage, entsteht Topqualität. Qualität, Beziehungsmarketing Flair Naturstoffes Holzindustrie überzeugt. Beispiel Pressenlinie für Plattenmittellage Beispiel Pressenlinie für Stäbchenmittellage Beispiel Pressenlinie für Plattenunterlage Beispiel Pressenlinie für Stäbchenunterlage Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Anfahrt Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie UNTERNEHMEN Anfahrt Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Anfahrt Niederlassungen Messen Bitte beachten Sie: Seit 01.September 2011 gelten für Anlieferung Waren unserem Stammsitz Freudenstadt Seiten Stuttgarter Straße für Zufahrtsschranke folgende Regelungen: Schrankenöffnung 07:00 Uhr 12:00 Uhr 12:45 Uhr 16:30 Uhr. Ein Anfahren Lastkraftwagen während Zeiten möglich!Wir bitten beachten, Parken Lastkraftwagen Stuttgarter Straße möglich ist, Sie außerhalb Zeiten anfahren! Ein Einbiegen genanntem Zeit vermieden werden, Verkehrssicherheit gewährleisten. Sollten Anfahrten außerhalb genannten Zeiten erfolgen, bitten Sie über Robert-Bosch-Straße anzuliefern. Hier begrenztem Umfang Parken Straßenrand Richtung Bürkle möglich. Klicken Sie jeweilige Niederlassung für detaillierte Anfahrtsbeschreibung. Robert Bürkle GmbH Stuttgarter Str. 123 D-72250 Freudenstadt Tel.:  +49-(0)7441-58-0 Fax: +49-(0)7441-7813 E-Mail: buerkle@buerkle-gmbh.de ANFAHRTSBESCHREIBUNG Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> WZL-Produktionsanlage für Batterien nimmt Liquidation Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 11. Jul 2013 WZL-Produktionsanlage für Batterien nimmt Liquidation Anlagenbau Bürkle arbeitet vollautomatisch Herzstück Produktionsstraße 8 Anlagenbau Unternehmensgeschichte Robert Bürkle GmbH Freudenstadt, Baden-Württemberg Württemberg. Das 300.000 Europa teure vollautomatische PPS-System umfasst Abwickelstation, Beschichtungskabine, Auftragsaggregat, Trockner komplexe elektrische Steuerung. Artikel &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Bürkle erweitert Produktspektrum Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 17. Jan 2011 Bürkle erweitert Produktspektrum Maschinenbauer entwickelt Anlagenbau Industrieanlage profilierter EPS- XPS-Dämmstoffplatten. KMU Jahreswechsel Robert Bürkle GmbH Produktspektrum erweitert. Integration westfälischen Niederlassung Mastholte entwickelt produziert Anlagenhersteller Januar Maschinenbau XPS- EPS-Dämmstoffplatten profiliert können. Produktmanager für Business Unit Metallverarbeitende gehörende Geschäftsfeld Jens Tiemann. Der 46-jährige gebürtige Herforder Jahren Kunststoff- Dämmplattenindustrie tätig. Führungskräfte Ralf Spindler froh, versierten Maschinenbau-Ingenieur erfahrenen Branchenkenner verpflichtet haben. „Jens Tiemann passt uns, Bürkle Bürkle Automation spezialisiert Transport- Handlingstechnik Know-how ideal ergänzt.“ Tatsächlich Robert Bürkle GmbH, 90-jährige Unternehmensgeschichte zurückblickt, ebenfalls Jahrzehnten Bau- Kunststoffindustrie tätig. Der Freudenstadt stammende Anlagenhersteller konstruiert liefert Maschinen, Plastikkarten, Leiterplatten, Photovoltaikmodule Holzwerkstoffe profiliert, beschichtet, bedruckt, kaschiert laminiert werden. Dieses gesammelte technologische Wissenstransfer überträgt Bürkle Produktsegment, für speziell schlagkräftiges Team branchenerfahrenen alten Mitarbeitern aufgestellt wurde. Sonnenenergie 100 Arbeitskräfte Werkstoff Mastholte angestammten Produktprogramm (Parkett-, Türen- Leichtbauplattenanlagen) künftig Anlagenbau bauen, Dämmplatten vollautomatisch transportieren, formatieren, fräßen, kaschieren, laminieren schließlich versandfertig verpacken. Spindler rechnet damit, Produktprogramm schnell Markteintritt etabliert. Weil EU-Verordnungen vorschreiben, Häuser Energiekonsum sparender bauen sanieren sind, sieht Bürkle-Geschäftsführer wachsenden Absatzmarkt für Dämmplattenindustrie. &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Kleiner Laminator wachsenden Markteintritt Einsteigermodell für Solarmodulproduktion: Ein-Etagen-Laminator E.A.SY-LAM [mehr] 30. Jan 2009 Kategorie: Photovoltaik Sonnenmaschine strahlt Designpreis Bürkle erhält internationalen IF product Designer Award für Ypsator®. [mehr] 10. Dez 2008 Kategorie: Photovoltaik Lamination Day Robert Bürkle GmbH bestätigt Trend: Modulproduktion schneller [mehr] 03. Jun 2008 Kategorie: Photovoltaik Treffer 26 28 28 1 2 3 4 5 6 Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Bürkle übernimmt PCU-Produktpalette Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 20. Okt 2008 Bürkle übernimmt PCU-Produktpalette Dienstleistung Robert Bürkle GmbH 15. Oktober Produktpalette Schlüsselmitarbeiter Maschinenherstellers PCU GmbH, Augsburg, übernommen. Durch Integration PCU-Produkte Know-how, bietet weltweit führende Spezialist für Plastikkartenlaminier-Systeme sofort Gesamtlösungen Kartenkörperfertigung an. Bürkle Zukunft Komplettanbieter auf, Freudenstädter Karten-Pressen Magnetstreifenlegesysteme, Zusammentragmaschinen Bogen- Einzelkartenstanzen produzieren. Bürkle-Geschäftsführer Ralf Spindler überzeugt, \xdcbernahme richtigen Schritt getan haben: „Mit PCU-Produkten unserem Portfolio bieten Designer zuverlässige wirtschaftliche Gesamtpakete an.“ Durch \xdcbernahme PCU-Systeme positioniert Anlagenbauer Sinne globalen Unternehmensidee Schlüssel-Lieferant Plastikkarten-Sektor. Bereits gelten Laminiersysteme Bürkle Industriemaßstab. Auch für PCU-Kunden sieht Spindler Vorteile: „Durch weltweites Netzwerk können umfassenden Service anbieten.“ Dienstleistung Robert Bürkle GmbH gilt Technologieführer Sektor Pressen- Beschichtungsanlagen. KMU weltweit 650 Mitarbeitern plant baut Bürkle Maschinenbau Anlagenbau für Holzwerkstoff-, Leiterplatten-, Plastikkarten- Photovoltaikindustrie. Neben Hauptsitz Schwarzwald Experten für alles, gepresst laminiert wird, Standorte Europa, Asien Amerika. Für Fragen stehen Ihnen gerne Verfügung. Bitte kontaktieren Sie Herrn Michael van Loo, Verkaufspersonal (m.vanloo@buerkle-gmbh.de). Dateien: Neues_Produktsortiment_PCU_72dpi_05.pdf &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Vollständige Rückverfolgbarkeit Leiterplattenfertigung Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 27. Apr 2012 Vollständige Rückverfolgbarkeit Leiterplattenfertigung Jenaer Leiterplatten investiert innovative Technologie Bürkle. Absatz stetig steigenden Nachfrage Multilayer-Leiterplatten gewachsen sein, investierte Jenaer Leiterplatten, Deutschland Erweiterung Fertigungskapazitäten für Multilayer-Leiterplatten. Bürkle lieferte hierfür vollautomatisierte Pressenanlage, bestehend thermoöl beheiz- kühlbaren Vakuum-presse automatischen Be- Entladesystem Handlingsystem inklusive Ein- Austafelstation. Eine vollständige Rückverfolgbarkeit für jedes einzelne Losgröße vollautomatische Abarbeitung Verwaltung Presszyklen Verknüpfung Job-management PPS-System sichergestellt realisiert. Aufgrund Bürkle Anlagenbau hohen Flexibilität Jenaer Leiterplatten Lage, schnellere Durchlaufzeiten erzielen Zukunft Materialien verarbeiten einhergehenden Anforderungen gerecht werden. www.buerkle-gmbh.de &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Eine Furnieranlage Maßstäbe setzt Der Schwarzwälder Anlagen- Systemlieferant letzten Jahr vollautomatische Furnieranlage Unternehmensgeschichte Hobb Baden-Württemberg Bentheim geliefert. [mehr] 17. Feb 2009 Kategorie: Holzindustrie Clever Lackieren Symposium „Tag Metallverarbeitende 2008“ Mehring Burghausen [mehr] 09. Sep 2008 Kategorie: Unternehmen, Holzindustrie Treffer 16 17 17 1 2 3 4 Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Bürkle setzt thermoölbeheizten Heizplatten bewährte Technologie Vorstand kurzem Presse über Vorfall Industrieanlage chinesischen Solarmodulherstellers berichtet. Auslandsaufenthalt Laminator chinesischer Einfachbauweise austretendes Thermoöl verursachte Brand, durch... [mehr] 11. Mär 2009 Kategorie: Unternehmen, Photovoltaik Einweihung Innovationszentrum Dienstleistung Robert Bürkle GmbH setzt Standort Freudenstadt. KMU zahlreichen Gästen weihte Unternehmenskultur Innovationszentrum ein. [mehr] 07. Nov 2008 Kategorie: Unternehmenskultur Bürkle übernimmt PCU-Produktpalette Dienstleistung Robert Bürkle GmbH 15. Oktober Produktpalette Schlüsselmitarbeiter Maschinenherstellers PCU GmbH, Augsburg, übernommen. [mehr] 20. Okt 2008 Kategorie: Unternehmen, Plastikkarten Clever Lackieren Symposium „Tag Metallverarbeitende 2008“ Mehring Burghausen [mehr] 09. Sep 2008 Kategorie: Unternehmen, Holzindustrie KMU Hochdruck unterwegs Weltmarktführer Bürkle investiert Freudenstadt steigt Photovoltaikgeschäft [mehr] 20. E-Mail 2008 Kategorie: Unternehmenskultur Treffer 26 30 30 1 2 3 4 5 6 Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten KMU Hochdruck unterwegs Weltmarktführer Bürkle investiert Freudenstadt steigt Photovoltaikgeschäft [mehr] 20. E-Mail 2008 Kategorie: Unternehmenskultur Treffer 6 6 6 1 2 Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008 : 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Bürkle setzt thermoölbeheizten Heizplatten bewährte Technologie Vorstand kurzem Presse über Vorfall Industrieanlage chinesischen Solarmodulherstellers berichtet. Auslandsaufenthalt Laminator chinesischer Einfachbauweise austretendes Thermoöl verursachte Brand, durch... [mehr] 11. Mär 2009 Kategorie: Unternehmen, Photovoltaik Eine Furnieranlage Maßstäbe setzt Der Schwarzwälder Anlagen- Systemlieferant letzten Jahr vollautomatische Furnieranlage Unternehmensgeschichte Hobb Baden-Württemberg Bentheim geliefert. [mehr] 17. Feb 2009 Kategorie: Holzindustrie Kleiner Laminator wachsenden Markteintritt Einsteigermodell für Solarmodulproduktion: Ein-Etagen-Laminator E.A.SY-LAM [mehr] 30. Jan 2009 Kategorie: Photovoltaik Treffer 16 18 18 1 2 3 4 Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009 : 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Robert Bürkle Top-Innovator ausgezeichnet Lothar Späth verleiht Freudenstädter Maschinenbauer für herausragendes Innovationsmanagement Warenkennzeichnung „Top 100". [mehr] 29. Jun 2009 Kategorie: Unternehmenskultur Ligna Messe-Highlight: Bürkle-Maschine glänzt Ferrari-Rot Dienstleistung Robert Bürkle GmbH setzt Maßstäbe Ligna. Studium weltweit größten Messebeteiligung holzverarbeitenden Designer zeigt Anlagenbauer, Standorten Freudenstadt, Mastholte Paderborn, Generation de... [mehr] 08. Jun 2009 Kategorie: Holzindustrie Estland regnet Design-Preise für Solarmaschine Anlagenbauer Robert Bürkle GmbH, Freudenstadt, erhält für Ypsator „Red Dot Design Award“ „Good Design Award“. [mehr] 03. Apr 2009 Kategorie: Photovoltaik Nummer Maschinenhersteller für Solarmodule Robert Bürkle GmbH steigert 2008 Absatz baut Geschäftsfeld Photovoltaik aus. [mehr] 03. Apr 2009 Kategorie: Photovoltaik Laminieren hohem Niveau Bürkle liefert Sechs-Etagen-Ypsator Scheuten Solar [mehr] 16. Mär 2009 Kategorie: Photovoltaik Treffer 11 15 18 1 2 3 4 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009 : 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Bürkle hält Ausbildungsquote hohem Niveau Der Anlagenhersteller Robert Bürkle, Freudenstadt, bildet gemeinsam Filiale Wild Maschinenbau Mastholte Krisenjahr  überdurchschnittlich junge Menschen aus. „Mit Ausbildungs... [mehr] 24. Sep 2009 Kategorie: Unternehmenskultur Bürkle entwickelt neues Laminiersystem Bürkle, Pionier Mehr-Etagen-Laminier-Technologie, arbeitet Verfahren,  um bislang Laminieren PV-Modulen erforderliche Membrane Laminatoren ersetzen. Diese langem i... [mehr] 24. Sep 2009 Kategorie: Photovoltaik Bosch Solar Energy Aktiengesellschaft entscheidet für Bürkle Process Technologies strategischen Partner. Im Zuge Kapazitätserweiterung Bosch Solar Energy Anfang 2010 Thüringischen Arnstadt Bauwirtschaft kristallinen Modulfertigung beginnen. Im Rahmen Konzeptwettbewerbes Freudenst... [mehr] 24. Sep 2009 Kategorie: Photovoltaik Großanlage für Calyxo Bürkle liefert Laminatoren Solarmodulhersteller [mehr] 14. Sep 2009 Kategorie: Photovoltaik Laminieren hohem Niveau Kapazität verdoppelt: Bürkle liefert Sechs-Etagen-Ypsator Scheuten Solar [mehr] 29. Jul 2009 Kategorie: Photovoltaik Treffer 6 10 18 1 2 3 4 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009 : 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Mehr-Etagen-Laminierer Bürkle stärker gefragt Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 07. Okt 2009 Mehr-Etagen-Laminierer Bürkle stärker gefragt Maschinenhersteller Bürkle zeigt PV-Messe zufrieden liefert Ypsator Jenn Feng New Energy. Kurz 24th EU PVSEC Hamburg steht Robert Bürkle GmbH, Freudenstadt, nächste Highlight an: Der Anlagenbauer liefert Jenn Feng New Energy Nähe Taipei (Taiwan) Laminator Marketingmanagement Ypsator, fünf Etagen dreistufigen Verfahrenstechnik Dünnschichtmodule laminiert. „Die Lieferung Taiwan unterstreicht: Ypsator Markteintritt gefragt“, Vertriebs-Chef Ralf Spindler. Bereits Photovoltaik-Messe Hamburg Führungskräfte erneut „enormes Interesse“ Bürkle entwickelten Mehr-Etagen-Laminierprozess festgestellt. Dienstleistung Anlagenbauer Schwarzwald stellten Hansestadt 942 Ausstellern In- Auslandsaufenthalt neusten Entwicklungen Sachen Laminier-Technologie vor. Insgesamt nahmen laut Veranstalter 4000 Teilnehmer Konferenz 40 000 Gäste besuchten Weltmesse. Jenn Feng New Energy baut gelieferten Anlagenbau Kapazitäten aus. Bis 1100 Module Produktionslinie innerhalb 24 Stunden auswerfen. Der Fünf-Etagen-Laminator benötigt Einen Platz Vergleich mehreren Ein-Etagen-Laminatoren und  Anderen reicht Anlagenbau lediglich Bediener, Parameter umstellt. Ansonsten arbeitet vollautomatisch, Arbeitskosten Handling-Aufwand minimiert. KMU Ypsator setzen Asiaten innovative Technologie Deutschland: Bürkle-Anlagen laminieren Thermoöl beheizten Heizplatten. Der neuartige, dreistufige Laminier-Prozess Glas-Glas-Modulen setzt Maßstäbe. Durch Aufteilen Prozesses Vor- (unter Vakuum), Endlaminieren Kühlen verdoppelt Kapazität Anlage. Gleichzeitig verbessert Qualität produzierten Dünnschichtmodule – Glasbruch quasi ausgeschlossen. KMU Lieferung baut Bürkle Marktführung Mehr-Etagen-Laminatoren asiatischen Markteintritt aus. Estland binnen Jahres Anlage, Fernost geht. Der nächste Branchenhöhepunkt steht an: Amerika 24. November findet Freudenstadt 2. PV Lamination Day statt, Bürkle organisiert. Weitere Informationen Anmeldemöglichkeit stehen unter: www.laminationday.com &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Bürkle-Chef erhält Wirtschaftsmedaille Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 22. Okt 2009 Bürkle-Chef erhält Wirtschaftsmedaille Hans-Joachim Bender Mittwoch, 21. Oktober, Wirtschaftsmedaille Landes erhalten. Dr. Hans Freudenberg, Ministerialdirektor baden-württembergischen Wirtschaftsministeriums, würdigte Stammsitz Freudenstadt unternehmerischen Verdienste geschäftsführenden Gesellschafters Robert Bürkle GmbH. Bender erhält Medaille für unternehmerischen beruflichen Leistungen. Der gebürtige Hanauer 1993 Führungskräfte 1997 Mitgesellschafter Sprecher Management Robert Bürkle GmbH. Der Schwarzwälder Anlagenhersteller steuert aktuellen Wirtschaftskrise Produktentwicklung Innovationen entgegen. Sonnenenergie Industrieanlage Pressen- Flüssigbeschichtungsanlagen für holzbearbeitende Leiterplatten-Industrie spezialisierte Unternehmenskultur Benders Führung Photovoltaikmarkt neues Geschäftsfeld erschlossen. KMU speziell für Branche weiterentwickelten Laminiertechnologie können  Bürkle-Anlagen mehreren Ebenen Solarmodule herstellen. KMU Entwicklungsschritt Maschinenbauer gelungen, Marktführer Holz- Elekroniksegment binnen Jahren Photovoltaik Pionier führender Anlagenhersteller etablieren. Bender 60-er Jahren Technischen Hochschule Karlsruhe Maschinenbau studiert. Seine Stelle Marketingmanagement Degussa (heute Evonik) Frankfurt Rationalisierungsingenieur an. Integration 70-er Jahren folgten Dossenheim Schwäbisch-Gmünd Stationen innerhalb Chemieunternehmens. Der Ingenieure arbeitete Führungskräfte anderem mehrere Produktionen Betrieb. 1976 wechselte Bender Badischen Maschinenfabrik Durlach GmbH (BMD), Karlsruhe, unterschiedlichste Geschäftsbereiche leitete ausbaute. 1989 alleinigen Führungskräfte bestellt, verantwortlich für 60 Millionen Europa Absatz 500 Mitarbeiter. Seit Jahren engagiert begeisterte Skiläufer, Segler Tennisspieler Vorstand VDMA Holzbearbeitungsmaschinen Interessenvertretung Metall- Elektroindustrie Südwestmetall. Zudem sitzt Bender Vollversammlung IHK Nordschwarzwald. Erdöl verheiratet lebt Karlsruhe. &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Zweiter internationaler PV-Lamination Day Bürkle Freudenstadt Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 01. Dez 2009 Zweiter internationaler PV-Lamination Day Bürkle Freudenstadt Zuverlässiger, effizienter preiswerter Anlagenbauer stellt weltweit größte Laminator-Anlage für Solarmodule Malediven Fachwelt vor. Dienstleistung Wirtschaftskrise stoppt innovativen Photovoltaik-Branche nicht. Fallende Modulpreise sinkende Absatzzahlen Solar-Industrie schaffen. Studium internationalen Lamination Day 24. November gaben Folien- Materialhersteller Robert Bürkle GmbH Antworten Fragen effizienten Produktionsanlagen, zuverlässigen Materialien wirtschaftlichen Herstellungsmethoden. Solarmodule Industrieanlage täglichen Einsatz hohen Belastungen ausgesetzt. Ingenieure müssen empfindlichen Solarzellen Module sensiblem Glasindustrie Folien große Spannungen trockener Hitze, Feuchtigkeit, klirrender Kälte, Oxidation giftigen Abgasen schützen. Wien Schutz entsteht, beschrieb Hubert Storck Kömmerling chemische Industrieanlage GmbH fast 100 Lamination Day-Teilnehmern. Auch Naturwissenschaftler Wacker Chemie Aktiengesellschaft arbeiten Schwarzwälder Anlagenbauer zusammen. Studium Lamination Day zeigten Experten Ergebnisse zahlreichen Tests: Module, Bürkle Anlagenbau hergestellt werden, perfekt verkapselt. Jemen Modulaufbau gängigen EVA (Ethylenvinylacetat) PVB (Polyvinylbutyral) PIB ( Polyisobutylen) eingesetzt. Estland wirtschaftliche Alternative Erdöl basierenden Kunststoffen. Auch Forschung stabileren, hygroskopischen Folien vorangekommen. Horst Göbel Bridgestone Industrial Dr. Ingo Küppenbender DuPont Gebäude Nemours berichten hoher Bruch- Nässe-Resistenz Verkapslungsfolien unterlegten Statements detaillierten Ergebnissen Vergleichen. Amerika Lamination Day deutlich: Bürkle liefert Ypsator passende Antwort Forderung Marktes effizienten Hochleistungs-Laminierlinien. Erdöl weltweit größte Laminator, Etagen Module Zyklus produzieren kann. Außerdem begutachteten angereisten Techniker, Einkäufer Ingenieure PV-Unternehmen Oerlikon, Bosch Solarwatt Produktionslinie „Easy Flex“. Diese Maschinenbau speziell ausgelegt industrielle Produktionskapazität flexibler Module. Beide Anlagen, Besuchern Aktion vorgestellt wurden, verkauft Jahr ausgeliefert. Dienstleistung Bürkle-Ingenieure Dagmar Metzger Volker Marahrens erläuterten Entwicklungen seitens Laminierprozesses Folienschneiden -legen. Darunter fällt Ein-Etagen-Laminator dreistufigem Laminierprozess, Bürkle ebenfalls erstmals Fachwelt live präsentierte. Dieses Maschinenkonzept funktioniert folgt: Im Schritt Module vorlaminiert. Das heißt Vakuum Feuchtigkeit Lufteinschlüsse Sandwich entfernt vakuumdichter Verbund hergestellt. Integration Schritt Modul nachfolgenden Vakuum-Presse Serienfertigung laminiert. Im Step, „Cooling“, kühlt Easy Lam Solarmodul 150 Grad Celsius Handwärme ab. Vorteil Arbeitsaufteilung: Glasmodule können Stopps stressreduziert laminiert werden, verringert Einen Glasbruch erheblich. Zum Anderen ermöglichen reduzierten Taktzeiten Minuten – optimalen Voraussetzungen sogar fünf Minuten machbar – deutliche Kapazitätserhöhungen. Amerika Ende Veranstaltung fasst Bürkle-Geschäftsführer Ralf Spindler zusammen: „Der Lamination Day zeigt, Branche findet Lösungen für effizientere Herstellungsmethoden Kostendruck begegnen.“ KMU modernen Materialen Anlagenbau Modulproduktion zuverlässiger, effizienter kostengünstiger werden, meint Vertriebschef. &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Bürkle investiert 3,3 Mio. Europa Werkzeugmaschinen Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 15. Dez 2009 Bürkle investiert 3,3 Mio. Europa Werkzeugmaschinen Anlagenbauer holt Wertschöpfung Gebäude – profitieren Solar- Holzkunden. Hinter Investitionen Millionenhöhe steckt unternehmerische Weitsicht: Weil Umsätze Maschinenbau drastisch gefallen sind, suchen Freudenstädter Maschinenbauer Wege, Kompetenzen Wertschöpfung Gebäude holen. Der Pressen- Laminieranlagen-Hersteller investierte Jahr 3,3 Millionen Europa Werkzeugmaschinen. Studium Heiz- Kühlplatten für Maschinenbau Solar- Kreditkartenindustrie Eigenregie gefertigt werden. Zum Schwarzwälder künftig Walzen Hydraulikzylinder sämtlicher Bauarten, hauptsächlich Holz- Leiterplattenbereich Einsatz kommen, komplett inhouse fertigen. KMU Hilfe 800.000 Europa teuren CNC-Drehzentrums Chemnitzer Herstellers Niles-Simmons, Typenreihe N30x4500, Bürkle künftig größere Werkstücke bearbeiten. Produktionsleiter Erich Hermann erklärt: „Auf Maschinenbau können Länge 4500 Produktprogramm Stahlteile fräsen, bohren drehen.“ Beim Vorgängermodell 3000 Produktprogramm Bearbeitungslänge Schluss. 20 Prozent Walzen, gefertigt werden, Bürkle zukaufen. Diese 600.000 Europa Wertschöpfung generieren Lackmaschinenspezialisten selbst. Produktprogramm Jahr laufen 1000 Walzen 200 250 Hydraulikzylinder N30, Lebenszyklus mindestens zwölf Jahren hat. Vorteil für Bürkles Kunden: Speziell Walzen steckt ausgebauten Teilespektrum Qualitätssteigerung. Ist Anlagenbau Lage, sofort Bearbeitung Werkstück Toleranzbereich hundertstel Millimeter vermessen. Eine Million Europa fließt Portalbearbeitungszentrum Marketingmanagement Unisign Niederlanden. Diese Maschinenbau Typ Uniport 6000 schaffte Bürkle an, Heiz- Kühlplatten fertigen können. Dienstleistung Volumen Millionen Europa zugekauften Stahlplatten setzt Anlagenbauer Photovoltaik- Kreditkartenindustrie ein. Jährlich Anlagenbau 450 Heiz- Kühlplatten Länge 6000 Produktprogramm produziert werden. Integration Kombination ebenfalls erworbenen Tiefbohrmaschine italienischen Herstellers I.M.S.A. (Typ MF 2500BB) für Million Europa Bürkle gesamten Herstellungsprozess Tonnen schweren Stahlplatten vollautomatisch abbilden. Sonnenenergie arbeitet I.M.S.A.bis Bohrtiefe 2500 Produktprogramm beidseitig Werkstück hinein, wobei Durchmesser Bohrung 20 26 Produktprogramm liegt. Bis 120 laufende Meter umfasst komplette Kanalnetz ausgehöhlten Platte, später  Thermoöl fließt für passende Temperatur sorgt. Dabei gilt Kompetenz Tiefbohrens für Maschinenbau Königsklasse. „Nur trauen zu, Know-how inhouse entwickeln anzuwenden“, weiß Hermann. Filiale Jahre müsse Anlagenbauer aufbringen, effektiv fehlerfrei liefern können, meint Produktionsleiter. Auch Bürkle testete Vorlieferanten Werkzeugmaschinenherstellern, klar war, künftig Tiefbohrtechnologie auszuführen. „Dieser Wissensvorsprung Wettbewerbsvorteil“, kommentiert Bürkle-Chef Hans-Joachim Bender hinzugewonnene Fertigungstiefe. Der Ingenieure rechnet 300.000 Europa Werkzeugkosten für Anlagen, für Fundamente 200.000 Europa investiert werden, Bürkle Krisenjahr 2009 Summe 3,3 Millionen Europa Herstellungstechnologien investiert. Dienstleistung Laufzeiten Maschinen, Dreischichtbetrieb eingesetzt sollen, betragen Jahren. Weiteres Einsparpotenzial sieht Hermann Rüstzeiten, teilweise 80 Prozent sinken. &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Bürkle liefert weltweit größte Laminatoren für PV – Module Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 16. Dez 2009 Bürkle liefert weltweit größte Laminatoren für PV – Module Neue Produktionslinie für Solarmodule SOLARWATT Aktiengesellschaft bekommt 10-Etagen-Ypsatoren. Wenn Dresdner SOLARWATT AG Anfang nächsten Jahres vollautomatisierte Fertigungslinie Industrieanlage kristallinen Solarmodulen errichtet, liefert Bürkle technischen Highlights. Integration Augsburger Automationsspezialisten KUKA Systems geplanten ausgeführten Fertigungslinie übernehmen 2 Mehretagen-Laminatoren Baureihe Ypsator Schwarzwald Laminieren einzelnen Modulbestandteile. Nachfrage sechsmonatiger Planungs- Versuchsphase SOLARWATT Aktiengesellschaft KUKA für bislang weltweit einzigartiges Anlagenkonzept parallel betriebenen 10-Etagen-Laminatoren Pionier Mehretagen-Lamination Bürkle entschieden. Der Hauptvorteil innovativen Lösung: Studium 100 m² großen Grundfläche gelingt Maschinenkonfiguration Dreischichtbetrieb 28 Sekunden Solarmodul laminieren. Ein hoher Durchsatz Grundfläche bislang weltweit einmalig. Dienstleistung jeweils 4,20 hohen ca. 100 Tonnen schweren Mehretagen-Laminatoren Tage Freudenstädter Herstellerwerk getestet Weihnachten  Dresden geliefert werden. KMU Anlagenbau verdoppelt SOLARWATT Aktiengesellschaft vorhandene Produktionskapazität 300 MWp. \xdcbernahme BÜRKLE: Dienstleistung Robert Bürkle GmbH Sitz Freudenstadt weltweit tätiger Anbieter Pressen- Oberflächentechnologien für verschiedene Industriezweige. KMU 460 Mitarbeitern verschiedenen Standorten Deutschland Anlagenbau für Photovoltaik-, Holz-, Plastikkarten- Multilayerindustrie geplant, entwickelt gebaut. Als Pionier Mehretagen-Technologie PV-Industrie entwickelte BÜRKLE für Laminierung kristallinen Dünnschicht-Modulen die  Mehretagen-Laminieranlagen, Produktentwicklung Jahr 2007 Maßstäbe In- Auslandsaufenthalt setzen. Neben Mehretagen-Laminatoren gehören aktuell Einetagen-Laminatoren, Folien-Schneide -Legeanlagen, Handling-Komponenten kompletten Back Ends für Produktionskapazität Dünnschicht-Modulen Produktprogramm für PV-Industrie. Durch Niederlassungen Vertriebs- Servicestützpunkte Ort Europa, Asien Amerika BÜRKLE insgesamt 680 Mitarbeitern weltweit präsent. Im Geschäftsjahr 2008 Absatz 115 Mio. € neuer Höchstwert erreicht. Weitere Informationen: ROBERT BÜRKLE GmbH Stuttgarter Strasse 123 D-72250 Freudenstadt Marketingmanagement André Harter Fon +49 7441 58 307 Fax +49 7441 58 263 Email a.harter@buerkle-gmbh.de www.buerkle-gmbh.de \xdcbernahme SOLARWATT: Dienstleistung SOLARWATT Aktiengesellschaft Sitz Dresden führenden Hersteller kristallinen Solarmodulen Deutschland. Seit Gründung Jahr 1993 Unternehmenskultur kontinuierlich gewachsen beschäftigt aktuell 430 Mitarbeiter. Der Absatz für Jahr 2008 betrug 300 Millionen Euro. SOLARWATT verfügt über Modulfertigungskapazität 150 MWp (Mega-Watt-Peak). Zukunft Produktentwicklung gehören Standardmodule für solare Kraftwerke Gebäudeintegration (BIPV), Kleinmodule Sondermodule für anspruchsvolle Architektur. Ein weiterer Organisationsstruktur befasst Umsetzung schlüsselfertiger Projekte. Das Leistungsspektrum Module erstreckt von2 Watt 320 Watt. Weitere Informationen: SOLARWATT Aktiengesellschaft Maria-Reiche-Strasse 2a 01109 Dresden Unternehmenskommunikation Jana Wich-Glasen Fon +49 351  8895-219 Fax +49 351  8895-216 eMail jana.wich-glasen@solarwatt.de www.solarwatt.de \xdcbernahme KUKA Systems : Dienstleistung KUKA Systems internationaler Anbieter flexiblen Produktionsanlagen für Segmente: Automotive, Aerospace, Erneuerbare Energien Industriezweige hochautomatisierte Prozesse benötigt werden. Rund 3.700 Arbeitskräfte weltweit arbeiten Ideen, Konzepten Lösungen für automatisierte Produktion, Bereitstellung Produktentwicklung Dienstleistung für nahezu Aufgaben industriellen Verarbeitung metallischen nichtmetallischen Werkstoffen. Im Geschäftsfeld Energy bietet Unternehmenskultur Engineeringdienstleistungen, automatisierte Fertigungsmodule komplette schlüsselfertige Produktionslinien für Photovoltaik-, Solarthermie-, Windenergie-Branche. Schlüsseltechnologien KUKA Systems findet Bereich Kraftwerksbau Energieanlagenbaus. \xdcbernahme Tochtergesellschaften Vertriebsbüros Europa, Amerika Asien Angebotsspektrum international präsentiert vermarktet. Dienstleistung KUKA Systems verzeichnete Geschäftsjahr 2008 Auftragsvolumen 855 Mio. Euro. Weitere Informationen: KUKA Systems GmbH Blücherstrasse 144 86165 Augsburg Marketingmanagement / Unternehmenskommunikation Markus Meier Fon  +49 821 797-2483 Fax  +49 821 797-1951 eMail markus.meier@kuka.de www.kuka-systems.com &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Lamination Day Robert Bürkle GmbH bestätigt Trend: Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 03. Jun 2008 Lamination Day Robert Bürkle GmbH bestätigt Trend: Modulproduktion schneller Der Solar-Zuliefersektor steht großen Aufgaben: Dienstleistung stete Forderung langlebigen Modulen, kürzeren Taktzeiten Industrieanlage besseren Fließeigenschaften Klebefolien bestimmen Trends. Dies Fazit Lamination-Day, Anlagenbauer Bürkle 3. Juli veranstaltet hat. Was Solarmodule Glaskuppel Bundestags Berlin gemeinsam? Bei verbinden Klebefolien Glasscheiben miteinander. Und Entwicklung Sicherheitsfolien für Photovoltaikindustrie immens wichtig ist, gaben Bürkles Lamination Day Hersteller Kuraray DuPont Einblicke jeweilige  Produktentwicklung. „Der hohe \xd6lpreis verbundene Sorge Rohstoffsicherung treibt um“, meinte Ralf Eschrich, Verkaufspersonal Kuraray Europe GmbH. Dabei egal, Verbundfolie für Gläser Solarmodule eingesetzt werden. Denn gängigen Kunststoffe PVB (Polyvinylbutyral) EVA (Ethylenvinylacetat) basieren Erdöl. Aktuell forsche verbesserten Lüftungsverhalten Folien. Und wolle hygroskopischen Eigenschaften ändern, Folien langlebiger machen. Denn Modulhersteller gefordert 25-Jahr-Garantien auszusprechen. Ähnliches berichtet Elektronisches Europageschäfts Michael Fehling Forschungslabors DuPont. Deren Folien beziehungsweise Kunststoffplatten Zukunft ebenfalls Feuchtigkeit aufnehmen. Zusätzlich arbeitet Hersteller daran, Verbundmaterialien optimieren, für vielerlei Produktionsprozesse einsetzbar sind, UV-Beständigkeit. Das Hauptaugenmerk lege darauf, „das Material Laminierprozess fließt“. Das ermögliche Herstellern hohe Taktzeiten. Doch 70 Fachbesucher Schwarzwald gereist, um  weltweit Mehretagenlaminator „Ypsator®“ live testen. Einkäufer, Technische Ingenieure anderem PV-Größen Ersol, Oerlikon Schott-Solar begutachteten 17 Meter lange, gelb-grau lackierte Anlage. Studium fünf Etagen wirft Laminator Module Produktprogramm Zyklus aus. „Gleich, Kristallin Dünnschicht“, erklärte Produktmanagerin Dagmar Metzger, „und halben Zeitung branchenüblichen Taktung.“ Dienstleistung Gesamtleistung liegt  500.000 Modulen Produktprogramm Jahr Jahresstromleistung 40 MWp. „Die Vorteile Mehretagenlaminators liegen Prozessführung -reproduzierbarkeit“, erklärte Entwicklungsleiter Norbert Damm Bürkle-Produktionshalle Freudenstadt. Neuseeland dreistufige Verfahren, „Ypsolar®-Technologie“. Konkret funktioniert so: Im Schritt Module vorlaminiert. Das heißt Vakuum Feuchtigkeit Lufteinschlüsse Sandwich entfernt vakuumdichter Verbund hergestellt. Dann Prozess unterbrochen Schritt, nachfolgenden Presse Serienfertigung laminiert. Im Step, „Cooling“, kühlt Ypsator® Solarmodul 150 Grad Celsius Handwärme ab. Vorteil Arbeitsaufteilung: Glasmodule können stressreduziert laminiert werden, reduziert Glasbruch erheblich. Integration Photovoltaikbranche entwickeln forschen Materialhersteller, Maschinen- Anlagenbauer gemeinsam. Deshalb bietet Bürkle Laborlaminator eigenen  Innovationszentrum Testen an. Dort können Beziehungsmarketing Lieferanten Folien, Gläser, usw. verschiedenen Parametern ausprobieren. Annehmen Angebot. Gerade Lamination Day über fehlende Erfahrung verschiedenen Folien Komponenten gesprochen wurde. Allerdings Laminieren Bürkle Kernkompetenz, liefern Freudenstädter Jahrzehnten weltweit Laminieranlagen Pressen für Holz-, Halbleiter- Plastikkartenindustrie. &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Clever Lackieren Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 09. Sep 2008 Clever Lackieren Symposium „Tag Metallverarbeitende 2008“ Mehring Burghausen „Wieso Sie überhaupt da?“, Helmut Mitsch Teilnehmern wissen, „Tag Oberfläche“ Mehring Burghausen gekommen waren. Der Tischlermeister \xd6sterreich spricht aus, Kollegen, mittlere Betriebe 100 Arbeitskräfte führen, denken. „Um massiv Kostenrechnung sparen“, lautet Antwort, Chef 65 Arbeitskräfte großen Liquidation Seminarraum gastgebenden Unternehmensgeschichte Hasenkopf schleudert. Möglich Umdenken Umorganisation Lackierprozesses. Mitsch beschreibt, fehlende Genehmigung Bruder Haar Liquidation gezwungen hat: Vorstand 20 Jahren hustete Tischlerei jährlich 7000 KG Lösungsmittel Umwelt. Weil Aufsichtsbehörde österreichischen Spannberg schmeckte, kaufte Kompaktlackieranlage (KA) Bürkle. Dienstleistung Fa. Lindner &amp; Roznovsky \xd6sterreich Partner für perfekte Metallverarbeitende Handwerk betreut Fa. Böhm seither Fragen. Durch Einsatz KA sank Lösungsmittelemission Prozent, Lackverbrauch. Gleichzeitig erhöhte Mengendurchsatz, KA erlaubt, UV-Lack UV-Einheit sofort auszuhärten, Holzberufe Werkstück sofort anfassen bearbeiten kann. Egal, Möbelteile Malediven lackieren muss. Mitsch rechnet vor, seither jährlich 82.000 Europa Kostenrechnung spart, verglichen Lackierung Spritzstand. Einen erheblichen Anteil Einsparung Kostenrechnung trägt Kreuzschliffautomat Unternehmensgeschichte bei. Wien österreichische Ingenieure Recht hat, Bayern gereisten 45 Holzberufe Bild machen. Das Bernd Jochims gerne lieferte. Der Bürkle Gebietsverkaufsleiter rechnete vor, angebotene KA innerhalb Jahres amortisiert. Im Vergleich Lackauftrag Handwerk mittels Spritzpistole, Hordenwagen Etagentrockner verringere eingesetzte Lackmenge 90 Prozent. Absatz vergleichbare Metallverarbeitende erzeugen, UV-Lackierung ca. 40g Anstrichmittel Produktprogramm m² aufgewendet werden, gespritzten PU-Lack ca. 250g/m² benötigt. Rechnet Verlust Weg Waffe Metallverarbeitende mit, schnell 500g/m² zusammen. Kooperation Vorteilen UV-Lackierung, Möglichkeit sofortigen Weiterverarbeitung Werkstücke, Lösemittelemissionen usw. ergibt für KA kurze Amortisationszeit. Absatz sehen, Rechnung aufgeht, schauten Besucher Schreinerei Hasenkopf genau hin. Der Praxistest Anlagenbau bestehend Ernst-Schleifmaschine Bürkle-Kompaktlackieranlage überzeugte Holzexperten: Dienstleistung 2,80 1,50 schmale KA lässt ebene Werkstücke 3 80 Produktprogramm Vorschüben 4 12 m/min (1 UV-Strahler) bzw. 8 25 m/min (2 UV-Strahler) durchlaufen. Studium kleinstem Region Vorteile modernen Lackiertechnologie nutzbar. Außerdem erklärte Markus Lindörfer Unternehmensgeschichte Paul Ernst, geschliffen halb lackiert ist: Bei Schleifmaschinen Herstellers Eschelbronn sorgt Luftdruckkissen für gleichmäßig geschliffene Oberfläche. Das erspare zusätzliche Arbeits- Lackiergänge somit Kosten. Heinrich Helm Hause Votteler, Korntal-Münchingen, fasste schließlich Vorteile UV-Walzlackierung zusammen: Dienstleistung hohe Verträglichkeit für Mensch, Umweltschutz Werkstoff mache Technische Zukunftstechnologie, insbesondere für mittlere Betriebe. Patrick Ade Hause Bürkle berichtete letzter Referent Tages über Maschinentechnik KA über Neuheiten Trends UV-Lackierung. Alles ergab für Besucher Tages Metallverarbeitende interessanter Tag Diskussionen für Liquidation Ideen mitnehmen. &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Einweihung Innovationszentrum Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 07. Nov 2008 Einweihung Innovationszentrum Dienstleistung Robert Bürkle GmbH setzt Standort Freudenstadt. KMU zahlreichen Gästen weihte Unternehmenskultur Innovationszentrum ein. Zeitungsbericht Schwarzwälder Boten siehe untenstehendes PDF. Dateien: Einweihung_Innovationszentrum_05.pdf &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Sonnenmaschine strahlt Designpreis Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 10. Dez 2008 Sonnenmaschine strahlt Designpreis Bürkle erhält internationalen IF product Designer Award für Ypsator®. Design Forum zeichnet Mehr-Etagen-Laminator iF product Designer award 2009 aus. Nachdem Robert Bürkle GmbH Designpreis Landes Baden-Württemberg erhalten hatte, Spezialisten für alles, laminiert gepresst wird, Ypsator ® 2009 erstmalig internationalen Ehren: Dienstleistung Jury Hannover Design Forums sieht Maschine, mehreren Ebenen Solarmodule für Photovoltaikindustrie hergestellt werden, preiswürdig an. Dienstleistung Auszeichnung erhält Ypsator ® Sparte „product design“, Kategorie „Industrie Handwerk“. Gelobt Produktsprache Ypsators ® . Das Gelb stehe für Sonnenenergie schnell klar, Anlagenbau gehe, Solarmodule herstellt. Dienstleistung Strukturen Paneele, Maschinenbau verkleidet, symbolisieren Sonnenmodule, laminiert werden. Möglich Ehrung, Firmen-Chef Hans-Joachim Bender Entwicklungsstadium Maschinenbau erkannte, strategische Ausrichtung notwendig ist, Marktsegment Solar Fuß fassen. Absatz Boommarkt Sonnenenergie Köpfen Solarmodule-Hersteller werden, bedienten Freudenstädter Marketingstrategie, Kfz-Industrie kennt: „Wir emotionalisierten nüchterne Hightech-Anlage“, Bender. Absatz Konzept voranzutreiben, holte Expertenwissen Haus. Designer Jürgen R. Schmid Ammerbuch, 80 Designpreise verbucht, IF Awards, entwarf sonnengelbe Verkleidung Ypsators ® . Dieser leuchtet Signalfarbe Produktionshalle, glänzt Verfahren. Absatz Vermarktung anzuschieben, engagierte Bürkle zudem Namensentwickler Manfred Gotta. Der Väter Kunstwörter Twingo Cayenne entwickelte Phantasienamen „Ypsator ® “. „Mit Begriff besetzen Solarbranche Feld Anlagenbau Solarmodulproduktion“, erklärt Firmenchef Bender. Integration Köpfen Ingenieuren setzt somit fest: Ypsator ® = Laminator für Photovoltaikmodule. Doch pfiffiger Name Design alleine reichen aus, Produktprogramm innerhalb kürzester Zeitung Marketingmanagement etablieren. Branding funktioniert, Pressearbeit Messepräsenz hinzukommen. Integration Jahr Marktpenetration Ypsator ® wichtigen Branchentreffs Photovoltaik-Kongress Valencia vorgestellt erzielte 80 Veröffentlichungen, Fachmagazine internationale Wirtschaftszeitungen. Hintergrund: Der „iF product Designer award“ 16 Kategorien Computer, Möbelindustrie Gebäude vergeben. Dienstleistung international besetzte Jury prämiert Bereich „Industrie Handwerk“ Maschinen, Werkzeuge Prüftechnik. Kriterien Verarbeitung, Materialauswahl, Umweltverträglichkeit, Ergonomie Markenwert. 2009 erhalten 802 Produktentwicklung iF Award, 2808 eingereichten Arbeiten 1025 Unternehmensgeschichte 39 Ländern. 90 Awards Sparte product design, Ypsator ® antrat, vergeben. Der Wettbewerbsvorteil findet 1953 jährlich statt. Weitere Informationen über unseren Ypsator® erhalten Sie . &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Bürkle wachsen Im Jahr Beginn Wirtschaftskrise Anlagenhersteller Schwarzwald zulegen: Sowohl Umsatz, Erschließung neuer Geschäftsfelder plant Robert Bürkle GmbH Zuwach... [mehr] 22. Jan 2010 Kategorie: Unternehmenskultur Bürkle investiert 3,3 Mio. Europa Werkzeugmaschinen Anlagenbauer holt Wertschöpfung Gebäude – profitieren Solar- Holzkunden. [mehr] 15. Dez 2009 Kategorie: Unternehmenskultur Bürkle-Chef erhält Wirtschaftsmedaille Hans-Joachim Bender Mittwoch, 21. Oktober, Wirtschaftsmedaille Landes erhalten. Dr. Hans Freudenberg, Ministerialdirektor baden-württembergischen Wirtschaftsministeriums, würdigte Stammsitz in... [mehr] 22. Okt 2009 Kategorie: Unternehmenskultur Bürkle hält Ausbildungsquote hohem Niveau Der Anlagenhersteller Robert Bürkle, Freudenstadt, bildet gemeinsam Filiale Wild Maschinenbau Mastholte Krisenjahr  überdurchschnittlich junge Menschen aus. „Mit Ausbildungs... [mehr] 24. Sep 2009 Kategorie: Unternehmenskultur Robert Bürkle Top-Innovator ausgezeichnet Lothar Späth verleiht Freudenstädter Maschinenbauer für herausragendes Innovationsmanagement Warenkennzeichnung „Top 100". [mehr] 29. Jun 2009 Kategorie: Unternehmenskultur Treffer 21 25 30 1 2 3 4 5 6 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Stiles Bürkle arbeiten Dienstleistung Unternehmensgeschichte Stiles Machinery Inc. Bürkle GmbH arbeiten zusammen, Produktionslösungen für Holzbearbeitungsindustrie anzubieten. [mehr] 12. Jan 2011 Kategorie: Holzwerkstoff, Unternehmenskultur Bürkle Deutschlands 1000 Weltmarktführern Dienstleistung Robert Bürkle GmbH Deutschlands 1000 Weltmarktführern. Das Führungskräfte Magazin aktuellen Ausgabe (Heft 10.2010) veröffentlicht. [mehr] 16. Nov 2010 Kategorie: Unternehmenskultur Innovationszentrum beeindruckt Finanzminister Willi Stächele besucht Robert Bürkle GmbH [mehr] 08. Nov 2010 Kategorie: Unternehmenskultur Robert Bürkle: Hier pulsiert deutsche Wirtschaftshochschule „Top 100“ zeichnet innovativsten Unternehmenskultur Landes aus. Dienstleistung Robert Bürkle GmbH Jahr Malediven dabei. [mehr] 06. Jul 2010 Kategorie: Unternehmenskultur Fit für Zukunft: Bürkle organisiert Geschäftsfelder neu Fünf Business Units sorgen für klare Aufgabenverteilung / Tochtergesellschaft Junker Förderanlagen Paderborn WM Wild Maschinen, Filiale Robert Bürkle GmbH umbenannt. [mehr] 30. Apr 2010 Kategorie: Unternehmenskultur Treffer 16 20 30 1 2 3 4 5 6 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Bürkles Diversifikation zahlt Maschinenbauer Flaute Photovoltaik-Geschäft restlichem Produktprogramm teilweise auffangen. [mehr] 16. Feb 2012 Kategorie: Unternehmenskultur Neue Anfahrtzeiten für Lieferverkehr! [mehr] 30. Aug 2011 Kategorie: Unternehmen, Sonstige Bürkle erweitert Geschäftsführung Andreas Kriegler neuer Elektronisches Business Unit Photovoltaik. [mehr] 17. Aug 2011 Kategorie: Unternehmenskultur Maschinenbauer liegt voll Planung Robert Bürkle GmbH peilt 2011 Umsatzziel 105 Millionen Europa an. Leitmessen Ligna (Holz) Intersolar (Photovoltaik) versprechen Halbjahr Auftragsüberhang für 2012. Absatz China vervierfacht. [mehr] 04. Aug 2011 Kategorie: Unternehmenskultur Bürkle übertrifft Umsatzziel 20 Prozent wachsen KMU großen Schritten steuert Robert Bürkle GmbH Umsatzergebnis Rekordjahr 2008 (115 Mio. Euro) entgegen. Im abgelaufenen Geschäftsjahr erreichten Freudenstädter Absatz 90 Millionen Euro. Dam... [mehr] 21. Mär 2011 Kategorie: Unternehmenskultur Treffer 11 15 30 1 2 3 4 5 6 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Ligna 2013: Moderne Maschinentechnik schont Ressourcen Bürkle für 20. Messebeteiligung geehrt. [mehr] 17. E-Mail 2013 Kategorie: Unternehmen, Holzindustrie Renato Luck neuer Chef Bürkle Anlagenbauer vollzieht Nachfolge, investiert Service grüne Technologien. [mehr] 17. E-Mail 2013 Kategorie: Unternehmenskultur Bürkle-Chef Bender Ruhestand Nachfrage 20 Jahren Chef Robert Bürkle GmbH Hans-Joachim Bender 31. März 2013 Führungskräfte Mittelständlers ausgeschieden. [mehr] 26. Apr 2013 Kategorie: Unternehmenskultur Bürkle benennt Führungskräfte Renato Luck Jürgen Brenner ergänzen Geschäftsleitung. Maschinen- Anlagenbauer Bürkle zentralisiert Technische Produktion. [mehr] 20. Nov 2012 Kategorie: Unternehmenskultur Bürkle liegt Halbjahr Planung Maschinenbauer blickt gutes, Halbjahr zurück. Auslastung Jahresende gesichert. Freudenstädter entwickeln Maschinenbau Industrieanlage Verbundstoffplatten für Automobil- Luftfahrtindustrie. [mehr] 30. Jul 2012 Kategorie: Unternehmenskultur Treffer 6 10 30 1 2 3 4 5 6 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Bürkle Technologie Tage 22.09.-25.09.2015 Vom 22.09. 25.09.2015 finden Jahr 5ten Bürkle Technologie Tage statt. Erfahren Sie über Produktentwicklung Technologien Maschinenvorführungen Vorträgen Bürkle Mitarbeitern externen... [mehr] 30. Jul 2015 Kategorie: Unternehmen, Holzindustrie Bürkle North America stärkt Personalkompetenz Helfried Weinzerl, Präsident CEO Bürkle North America, begrüßt Michael Hornbaker Verkaufspersonal für Beschichtungs- Lackieranlagen Unternehmenskultur [mehr] 05. E-Mail 2014 Kategorie: Unternehmenskultur Nimbus steigt Bürkle Investor sorgt Maschinenbauer für positive Signale [mehr] 14. Jan 2014 Kategorie: Unternehmenskultur Richard Crowe Ruhestand; Helfried Weinzerl „President“ "Chief Executive Officer“ (CEO) Bürkle North America ernannt Richard Crowe 30 Jahren Bürkle Ruhestand. [mehr] 20. Nov 2013 Kategorie: Unternehmenskultur Fiber Engineering erhält Umwelttechnikpreis 2013 Neues umweltschonendes Verfahrenstechnik Produktionskapazität 3D-Faserformteilen [mehr] 16. Jul 2013 Kategorie: Unternehmenskultur Treffer 1 5 30 1 2 3 4 5 6 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Fiber Engineering erhält Umwelttechnikpreis 2013 Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 16. Jul 2013 Fiber Engineering erhält Umwelttechnikpreis 2013 Neues umweltschonendes Verfahrenstechnik Produktionskapazität 3D-Faserformteilen Der Umwelttechnikpreis Baden-Württemberg Kategorie Materialeffizienz Jahr Produktentwicklung vergeben: Fasereinblastechnologie Produktionskapazität 3D-Faserformteilen Fiber Engineering GmbH Maxi-Tec-Trockenbauprofile Protektorwerk Florenz Maisch GmbH &amp; Co. KG. Artikel Homepage Fiber Engineering &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Richard Crowe Ruhestand; Helfried Weinzerl „President“ "Chief Executive Officer“ (CEO) Bürkle North America ernannt Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 20. Nov 2013 Richard Crowe Ruhestand; Helfried Weinzerl „President“ "Chief Executive Officer“ (CEO) Bürkle North America ernannt Richard Crowe 30 Jahren Bürkle Ruhestand. Garden Grove (Kalifornien), 1. November 2013: Bei kürzlich stattgefundenen Vorstandssitzung Bürkle North America Freudenstadt (Deutschland) kündigte derzeitige CEO Firmengründer Richard (Dick) Crowe bevorstehenden Ruhestand 31. Dezember 2013 an. Gleichzeitig Helfried Weinzerl (derzeitiger „President“ COO) „President“ CEO Richard Crowe erneut „Chairman Kunststoffindustrie the Board“ ernannt. Richard Crowes Kooperation Bürkle begann Jahre 1983 „Vice President Kunststoffindustrie Sales“ Unternehmensgeschichte Excellon Automation. Excellon Bürkle erkannten Nachfrage Präzisions-Laminieranlagen Leiterplattenindustrie. Damals begannen Multilayerprodukte Design Leiterplatten Industrieanlage dominieren. Dienstleistung Laminieranlagen erweiterte Excellons Vorhaben komplettes mechanisches Produktsortiment  für Leiterplattenherstellung anzubieten. Anfang Jahres 1991 gingen Bürkle Excellon getrennte Wege. Richard Crowe gründete Bürkle USA Bürkle North America. Bürkle Produktentwicklung erfolgreich Plastikkartenlaminierindustrie Photovoltaik- Glasindustrie eingeführt. Zudem Produktentwicklung erneut Holzbearbeitungsindustrie eingeführt. Dies geschah Zusammenschluss Holzbearbeitungsproduktfamilie USA Unternehmensgeschichte Stiles Machinery Grand Rapids (Michigan). Richard Crowe hob hervor, Kooperation Bürkle zweifellos Höhepunkt 50-jährigen beruflichen Erwerbsverlauf Investitionsgüterindustrie sei. Außerdem Bürkle hervorragende deutsche Unternehmensgeschichte ausgezeichneten Produktentwicklung sympathischen Leuten. Zudem Crowe Freundschaften gewinnen, Lebenszyklus halten werden. Richard Crowe betonte ebenfalls, „dass Wahl Helfried Weinzerl Leitung Bürkle North America für nächsten Jahre ausgezeichnete Ergänzung sei“. Helfried Weinzerl besitze umfangreiches technisches unternehmerisches Wissenstransfer Bürkle North America Hinblick Kundenservice Integrität Professionalität leiten. Richard Crowe Unternehmensgeschichte „Chairman“ Berater 2014 Seite stehen. Richard Crowes Tätigkeit Fortbestand bestehenden Kundenstammes ermöglichen hilft Märkte Chancen schaffen. Mehr über Bürkle: Bürkle North America, kalifornisches Unternehmen, komplette Tochtergesellschaft Robert Bürkle GmbH. Dienstleistung Robert Bürkle GmbH breit aufgestellter Sondermaschinenhersteller Kernkompetenzen Bereichen Präzisions-Laminieranlagen Beschichtungsanlagen diversen Industriezweigen. Dienstleistung Robert Bürkle GmbH Sitz Schwarzwald (Südwestdeutschland) beschäftigt über 700 Mitarbeiter. Das Unternehmenskultur verfügt über Vielzahl Standorten Europa China. &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Nimbus steigt Bürkle Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 14. Jan 2014 Nimbus steigt Bürkle Investor sorgt Maschinenbauer für positive Signale Der  Anlagenhersteller Robert Bürkle GmbH vermeldet Einstieg Finanzgesellschaft Nimbus niederländischen Zeist. Der langfristigen Beteiligungen interessierte Investor signifikanten Kapitalerhöhung eingetreten aktiv Weiterentwicklung Firmengruppe fördern. Bürkle entwickelt baut große anspruchsvolle Beschichtungs- Laminierungs-Anlagen für holzverarbeitende Industrie, die  Leiterplatten, Plastikkarten Solarmodul-Industrien. Darüber hinaus liefert Unternehmenskultur Anlagenbau Automobil- Bauindustrie. Nimbus gilt Spezialist für Beteiligungen mittelständischen Unternehmenskultur investiert Beginn 1990er Jahre Firmen, “eigenes Produkt“ Wendepunkt Entwicklung befinden. Derzeit hält Investor 25 Mehrheitsbeteiligungen mittelständischen Unternehmenskultur Europa. Dabei gilt Nimbus treuer Teilhaber. Hauptfokus Bürkle Geschäftsführung Nimbus es, heutige Position Anlagen- Maschinenbauers innovativer zuverlässiger Leistungsführer Kerntechnologien Pressen Beschichten festigen. Dienstleistung Bürkle-Geschäftsleitung blickt optimistisch Jahr 2014: KMU ergriffenen Maßnahmen sieht Unternehmenskultur gerüstet für Herausforderungen globalen Wirtschaft. Der schwäbische Mittelständler überwiegend Export tätig. Mehr 80 Prozent für Jahr geplanten 90 Millionen Jahresumsatz erwirtschaftet Unternehmenskultur Ausland. Wichtigste Märkte Europa, Asien Nord- Südamerika. Bis Ende Quartals Maschinenbauer weltweit 600 Arbeitskräfte beschäftigen. &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Bürkle North America stärkt Personalkompetenz Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 05. E-Mail 2014 Bürkle North America stärkt Personalkompetenz Helfried Weinzerl, Präsident CEO Bürkle North America, begrüßt Michael Hornbaker Verkaufspersonal für Beschichtungs- Lackieranlagen Unternehmenskultur Vorher Hornbaker mehrere Jahre Farbsprüh-Anlagenhersteller Wagner Corporation beschäftigt. Seine Verantwortung Bürkle konzentriert Produktfelder Metallverarbeitende Beschichtungsanlagen für Automobil- glasverarbeitende Designer Nordamerika. Bürkle Hersteller verschiedener Beschichtungs- Lackiersysteme Vorhanggießmaschinen Walzenauftragssystemen für Vielzahl industrieller Anwendungen. Zukunft wichtigsten Abnehmern zählen Hersteller bedruckten Schildern Informationstafeln, Bauunternehmen bzw. Architekten, Automobilzulieferer, Holzbearbeitung Möbelindustrie, Anwender lichtundurchlässigen Flüssiglack Industrien – Leimauftragsmaschinen Präzisionsbeschichtung Antireflexionsmaterialien beispielsweise für Solarzellenindustrie. Das Büro Michael Hornbaker liegt Großraum Chicago. Erdöl erreichbar Telefon (+1) 331 250 9995 via E-Mail mhornbaker@burkleusa.com &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten IKEA-Möbel zukünftig Bürkle-Anlagen kaschiert Swedwood, für Industrieanlage Möbelteilen zuständige Bereich IKEA-Gruppe insgesamt 16.000 Mitarbeitern weltweit, beschäftigt Polen mehreren Standorten insgesamt 8500 Mitarbeiter. Nachdem ... [mehr] 09. Sep 2011 Kategorie: Holzindustrie Bürkle bietet Anlagenkonzepte hoher Flexibilität Ligna-Motto 2011: Color your wood“. [mehr] 09. E-Mail 2011 Kategorie: Holzindustrie Türenproduktion modularen Anlagenbau Dienstleistung Robert Bürkle GmbH speziell für Türenhersteller modulartig aufgebautes Anlagenkonzept entwickelt. Vorgestellt Spezialisten für Pressen Laminieren diesjährigen Messebeteiligung Bauwirtschaft München.... [mehr] 16. Feb 2011 Kategorie: Holzindustrie Stiles Bürkle arbeiten Dienstleistung Unternehmensgeschichte Stiles Machinery Inc. Bürkle GmbH arbeiten zusammen, Produktionslösungen für Holzbearbeitungsindustrie anzubieten. [mehr] 12. Jan 2011 Kategorie: Holzwerkstoff, Unternehmenskultur Ligna Messe-Highlight: Bürkle-Maschine glänzt Ferrari-Rot Dienstleistung Robert Bürkle GmbH setzt Maßstäbe Ligna. Studium weltweit größten Messebeteiligung holzverarbeitenden Designer zeigt Anlagenbauer, Standorten Freudenstadt, Mastholte Paderborn, Generation de... [mehr] 08. Jun 2009 Kategorie: Holzindustrie Treffer 11 15 17 1 2 3 4 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Leicht Bürkle-Leichtbauplattenfertigung für IKEA-Zulieferer Borne [mehr] 17. Okt 2013 Kategorie: Holzindustrie Ligna 2013: Moderne Maschinentechnik schont Ressourcen Bürkle für 20. Messebeteiligung geehrt. [mehr] 17. E-Mail 2013 Kategorie: Unternehmen, Holzindustrie Schweizer Türenhersteller RWD Schlatter investiert Bürkle-Pressenlinie Das AFG-Gruppe gehörende Unternehmenskultur RWD Schlatter – renomierter  Objekttürenhersteller Schweiz- wächst weiter. Der ausschließlich kundenspezifische Produktionskapazität spezialisierte Objekttürenhersteller... [mehr] 06. Feb 2013 Kategorie: Holzindustrie Bürkle zieht größten Einzelauftrag Unternehmensgeschichte Land Dienstleistung MAJA-Gruppe, Zerlegtmöbelhersteller Produktionsstandorten fränkischen Kasendorf sächsischen Wittichenau, erweitert Rahmen 50 Mio. € Investitionsgüterindustrie nächsten Monaten Produktionsfläche in... [mehr] 04. E-Mail 2012 Kategorie: Holzindustrie Ökologisch effizient: UV-LED Kühlung [mehr] 16. Dez 2011 Kategorie: Holzindustrie Treffer 6 10 17 1 2 3 4 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Bürkle Technologie Tage 22.09.-25.09.2015 Vom 22.09. 25.09.2015 finden Jahr 5ten Bürkle Technologie Tage statt. Erfahren Sie über Produktentwicklung Technologien Maschinenvorführungen Vorträgen Bürkle Mitarbeitern externen... [mehr] 30. Jul 2015 Kategorie: Unternehmen, Holzindustrie Holzwerkstoffe Form gebracht RWD Schlatter fertigt Objekt-Türen hochkomplexer Bürkle-Anlage Fortsetzung siehe unten: RWD_Schlatter_Tuerenmagazin.pdf [mehr] 27. Apr 2015 Kategorie: Holzindustrie Operativ aktiv Medikomp investiert Bürkle-Laminieranlage Industrieanlage OP-Saal-Modulen [mehr] 20. Jan 2015 Kategorie: Holzindustrie Eyecatcher Arbeitsplatte Das Management Arbeitsplatten Küchenfronten zieht offenbar kräftig an. Hintergrund zunehmende Bau- Ausbauaktivitäten neuer vorhandener Substanz. Dazu hoher Ersatzbedarf, al... [mehr] 23. Okt 2014 Kategorie: Holzindustrie Simply the best E-Mail Kompaktlackieranlage KA Bürkle präsentiert Holz-Handwerk Kompaktlackieranlage [mehr] 25. Feb 2014 Kategorie: Holzindustrie Treffer 1 5 17 1 2 3 4 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Simply the best E-Mail Kompaktlackieranlage KA Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 25. Feb 2014 Simply the best E-Mail Kompaktlackieranlage KA Bürkle präsentiert Holz-Handwerk Kompaktlackieranlage Einen Top-Hit Kleinstadt Tina Turner Robert Bürkle GmbH, Freudenstadt, diesjährigen „Holz-Handwerk“ Nürnberg platzieren: Das Unternehmenskultur stellt grundlegend überarbeitete Kompaktlackieranlage KA 1300 vor, nochmals optimierte Verbrauchskennziffern glänzt. Beeindruckend für Beziehungsmarketing stehen spürbar gesenkte Lack- Lösemittelverbräuche konstant hervorragender Lackier- Trocknungsqualität Fokus. Anlässlich Messebeteiligung „Holz-Handwerk“ Nürnberg 26. 29. März zeigt Bürkle Neu- Weiterentwicklungen Halle 10 Standard 102 überarbeitete Kompaktlackieranlage KA 1300. Auslandsaufenthalt technologisch-konstruktiver Sicht speziell Auftragssystem komplett optimiert, sodass geringen Lack- Lösemittelverbräuche Maschinenbau Auge stechen. Schnell, sparsam – dennoch Top-Qualität Letztgenannte schlagen geringerer Abluftbelastung nieder, während Lackkosteneinsparungen jährlich 30.000 Europa betragen können. Dass Betriebsergebnis klar verbessert andererseits Return-of-Investment deutlich verkürzt, versteht selbst. Dienstleistung KA 1300, Kombination Walzmaschine bzw. Kombiwalzmaschine UV-Trocknung verfügbar, setzt nochmals höhere Qualitätsstandards Vorläufermodelle. Auch schwingungsgedämpfter Gussteile Rahmenkonstruktion perfektes, reproduzierbar gleichmäßiges Lackierbild erzeugt. Frequenzgeregelte separate Direktantriebe, herausnehmbare Transporteinheit Wartungsarbeiten, motorische Höhenverstellungen explosionsgeschützte Motoren Schaltteile zeichnen einfach bedienende Maschinenbau ebenfalls aus. Perfekt abgestimmt vielfältige Einsatzoptionen Das Zusammenspiel technischen Features gestattet Beziehungsmarketing gekannte Flexibilität, erzielt beste Beschichtungsergebnisse ausgeklügelter Materialrückführung sparsamen Konsum Beschichtungsstoffe. Optional Glättwalze Auftrag hochviskoser Füller Einsatz kommen. Diese Möglichkeit attraktiv, Platten Furnierfugen grobporige Holzarten veredelt sollen. Plane Möbelteile, Türen Ausbauelemente maximal 80 Produktprogramm Dicke können Durchlaufverfahren Arbeitsbreite 1.300 Produktprogramm grundiert lösemittelfreiem Decklack versehen UV-getrocknet werden. Ebenso möglich Auftrag lösemittelhaltigen wässrigen Beizen, Ölen Wachsen. Und Betriebsgrundfläche 3.400 Guatemala 3.350 Produktprogramm KA 1300 nahezu für Einsatzort geeignet. Einfach, effizient, wertig verlässlich – Kompaktlackieranlage KA 1300 trifft Handwerk Schwarze! &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Eyecatcher Arbeitsplatte Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 23. Okt 2014 Eyecatcher Arbeitsplatte Das Management Arbeitsplatten Küchenfronten zieht offenbar kräftig an. Hintergrund zunehmende Bau- Ausbauaktivitäten neuer vorhandener Substanz. Dazu hoher Ersatzbedarf, alte Küchen E-Mail trotz langer nutzungsdauer fast Jahrzehnten E-Mail offenbar moderne High-Tech-Ensembles ersetzt. Fortsetzung siehe unten: "Eyecatcher Arbeitsplatte.pdf" Dateien: Eyecatcher_Arbeitsplatte.pdf &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Operativ aktiv Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 20. Jan 2015 Operativ aktiv Medikomp investiert Bürkle-Laminieranlage Industrieanlage OP-Saal-Modulen Fortsetzung siehe unten: Operativ_aktiv_Laminat_Magazin.pdf Dateien: Operativ_aktiv_Laminat_Magazin.pdf &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Dienstleistung Erfolgsgeschichte CGM setzt fort Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 04. Mär 2010 Dienstleistung Erfolgsgeschichte CGM setzt fort Bürkle verkauft Kompaktzusammentrag- Heftanlage CGM Nordamerika. Dienstleistung CGM 400 entwickelt insbesondere mittlere Kartenhersteller Vorteilen automatisierter Zusammentragsysteme teilhaben lassen, Einsatz Großherstellern Regel sind,  Beispiel Bürkle Hochgeschwindigkeits-Zusammentragmaschine GM 800. Dieser neueste Verkaufspersonal 20. Installation CGM 400 sein, einzigartige bahnbrechende Zusammentrag- Heftanlage, für Karte erforderlichen Folien zusammenträgt laminierbereit punktförmig miteinander verheftet. Dieses PPS-System hocheffizient, einfach bedienen extrem schnelle Amortisation. Estland ersetzt 5 Handzusammentragtische. Während CGM 400 ursprünglich für mittlere Hersteller entwickelt wurde, erweckt großes Interesse Großherstellern aufgrund hohen Fertigungsqualität, Flexibilität geringem Platzbedarf. Beziehungsmarketing berichten Amortisation 9 Monaten! Dienstleistung Kalkulationsgrundlage hierbei Einsparung 6 manuellen Zusammentragplätzen 2-Schichtbetrieb. Dienstleistung CGM 400 bietet * Geringere Materialkosten (Overlays Rollenform Arbeitskosten Bögen) * Weniger Arbeitskräfte benötigt * Schnelle Abläufe * Minimale Einrichtzeit * Wenige bewegliche Teile, außerordentliche Zuverlässigkeit * Große Flexibilität * Ideale Ergänzung für bestehendes automatisches Equipment * Schnelle Amortisation * Ideal für kleine, mittlere große Hersteller * Bei größeren Herstellern hervorragend Backup-Anlage geeignet * Schließt Risiko 2 Overlays verheften, Risiko ungewöhnlich dicker Karten * Geringer Platzbedarf * 100%ig Deutschland entwickelt gebaut Dienstleistung CGM 400 Brydian Cards, Großbritannien, E-Mail 2008 installiert Installation PPS-System unglaublich fantastische Maschinenverfügbarkeit 99,9%. “Bürkle: Oft nachgeahmt, übertroffen” Weitere Informationen: ROBERT BÜRKLE GmbH Stuttgarter Strasse 123 D-72250 Freudenstadt Marketingmanagement André Harter Telefon +49 7441 58 307 Fax +49 7441 58 263 Email a.harter(at)buerkle-gmbh.de www.buerkle-gmbh.de &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> News Plastikkartenindustrie Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 24. Aug 2012 News Plastikkartenindustrie Bürkle Systeme Kartenkörperfertigung gefragter je. 2012 erfolgreichste Jahr Bereich Plastikkarten. Dateien: Buerkle_Plastic_Cards_Industry_News_01.pdf &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Brydian shows benefits Kunststoffindustrie Bürkle install Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 19. Jul 2013 Brydian shows benefits Kunststoffindustrie Bürkle install Just six months Gesellschafter the installation Kunststoffindustrie complete Bürkle production line, Brydian Cards have experienced significant benefits from improved product quality linked Kunststoffindustrie increased productivity. Dateien: Brydian_shows_benefits_of_Buerkle_install.pdf &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Laminieren hohem Niveau Kapazität verdoppelt: Bürkle liefert Sechs-Etagen-Ypsator Scheuten Solar [mehr] 29. Jul 2009 Kategorie: Photovoltaik Estland regnet Design-Preise für Solarmaschine Anlagenbauer Robert Bürkle GmbH, Freudenstadt, erhält für Ypsator „Red Dot Design Award“ „Good Design Award“. [mehr] 03. Apr 2009 Kategorie: Photovoltaik Nummer Maschinenhersteller für Solarmodule Robert Bürkle GmbH steigert 2008 Absatz baut Geschäftsfeld Photovoltaik aus. [mehr] 03. Apr 2009 Kategorie: Photovoltaik Laminieren hohem Niveau Bürkle liefert Sechs-Etagen-Ypsator Scheuten Solar [mehr] 16. Mär 2009 Kategorie: Photovoltaik Bürkle setzt thermoölbeheizten Heizplatten bewährte Technologie Vorstand kurzem Presse über Vorfall Industrieanlage chinesischen Solarmodulherstellers berichtet. Auslandsaufenthalt Laminator chinesischer Einfachbauweise austretendes Thermoöl verursachte Brand, durch... [mehr] 11. Mär 2009 Kategorie: Unternehmen, Photovoltaik Treffer 21 25 28 1 2 3 4 5 6 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Zweiter internationaler PV-Lamination Day Bürkle Freudenstadt Zuverlässiger, effizienter preiswerter [mehr] 01. Dez 2009 Kategorie: Photovoltaik Mehr-Etagen-Laminierer Bürkle stärker gefragt Maschinenhersteller Bürkle zeigt PV-Messe zufrieden liefert Ypsator Jenn Feng New Energy. [mehr] 07. Okt 2009 Kategorie: Photovoltaik Bürkle entwickelt neues Laminiersystem Bürkle, Pionier Mehr-Etagen-Laminier-Technologie, arbeitet Verfahren,  um bislang Laminieren PV-Modulen erforderliche Membrane Laminatoren ersetzen. Diese langem i... [mehr] 24. Sep 2009 Kategorie: Photovoltaik Bosch Solar Energy Aktiengesellschaft entscheidet für Bürkle Process Technologies strategischen Partner. Im Zuge Kapazitätserweiterung Bosch Solar Energy Anfang 2010 Thüringischen Arnstadt Bauwirtschaft kristallinen Modulfertigung beginnen. Im Rahmen Konzeptwettbewerbes Freudenst... [mehr] 24. Sep 2009 Kategorie: Photovoltaik Großanlage für Calyxo Bürkle liefert Laminatoren Solarmodulhersteller [mehr] 14. Sep 2009 Kategorie: Photovoltaik Treffer 16 20 28 1 2 3 4 5 6 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Bürkle knackt 100-er Marketingmanagement Mehr 100 Laminatoren Bürkle verkauft. Im jungen Geschäftsfeld Photovoltaik starteten Maschinenbauer Schwarzwald Ende 2007 Vorstellung Anlagenkonzepte EU PVSEC Mailand, I... [mehr] 14. Mär 2011 Kategorie: Photovoltaik Bürkle präsentiert Anlagenkonzepte Valencia Freudenstadt, 24.08.2010 E-Mail Dienstleistung Robert Bürkle GmbH stellt 25th EU PVSEC 6. 9. September Valencia, Spanien aus, Halle L2/H2 Standard D10. Dienstleistung Spezialisten für Beschichtungs- Laminieranlagen zeigen m... [mehr] 25. Aug 2010 Kategorie: Photovoltaik Lamination Days Messen Shanghai Stuttgart zeigen: Nachfrage zieht Dienstleistung Robert Bürkle GmbH präsentierte Photovoltaik-Messen China Deutschland erweitertes Produkt-Portfolio. Zeitgleich stellte Anlagenhersteller Lamination Days Werkstoff Shanghai E... [mehr] 27. E-Mail 2010 Kategorie: Photovoltaik Scheuten Solar entscheidet erneut für Ypsator Scheuten Solar kauft innerhalb Jahres Mehretagen-Laminator Bürkle. [mehr] 15. Mär 2010 Kategorie: Photovoltaik Bürkle liefert weltweit größte Laminatoren für PV – Module Neue Produktionslinie für Solarmodule SOLARWATT Aktiengesellschaft bekommt 10-Etagen-Ypsatoren. [mehr] 16. Dez 2009 Kategorie: Photovoltaik Treffer 11 15 28 1 2 3 4 5 6 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Bürkle liefert Beschichtungsanlagen für Aufbringen Anti-Reflexschichten Solargläser Dienstleistung Effizienz Solarmodulen erhöht 2-3% Verwendung Anti-Reflex-beschichteten Gläsern. [mehr] 02. E-Mail 2012 Kategorie: Photovoltaik Bürkle’s Ypsator E-Mail Worldwide Success Hans-Joachim Bender, Bürkle GmbH’s Managing Director, discusses Bürkle’s success with the entire Bürkle Photovoltaic manufacturing equipment product line including Single-Opening Auslandsaufenthalt Multi-Opening Lamination Systems Auslandsaufenthalt ... [mehr] 22. Sep 2011 Kategorie: Photovoltaik Bürkle zeigt SL-Technologie 3-Stufenverfahren 26. European Photovoltaic Solar Energy Conference Auslandsaufenthalt Exhibition (EU PVSEC) [mehr] 31. Aug 2011 Kategorie: Photovoltaik Rekord: Bürkle halbiert Laminierzeiten Neue SL-Technologie steigert Industrieanlage Solarmodulen 100 Prozent. Bürkle zeigt Intersolar Neuheiten. [mehr] 25. E-Mail 2011 Kategorie: Photovoltaik Bürkle liefert 7-Etagen-Laminieranlage Ypsator Willard &amp; Kelsey Solar Group Erste Mehretagen-Laminieranlage für Großserienproduktion Nordamerika Liquidation [mehr] 08. Apr 2011 Kategorie: Photovoltaik Treffer 6 10 28 1 2 3 4 5 6 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Bürkle´s 50stes Mehretagen PV-Laminiersystem Modell Ypsator® Sven Kramer, Verkaufspersonal Bürkle-Photovoltaikanlagen, verkündete Auslieferung 50sten Bürkle Ypsator® Mehretagen-Laminiersystems für Industrieanlage PV-Modulen. Zusammengenommen ergeben weltwei... [mehr] 03. Jun 2014 Kategorie: Photovoltaik Jabil erhöht Laminierkapazität 240 MW Werkstoff Polen Filiale zusätzliche Bürkle Mehretagen-Laminieranlagen Modell Ypsator® 1722-7 Liquidation [mehr] 20. Mär 2014 Kategorie: Photovoltaik WZL-Produktionsanlage für Batterien nimmt Liquidation Anlagenbau Bürkle arbeitet vollautomatisch [mehr] 11. Jul 2013 Kategorie: Photovoltaik, Automobilzulieferindustrie e.a.sy-Lam VFF: Glas-Glas-Module einfach schnell laminiert Bürkle vereint Prozessschritte Anlagenbau – Produktvielfalt bleibt unübertroffen [mehr] 10. Jun 2013 Kategorie: Photovoltaik Bürkle präsentiert Shanghai SL Laminiertechnologie Maschinenbauer stellt Messebeteiligung SNEC bietet parallel Factory-Tour [mehr] 11. E-Mail 2012 Kategorie: Photovoltaik Treffer 1 5 28 1 2 3 4 5 6 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Bürkle präsentiert Shanghai SL Laminiertechnologie Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 11. E-Mail 2012 Bürkle präsentiert Shanghai SL Laminiertechnologie Maschinenbauer stellt Messebeteiligung SNEC bietet parallel Factory-Tour Dienstleistung Robert Bürkle GmbH präsentiert SNEC Shanghai 16. 18. Mai  (Stand E4-625) SL Laminiertechnologie. Diese einsetzbar für Produktionskapazität kristallinen Modulen zeichnet durch: E-Mail Kapazitätssteigerung 100 Prozent E-Mail beste TCO E-Mail 50 Prozent geringeren Platzbedarf E-Mail 50 Prozent verkürzte Prozesszeiten Parallel Messebeteiligung lädt Bürkle Factory-Tour ein. Somit Fachpublikum Messetagen SL-Laminator live Niederlassung Shanghai erleben. Informationen Shuttle-Bus Tour erhalten Besucher Bürkle Standard Messe. &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> e.a.sy-Lam VFF: Glas-Glas-Module einfach schnell laminiert Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 10. Jun 2013 e.a.sy-Lam VFF: Glas-Glas-Module einfach schnell laminiert Bürkle vereint Prozessschritte Anlagenbau – Produktvielfalt bleibt unübertroffen Der Markteintritt für Solarmodule angespannt, Ertragslage herstellenden Unternehmenskultur gleichfalls. Vorteile harten Wettbewerbsvorteil lassen verbesserte Technologien, höhere Produktivität überragende Produktvorteile erzielen. Genau Linie liegen Glas-Glas-Module, derzeit gegenüber Alternative „Glas-Folien-Modul“ mengenmäßig Schatten stehen. Ein Grund höheren Fertigungskosten, Bürkle Maschinenseite e.a.sy-Lam VFF Kampf angesagt hat. Dienstleistung Einetagen-Laminieranlage e.a.sy-Lam VFF für große Bandbreite Produkten, verbunden hohem Durchsatz großer Flexibilität ausgelegt. Estland können sowohl Glas-Glas- Glas-Folien-Module laminiert werden. Glas-Glas-Module bieten Möglichkeiten Wertschöpfung Variantenreichtum deutliche Entwicklungschancen breite Einsatzoptionen. Sie Modulen Rückseitenfolien Studium insbesondere bezüglich Wertbeständigkeit überlegen. Dienstleistung Bürkle Laminieranlage e.a.sy-Lam VFF verarbeitet unterschiedliche Verkapselungsfolien Glasstärken. Auch Lage, Glasindustrie 1 Produktprogramm Dicke laminieren. Dienstleistung Laminierung erfolgt kombiniert Stufen: Vakuumlaminierschritt mittels Membran (Vorlaminieren, Evakuieren Abdichten Moduls) nachfolgend beheizten Flachpresse Fertiglaminieren. Anlagenbau Laminierschritte, hintereinander angeordnet sind, schließt (optional) Kühlung an. Alleinstellungsmerkmale Bürkle-Technologie homogene Vernetzung Endprodukt, Materialstress vermindert mögliches Verwölben Module radikal reduziert. Ein weiterer Pluspunkt besteht darin, Überpressung Modulkanten erfolgt. Dienstleistung Solarmodule weisen absolut gleichmäßig Moduldicke minimalen Toleranzen auf. Dieser Qualitätsvorteil trägt erhöhten Lebensdauer Module bei. Durch Teilung Laminierprozesses Stufen Zykluszeit verkürzt, Produktionskapazität – geringer Stellfläche – maximiert unterschiedlichen Prozesstemperaturen gearbeitet werden. Zykluszeiten 12 Minuten Glasstärke 2 3,2 Produktprogramm erreicht. Da Prozesse automatisiert verlaufen, manuelles Handling erforderlich. Dies deutlich sichtbare Unterschied Autoklav-Verfahren, zudem entfällt nötige Hochheizen Herabkühlen Maschine. Dem zweistufigen Laminierprozess schließt Kühlphase an, fertige Solarmodul Kühlplatten Druckmaschine entspannt gleichmäßig abgekühlt wird. Dienstleistung Laminieranlage e.a.sy-Lam VFF derzeit Ausführungen unterschiedlicher Kapazität. Während e.a.sy-Lam VFF 2135 Nutzfläche 2.100 3.500 Produktprogramm aufweist, e.a.sy-Lam VFF 2141 Arbeitsfläche 2.100 4.100 mm. Glas-Glas-Module Standardformaten ca. 1.000 1.700 Produktprogramm ca. 1.000 2.000 Produktprogramm können laminiert Sondermodulformate maximal verfügbaren Nutzfläche Laminators. Das geteilte Laminierverfahren für Industrieanlage Glas-Glas-Modulen Mehretagen-Laminieranlage Ypsator® Bürkle weltweit über 35 Anlagenbau eingesetzt erfolgreich bewährt. Dienstleistung gewonnenen Erfahrungen komplett Laminierschritt Industrieanlage Glas-Glas Modulen kristallinen Siliziumzellen eingeflossen. Prozessunterstützung Beziehungsmarketing Ort 24-Stunden-Servicesupport runden Maschinenkonzept ab. Interessierte Beziehungsmarketing lädt Bürkle Innovationszentrum Freudenstadt herzlich Testen ein. &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Jabil erhöht Laminierkapazität 240 MW Werkstoff Polen Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 20. Mär 2014 Jabil erhöht Laminierkapazität 240 MW Werkstoff Polen Filiale zusätzliche Bürkle Mehretagen-Laminieranlagen Modell Ypsator® 1722-7 Liquidation Der deutsche Anlagenlieferant Bürkle kürzlich (2) Mehretagen-Laminieranlagen Ypsator® 1722-7 Elektronikhersteller Servicelieferant Jabil Werkstoff Kwidzyn, Polen geliefert. Jede Laminieranlage 7 Etagen ausgerüstet verarbeitet 2 Solarmodule Produktprogramm Etage (Prozessraum). Dienstleistung Kapazität Anlagenbau beträgt somit 14 Module Produktprogramm Zyklus ca. 120 MW jährlich. Jabil bietet Beziehungsmarketing Industrie- Energiebereich innovative umweltfreundliche Produktions-kompetenz. Jabil stellt für verschiedene Beziehungsmarketing Produktprogramm Jahr 800 MW Solarmodulen Werkstoff Kwidzyn, Polen her. „Die Bürkle Ypsator® Laminieranlage Hochleistungsanlage hoher Verfügbarkeit hohem Yield. Wirtschaftshochschule 2 Laminieranlagen Ypsator® 1722-7 hinzugefügt Gesamtzahl 6 Laminieranlagen unserem Werkstoff Kwidzyn erhöht. Ein leistungsfähiges Laminiersystem enorm wichtig Photovoltaikindustrie, preissensibel Marktbedingungen unwirtschaftlichen Liquidation unwirtschaftliche Anlagenbau erlauben. Das Bürkle-Equipment äußerst zuverlässig Service Unterstützung Bürkle zufrieden“, Jean-Marie Siefert, Business Unit Direktor PV Jabil. Dienstleistung Bürkle Mehretagen-Laminieranlage Ypsator® verschiedenen Größen Konfigurationen 4 10 Etagen erhältlich. Für Laminierung Glasrückseitenfolienmodulen erfolgt Laminierung Vakuum-Membranpresse gefolgt Kühlpresse. Für Laminierung Glas-Glas-Modulen (Dünnschicht kristalline Zellen) bietet Bürkle einzigartiges Laminierverfahren an. Der Laminierprozess 2 Stufen aufgeteilt. Integration Stufe Module vorlaminiert versiegelt. Dienstleistung Endlaminierung erfolgt Heizpresse oberen unteren Heizplatten, gleichmäßigen Beheizung reduzierter Kantenquetschung Module führt. Dienstleistung Kühlung erfolgt separaten Kühlpresse. Sven Kramer, Verkaufspersonal PV Bürkle führt an, "ein profitables Betreiben Solarmodul-fertigung Europa möglich europäischer Hersteller chinesischen Betriebskosten konkurrieren kann. Dienstleistung Ypsator® Lamineranlage reduziert Gesamt-Flächenbedarf ermöglicht Jabil Großserienfertigung Fertigungshalle minimalen Platzbedarf. Niedrige Herstell- Betriebskosten entscheidenden Vorteile Ypsator® Laminieranlage.“ \xdcbernahme Robert Bürkle GmbH Bürkle konzentriert Kerntechnologien, Beschichten Laminieren, bedient holzverarbeitende Industrie, Leiterplatten-, Photovoltaik- Plastikkartenindustrie. Bürkle Pionier Bereich Mehretagen-Laminieranlagen für Photovoltaikindustrie. Mehr 50 Mehretagen-Laminieranlagen für Verkapselung Solarmodulen Markteintritt Jahr 2008 ausgeliefert. Bürkle besteht 90 Jahren, 3 Fertigungsstandorte Deutschland verfügt über weltweites Verkaufs- Servicenetz. Dienstleistung Gruppe 630 Mitarbeiter. Weitere Informationen über Bürkle Unternehmenswebseite aufgeführt: www.buerkle-gmbh.de \xdcbernahme Jabil Jabil Unternehmenskultur für elektronische Produktlösungen bietet umfassende Serviceleistungen Bereich Elektronikentwicklung, Industrieanlage Ersatzteil- Produktmanagement für globale Elektronik- Technologieunternehmen an. Durch komplettes Produktbeschaffungsmanagement Standorten 31 Ländern offeriert Jabil breit gefächerte, einzel-fokussierte Lösungen für Beziehungsmarketing verschiedensten Industriesparten. Jabil´s Aktien New Yorker Börse Symbol „JBL“ gehandelt. Weitere Informationen stehen Jabil’s Website Verfügung: www.jabil.com &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Bürkle´s 50stes Mehretagen PV-Laminiersystem Modell Ypsator® Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 03. Jun 2014 Bürkle´s 50stes Mehretagen PV-Laminiersystem Modell Ypsator® Sven Kramer, Verkaufspersonal Bürkle-Photovoltaikanlagen, verkündete Auslieferung 50sten Bürkle Ypsator® Mehretagen-Laminiersystems für Industrieanlage PV-Modulen. Zusammengenommen ergeben weltweit installierten Ypsatoren jährliche Produktionskapazität insgesamt ca. 5 GW. Der Ypsator® Bürkle Mehretagen-Laminiersystem, fast Bereichen Photovoltaik verwendet wird. Integration Industrieanlage Dünnschicht-, kristallinen Glas-Glas Modulen Ypsator® langem State Kunststoffindustrie the Art. Seit nunmehr fast 100 Jahren liefert Bürkle verschiedensten Industrien. Das erlangte Know-How Konstruktion Produktionskapazität verschiedensten Maschinenbau ermöglichte Bürkle, Konzept für Produktionskapazität Solarmodulen entwickeln. Mehr Hälfte ausgelieferten Ypsatoren für Serienfertigung Dünnschichtmodulen, ca. Drittel für Serienfertigung kristallinen Modulen übrigen Entwicklungsbereich Pilot-Fertigung verwendet. Das Ypsator® PPS-System bietet modulares Konzept 10 Etagen 3 Prozessschritten beinhaltet verschiedenen Heiz-Modulen diverse Varianten Kühlung Solarmodulen. Für Industrieanlage Glas-Glas-Modulen basiert Konzept urheberrechtlich geschützten Ypsolar®-Prozess beinhaltet 3 Prozessschritte. Der Ypsator® gefragt, Hersteller Modulen hohe Produktionsvoluminas geringer Fläche realisieren wollen. Neben Vorteil Platzbedarfes zeichnen Mehretagen-Laminieranlagen anderem energieeffizientes Heizungsanlage aus. Das Bürkle Produktprogramm umfasst Präzisions-Beschichtungssysteme für Anti-Reflexbeschichtung Glasindustrie für Flüssigbeschichtungsanwendungen. Der präzise homogene Auftrag Walzen Jahrzehnten Kernbereich Bürkle-Portfolios. Integration Anwendung dünne Schichten 10 µm aufgetragen. Besuchen Sie Intersolar Europe, 4.-6. Juni 2014 München stattfinden Halle A3, Standard 534. Dort stehen Ihnen Laminier- Beschichtungsexperten Verfügung. Gerne können Sie Büros kontaktieren, Informationen erhalten. &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Hohe Produktivität Technische Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 25. Mär 2011 Hohe Produktivität Technische Bürkle entwickelt Transportsystem für Hartschaumplatten Hartschäume begehrte Dämmstoffe – Fassade, Innenbereich Perimeterdämmung Erdreich. Absatz aktuellen Anforderungen Energieeinsparverordnung (EnEV) gerecht werden, steigt Anteil profilierten Produktentwicklung schnell. KMU Ziel, Profilierung Hartschaum-Dämmplatten hohe Leistungen erzielen gleichzeitig Yield erhöhen, Bürkle GmbH Transportsystem entwickelt. Dieses integriert Systemlieferant erstmals Anlagenbau Profilieren Verpacken Hartschaum-Dämmstoffplatten, Unternehmenskultur Anfang 2011 westfälischen Mastholte konzipiert produziert. Traditionell funktionierte Transport Platten Zuschneiden Fräsmaschine mittels automatisch höhenverstellbaren Oberdruckrollen Schiebenocken. Bürkle-Ingenieur Hubert Sprint, Väter Technische betont: „Die Leistung Winkelübergabe Längs- Querbearbeitung liegt 30 Prozent höher traditioneller Technik.“ Abhängig Plattenformaten erlaubt PPS-System Fräsleistungen 2,5 Quadratmetern Produktprogramm Minute, Zwischenlager Produktionskette entfallen. „Um Produktivität Profilierung steigern, PPS-System entwickelt“, Jens Tiemann, zuständige Produktmanager Bürkle. Der Energiekonsum Technische liegt Viertel marktüblichen Systeme erzielt gleichzeitig nahezu doppelte Haltekraft. Sonnenenergie möglich 400 Millimeter starken Platten 360 Millimeter tiefen Schlitzen aufwendige Oberdrucksysteme arbeiten. Gleichzeitig Fräsmaschinen für Wartungsarbeiten leichter zugänglich. Bereits Dämmstoffplattenherstellern erhielt Bürkle Zuschlag über Lieferung EPS-Fräsanlagen Transporttechnik Frühjahr 2011. Integration Fällen hohen Fräsleistung Flexibilität geringere Platzbedarf Systeme ausschlaggebend für Vergabe. „Wir können Hochleistungsfräsanlagen problemlos Inline-Bypass bestehende Heißdraht-Schneideanlagen integrieren“, Tiemann. Eine Fräsmaschine, 35 Dämmplatten à 1000 500 Millimeter Produktprogramm Minute produziert, benötigt Grundfläche 90 Quadratmetern. KMU Einstieg Dämmplattenprofilierung erhöht Bürkle Anteil Wertschöpfung baut traditionellen Herstellen Pressen- Beschichtungsanlagen nachhaltiges Standbein Hause auf. www.buerkle-gmbh.de &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Dämmstoff-Platten thermisch verschweißen Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 06. Sep 2013 Dämmstoff-Platten thermisch verschweißen „Thermobonding“ Kundenfokus – Anlagenbau Bürkle Markteintritt Bürkle baut Kompetenzfeld „Anlagen für Isolierstoffe“ zielstrebig aus. Erst jüngst Systeme für thermische Verschweißen Dämmstoff-Platten verkauft. Damit weltweit Anlagenbau Bürkle Herstellern Verarbeitern Dämmstoffen installiert. Bürkle optimistisch für Zukunft Geschäftsfelds, direkten Aufwendungen für Energiekonsum stark wachsen innovative ingenieurtechnische Lösung Energiekostenoptimierung dankbar angenommen wird. Grundlegender Charakteristik Thermobonding-Technologie Verbinden bzw. Verkleben zweier Platten-Oberflächen zusätzliches Bindemittel. Allein Erhitzung Form- Kraftschluss erzielt. Das spart Kostenrechnung für Klebstoffe – spätere Recycling erheblich vereinfacht, verklebte Produktprogramm sortenrein geblieben ist. Fünf installierten Aggregate Teil automatischer Fertigungslinien einschließlich Plattenzufuhr, Bearbeitung Bundstapelung. Auch aufgebaute, Anlagenbau steht kompletten Maschinenstraße veredelt EPS-Dämmstoffplatten Thermobonding. Platten expandiertem Polystyrol (EPS) überwiegend Fassaden Putz Wärmedämmung Gebäuden Einsatz. Dienstleistung Grafitzumischung grauen Platten können Sonnenlicht hohen Absorptionsgrad Verlegen relativ stark erhitzen. Materialspannungen negative Folge. KMU Thermobonding-Verfahren nunmehr Seychellen – reflektierende – EPS-Schicht Basisplatte aufgebracht innere Spannungen Folgen Materialermüdung, Verziehen Lösen Fassade Thema mehr. Dienstleistung 7. Thermobonding-Station „stand alone“ Maschine, Bürkle-Kunde Prozessparameter für verschiedene XPS-Materialien ermitteln will. Auch Musterplatten extrudiertem Polystyrol (XPS) für baubehördlichen Zulassungen PPS-System hergestellt werden. Später Labormaschine direkt vollautomatische Linie Industrieanlage dicken XPS-Platten übernommen werden. XPS-Platten können technologiebedingt höchstens 200 mm Dicke aufgeschäumt bzw. gefertigt werden. KMU zunehmender Materialstärke Endprodukts sinkt innere Homogenität, Isolationswirkung heterogen deutlich vermindert. Folglich höherem Isolationsbedarf, sprich für dickere Dämmstoff-Platten, aufgedoppelt werden. Beim Thermobonding mehrere Platten für 400 mm starkes Produktprogramm miteinander verbunden – Klebstoff frei extra Leim-Auftragsmaschinen. Denn miteinander thermisch verschweißte XPS-Platten isolieren deutlich einzeln aufgeschäumte gleicher Gesamtdicke. Zukunft verbesserten Produkteigenschaften betriebswirtschaftliche Vorteile hinzu – beispielsweise Klebstoffeinsparungen, XPS über 1 Mio. Europa Produktprogramm Jahr Hersteller Buche schlagen können. Damit Thermobonding-Systeme Bürkle für EPS- XPS-Dämmstoff-Plattenfertigung vielerlei Gründen unschlagbar. &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Türenanlagen Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Holzindustrie Türen Türenanlagen Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Holz-Fußböden Holzwerkstoffplatten Türen Türenanlagen Lackier- Druckanlagen Folienkaschier-anlagen Möbelindustrie Vertretungen Messen News Service PRESSENANLAGEN FÜR TÜREN Flexible kompakte Pressenanlagen Industrieanlage Türen. Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Thermoforminganlagen Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Holzindustrie Möbelindustrie Thermoforminganlagen Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Holz-Fußböden Holzwerkstoffplatten Türen Möbelindustrie Lackier- Druckanlagen Pressen Folienkaschier- anlagen Thermoforming- anlagen Multi-Pin PPS-System Leichtbauplatten- Massenproduktion Vertretungen Messen News Service THERMOFORMINGANLAGEN FÜR MÖBEL Ohne Thermoforming Folienbeschichten profilierten Werkstücken für Küchen-, Bad-, Wohn- Schlafraum-Möbelindustrie. Besonders Trend Hochglanzoberflächen membranlose Pressverfahren gefragt zuvor. Bürkle Verfahrenstechnik entwickelt perfektioniert. Beispiel BTF Synchron M8 Beispiel BTF Zirkulation Beispiel BTF Rotation Beispiel BTF Flowline Beispiel 3D-Fabrik Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Folienkaschieranlagen Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Holzindustrie Möbelindustrie Folienkaschieranlagen Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Holz-Fußböden Holzwerkstoffplatten Türen Möbelindustrie Lackier- Druckanlagen Pressen Folienkaschier- anlagen Thermoforming- anlagen Leichtbauplatten- Massenproduktion Vertretungen Messen News Service FOLIENKASCHIERANLAGEN FÜR MÖBEL Folienkaschieranlagen beidseitigen Beschichten Span-, MDF- Hartfaserplatten Finishfolie. Beispiel Folienkaschieranlage für Möbelindustrie Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Pressen Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Holzindustrie Möbelindustrie Pressen Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Holz-Fußböden Holzwerkstoffplatten Türen Möbelindustrie Lackier- Druckanlagen Pressen Folienkaschier- anlagen Thermoforming- anlagen Leichtbauplatten- Massenproduktion Vertretungen Messen News Service FURNIERPRESSEN FÜR MÖBELTEILE Standard- Hochleistungsdurchlaufpressenanlagen Furnieren Möbelteilen automatischem Platten- Furnierlegesystem. Beispiel Pressenlinie für Möbelteile Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Lackier- Druckanlagen Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Holzindustrie Möbelindustrie Lackier- Druckanlagen Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Holz-Fußböden Holzwerkstoffplatten Türen Möbelindustrie Lackier- Druckanlagen Pressen Folienkaschier- anlagen Thermoforming- anlagen Leichtbauplatten- Massenproduktion Vertretungen Messen News Service LACKIER- UND DRUCKANLAGEN FÜR MÖBELTEILE Für Möbelindustrie entwickeln produzieren wir Lackier- Drucksysteme, modularen Studium jederzeit erweitert aktuelle Anforderungen Unternehmenskultur angepasst können. Dienstleistung Einsatzbereiche reichen Auftrag Grund- Decklacken über Auftrag Beizen, Ölen Wachsen. Ergänzt Anlagenkonzepte Module für UV-Härtung. Dekordruckmaschinen runden BÜRKLE-Lackierprogramm ab. Sie ideal für Anlagenbau mittlerer hoher Produktkapazität. Beispiel Anlagenbau UV-Lackieren furnierter Möbelteile Beispiel Lackier- Druckanlage für Möbelteile Beispiel UV-LED Trocknungsanlage Beispiel UV Lam-Inert Anlagenbau Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Bürkle Deutschlands 1000 Weltmarktführern Dienstleistung Robert Bürkle GmbH Deutschlands 1000 Weltmarktführern. Das Führungskräfte Magazin aktuellen Ausgabe (Heft 10.2010) veröffentlicht. [mehr] 16. Nov 2010 Kategorie: Unternehmenskultur Innovationszentrum beeindruckt Finanzminister Willi Stächele besucht Robert Bürkle GmbH [mehr] 08. Nov 2010 Kategorie: Unternehmenskultur Bürkle präsentiert Anlagenkonzepte Valencia Freudenstadt, 24.08.2010 E-Mail Dienstleistung Robert Bürkle GmbH stellt 25th EU PVSEC 6. 9. September Valencia, Spanien aus, Halle L2/H2 Standard D10. Dienstleistung Spezialisten für Beschichtungs- Laminieranlagen zeigen m... [mehr] 25. Aug 2010 Kategorie: Photovoltaik Robert Bürkle: Hier pulsiert deutsche Wirtschaftshochschule „Top 100“ zeichnet innovativsten Unternehmenskultur Landes aus. Dienstleistung Robert Bürkle GmbH Jahr Malediven dabei. [mehr] 06. Jul 2010 Kategorie: Unternehmenskultur Lamination Days Messen Shanghai Stuttgart zeigen: Nachfrage zieht Dienstleistung Robert Bürkle GmbH präsentierte Photovoltaik-Messen China Deutschland erweitertes Produkt-Portfolio. Zeitgleich stellte Anlagenhersteller Lamination Days Werkstoff Shanghai E... [mehr] 27. E-Mail 2010 Kategorie: Photovoltaik Treffer 1 5 9 1 2 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010 : 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Ökologisch effizient: UV-LED Kühlung [mehr] 16. Dez 2011 Kategorie: Holzindustrie Bürkle’s Ypsator E-Mail Worldwide Success Hans-Joachim Bender, Bürkle GmbH’s Managing Director, discusses Bürkle’s success with the entire Bürkle Photovoltaic manufacturing equipment product line including Single-Opening Auslandsaufenthalt Multi-Opening Lamination Systems Auslandsaufenthalt ... [mehr] 22. Sep 2011 Kategorie: Photovoltaik IKEA-Möbel zukünftig Bürkle-Anlagen kaschiert Swedwood, für Industrieanlage Möbelteilen zuständige Bereich IKEA-Gruppe insgesamt 16.000 Mitarbeitern weltweit, beschäftigt Polen mehreren Standorten insgesamt 8500 Mitarbeiter. Nachdem ... [mehr] 09. Sep 2011 Kategorie: Holzindustrie Bürkle zeigt SL-Technologie 3-Stufenverfahren 26. European Photovoltaic Solar Energy Conference Auslandsaufenthalt Exhibition (EU PVSEC) [mehr] 31. Aug 2011 Kategorie: Photovoltaik Neue Anfahrtzeiten für Lieferverkehr! [mehr] 30. Aug 2011 Kategorie: Unternehmen, Sonstige Treffer 1 5 16 1 2 3 4 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011 : 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Bürkle benennt Führungskräfte Renato Luck Jürgen Brenner ergänzen Geschäftsleitung. Maschinen- Anlagenbauer Bürkle zentralisiert Technische Produktion. [mehr] 20. Nov 2012 Kategorie: Unternehmenskultur News Plastikkartenindustrie Bürkle Systeme Kartenkörperfertigung gefragter je. 2012 erfolgreichste Jahr Bereich Plastikkarten. [mehr] 24. Aug 2012 Kategorie: Plastikkarten Bürkle liegt Halbjahr Planung Maschinenbauer blickt gutes, Halbjahr zurück. Auslastung Jahresende gesichert. Freudenstädter entwickeln Maschinenbau Industrieanlage Verbundstoffplatten für Automobil- Luftfahrtindustrie. [mehr] 30. Jul 2012 Kategorie: Unternehmenskultur Bürkle präsentiert Shanghai SL Laminiertechnologie Maschinenbauer stellt Messebeteiligung SNEC bietet parallel Factory-Tour [mehr] 11. E-Mail 2012 Kategorie: Photovoltaik Bürkle zieht größten Einzelauftrag Unternehmensgeschichte Land Dienstleistung MAJA-Gruppe, Zerlegtmöbelhersteller Produktionsstandorten fränkischen Kasendorf sächsischen Wittichenau, erweitert Rahmen 50 Mio. € Investitionsgüterindustrie nächsten Monaten Produktionsfläche in... [mehr] 04. E-Mail 2012 Kategorie: Holzindustrie Treffer 1 5 8 1 2 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012 : 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Richard Crowe Ruhestand; Helfried Weinzerl „President“ "Chief Executive Officer“ (CEO) Bürkle North America ernannt Richard Crowe 30 Jahren Bürkle Ruhestand. [mehr] 20. Nov 2013 Kategorie: Unternehmenskultur Leicht Bürkle-Leichtbauplattenfertigung für IKEA-Zulieferer Borne [mehr] 17. Okt 2013 Kategorie: Holzindustrie Dämmstoff-Platten thermisch verschweißen „Thermobonding“ Kundenfokus – Anlagenbau Bürkle Markteintritt [mehr] 06. Sep 2013 Kategorie: Bauwirtschaft Brydian shows benefits Kunststoffindustrie Bürkle install Just six months Gesellschafter the installation Kunststoffindustrie complete Bürkle production line, Brydian Cards have experienced significant benefits from improved product quality linked Kunststoffindustrie increased productivity. [mehr] 19. Jul 2013 Kategorie: Plastikkarten Fiber Engineering erhält Umwelttechnikpreis 2013 Neues umweltschonendes Verfahrenstechnik Produktionskapazität 3D-Faserformteilen [mehr] 16. Jul 2013 Kategorie: Unternehmenskultur Treffer 1 5 11 1 2 3 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013 : 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten UV Lam-Inert Technologie E-Mail Lackveredlung für besondere Ansprüche Höhere Effizienz niedrigen Kosten: innovative Lacktrocknung für außergewöhnliche Metallverarbeitende [mehr] 13. Nov 2014 Stabile Grundlage Seine Nachhaltigkeits-Offensive startete Freudenstädter Maschinen- Anlagenbauer Robert Bürkle GmbH letztjährigen "Ligna". [mehr] 07. Nov 2014 Von Null 100 Wochen Kastamonu zählt Schwergewichten internationalen Holzwerkstoffindustrie. Integration Reghin, Kleinstadt Herzen Siebenbürgens rumänischen Holzindustrie, türkische Konzern Großes vor. Bereits 2012... [mehr] 03. Nov 2014 Farbe für Stadt Rosen Algerische Unternehmensgeschichte kauft Bürkle Lackierstraße für Dünnplatten [mehr] 27. Okt 2014 Hidden Qualities Viele "Trümpfe" liegen Bürkle-Türenanlage versteckt. [mehr] 23. Okt 2014 Treffer 1 5 12 1 2 3 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014 : 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Bürkle Technologie Tage 22.09.-25.09.2015 Vom 22.09. 25.09.2015 finden Jahr 5ten Bürkle Technologie Tage statt. Erfahren Sie über Produktentwicklung Technologien Maschinenvorführungen Vorträgen Bürkle Mitarbeitern externen... [mehr] 30. Jul 2015 Kategorie: Unternehmen, Holzindustrie LIGNA Impressionen 2015 [mehr] 28. Jul 2015 Bürkle: Will umfassenden Neustrukturierungen Marktposition ausbauen Sonderdruck möbelfertigung 3/2015LIGNA SPECIAL Fortsetzung siehe unten: Moebelfertigung_3_2015_DE.pdf [mehr] 07. E-Mail 2015 Holzwerkstoffe Form gebracht RWD Schlatter fertigt Objekt-Türen hochkomplexer Bürkle-Anlage Fortsetzung siehe unten: RWD_Schlatter_Tuerenmagazin.pdf [mehr] 27. Apr 2015 Kategorie: Holzindustrie Fernweh schönsten Form Reisemobil-Spezialist Bürstner investiert erneut Bürkle-Pressensystem Fortsetzung siehe unten: Buerstner.pdf [mehr] 27. Apr 2015 Kategorie: Sonstige Treffer 1 5 6 1 2 nächste &gt; Archiv 2015 : 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten News Plastikkartenindustrie Bürkle Systeme Kartenkörperfertigung gefragter je. 2012 erfolgreichste Jahr Bereich Plastikkarten. [mehr] 24. Aug 2012 Kategorie: Plastikkarten Bürkle liegt Halbjahr Planung Maschinenbauer blickt gutes, Halbjahr zurück. Auslastung Jahresende gesichert. Freudenstädter entwickeln Maschinenbau Industrieanlage Verbundstoffplatten für Automobil- Luftfahrtindustrie. [mehr] 30. Jul 2012 Kategorie: Unternehmenskultur Bürkle präsentiert Shanghai SL Laminiertechnologie Maschinenbauer stellt Messebeteiligung SNEC bietet parallel Factory-Tour [mehr] 11. E-Mail 2012 Kategorie: Photovoltaik Bürkle zieht größten Einzelauftrag Unternehmensgeschichte Land Dienstleistung MAJA-Gruppe, Zerlegtmöbelhersteller Produktionsstandorten fränkischen Kasendorf sächsischen Wittichenau, erweitert Rahmen 50 Mio. € Investitionsgüterindustrie nächsten Monaten Produktionsfläche in... [mehr] 04. E-Mail 2012 Kategorie: Holzindustrie Bürkle liefert Beschichtungsanlagen für Aufbringen Anti-Reflexschichten Solargläser Dienstleistung Effizienz Solarmodulen erhöht 2-3% Verwendung Anti-Reflex-beschichteten Gläsern. [mehr] 02. E-Mail 2012 Kategorie: Photovoltaik Treffer 31 35 86 1 2 3 4 5 6 7 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Ligna 2013: Moderne Maschinentechnik schont Ressourcen Bürkle für 20. Messebeteiligung geehrt. [mehr] 17. E-Mail 2013 Kategorie: Unternehmen, Holzindustrie Renato Luck neuer Chef Bürkle Anlagenbauer vollzieht Nachfolge, investiert Service grüne Technologien. [mehr] 17. E-Mail 2013 Kategorie: Unternehmenskultur Bürkle-Chef Bender Ruhestand Nachfrage 20 Jahren Chef Robert Bürkle GmbH Hans-Joachim Bender 31. März 2013 Führungskräfte Mittelständlers ausgeschieden. [mehr] 26. Apr 2013 Kategorie: Unternehmenskultur Schweizer Türenhersteller RWD Schlatter investiert Bürkle-Pressenlinie Das AFG-Gruppe gehörende Unternehmenskultur RWD Schlatter – renomierter  Objekttürenhersteller Schweiz- wächst weiter. Der ausschließlich kundenspezifische Produktionskapazität spezialisierte Objekttürenhersteller... [mehr] 06. Feb 2013 Kategorie: Holzindustrie Bürkle benennt Führungskräfte Renato Luck Jürgen Brenner ergänzen Geschäftsleitung. Maschinen- Anlagenbauer Bürkle zentralisiert Technische Produktion. [mehr] 20. Nov 2012 Kategorie: Unternehmenskultur Treffer 26 30 86 1 2 3 4 5 6 7 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Dämmstoff-Platten thermisch verschweißen „Thermobonding“ Kundenfokus – Anlagenbau Bürkle Markteintritt [mehr] 06. Sep 2013 Kategorie: Bauwirtschaft Brydian shows benefits Kunststoffindustrie Bürkle install Just six months Gesellschafter the installation Kunststoffindustrie complete Bürkle production line, Brydian Cards have experienced significant benefits from improved product quality linked Kunststoffindustrie increased productivity. [mehr] 19. Jul 2013 Kategorie: Plastikkarten Fiber Engineering erhält Umwelttechnikpreis 2013 Neues umweltschonendes Verfahrenstechnik Produktionskapazität 3D-Faserformteilen [mehr] 16. Jul 2013 Kategorie: Unternehmenskultur WZL-Produktionsanlage für Batterien nimmt Liquidation Anlagenbau Bürkle arbeitet vollautomatisch [mehr] 11. Jul 2013 Kategorie: Photovoltaik, Automobilzulieferindustrie e.a.sy-Lam VFF: Glas-Glas-Module einfach schnell laminiert Bürkle vereint Prozessschritte Anlagenbau – Produktvielfalt bleibt unübertroffen [mehr] 10. Jun 2013 Kategorie: Photovoltaik Treffer 21 25 86 1 2 3 4 5 6 7 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Jabil erhöht Laminierkapazität 240 MW Werkstoff Polen Filiale zusätzliche Bürkle Mehretagen-Laminieranlagen Modell Ypsator® 1722-7 Liquidation [mehr] 20. Mär 2014 Kategorie: Photovoltaik Simply the best E-Mail Kompaktlackieranlage KA Bürkle präsentiert Holz-Handwerk Kompaktlackieranlage [mehr] 25. Feb 2014 Kategorie: Holzindustrie Nimbus steigt Bürkle Investor sorgt Maschinenbauer für positive Signale [mehr] 14. Jan 2014 Kategorie: Unternehmenskultur Richard Crowe Ruhestand; Helfried Weinzerl „President“ "Chief Executive Officer“ (CEO) Bürkle North America ernannt Richard Crowe 30 Jahren Bürkle Ruhestand. [mehr] 20. Nov 2013 Kategorie: Unternehmenskultur Leicht Bürkle-Leichtbauplattenfertigung für IKEA-Zulieferer Borne [mehr] 17. Okt 2013 Kategorie: Holzindustrie Treffer 16 20 86 1 2 3 4 5 6 7 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Hidden Qualities Viele "Trümpfe" liegen Bürkle-Türenanlage versteckt. [mehr] 23. Okt 2014 Eyecatcher Arbeitsplatte Das Management Arbeitsplatten Küchenfronten zieht offenbar kräftig an. Hintergrund zunehmende Bau- Ausbauaktivitäten neuer vorhandener Substanz. Dazu hoher Ersatzbedarf, al... [mehr] 23. Okt 2014 Kategorie: Holzindustrie Bürkle´s 50stes Mehretagen PV-Laminiersystem Modell Ypsator® Sven Kramer, Verkaufspersonal Bürkle-Photovoltaikanlagen, verkündete Auslieferung 50sten Bürkle Ypsator® Mehretagen-Laminiersystems für Industrieanlage PV-Modulen. Zusammengenommen ergeben weltwei... [mehr] 03. Jun 2014 Kategorie: Photovoltaik UV Lam-Inert E-Mail Inert Curing Technology [mehr] 07. E-Mail 2014 Bürkle North America stärkt Personalkompetenz Helfried Weinzerl, Präsident CEO Bürkle North America, begrüßt Michael Hornbaker Verkaufspersonal für Beschichtungs- Lackieranlagen Unternehmenskultur [mehr] 05. E-Mail 2014 Kategorie: Unternehmenskultur Treffer 11 15 86 1 2 3 4 5 6 7 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Operativ aktiv Medikomp investiert Bürkle-Laminieranlage Industrieanlage OP-Saal-Modulen [mehr] 20. Jan 2015 Kategorie: Holzindustrie UV Lam-Inert Technologie E-Mail Lackveredlung für besondere Ansprüche Höhere Effizienz niedrigen Kosten: innovative Lacktrocknung für außergewöhnliche Metallverarbeitende [mehr] 13. Nov 2014 Stabile Grundlage Seine Nachhaltigkeits-Offensive startete Freudenstädter Maschinen- Anlagenbauer Robert Bürkle GmbH letztjährigen "Ligna". [mehr] 07. Nov 2014 Von Null 100 Wochen Kastamonu zählt Schwergewichten internationalen Holzwerkstoffindustrie. Integration Reghin, Kleinstadt Herzen Siebenbürgens rumänischen Holzindustrie, türkische Konzern Großes vor. Bereits 2012... [mehr] 03. Nov 2014 Farbe für Stadt Rosen Algerische Unternehmensgeschichte kauft Bürkle Lackierstraße für Dünnplatten [mehr] 27. Okt 2014 Treffer 6 10 86 1 2 3 4 5 6 7 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Bürkle Technologie Tage 22.09.-25.09.2015 Vom 22.09. 25.09.2015 finden Jahr 5ten Bürkle Technologie Tage statt. Erfahren Sie über Produktentwicklung Technologien Maschinenvorführungen Vorträgen Bürkle Mitarbeitern externen... [mehr] 30. Jul 2015 Kategorie: Unternehmen, Holzindustrie LIGNA Impressionen 2015 [mehr] 28. Jul 2015 Bürkle: Will umfassenden Neustrukturierungen Marktposition ausbauen Sonderdruck möbelfertigung 3/2015LIGNA SPECIAL Fortsetzung siehe unten: Moebelfertigung_3_2015_DE.pdf [mehr] 07. E-Mail 2015 Holzwerkstoffe Form gebracht RWD Schlatter fertigt Objekt-Türen hochkomplexer Bürkle-Anlage Fortsetzung siehe unten: RWD_Schlatter_Tuerenmagazin.pdf [mehr] 27. Apr 2015 Kategorie: Holzindustrie Fernweh schönsten Form Reisemobil-Spezialist Bürstner investiert erneut Bürkle-Pressensystem Fortsetzung siehe unten: Buerstner.pdf [mehr] 27. Apr 2015 Kategorie: Sonstige Treffer 1 5 86 1 2 3 4 5 6 7 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Fernweh schönsten Form Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 27. Apr 2015 Fernweh schönsten Form Reisemobil-Spezialist Bürstner investiert erneut Bürkle-Pressensystem Fortsetzung siehe unten: Buerstner.pdf Dateien: Buerstner.pdf &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Holzwerkstoffe Form gebracht Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 27. Apr 2015 Holzwerkstoffe Form gebracht RWD Schlatter fertigt Objekt-Türen hochkomplexer Bürkle-Anlage Fortsetzung siehe unten: RWD_Schlatter_Tuerenmagazin.pdf Dateien: RWD_Schlatter_Tuerenmagazin.pdf &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Bürkle: Will umfassenden Neustrukturierungen Marktposition ausbauen Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 07. E-Mail 2015 Bürkle: Will umfassenden Neustrukturierungen Marktposition ausbauen Sonderdruck möbelfertigung 3/2015 LIGNA SPECIAL Fortsetzung siehe unten: Moebelfertigung_3_2015_DE.pdf Dateien: Moebelfertigung_3_2015_DE.pdf &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Bürkle Technologie Tage 22.09.-25.09.2015 Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 30. Jul 2015 Bürkle Technologie Tage 22.09.-25.09.2015 Vom 22.09. 25.09.2015 finden Jahr 5ten Bürkle Technologie Tage statt. Erfahren Sie über Produktentwicklung Technologien Maschinenvorführungen Vorträgen Bürkle Mitarbeitern externen Branchenexperten. Unternehmenskultur buerkle-technologies.com können Sie anmelden. Hier Sie Kürze detaillierteres Programm Tage finden. &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Fit für Zukunft: Bürkle organisiert Geschäftsfelder neu Fünf Business Units sorgen für klare Aufgabenverteilung / Tochtergesellschaft Junker Förderanlagen Paderborn WM Wild Maschinen, Filiale Robert Bürkle GmbH umbenannt. [mehr] 30. Apr 2010 Kategorie: Unternehmenskultur Scheuten Solar entscheidet erneut für Ypsator Scheuten Solar kauft innerhalb Jahres Mehretagen-Laminator Bürkle. [mehr] 15. Mär 2010 Kategorie: Photovoltaik Dienstleistung Erfolgsgeschichte CGM setzt fort Bürkle verkauft Kompaktzusammentrag- Heftanlage CGM Nordamerika. [mehr] 04. Mär 2010 Kategorie: Plastikkarten Bürkle wachsen Im Jahr Beginn Wirtschaftskrise Anlagenhersteller Schwarzwald zulegen: Sowohl Umsatz, Erschließung neuer Geschäftsfelder plant Robert Bürkle GmbH Zuwach... [mehr] 22. Jan 2010 Kategorie: Unternehmenskultur Treffer 6 9 9 1 2 Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010 : 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Stiles Bürkle arbeiten Dienstleistung Unternehmensgeschichte Stiles Machinery Inc. Bürkle GmbH arbeiten zusammen, Produktionslösungen für Holzbearbeitungsindustrie anzubieten. [mehr] 12. Jan 2011 Kategorie: Holzwerkstoff, Unternehmenskultur Treffer 16 16 16 1 2 3 4 Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011 : 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Bürkle liefert Beschichtungsanlagen für Aufbringen Anti-Reflexschichten Solargläser Dienstleistung Effizienz Solarmodulen erhöht 2-3% Verwendung Anti-Reflex-beschichteten Gläsern. [mehr] 02. E-Mail 2012 Kategorie: Photovoltaik Vollständige Rückverfolgbarkeit Leiterplattenfertigung Jenaer Leiterplatten investiert innovative Technologie Bürkle. [mehr] 27. Apr 2012 Kategorie: Leiterplatten Bürkles Diversifikation zahlt Maschinenbauer Flaute Photovoltaik-Geschäft restlichem Produktprogramm teilweise auffangen. [mehr] 16. Feb 2012 Kategorie: Unternehmenskultur Treffer 6 8 8 1 2 Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012 : 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Schweizer Türenhersteller RWD Schlatter investiert Bürkle-Pressenlinie Das AFG-Gruppe gehörende Unternehmenskultur RWD Schlatter – renomierter  Objekttürenhersteller Schweiz- wächst weiter. Der ausschließlich kundenspezifische Produktionskapazität spezialisierte Objekttürenhersteller... [mehr] 06. Feb 2013 Kategorie: Holzindustrie Treffer 11 11 11 1 2 3 Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013 : 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Simply the best E-Mail Kompaktlackieranlage KA Bürkle präsentiert Holz-Handwerk Kompaktlackieranlage [mehr] 25. Feb 2014 Kategorie: Holzindustrie Nimbus steigt Bürkle Investor sorgt Maschinenbauer für positive Signale [mehr] 14. Jan 2014 Kategorie: Unternehmenskultur Treffer 11 12 12 1 2 3 Archiv 2015: 6 Einträge 2014 : 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Operativ aktiv Medikomp investiert Bürkle-Laminieranlage Industrieanlage OP-Saal-Modulen [mehr] 20. Jan 2015 Kategorie: Holzindustrie Treffer 6 6 6 1 2 Archiv 2015 : 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Vollständige Rückverfolgbarkeit Leiterplattenfertigung Jenaer Leiterplatten investiert innovative Technologie Bürkle. [mehr] 27. Apr 2012 Kategorie: Leiterplatten Bürkles Diversifikation zahlt Maschinenbauer Flaute Photovoltaik-Geschäft restlichem Produktprogramm teilweise auffangen. [mehr] 16. Feb 2012 Kategorie: Unternehmenskultur Ökologisch effizient: UV-LED Kühlung [mehr] 16. Dez 2011 Kategorie: Holzindustrie Bürkle’s Ypsator E-Mail Worldwide Success Hans-Joachim Bender, Bürkle GmbH’s Managing Director, discusses Bürkle’s success with the entire Bürkle Photovoltaic manufacturing equipment product line including Single-Opening Auslandsaufenthalt Multi-Opening Lamination Systems Auslandsaufenthalt ... [mehr] 22. Sep 2011 Kategorie: Photovoltaik IKEA-Möbel zukünftig Bürkle-Anlagen kaschiert Swedwood, für Industrieanlage Möbelteilen zuständige Bereich IKEA-Gruppe insgesamt 16.000 Mitarbeitern weltweit, beschäftigt Polen mehreren Standorten insgesamt 8500 Mitarbeiter. Nachdem ... [mehr] 09. Sep 2011 Kategorie: Holzindustrie Treffer 36 40 86 1 2 3 4 5 6 7 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Schweizer Türenhersteller RWD Schlatter investiert Bürkle-Pressenlinie Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 06. Feb 2013 Schweizer Türenhersteller RWD Schlatter investiert Bürkle-Pressenlinie Das AFG-Gruppe gehörende Unternehmenskultur RWD Schlatter – renomierter  Objekttürenhersteller Schweiz- wächst weiter. Der ausschließlich kundenspezifische Produktionskapazität spezialisierte Objekttürenhersteller erweitert Kapazität insgesamt 100.000 Türenelemente Produktprogramm Jahr. Dienstleistung Produktionsflächen Roggwil  Bodenseeraum 3‘000 qm erweitert, Bauarbeiten vollem Gange. Im Rahmen Erweiterung RWD Schlatter für Investitionsgüterindustrie hochautomatisierte flexible Türenlege- Pressenlinie Hause Bürkle entschieden. Herzstück vollautomatisierten Fertigungslinie für Losgröße 1 Pressen Baureihe Optima jeweils 2x2-Etagen.. Sämtliche Rohmaterialien beispielsweise Ein- Decklagen Riegelhölzer Legebereich kommissionsweise automatisch zugeführt entsprechend konfektioniert. Eine leistungsfähige Datenanbindung Produktionssteuerung Voraussetzung für geforderte größtmögliche Flexibilität. Für Sondertüren „Übergröße“ gleichen Zuge zusätzlich separate Einetagendurchlaufpresse ODW installiert. Dadurch RWD Schlatter für denkbaren Kundenanforderungen gewappnet, Spezialitäten Hauptanlage blockieren. Nachfrage ca. 18-monatigen Planungs- Projektierungsphase,sind Anlagenteile Bürkle Stammwerk Freudenstadt Zweigwerk Rietberg-Mastholte Bauwirtschaft parallel Gebäudefertigstellung Stufen Frühjahr Winter 2013 Roggwil  angeliefert, installiert Liquidation genommen. Damit investiert RWD Schlatter 2. Malediven Anlagenbau Hause Bürkle – 10 Jahren Optima-Pressenlinie Hause Bürkle gearbeitet. &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Bürkle-Chef Bender Ruhestand Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 26. Apr 2013 Bürkle-Chef Bender Ruhestand Nachfrage 20 Jahren Chef Robert Bürkle GmbH Hans-Joachim Bender 31. März 2013 Führungskräfte Mittelständlers ausgeschieden. Der Ingenieure bleibt Gesellschafter Firmengruppe. Der Management Unternehmenssprecher Renato Luck steht 69-Jährige Jahresende beratend Seite. Auch behält Karlsruher vorerst Ehrenämter Vorstand VDMA Holzbearbeitungsmaschinen Interessenvertretung Metall- Elektroindustrie Südwestmetall Vollversammlung IHK Nordschwarzwald. Der gebürtige Hanauer 1993 Führungskräfte 1997 Mitgesellschafter Sprecher Management Robert Bürkle GmbH. Für unternehmerischen beruflichen Leistungen Bender Jahren Wirtschaftsmedaille Landes ausgezeichnet. Aktuell befindet Schwarzwälder Anlagenhersteller Diversifizierungskurs. Neben angestammten Märkten Holz- Elektronikindustrie, strebt Bürkle Geschäftsfeldern Photovoltaik Marktführer an. Bender gilt geistiger Väter Unternehmensphilosophie. Integration Ägide Maschinenbauer gelungen, Kernkompetenzen Pressen, Laminieren Beschichten verschiedenste Anwendungsmethoden übertragen. Sonnenenergie stellen  Bürkle-Anlagen Holzwerkstoffen, Solarmodule, Kreditkarten, Leiterplatten, Faserformteile Dämmplatten her. Zudem zurückliegenden 20 Jahren Bürkle Freudenstadt Reihe Großbearbeitungsmaschinen investiert, Montagehallen, Technikgebäude Innovationszentrum gebaut. Außerdem übernahmen Freudenstädter Unternehmensgeschichte Wild Rietberg Junker Paderborn. Schließlich gründete Mittelständler Bürkle Shanghai Bürkle Hangzhou. Bender 60-er Jahren Technischen Hochschule Karlsruhe Maschinenbau studiert. Seine Stelle Marketingmanagement Degussa (heute Evonik) Frankfurt Rationalisierungsingenieur an. Integration 70-er Jahren folgten Dossenheim Schwäbisch Gmünd Stationen innerhalb Chemieunternehmens. Der Bürkle-Gesellschafter arbeitete Führungskräfte anderem mehrere Produktionen Betrieb. 1976 wechselte Bender Badischen Maschinenfabrik Durlach GmbH (BMD), Karlsruhe, unterschiedlichste Geschäftsbereiche leitete ausbaute. 1989 alleinigen BMD-Geschäftsführer bestellt, verantwortlich für 60 Millionen Europa Absatz 500 Mitarbeiter. 1993 wechselte leidenschaftliche Automobilliebhaber, Skiläufer Segler Robert Bürkle GmbH. &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Renato Luck neuer Chef Bürkle Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 17. E-Mail 2013 Renato Luck neuer Chef Bürkle Anlagenbauer vollzieht Nachfolge, investiert Service grüne Technologien. Metallverarbeitende Filiale Drittel Umsatzes zuletzt 92 Millionen Europa Geschäftsjahr 2012 erwirtschaftet Robert Bürkle GmbH Geschäftsfeld Oberfläche. Zukunft zählen Holzwerkstoff-, Glas-, Bau-, Automobil- graphische Industrie. Sein Augenmerk richtet Mittelständler aktuell Anlagenkonzepte, Leichtbauelemente Rahmen Längsriegeln herzustellen. Weitere Schwerpunkte diesjährigen Leitmesse Ligna Thermoforming, indirekter Tiefdruck, Pressenanlagen, moderne Lackier-, Trocken- PUR-Beleimtechnik. Photovoltaik Dienstleistung weltweite Marktkonsolidierung Photovoltaikindustrie hält länger erwartet. Immerhin 15 Prozent zuletzt 92 Millionen Europa Jahresumsatz erzielte Robert Bürkle GmbH Geschäftsfeld. Aktuell wichtigste Produktentwicklung SL-Laminier-Technologie. KMU möglich, Prozesszeit gegenüber üblichen Standardprozess halbieren. Als höchste Ausbaustufe können Hersteller Beispiel Zehn-Etagen-Laminator Ypsator 2022-10 SL, Moduleffizienz, Jahresleistung 300 MWp produzieren. Leiterplatten / Plastikkarten 2012 für Robert Bürkle GmbH bislang erfolgreichste Jahr Plastikkartenindustrie, während Leiterplattenindustrie relativ konstant blieb. KMU Umsatzanteil 19 Prozent zuletzt 92 Millionen Europa Jahresumsatz für Mittelständler wichtige Marktsegmente. Für Anlagenhersteller Robert Bürkle laufende Jahr Veränderungen geprägt: Der geschäftsführende Gesellschafter Hans-Joachim Bender (69) 20 Jahren Spitze Unternehmenskultur 31. März operativen Management zurückgezogen. Sein Nachfolger Sprecher Management Führungskräfte Renato Luck (Technik Produktion). KMU Jürgen Brenner (kaufmännische Leitung) Ralf Spindler (Vertrieb) leitet Trio künftig Mittelständler. Zudem baut Bürkle, Regie Luck, interne Struktur um. Hintergrund ist, Maschinenbauer Produktentwicklung Geschäftsfelder Oberfläche,  Photovoltaik, Leiterplatten Plastikkarten konzentriert Konstruktion standortübergreifend zusammenführt. KMU Schritt stellen Freudenstädter Plattform- Modulbauweise Produktentwicklung Taktmontage Industrieanlage um. „Durch Maßnahmenbündel gelungen, Produktivität Standorten Freudenstadt Mastholte Prozent steigern“, Luck. Auch baut Unternehmenskultur Servicebereich aus. 60 Monteure installieren warten Zukunft Deutschland, USA, China, Taiwan, Polen Tschechien Bürkle-Anlagen weltweit. Experten Stammsitz Schwarzwald garantieren zudem 24-Stunden-Online-Service. Dienstleistung Schritte notwendig, starke Marktposition auszubauen, obwohl Unternehmenskultur 2013 stagnierenden Absatz rechnet. Luck erklärt, Bürkle agiert: „Mit 92 Millionen Europa Absatz 2012 Millionen unseren Erwartungen geblieben“, Sprecher Geschäftsleitung. Dabei entfielen 66 Prozent Geschäftsfeld Oberfläche. 19 Prozent erwirtschaftete Bürkle Sparten Leiterplatten Plastikkarten 15 Prozent Photovoltaik. Allerdings rechnet Bürkle für 2014 2015 deutlichen Zuwächsen. „Wir Zukunft Produktivität steigern gleichen Mannschaft Absatz erzielen“, Schweizer. Das gelinge, Anlagen- Maschinentypen ähnlich Automodelle Streuungsmaß zunähmen, gleichzeitig Anzahl unterschiedlicher Komponenten die  Montage-Taktzeiten verringert werden. Zudem Antriebskonzepte Energiekonsum sparen Bürkle-Anlagen ressourcenschonender pressen beschichten. Ziel es, „Total Cost Kunststoffindustrie Ownership“, Gesamtbetriebskosten Endkunden senken. Integration holzverarbeitenden Leiterplatten-Industrie beobachtet Bürkle stabile Märkte, Anteil Unternehmenskultur ausbauen will. Dabei setzen Schwarzwälder Anlagenbau Industrieanlage Leichtbauplatten, Folienkaschieren Lackieren indirekten Tiefdrucken. Als weiterhin unsicher beurteilt Mittelständler Entwicklung Photovoltaikindustrie. Freude bereiten Nachrichten Plastikkartenindustrie: Das Geschäftsfeld übertrifft Erwartungen. Parallel investieren Spezialisten für Pressen, Laminier- Beschichtungsanlagen sogenannte grüne Technologien. Diese Luftverkehr Kfz-Industrie Einsatz. Sonnenenergie Bürkle Maschinenbau entwickelt, Fasermaterialien, recycelten Alttextilien, Schalldämmteile für Fahrzeuginnenräume herstellen. Oder entstehen Bauteile Stoßfänger Außenspiegel Glas- Kohlenfaser verstärktem Kunststoff, ebenfalls Bürkle-Anlagen produziert werden. Zudem forscht Mittelständler Technischen Hochschule Beschichtungsverfahren Innovationsfeldern. „Bürkle setzt 90-jährige Firmentradition fort adaptiert bewährte Technologien für Anwendungen“, erklärt Luck. KMU Diversifikation verbreitert optimiert schwäbische Anlagenhersteller Portfolio unabhängiger Schwankungen einzelnen Märkten, Führungskräfte sicher. &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> UV Lam-Inert Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Holzindustrie Holzwerkstoffplatten Lackier- Druckanlagen Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Holz-Fußböden Holzwerkstoffplatten Lackier- Druckanlagen Furnierpressen Melaminpressen Mehretagenpressen Presse für Arbeitsplatten Folienkaschier- anlagen PUR Beschichtungs-anlagen Leichtbauplatten- Massenproduktion Massivholz- verarbeitung Türen Möbelindustrie Vertretungen Messen News Service UV LAM-INERT ANLAGE Höhere Effizienz niedrigen Kostenrechnung Hinter „UV Lam-Inert“ verbirgt Inert Curing Technology Bürkle. Im Anschluss konventionelle Walzenauftragmaschine glättet neu entwickelten Aggregat synchron Vorschub umlaufende, transparente Folie feuchte Lackoberfläche. Dienstleistung Härtung mittels UV-Strahler geschieht Folie hindurch direktem Oberflächenkontakt – somit inerter Systemzustand, Sauerstoffausschluss hohe Wirkungsgrade geringere Energiekosten Härtung bewirkt. Dienstleistung Kundenvorteile Überblick: Industrieanlage außergewöhnlich glatter homogener Grundierungen Schafft ideale Voraussetzungen für lackierte Metallverarbeitende höchsten Qualitätsansprüchen, z.B. Hochglanzflächen Äußerst effiziente Lackhärtung aufgrund inerter Bedingungen reduziert Energieaufwand deutlich Top-Grundierungsqualität bedeutet Schleifaufwand geringem Lack-Abtrag Strukturfreie Applikation großer Lackmengen Bearbeitungsschritt ermöglicht verkürzte Anlagenlängen DOWNLOAD BUERKLE_UV_Lam-Inert.pdf Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Ligna 2013: Moderne Maschinentechnik schont Ressourcen Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 17. E-Mail 2013 Ligna 2013: Moderne Maschinentechnik schont Ressourcen Bürkle für 20. Messebeteiligung geehrt. Stromkosten senken, Lackverbrauch reduzieren, Durchlaufzeiten verkürzen. Dienstleistung Maschinenbau Robert Bürkle GmbH stehen für effizientes nachhaltiges Produzieren. Das Schwarzwälder Leitmesse Holzindustrie „Ligna 2013“ bewiesen. KMU wartungsarmen Anlagenkonzepten, weltweitem Service, materialsparenden Konstruktionen intuitiv bedienbaren intelligenten Steuerungen überzeugte Mittelständler Fachpublikum. Dienstleistung Messe, vergangene Woche stattfand, lockte Jahr 90.000 Besucher 100 Ländern Hannover. Bürkle-Geschäftsführer Ralf Spindler zog erfreuliche Bilanz: „Es zeigt einmal, Ligna Branchenmesse Impulsgeber ist, Trends setzen können.“ Denn Aspekten Umweltschutz, Ressourcen- Energiekonsum drosseln, genutzte Materialien recyceln kommende Generationen denken, löst Bürkle Aufgaben, Designer steht. Ein Bild Schwarzwälder Marktpräsenz machten Landrat Klaus Michael Rückert, Freudenstadts Oberbürgermeister Julian Osswald, Bürgermeister Schopfloch Klaas Klaassen, Steffen Schoch Wirtschaftsförderung Nordschwarzwald Martin Keppler, Hauptgeschäftsführer IHK Nordschwarzwald, Anlagenhersteller 780m² großen Messestand besuchten. Dort Delegation, Unternehmenskultur Anlagenbau Industrieanlage Möbeln, Holzwerkstoffplatten, Türen Parkett präsentierte. Ausgestellt vorgeführt Kaschieranlage für Schmelzkleber, Druck- Pressenanlage Industrieanlage Leichtbauplatten. Zudem sahen Besucher Thermoformpresse 3D-Folienbeschichtung für Möbelteile Lackieranlage LED Trockner. Ein Beispiel für Effizienz – Blick Energieverbrauch. Denn LED-Trocknung umweltschonend, UV-Licht energiesparend mittels Leuchtdioden erzeugt wird. Positiver Nebeneffekt: entsteht Wärme. Für Überraschung Messestand sorgte Jochen Köckler. Das Mitglied Vorstandes Deutschen Messebeteiligung Aktiengesellschaft würdigte Bürkle für 20. Beteiligung Folge. Seit 1975 Mittelständler ununterbrochen Ligna vertreten. Damit zählt Unternehmenskultur Messepionieren. Studium Ligna Hannover zeigten 6. 10. E-Mail 2013 exakt 1637 Aussteller 46 Ländern 124.000m² Gesamtausstellungsfläche Produktentwicklung ums Holz. Der weltweite Branchentreff findet Jahre Hannover statt. &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Bürkle liefert Beschichtungsanlagen für Aufbringen Anti-Reflexschichten Solargläser Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 02. E-Mail 2012 Bürkle liefert Beschichtungsanlagen für Aufbringen Anti-Reflexschichten Solargläser Dienstleistung Effizienz Solarmodulen erhöht 2-3% Verwendung Anti-Reflex-beschichteten Gläsern. Führende Solarglaslieferanten zählen weltweit Prozesserfahrung Bürkle hochwertige Walzenauftragmaschinen Aufbringen Anti-Reflex (AR)-Schichten Gläser, Frontgläser Solarmodulen verwendet werden. Dienstleistung AR-Beschichtung reduziert Reflexion einfallenden Lichts erhöht Lichtdurchlässigkeit Glases. Da Licht Solarzellen fällt  wird zusätzliche Energiekonsum Gesamteffizienz Solarmodule erhöht. Der Schlüssel Erfolg hochwertigen Beschichtungen dünnflüssigen Anti-Reflexmedien liegt 90-jährigen Erfahrung Bürkle Beschichtungsbereich. Im Gegensatz Sprühbeschichtung Walzenbeschichtung gleichmäßiger homogener Fluidfilm Glas   aufgetragen. Dienstleistung Prozesssteuerung Hinblick bestmögliche Schichtdickenverteilung wichtiger Aspekt Beschichtung. Dienstleistung Walzenauftragmaschine “e.a.sy-Coater” Bürkle ideale Maschinenbau für Großserienanwendung. Oliver Meisriemel, Produktmanager für Beschichtungstechnologien Bürkle, sagt, Walzenauftragsverfahren idealer Prozess ist, Materialverluste vermeiden definierte Schichtdicke erzielen. AR-Schichten meistens einschichtige, nanoporöse, SiO2-basierte Systeme. KMU Walzenauftragmaschine "e.a.sy-Coater" Naßfilmdicke 5 E-Mail 15 µm erreicht werden. Nachfrage Trocknen Schichten 100 200 Nanometer dünn. „Schichtdickenunterschiede Farbabweichungen erkennen. KMU Walzenauftragmaschine Bürkle erzielt technisch optisch perfekte Oberfläche", Oliver Meisriemel. Dienstleistung Erfahrung Bürkle Beschichtungsbereich umfasst hunderte Anwendungen Lackauftrag Holzwerkstücke  Photoresist-Anwendungen Leiterplatten-Innenlagen. Neben Walzenauftrag- Trocknungssystemen liefert Bürkle Handling- Transportsysteme für komplette, schlüsselfertige Fertigungslinien. &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Eyecatcher Arbeitsplatte Das Management Arbeitsplatten Küchenfronten zieht offenbar kräftig an. Hintergrund zunehmende Bau- Ausbauaktivitäten neuer vorhandener Substanz. Dazu hoher Ersatzbedarf, al... [mehr] 23. Okt 2014 Kategorie: Holzindustrie Bürkle´s 50stes Mehretagen PV-Laminiersystem Modell Ypsator® Sven Kramer, Verkaufspersonal Bürkle-Photovoltaikanlagen, verkündete Auslieferung 50sten Bürkle Ypsator® Mehretagen-Laminiersystems für Industrieanlage PV-Modulen. Zusammengenommen ergeben weltwei... [mehr] 03. Jun 2014 Kategorie: Photovoltaik UV Lam-Inert E-Mail Inert Curing Technology [mehr] 07. E-Mail 2014 Bürkle North America stärkt Personalkompetenz Helfried Weinzerl, Präsident CEO Bürkle North America, begrüßt Michael Hornbaker Verkaufspersonal für Beschichtungs- Lackieranlagen Unternehmenskultur [mehr] 05. E-Mail 2014 Kategorie: Unternehmenskultur Jabil erhöht Laminierkapazität 240 MW Werkstoff Polen Filiale zusätzliche Bürkle Mehretagen-Laminieranlagen Modell Ypsator® 1722-7 Liquidation [mehr] 20. Mär 2014 Kategorie: Photovoltaik Treffer 6 10 12 1 2 3 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014 : 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Hidden Qualities Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 23. Okt 2014 Hidden Qualities Viele "Trümpfe" liegen Bürkle-Türenanlage versteckt. Dienstleistung Robert Bürkle GmbH Freudenstadt bedient umfangreichen Produktprogramm für Holz- Möbelindustrie erfolgreich Sparte Türenindustrie. Das belegt u. a. jüngst realisiertes Projektmanagement für südwesteuropäischen Hersteller, innerhalb Unternehmergeneration klassischen Familientischlerei erfolgreichen Industriebetrieb entwickelte. Hier zuletzt 2013 2014 umfangreiche Investitionen Anlagentechnologie getätigt. Fortsetzung siehe unten: Hidden_Qualities.pdf Dateien: Hidden_Qualities.pdf &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Farbe für Stadt Rosen Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 27. Okt 2014 Farbe für Stadt Rosen Algerische Unternehmensgeschichte kauft Bürkle Lackierstraße für Dünnplatten Im algerischen Blida, „Stadt Rosen“ ca. 300.000 Einwohnern ca. 30 Turkmenistan Mittelmeerküste entfernt gelegen, algerische Unternehmenskultur ­ansässig. Dienstleistung mittelständische Unternehmensgeschichte ver­edelt Holzwerkstoff-Platten für heimische Möbelbranche. Herzstück Industrieanlage Druck- Lackieranlage 1.300 Produktprogramm Arbeitsbreite Bürkle. Im Fokus Veredlung stehen Spanplatten Dünn-MDF Standardmaß 1.220 2.440 mm. KMU Vorschub fünf 25 m/min. bekommen Platten mehrschichtigen Lackaufbau können mittels indirekten Tiefdrucks (Direktdruck) einfarbig bedruckt werden. Dienstleistung Rohplatten manuell aufgegeben Gurtförderer Bürstmaschine CBM Oberflächenreinigung zugeführt. Anschließend besteht Möglichkeit, wasserbasierte Spachtelmasse maschinell aufzutragen. Der Kombiwalzmaschine e.a.sy-­Coater RCF Produktprogramm Gurtförderer zugeführt E-Mail Transportart, maßgeblich gesamten Anlagenbau umgesetzt wurde. Dienstleistung RCF zeichnet außergewöhnlich glatte Spachtelqualität aus, wofür integrierte reverslaufende Glättwalze Edelstahl sorgt. Den Spachtel trocknet anschließend Düsentrockner-Einheit Typ e.a.sy-Dry JET. Diesen vorbereitenden ­Arbeiten nachgeschaltet Bürkle ­Walzenauftragmaschinen e.a.sy-Coater RCL jeweils Düsentrockner e.a.sy-Dry JET. Studium Lackieraggregaten grundiert somit zweischichtige Basis für spätere Druck- Decklackschicht geschaffen. Entsprechend begrenzten Raumlänge Blida Grundlackaufträgen Kühlung Produktionsfluss über Kurvenband 180° gedreht Platten laufen Dekor-Druckmaschine e.a.sy-Print Druma-M ein. Dienstleistung Baureihe "M" insbesondere für Druckmaschine Maserungen Mustern vorbeschichteten Platten entwickelt garantiert optimale Umsetzung höchster Passeranforderungen. Im Anschluss Druck­maschine besteht Möglichkeit, Produktionsfluss integrieren (Zweifarben-Direktdruck). Derzeit überbrückt weiterer Gurtförderer zusätzliche Veredlungsoption, für entscheidende Erweiterung Dekorpalette sorgen wird. Clever konstruktiv umgesetzte Möglichkeit, Druckmaschine während Anlagen­betriebs Linie gefahren kann. Ursache Wunsch Auftraggebers, Anlagenbau uni-­farbene Lackierungen vorzunehmen. Dann Druckmaschine gebraucht für nächsten Druckaufträge vorbereitet. Vorstand Plattenabnahme "beschließt" Walzenauftragmaschine e.a.sy-Coater RCL, diesmal Auftrag UV-trocknendem Decklack, zugeordnete UV-Trocknung e.a.sy-Cure UV Lampen eingesetzte Anlagentechnologie Prozess Oberflächen-­Veredlung Holzwerkstoff-­Möbelplatten. Unternehmenskultur Strich insgesamt anspruchsvolle Lösung einfachen Bedingungen überschaubarer Größe. Dateien: Farbe_fuer_die_Stadt_der_Rosen.pdf &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Von Null 100 Wochen Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 03. Nov 2014 Von Null 100 Wochen Kastamonu zählt Schwergewichten internationalen Holzwerkstoffindustrie. Integration Reghin, Kleinstadt Herzen Siebenbürgens rumänischen Holzindustrie, türkische Konzern Großes vor. Bereits 2012 Spanplattenanlage 500.000 m³ Kapazität Start. Estland folgte Melaminveredelung. Vorstand kurzem Produktionsbeginn hochmodernen Arbeitsplattenfertigung. Geliefert aufgebaut Pressenlinie schwäbischen Maschinenbauer Bürkle. Fortsetzung siehe unten: Von_Null_auf_100_in_acht_Wochen.pdf Dateien: Von_Null_auf_100_in_acht_Wochen.pdf &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Stabile Grundlage Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 07. Nov 2014 Stabile Grundlage Seine Nachhaltigkeits-Offensive startete Freudenstädter Maschinen- Anlagenbauer Robert Bürkle GmbH letztjährigen "Ligna". Fortsetzung siehe unten: Stabile_Grundlage.pdf Dateien: Stabile_Grundlage.pdf &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> UV Lam-Inert Technologie E-Mail Lackveredlung für besondere Ansprüche Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 13. Nov 2014 UV Lam-Inert Technologie E-Mail Lackveredlung für besondere Ansprüche Höhere Effizienz niedrigen Kosten: innovative Lacktrocknung für außergewöhnliche Metallverarbeitende Fortsetzung siehe unten: UV_Lam_Inert.pdf Dateien: UV_Lam_Inert.pdf &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten WZL-Produktionsanlage für Batterien nimmt Liquidation Anlagenbau Bürkle arbeitet vollautomatisch [mehr] 11. Jul 2013 Kategorie: Photovoltaik, Automobilzulieferindustrie e.a.sy-Lam VFF: Glas-Glas-Module einfach schnell laminiert Bürkle vereint Prozessschritte Anlagenbau – Produktvielfalt bleibt unübertroffen [mehr] 10. Jun 2013 Kategorie: Photovoltaik Ligna 2013: Moderne Maschinentechnik schont Ressourcen Bürkle für 20. Messebeteiligung geehrt. [mehr] 17. E-Mail 2013 Kategorie: Unternehmen, Holzindustrie Renato Luck neuer Chef Bürkle Anlagenbauer vollzieht Nachfolge, investiert Service grüne Technologien. [mehr] 17. E-Mail 2013 Kategorie: Unternehmenskultur Bürkle-Chef Bender Ruhestand Nachfrage 20 Jahren Chef Robert Bürkle GmbH Hans-Joachim Bender 31. März 2013 Führungskräfte Mittelständlers ausgeschieden. [mehr] 26. Apr 2013 Kategorie: Unternehmenskultur Treffer 6 10 11 1 2 3 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013 : 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011: 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Leicht Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 17. Okt 2013 Leicht Bürkle-Leichtbauplattenfertigung für IKEA-Zulieferer Borne Dateien: 2013_10_Leicht_gemacht_MDF_Magazin.pdf &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Bürkle zieht größten Einzelauftrag Unternehmensgeschichte Land Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 04. E-Mail 2012 Bürkle zieht größten Einzelauftrag Unternehmensgeschichte Land Dienstleistung MAJA-Gruppe, Zerlegtmöbelhersteller Produktionsstandorten fränkischen Kasendorf sächsischen Wittichenau, erweitert Rahmen 50 Mio. € Investitionsgüterindustrie nächsten Monaten Produktionsfläche Wittichenau 40.000 qm. Prozessmanagement KMU 2013 MAJA-Gruppe großem Maßstab Leichtbaumöbel Baureihe „Expedit“ für IKEA produzieren. Wesentliche Anlagenbau hierzu Freudenstädter Systemlieferanten BÜRKLE. Neben Anlagenbau Industrieanlage Leichtbauplatten Anlagenbau Beschichten Werkstücke Finishfolie, Anstrichmittel indirekten Tiefdruck BÜRKLE. Das Werkstoff MAJA ausgelegt für Industrieanlage 15.000 Möbelstücken 3-Schicht-Betrieb, 200.000 Einzelteilen Produktprogramm Tag entspricht. Davon Anlagenbau Freudenstadt täglich 50.000 qm Metallverarbeitende bedruckt lackiert, 40.000 qm Finishfolie kaschiert. Nachfrage mehrmonatiger Planungs- Konzeptionsphase Besichtigung verschiedener Referenzanlagen MAJA für Lösung Freudenstädter Systemlieferanten BÜRKLE entschieden. Neben optimalen Preis-/Leistungsverhältnis für MAJA stimmige Gesamtpaket, hohe Anlagenverfügbarkeit zuletzt Erfordernisse MAJA zugeschnittenen individuellen Anlagenlösungen Handwerk ausschlaggebend. Dienstleistung Produktionsanlagen deutschen BÜRKLE Standorten Freudenstadt, Mastholte Paderborn konstruiert gebaut, Jahresende ausgeliefert 1. Quartal 2013 Wittichenau montiert Liquidation genommen. &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Bürkle liegt Halbjahr Planung Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 30. Jul 2012 Bürkle liegt Halbjahr Planung Maschinenbauer blickt gutes, Halbjahr zurück. Auslastung Jahresende gesichert. Freudenstädter entwickeln Maschinenbau Industrieanlage Verbundstoffplatten für Automobil- Luftfahrtindustrie. Das Halbjahr 2012 für Pressen Beschichtungsanlagen spezialisierten Maschinenhersteller positiv verlaufen. Das gesteckte Umsatzziel 94 Millionen Europa Robert Bürkle GmbH Hauptsitz Freudenstadt Jahresende erreichen. Geschäftsführender Gesellschafter Hans-Joachim Bender blickt zuversichtlich Jahreshälfte: Dienstleistung Auftragsbücher für Quartal gefüllt. Rund 88 Prozent geplanten Umsatzes Haus. „Trotzdem freuen über kurzfristige Aufträge“, räumt Bender signalisiert, Mittelständler flexibel Anfragen reagieren kann. Nachfrage aktuellem Standard verteilen Umsätze für 2012 folgendermaßen: 65 Prozent entfallen Business Unit Oberfläche, Holzwerkstoff-, Glas-, Automobil- graphische Designer zählen. KMU 19 Prozent Sparte Elektronisches Plastikkarten zweitstärkste Geschäftsfeld. Dienstleistung weltweite Absatzflaute Photovoltaikmarkt spürte Bürkle. Immerhin 14 Prozent Umsatzes Maschinenbauer erzielen. KMU Prozent steuert Karlsruher Tochtergesellschaft Fiber Engineering Anteil Gesamtumsatz bei. Dienstleistung Ingenieurgesellschaft entwickelt Maschinen, Automobilhersteller ökologische Dämmplatten produzieren. Bürkle gleicht Zurückhaltung Solargeschäft Aufträgen Business Units Metallverarbeitende Elektronisches Plastikkarten aus. Sonnenenergie Anlagenhersteller Jahreshälfte größten Einzelauftrag Unternehmensgeschichte verbuchen. Ikea-Lieferant Zerlegtmöbelhersteller Maja Standorten fränkischen Kasendorf sächsischen Wittichenau investiert insgesamt 50 Millionen Euro, Industrieanlage erweitern. Bürkle liefert Anlagen, Leichtbauplatten herstellen Werkstücke Finishfolie, Anstrichmittel indirekten Tiefdruck beschichten. Parallel sichert Großauftrag USA stabilen Absatz Geschäftsfeld Elektronisches Plastikkarten. Für US-Unternehmensgruppe liefert Bürkle Anlage, jährlich 720.000 m² Basismaterial für Leiterplattenindustrie produziert können. Geliefert Anlagenbau Quartal 2013. Integration Summe Bender Gesamtentwicklung Unternehmenskultur zufrieden. Durch Standbeine verschiedenen Märkten Bürkle krisenfest. Absatz Zukunft bleiben, investiert Unternehmenskultur Diversifikation. Neustes Projektmanagement Maschinen, Verbundwerkstoffplatten Glas- Kohlefasern hergestellt werden. Abnehmer sieht Bender Automobil- Luftfahrtindustrie. Künftig können Bürkle-Pressen Motorhauben, Kotflügel Autotüren herstellen. Ebenso denkbar, Innenraumverkleidungen Flugzeugen Maschinenbau Freudenstadt produziert werden. Hintergrund wachsender Markteintritt Leichtbauteilen, Energiekonsum sparen helfen. Dienstleistung Zukunft sieht Bürkle Entwicklung Anlagen, Produktentwicklung Energieerzeugung, -einsparung -speicherung herstellen. Hintergrund: Dienstleistung Robert Bürkle GmbH entwickelt stellt Maschinenbau für holzbearbeitende Designer für Elektronik-, Photovoltaik-, Glas-, Bau-, Automobil- Plastikkarten-Industrie her. Aktuell arbeiten Freudenstadt Niederlassung Mastholte 450 Menschen. Weltweit beschäftigt Firmengruppe, Werke Paderborn, Shanghai Hangzhou Vertriebs- Servicegesellschaften USA, Hongkong, Polen, Slowakei, Taiwan Brasilien gehören, 720 Mitarbeiter. Dienstleistung Ausbildungsquote liegt mit  10 Prozent Jahren über Branchenschnitt. www.buerkle-gmbh.de &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Bürkle benennt Führungskräfte Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 20. Nov 2012 Bürkle benennt Führungskräfte Renato Luck Jürgen Brenner ergänzen Geschäftsleitung. Maschinen- Anlagenbauer Bürkle zentralisiert Technische Produktion. Dienstleistung Management Robert Bürkle GmbH, Hans-Joachim Bender Ralf Spindler, verstärkt Renato Luck Jürgen Brenner. Luck für Bereich Technische zuständig verantwortet Produktinnovation, Entwicklung Projektabwicklung. Brenner verantwortet Zukunft Produktionen deutschen Standorte Freudenstadt, Paderborn Mastholte. KMU gebürtigen Schweizer Renato Luck Maschinenbau- Wirtschaftsingenieurwesen Bord, über 15 Jahre internationale Fürhungserfahrung Großprojektgeschäft Anlagenbau verfügt. Nachfrage verschiedenen Stationen Chemieunternehmen EMS-Group, Geschäftsbereichen Hochleistungspolymere Spezialchemikalien weltweit tätig ist, arbeitete 42-Jährige Oerlikon Solar. Wo für Entwicklung, Engineering projektspezifische Planung Turnkey Produktionslinien Fabriken verantwortlich war. Dabei handelt internationale Großprojekte end-to-end Lösungen für Massenproduktion Dünnschicht-Silizium Solarmodulen. Zuvor managte Luck für Oerlikon Kundenprojekte Planung Installation Beschichtungsanlagen (PECVD-, PVD-Technologie) für TFT LCD Designer Asien. Integration Zeitung EMS Anlagenbau Lucks Schwerpunkt Engineering, Bauwirtschaft Start-up Fabriken Industrieanlage Hochleistungspolymeren. Nebst langjährigem Auslandsaufenthalt USA sammelte studierte Maschinenbauer Erfahrung Joint-Venture japanischen Geschäftspartnern. Luck Chur/Schweiz Maschinenbau Fachrichtung Verfahrenstechnik Zürich St. Gallen Wirtschaftsingenieurwesen Schwerpunkt Management Marketingmanagement studiert. Erdöl verheiratet Kinder. Prozessmanagement sofort leitet Luck Bereich Technische Produktinnovation. Hintergrund ist, Bürkle technische Entwicklung Markteintritt vertretenen Business Unit Oberfläche, Holzwerkstoff-, Glas-, Automobil- graphische Designer zählen, Business Units Photovoltaik Leiterplatte/Plastikkarten intern bündelt. KMU Schritt treibt Anlagenbauer Umstellung Plattform- Modulbauweise voran. Jürgen Brenner gebürtiger Freudenstädter arbeitet 1986 Bürkle. Der 46-Jährige studierte Hochschule Stuttgart Elektrotechnik Fachrichtung Automatisierungstechnik, ehe Studium Wirtschaftsingenieurwesen abschloss. Als Konstrukteur, Projektingenieur -manager sammelte Brenner Erfahrungen Bereichen Elektrokonstruktion Projektmanagement. 1994 baute geschäftsführenden Gesellschafter Hans-Joachim Bender Abteilung Kostenrechnung Controlling leitete diese. Im selben Jahr übernahm Brenner zudem Führung Industrieanlage Freudenstadt. 2001 erhielt Brenner Gesamtprokura halbes Jahr später Führungskräfte Tochterunternehmens Bürkle Automation, ehemals Junker Förderanlagen GmbH, Paderborn bestellt. Als Führungskräfte für Technik, Industrieanlage Finanzen Bürkle Automation GmbH mitverantwortlich. Seit 2006 Mitglied erweiterten Management Firmengruppe. Seit 2011 verantwortet Brenner zudem Industrieanlage Freudenstadt Geschäftsführer, verantwortlich für Industrieanlage deutschen Standorte, berufen. Brenner verheiratet Kinder. &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Hohe Produktivität Technische Bürkle entwickelt Transportsystem für Hartschaumplatten [mehr] 25. Mär 2011 Kategorie: Bauwirtschaft Bürkle übertrifft Umsatzziel 20 Prozent wachsen KMU großen Schritten steuert Robert Bürkle GmbH Umsatzergebnis Rekordjahr 2008 (115 Mio. Euro) entgegen. Im abgelaufenen Geschäftsjahr erreichten Freudenstädter Absatz 90 Millionen Euro. Dam... [mehr] 21. Mär 2011 Kategorie: Unternehmenskultur Bürkle knackt 100-er Marketingmanagement Mehr 100 Laminatoren Bürkle verkauft. Im jungen Geschäftsfeld Photovoltaik starteten Maschinenbauer Schwarzwald Ende 2007 Vorstellung Anlagenkonzepte EU PVSEC Mailand, I... [mehr] 14. Mär 2011 Kategorie: Photovoltaik Türenproduktion modularen Anlagenbau Dienstleistung Robert Bürkle GmbH speziell für Türenhersteller modulartig aufgebautes Anlagenkonzept entwickelt. Vorgestellt Spezialisten für Pressen Laminieren diesjährigen Messebeteiligung Bauwirtschaft München.... [mehr] 16. Feb 2011 Kategorie: Holzindustrie Bürkle erweitert Produktspektrum Maschinenbauer entwickelt Anlagenbau Industrieanlage profilierter EPS- XPS-Dämmstoffplatten. [mehr] 17. Jan 2011 Kategorie: Bauwirtschaft Treffer 11 15 16 1 2 3 4 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011 : 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> AKTUELL Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten Bürkle erweitert Geschäftsführung Andreas Kriegler neuer Elektronisches Business Unit Photovoltaik. [mehr] 17. Aug 2011 Kategorie: Unternehmenskultur Maschinenbauer liegt voll Planung Robert Bürkle GmbH peilt 2011 Umsatzziel 105 Millionen Europa an. Leitmessen Ligna (Holz) Intersolar (Photovoltaik) versprechen Halbjahr Auftragsüberhang für 2012. Absatz China vervierfacht. [mehr] 04. Aug 2011 Kategorie: Unternehmenskultur Rekord: Bürkle halbiert Laminierzeiten Neue SL-Technologie steigert Industrieanlage Solarmodulen 100 Prozent. Bürkle zeigt Intersolar Neuheiten. [mehr] 25. E-Mail 2011 Kategorie: Photovoltaik Bürkle bietet Anlagenkonzepte hoher Flexibilität Ligna-Motto 2011: Color your wood“. [mehr] 09. E-Mail 2011 Kategorie: Holzindustrie Bürkle liefert 7-Etagen-Laminieranlage Ypsator Willard &amp; Kelsey Solar Group Erste Mehretagen-Laminieranlage für Großserienproduktion Nordamerika Liquidation [mehr] 08. Apr 2011 Kategorie: Photovoltaik Treffer 6 10 16 1 2 3 4 nächste &gt; Archiv 2015: 6 Einträge 2014: 12 Einträge 2013: 11 Einträge 2012: 8 Einträge 2011 : 16 Einträge 2010: 9 Einträge 2009: 18 Einträge 2008: 6 Einträge Nachfrage Kategorie anzeigen Rubrikauswahl: Unternehmenskultur Holzindustrie Leiterplatten Plastikkarten Photovoltaik Bauwirtschaft Automobilzulieferindustrie Sonstige Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Bürkle zeigt SL-Technologie 3-Stufenverfahren Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 31. Aug 2011 Bürkle zeigt SL-Technologie 3-Stufenverfahren 26. European Photovoltaic Solar Energy Conference Auslandsaufenthalt Exhibition (EU PVSEC) Der Anlagenhersteller präsentiert 26. EU PVSEC Hamburg (05. 08.09.2011, Halle A4, Standard B3) SL-Technologie Laminieren Solarmodulen für geteilten Laminierprozess. Firmen-Chef Hans-Joachim Bender: „Wir geschafft, intensive Entwicklungsarbeit Prozesszeiten ca. dreieinhalb Minuten verkürzen.“ KMU neuen, dreistufigen Einetagen-Laminatoren (e.a.sy-Lam SL) könne Jahreskapazität 110 MWp erzielt werden. Als höchste Ausbaustufe können Hersteller Zehnetagen-Laminator Module Jahresleistung 265 MWp produzieren. Was wiederum Kapazitätssteigerung 100 Prozent gegenüber derzeitigen Standardverfahren bedeutet. Interessant Zusammenhang Jahresleistung Bürkle-Maschinen, Produktentwicklung verkauft wurden. Lag 2009 1,6 GWp, fast Gigawatt verdoppelt. Bis Ende 2012 weltweit Gigawatt hinzukommen. Der Löwenanteil liegt knapp 2,8 GWp Anlagen, kristalline Module herstellen. Bürkle-Maschinen, Dünnschichtmodule hergestellt werden, können aktuell Jahresleistung 1,2 GWp produzieren. Anlagenbau Stellschrauben Bürkle dreht, Prozesszeiten enorm verkürzen lassen, erklärt Produktmanagerin Dagmar Metzger: „Bei Laminierung Glas-Folien-Modulen anderem Temperatur erhöht.“ Jemen Folientyp könne Steigerung Betriebstemperatur Grad Celsius beispielsweise 160 Grad Vernetzungsgeschwindigkeit verdoppeln. Kombiniert höherem Druckmaschine Verkürzung Evakuierzeit möglich, Prozess dreieinhalb Minuten reduzieren, verdeutlicht Metzger. Bei enormen Produktionsleistungen Zuverlässigkeit Anlagenbau wichtiger. Absatz erreichen, gleichmäßige Beheizung wichtig. Bürkle-Laminatoren gewährleisten externe Aufheizen Thermoöls, Ausfall Heizelementen Modulqualität örtliche Temperaturschwankungen Heizplatte beeinträchtigt wird. Im Unterschied meisten Wettbewerbermodellen. Dort Heizelemente Heizplatte angebracht, Störfall Module betroffenen Bereich Schaden Unternehmenskultur könnten, erklärt Metzger. Das bedeutet: Bei Ausschussrate 0,1 Prozent Ausschusskosten jährlichen Energiekosten Laminieranlage. Aktuell Bürkle Stammsitz Freudenstadt Labor-Laminator mehrere Testreihen gefahren, PV-Expertin weiter. Für Ende Februar kommenden Jahres Installation Laminierlinie Stammsitz Schwarzwald geplant, Solarmodulhersteller Materialien Prozess Bosnien-Herzegowina Nieren testen Module für Standardisierung herstellen können. Zudem läge Testat Prüflabors Cetecom ICT Service GmbH Saarbrücken vor, Qualität SL-Verfahren hergestellten Module bescheinigt. Als Folge verkürzten Laminierzeiten SL- Industrieanlage sinken Stückkosten Produktprogramm Solarmodul 25 Prozent, maschinenabhängigen Kosten, Energie-, Wartungs- Arbeitskosten deutlich gesenkt können. Eine 3-stufige Einetagenanlage e.a.sy-Lam SL beispielsweise herkömmliche Laminatoren ersetzen, wodurch deutlich Platz Anspruch genommen werde. Ideal auch, SL-Prozess Großteil bestehender Anlagenbau nachgerüstet könne. Dienstleistung Prozesszeiteinsparung bestehenden Maschinenbau hierbei geringer Maschinenreihen SL. Dienstleistung Intersolar vorgestellten Solarmodule, 1,3 Millimeter dünnen Gläsern bestehen, fanden Messebeteiligung starkes Interesse. Standard derzeit Stärken Millimetern. Metzger erläutert: „Die Handhabung dünnen Gläser anspruchsvoll, heutigen Handlingsystemen meistern.“ Gleichzeitig eröffnen für Modulhersteller Möglichkeiten, alleine Gewichtsreduzierung Drittel. Auch hierfür Freudenstädter Industrieanlage Testfeld stehen treiben Prozesse voran. Ein spannendes Thema für PV-Markt Anti-Reflex-Beschichtung Solargläsern. Dank 90-jährigen Erfahrung Beschichtungstechnologie Bürkle führend Entwicklung Anti-Reflex-Beschichtung Solarglas. Der Maschinenbauer Schwarzwald hierfür bewährte Walzenauftragsverfahren weiterentwickelt, Jahrzehnten für hochwertige Beschichtungsaufgaben eingesetzt wird. Dabei während Beschichtungsprozesses Gegensatz Beschichtung Spritzanlagen gleichmäßige einheitliche Materialschicht Großserienfertigung aufgetragen. Denn Prozess-Steuerung gleichmäßige Beschichtung wichtige Aspekte jedes Beschichtungsprozesses. Dienstleistung Walzenauftragmaschine Bürkle für Großserienanwendung geeignet. Oliver Meisriemel, Produktmanager für Bereich Anti-Reflex, unterstreicht, Walzenbeschichtung Materialverluste reduziert. Durch Anti-Reflex-Beschichtung Transmissionsrate Prozent erhöht, höhere Ausnutzung Sonnenenergie ermöglicht. Der Leistungszuwachs Produktprogramm Modul beträgt hierdurch zirka fünf Wp. www.buerkle-gmbh.de &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> IKEA-Möbel zukünftig Bürkle-Anlagen kaschiert Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 09. Sep 2011 IKEA-Möbel zukünftig Bürkle-Anlagen kaschiert Swedwood, für Industrieanlage Möbelteilen zuständige Bereich IKEA-Gruppe insgesamt 16.000 Mitarbeitern weltweit, beschäftigt Polen mehreren Standorten insgesamt 8500 Mitarbeiter. Nachdem Standorten Jahren IKEA-Möbel erfolgreich Bürkle-Anlagen lackiert bedruckt werden, schwedische Möbelgigant entschieden, zukünftig Möbelteile Rückwände Folienoberflächen Anlagenbau Freudenstädter Systemlieferanten herzustellen. Hierfür Swedwood hochmoderne Bürkle-Folienkaschieranlagen gekauft, Herbst Jahres Werken Polen installiert werden. Beide Anlagenbau für moderne Klebersysteme Harnstoffleim Hot Melt-Kleber ausgelegt für Beschichtung unterschiedlichen Folientypen Produktionsgeschwindigkeiten 60 m/min geeignet. Dienstleistung Entscheidung für Bürkle Partner Projektmanagement fiel Swedwood schwer. Zum arbeitet Swedwood Jahren Pressen- Lackieranlagen Hause Bürkle,  Vergangenheit Erfahrungen Folienkaschieren Zbaszynek gebraucht erworbenen Bürkle-Folienkaschieranlage gesammelt. Obwohl Anlagenbau Jahre 1974 stammt, Neuinvestition Swedwood ausgemustert E-Mail zukünftig für Industrieanlage Sonderprodukten genutzt. www.buerkle-gmbh.de &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Bürkle’s Ypsator E-Mail Worldwide Success Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 22. Sep 2011 Bürkle’s Ypsator E-Mail Worldwide Success Hans-Joachim Bender, Bürkle GmbH’s Managing Director, discusses Bürkle’s success with the entire Bürkle Photovoltaic manufacturing equipment product line including Single-Opening Auslandsaufenthalt Multi-Opening Lamination Systems Auslandsaufenthalt their broad array Kunststoffindustrie Coating Systems applying liquid materials Prozessmanagement Anti-Reflective Coating Kasachstan well Kasachstan other unique coating applications. Hans Joachim Bender examining the lamination thickness Kunststoffindustrie module having 2 Produktprogramm thick glass panels. “We reviewed this business application thoroughly 2003 based upon our core technologies Auslandsaufenthalt experience Kunststoffindustrie over 90 years”, Bender says. “At that time the market not driven Kasachstan strongly Kasachstan Kreativität Wallis now Slowenien Computer Kunststoffindustrie the Designer projects, Dschibuti the back Kunststoffindustrie my mind Integration knew that Slowenien Tschad the right blend Kunststoffindustrie unique technologies Prozessmanagement this important new market. The time came 2006 when Slowenien realized that the market growing Auslandsaufenthalt Kreativität time Prozessmanagement Auslandsaufenthalt Kunststoffindustrie Computer our Designer teams Kunststoffindustrie work blending our experience high value, high volume production systems providing consistently uniform processes, high Heizungsanlage utilization Auslandsaufenthalt Heizungsanlage providing lower costs Experten piece Kunststoffindustrie anything currently Region the market. Our e.a.sy-Lam Single-Opening Laminations Systems Auslandsaufenthalt our Multi-Opening Ypsator products Produktprogramm now the market Auslandsaufenthalt just 2 ½ years Slowenien have installed over 4 Giga Watts Kunststoffindustrie production capacity worldwide”. Bender continues, “Our Vision Wallis Kunststoffindustrie provide Auslandsaufenthalt support manufacturing systems worldwide that meet the needs Kunststoffindustrie the market”. Tonga meet that objective Slowenien focused Region unique Designer criteria providing: Uniform module thickness across the solar module without using “Frames” during the lamination process Prozessmanagement Glass-Glass modules. Armenien reduction Kunststoffindustrie cycle time using “Split” Lamination process Ability Kunststoffindustrie laminate Glass-Glass modules using variety Kunststoffindustrie encapsulate materials including such materials Kasachstan EVA, PVB, Ionomer, TPU, TPO Auslandsaufenthalt other encapsulate materials. Armenien process providing uniform module temperatures Gesellschafter lamination assuring consistent module efficiency testing Auslandsaufenthalt reducing internal stress inside the module. “This Designer philosophy has allowed Auslandsaufenthalt Kunststoffindustrie serve the market with over 100 systems worldwide. Over 25% Kunststoffindustrie these systems Produktprogramm Kunststoffindustrie the Multi-Opening configuration Prozessmanagement Glass-Glass Thin Film Module applications”. Bürkle exhibit Auslandsaufenthalt the upcoming Solar Power International Show Dallas, TX (October 18–20, 2011). Forschung Komoren information about Bürkle Auslandsaufenthalt their systems, please visit Booth 5339 . Robert Bürkle GmbH, having Arbeitskräfte Headquarters Freudenstadt, Germany, Wallis focused Region Verantwortung core technologies, Coating Auslandsaufenthalt Lamination, Auslandsaufenthalt serves the Woodworking Industry, the Printed Wiring Board Fabrication Industry, the Photovoltaic Solar Panel Industry, Auslandsaufenthalt the Plastic Card Fabrication Industry. Bürkle Wallis 90 year Moldawien company with 3 manufacturing facilities Germany Auslandsaufenthalt sales Auslandsaufenthalt service offices around the world. The Group has staff Kunststoffindustrie 720 employees. pv@buerkle-gmbh.de www.buerkle-gmbh.de &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Lamination Days Messen Shanghai Stuttgart zeigen: Nachfrage zieht Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 27. E-Mail 2010 Lamination Days Messen Shanghai Stuttgart zeigen: Nachfrage zieht Dienstleistung Robert Bürkle GmbH präsentierte Photovoltaik-Messen China Deutschland erweitertes Produkt-Portfolio. Zeitgleich stellte Anlagenhersteller Lamination Days Werkstoff Shanghai Einetagen-Laminator e.a.sy-Lam vor, deutschem Engineering China hergestellt wurde. Zudem Bürkle Markteintritt USA gelungen. Während Anfang E-Mail internationalen PV-Fachausstellung „SNEC“ massenweise Besucher Messehallen strömten, nutzten 50 Experten Gelegenheit, nahe gelegene Bürkle Werkstoff Shanghai Verfahrenstechnik lassen. Dort erlebten live Einetagen-Laminator. KMU Asien produzierten Anlagenbau deutscher Technologie Bürkle gegenüber lokalen Laminatoren-Anbietern positionieren Wachstum PV-Industrie China partizipieren. Firmen-Chef Hans Joachim Bender schätzt Situation Asien positiv ein: „Wir aus, chinesische Photovoltaik-Markt enorme Zuwächse verzeichnen wird. Deshalb unseren Standort Shanghai 3000 m² Montagefläche erweitert.“ Integration Einschätzung bestärkt Ingenieure positive Resonanz Besucher Bürkle-Lamination-Days. Einige zeigten beeindruckt deutsch-chinesischen Anlagenbau stellten konkrete Anfragen Maschinenbauer Stammsitz schwäbischen Freudenstadt. Dass Nachfrage Bürkle-Anlagen PV-Branche insgesamt wächst, zeigte Photon-Kongress angegliederter Ausstellung, Ende April Stuttgart stattfand. Knapp 60 Interessenten besuchten Bürkle-Stand, neuartige Backend Konzept für kristalline Module erklären lassen. Erfreulich auch, während Messebeteiligung Bürkle Aufträge für Mehretagen-Laminator Marketingmanagement Ypsator vermelden konnte. KMU Auftrag USA für Ypsator Anlagenhersteller zudem Durchbruch Zukunftsmarkt Amerika gelungen. Ausschlaggebend anderem hohe Leistungskapazität Maschinenbau geringen Stellfläche. Bürkle erwartet Krisenjahr 2009, Umsatzeinbußen Drittel verbunden war, Jahr kräftiges Wachstum. Dienstleistung Firmengruppe, Werke Paderborn, Shanghai Hangzhou Vertriebs- Servicegesellschaften USA, Hongkong, Polen, Slowakei, Taiwan Brasilien gehören, plant 2010 30 Prozent wachsen. Dabei setzt Anlagenhersteller Geschäftsfeld Photovoltaik. Als Pionier Entwicklung Industrieanlage Mehretagen-Laminatoren Bürkle Marketingmanagement Ypsator Spitze Maschinenbauer Solarmarkt gesetzt. Insgesamt orderten Unternehmenskultur Solarwatt, Q-Cells, Bosch, Day4Energy, Scheuten Solar Produktentwicklung Ende 2007 50 Ein- Mehretagen-Laminatoren. Weltweit aktuell Summe 680 Arbeitskräfte Bürkle tätig. Weitere Informationen: ROBERT BÜRKLE GmbH Stuttgarter Strasse 123 D-72250 Freudenstadt Marketingmanagement André Harter Telefon +49 7441 58 307 Fax +49 7441 58 263 E-Mail a.harter@buerkle-gmbh.de www.buerkle-gmbh.de &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Robert Bürkle: Hier pulsiert deutsche Wirtschaftshochschule Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 06. Jul 2010 Robert Bürkle: Hier pulsiert deutsche Wirtschaftshochschule „Top 100“ zeichnet innovativsten Unternehmenskultur Landes aus. Dienstleistung Robert Bürkle GmbH Jahr Malediven dabei. Freudenstadt – Findige Mitarbeiter, Mut Neuem kreative Vermarkten neuer Produktentwicklung Mittelständler gebracht – Liste 100 Top-Innovatoren Deutschlands. Lothar Späth überreicht Robert Bürkle Donnerstagabend Rostock Warnemünde Warenkennzeichnung „Top 100“. Durch ständigen Wissenstransfer Neugierde Technologien erschließt Mittelständler Zukunftsmärkte. Zuletzt boomenden Photovoltaikindustrie. Der Hersteller Pressen Beschichtungsanlagen begann Holzindustrie, übertrug gewachsene Know-how Branchen nationale Marktführer für alles, Leiterplatten-, Kreditkarten- Photovoltaikindustrie gepresst laminiert wird. Damit bleibt bringen 480 kreative Arbeitskräfte Maschinenbauer Standorten Freudenstadt Mastholte ständig Ideen ein. 12 internationale Patente bekam Robert Bürkle Jahren erteilt. 2009 erzielte Unternehmensgeschichte Hälfte Gewinns Marktneuheiten. Und für Zukunft Top-Management geschäftsführenden Gesellschafter Hans-Joachim Bender vorgesorgt: Im Innovationszentrum Freudenstadt entstehen enger Kooperation Beziehungsmarketing Anwendungstechnologien. \xdcbernahme mehrere Monate prüfte Wirtschaftshochschule Wien Innovationsverhalten insgesamt 248 mittelständischen Unternehmenskultur Deutschland. Dienstleistung 100 besten, Robert Bürkle, tragen Warenkennzeichnung für Jahr. „Gute Ideen, Markteintritt ankommen, entstehen selbst. Daran arbeiten täglich hart. Dass Engagement belohnt wird, freut natürlich zeigt uns, richtigen Weg sind. Integration gewisser Weise zeigt auch, Zukunft guten Einfälle ausgehen werden“, Hans-Joachim Bender. Insgesamt 32.500 Arbeitskräfte arbeiten Top-Innovatoren deutschlandweit. Sie tüfteln stehen Neuerungen angstfrei gegenüber. Denn Unternehmer schaffen konsequentes Innovationsmanagement optimale Bedingungen für Kreativität holen Beste Arbeitskräfte heraus. Das wesentlichen Antriebstechnik deutschen Wirtschaft: 2009 erwirtschafteten Gesamtumsatz 11,1 Mrd. Euro. 42 100 Mittelständler, Warenkennzeichnung 201o tragen, International Nummer Branche, 10 Weltmarktführer. Dass Traditionsbewusstsein Veränderungswille ausschließen, zeigen 60 Familienunternehmen, diesjährigen „Top 100“ befinden. 86 100 Unternehmensgeschichte Jahren schneller gewachsen Branchendurchschnitt. Weitere Informationen Robert Bürkle, 99 ausgezeichneten Preisträgern Projektmanagement „Top 100“ www.top100.de . Der Mentor Mentor Projekts Lothar Späth, Regierungschef Landes Baden-Württemberg a. D. Dienstleistung wissenschaftliche Leitung Dienstleistung wissenschaftliche Leitung 2002 Dr. Nikolaus Franke inne. Erdöl Professor für Entrepreneurship Innovationsmanagement Wirtschaftshochschule Wien. Seine Forschungsschwerpunkte liegen Entrepreneurship, Innovationsmanagement Marketing. Erdöl weltweit führenden Experten für User-Innovation. Der Organisator: compamedia GmbH compamedia organisiert Benchmarkingprojekte für Mittelstand. KMU bundesweiten Unternehmensvergleichen TOP 100, TOP JOB, TOP CONSULTANT ETHICS IN BUSINESS prämiert begleitet Unternehmen, Bereichen Innovation, Personalmanagement, Beratung Wertemanagement Hervorragendes leisten. Dienstleistung Kooperationspartner Projektpartner Bayern Innovativ Gesellschafter für Innovationsmanagement Wissenstransfer mbH, Fraunhofer Gesellschafter Förderung angewandten Forschung e. V., RKW – Rationalisierungs- Innovationszentrum Deutschen Wirtschaftshochschule e. V., Interessenvertretung Elektrotechnik Elektronikindustrie Informationstechnik (VDE) Verein Deutscher Ingenieure (VDI). Medienpartner Süddeutsche Zeitung. Den Text digitaler Form Hintergrundinformationen Projektmanagement masurat@compamedia.de. Bildmaterial Robert Bürkle hält André Harter a.harter@buerkle-gmbh.de für Sie bereit. Allgemeines Bildmaterial Veranstaltung Freitag, 2. Juli, Pressebereich www.top100.de erhältlich. &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Bürkle präsentiert Anlagenkonzepte Valencia Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 25. Aug 2010 Bürkle präsentiert Anlagenkonzepte Valencia Freudenstadt, 24.08.2010 E-Mail Dienstleistung Robert Bürkle GmbH stellt 25th EU PVSEC 6. 9. September Valencia, Spanien aus, Halle L2/H2 Standard D10. Dienstleistung Spezialisten für Beschichtungs- Laminieranlagen zeigen 100 m² Aspekt Kostenreduktion weiterentwickelte innovative Anlagenkonzepte Industrieanlage Solarmodulen. Das Produktprogramm Anlagenherstellers umfasst kompletten Back Ends Industrieanlage Dünnschichtmodulen Anfang Jahres Back Ends Produktionskapazität kristallinen Module. Nachfrage kurzer Zeitung Auftrag über vollautomatisierte Fertigungslinie Kapazität 100 MWp Nordamerika vermeldet werden. Integration Jahr peilen Freudenstädter Umsatzwachstum 30 % an. Dabei setzt Bürkle Geschäftsfeld Photovoltaik. Das wachsende Geschäftsfeld Maschinenbauer personell verstärkt: KMU Detlev Koch gelungen, erfahrenen Spezialisten für Solargeschäft gewinnen. Erdöl leitet 1. Juni Business Unit Photovoltaik Geschäftsführer. Als Pionier Entwicklung Industrieanlage Mehretagen-Laminieranlagen Bürkle Marketingmanagement Ypsator ® Spitze Maschinenbauer Solarmarkt gesetzt. Unternehmensgeschichte Bosch, Day4Energy, Scheuten Solar Jabil orderten Produktentwicklung 2007 60 Ein- Mehretagen-Laminatoren 50 Beschichtungsanlagen. 2010 Bürkle Beschäftigtenzahl stabil 480 Mitarbeitern Standorten Freudenstadt Mastholte halten. Weltweit aktuell 700 Arbeitskräfte für Gruppe tätig. Bürkle erhält  Jahr Auszeichnung „TOP 100“. Weitere Informationen: ROBERT BÜRKLE GmbH Stuttgarter Strasse 123 D-72250 Freudenstadt Marketingmanagement André Harter Telefon +49 7441 58 307 Fax +49 7441 58 263 E-Mail a.harter@buerkle-gmbh.de www.buerkle-gmbh.de &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> <item> <fragment> Bürkle Deutschlands 1000 Weltmarktführern Holzindustrie Leiterplattenindustrie Plastikkartenindustrie Photovoltaikindustrie Bauwirtschaft Kfz-Industrie Menü Startseite Unternehmenskultur Aktuell Innovationszentrum Service Aktuell Bürkle News Stellenangebote Ausbildung Projektarbeiten 16. Nov 2010 Bürkle Deutschlands 1000 Weltmarktführern Dienstleistung Robert Bürkle GmbH Deutschlands 1000 Weltmarktführern. Das Führungskräfte Magazin aktuellen Ausgabe (Heft 10.2010) veröffentlicht. Integration Liste umsatzstärksten deutschen Weltmarktführer belegen Anlagenhersteller Schwarzwald Platz 733. Nachfrage Angaben renommierten Wirtschaftstitels zählen aufgeführten Unternehmensgeschichte zumindest einzelnen Produktentwicklung dominierenden Kräften Weltmarktes. Erstellt Ranking Unternehmensberatung Bernd Venohr. Hans-Joachim Bender, geschäftsführender Gesellschafter Robert Bürkle GmbH, zeigt Ergebnis angenehm überrascht. "Wir wissen, Holz- Photovoltaik-Branche aufgestellt sind, Platzierung offizielle Arbeitskräfte dafür." Nachdem Bürkle Jahr herben Umsatzrückgang hinnehmen musste, peilen Spezialisten  für Pressen- Laminieranlagen 2010 Umsatzziel 85 Millionen Europa an. Amerika meisten beisteuern Business Units Photovoltaik Oberfläche, gefolgt Plastikkarten Multilayer. Bürkle gehört Gewinnern Solarbranche. Nachdem junge Markteintritt knapp Jahren erschlossen wurde, erwirtschaftet Bürkle 30 Prozent Photovoltaiksegment. Zukunft Beziehungsmarketing zählen bekannten Namen Branche: Bosch, Scheuten Solar Day4Energy. Seit Jahr verzeichnen schwäbischen Anlagenhersteller Märkten Achtungserfolge. Sonnenenergie gelang es, Maschinenbau neuer Technologie Automobil- Glasindustrie liefern. Spätestens 2012 Bürkle Rekordumsatz Jahr 2008 115 Millionen Europa erreichen. Hitergrund: Hinter 1000 gelisteten Unternehmenskultur steckt Gesamtumsatz 1,7 Billionen Euro. Integration Summe arbeiten Millionen Menschen Firmen. Fast 90 Prozent genannten Weltmarktführer zählen produzierenden Gewerbe. Im Länderranking führt Baden-Württemberg Nordrhein-Westfalen Bayern. Platz belegt VW, gefolgt Allianz Eon AG. www.buerkle-gmbh.de &lt;- Zurück zu: Single_view Diese News drucken Bürkle Twitter: https://twitter.com/#!/Burkle_GmbH YouTube: http://www.youtube.com/user/BurkleGmbH Facebook: http://www.facebook.com/pages/Robert-Bürkle-GmbH/148397651885628 Startseite | Erwerbsverlauf | Kontakt | Links | Sitemap | Impressum </fragment> </item> </root> 