<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <root> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Hydrodynamische Kompetenz Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Hydrodynamik Konstruktion Hydrodynamik » Verbesserte Rumpfform » Verbesserter Antrieb » Verbesserte Anbauten » Verbessertes Seegangsverhalten » Verbesserte Struktur Verbesserte Rumpfform Bei Optimierung Rumpfform Erzielung möglichst Widerstandes Entwurfstiefgang. Vielmehr liegt Optimierungsprozess Matrix komplexen Anforderungen zugrunde. Kooperation adressierten Zielgrößen gehören: Minimaler Glattwasserwiderstand über gesamten Bereich relevanter Beladungszustände Minimaler Fahrtwiderstand Flachwasser Minimale Zusatzwiderstände Seegang Sicheres Verhalten Seegang Bezug strukturelle Unversehrtheit Schiffes, Vermeidung Ladungsschäden, Vermeidung Personenunfällen Komfortables Bewegungsverhalten Wellen Bestmöglicher Propulsionswirkungsgrad ideale Anordnung Propellers Optimierung Nachstromfeldes Die reichende sorgfältige Optimierung Rumpfform hinsichtlich Leistungsparameter Grundvoraussetzung Erreichung überlegenen Produktleistungfähigkeit, insbesondere Hinblick minimalen Treibstoffverbrauch maximaler Tragfähigkeit . Auswahl Grund Optimierung Rumpfform FSG hohen Stellenwert Produktentwicklung früh konzeptionellen Überlegungen einbezogen. Um schnelle präzise Aussagen Leistungsparametern treffen können somit Entwicklung optimalen Lösung unterstützen, arbeitet FSG modernen direkten Berechnungs- Simulationsmethoden (CFD), jeweils aktuellen Stand Wissenschaft Technologie widerspiegeln. Viele verwendeten Methoden Eigenentwicklungen stehen FSG exklusiv Verfügung. Ein Team Spezialisten Hydrodynamik Softwareentwicklung arbeitet konstant Verbesserung Weiterentwicklung Methoden, jeweils neuesten Erkenntnisse Produktentwicklung umsetzen können. [↑ oben] Verbesserter Antrieb Index frühen Entwurfsphase zunächst unterschiedliche Antriebsvarianten Betracht gezogen, bewertet optimiert. Dies eng Gestaltung Hinterschiffsform einher. Beim Entwurf RoRo- RoPax-Schiffen typischerweise dieselmechanische Antriebsanlagen Verstellpropellern dieselelektrische Antriebe, wahlweise Unterbringung Propulsors Gondel („Pod-Antrieb“), Einsatz. Der Grund für Bevorzugung Antriebskonzepte liegt erhöhten Anforderungen autonome Manövrierfähigkeit Schiffe, Routen Vergleich Schiffstypen relativ sind. Je Betriebsprofil Schiffes, erforderlicher Leistungsdichte Propeller, Anforderungen Manövrierverhalten Antriebskonzept fällt Wahl Auslegung Ein- Zweischrauber. Insgesamt findet Abwägung Bau- Betriebskosten enger Kooperation Kunden statt. Die Propellergeometrie Rumpfform für Entwurf individuell optimiert, hydrodynamischen Anforderungen für jedes Schifffahrt unterschiedlich sind. Bei Optimierung Propellers optimalen Wirkungsgrad geachtet, Kavitationsneigung ebenfalls berücksichtigt akzeptables Maß reduziert werden. Das Kavitationsverhalten Propellers hängt Propellergeometrie stark Zuströmungsbedingungen Propeller ab, wiederum Rumpfform beeinflusst werden. Ein stark kavitierender Propeller Strukturschäden Propeller Vibrationen führen, Komfort Bord beeinflussen. Hierzu verfügt FSG über potenzialtheoretische viskose Berechnungsverfahren, Einbindung Entwurfssoftware zeitnahe Optimierung ermöglichen. [↑ oben] Verbesserte Anbauten Alle Anbauten Schiffsrumpf behindern saubere Umströmung verursachen zusätzlichen Widerstand, wiederum erhöhten Treibstoffverbrauch führt. Daher versucht man, etwaige Anbauten Schiffsrumpf weitestgehend vermeiden, Bauteile, fast Schifffahrt unvermeidlich vorhanden sind. Dazu gehören anderem: Schlingerkiele Ruder Wellenböcke Propellerwelle Wellenhosen Im Hinterschiff Vermeidung unnötigen Anhängen Grund wichtig: Zur Erreichung optimalen Propulsionswirkungsgrades Anströmung Propellers möglichst homogen störungsfrei erfolgen. Das stellt für Rumpfanhänge Bereich hohe Anforderungen. Die vermeidenden Anbauten müssen sorgfältig entworfen optimiert werden, Störung Strömung gering möglich halten. Um Entwicklung optimierten Anhängen unterstützen, arbeitet FSG modernen, direkten Berechnungs- Simulationsmethoden (CFD), jeweils aktuellen Stand Wissenschaft Technologie widerspiegeln. Viele verwendeten Methoden Eigenentwicklungen stehen FSG exklusiv Verfügung. Ein Team Spezialisten Hydrodynamik Softwareentwicklung arbeitet konstant Verbesserung Weiterentwicklung Methoden, jeweils neuesten Erkenntnisse Produktentwicklung einsetzen können. [↑ oben] Verbessertes Seegangsverhalten Die Optimierung Seegangsverhaltens Schiffen dient Erreichen hinreichend hohen Sicherheit Bezug Schäden Verlust Schiff, Ladung Menschen Bord Reduzierung wetterabhängigen Ausfallzeiten. Durch Langzeitsimulationen typischen Seegängen betrachteten Seegebietes lassen Aussagen über Rollwinkel Beschleunigungen vorgegebenen Orten Bord ermitteln. Die Fragestellung beispielweise, häufig Ladung Verrutschen gesichert muss, beantwortet werden. Durch entsprechende Gestaltung Rumpfform Maßnahmen Verbesserung Seeverhaltens (z. B. Rolldämpfungssysteme) Einsatzfähigkeit Schiffes entsprechend Kundenanforderungen optimiert werden. Die FSG Ziel gesetzt, Schiffe höheren Sicherheitsniveau bauen, geltenden Stabilitätsvorschriften IMO (International Maritime Organization) gefordert wird. Dazu Bewertungsindex basierend Langzeitauftretenswahrscheinlichkeiten eingeführt (Insufficient Stability Event Index, ISEI), Schiffe hinsichtlich gefährlicher Situationen Seegang, beispielsweise parametrisches Rollen, quantitativ bewerten lassen. Für Entwurf mehrere tausend Stunden Fahrt Seegang simuliert, jeweils für unterschiedliche Ladefälle Schiffsgeschwindigkeiten. Dadurch fließt repräsentativer Anteil simulierten Schiffslebens Bewertung ein. Zusätzlich können kritische Situationen Kurzzeitsimulationen (wenige Sekunden) aufwändigeren viskosen Strömungslösern Detail untersucht werden. Dies insbesondere Bewertung Gefährdung Seeschlag Interesse. Für Sicherheit Mannschaft Schiffes Manövrierfähigkeit Bedeutung. Die Bewertung Manövriereigenschaften, Beispiel Kursstabilität Drehrate direkte Berechnungen frühen Entwurf, ermöglicht kundenorientierte Anpassung Manövrierorgane. [↑ oben] Verbesserte Struktur Die dimensionierungsgebenden Lasten Stahlstruktur beschränken globalen Lasten. Extrem hohe, sowohl lokal zeitlich beschränkte Belastungen Stahlstruktur ebenfalls für widerstandsfähige Stahlstruktur berücksichtigen. Die Klassifkationsgesellschaften Berücksichtigung Seeschlags für Auslegung Strahlstruktur empirische Gleichungen formuliert, Fällen Wirklichkeit unzureichend abbilden können. Die ausgedehnten Schäden, Vorschiffsbereich Schiffe wenigen Jahren Dienst behoben müssen, geben deutlichen Hinweis darauf, empirischen Ansätze eignen. Schiffe unterschiedlichen Betriebsprofilen Seeschlag betroffen. Entweder fahren Teil schwerer See, auferlegten Transportaufgaben erfüllen, Seegang über 8m sig. Wellenhöhe selten; Schiffe extremen Seegängen ausgesetzt, fahren moderaten Seegang annähernd Betriebsgeschwindigkeit. Diese lobenswerte Eigenschaft für Einhaltung Fahrpläne Vorteil, verursacht u.U. permanente Deformationen Plattenfelder Vorschiff. Doch teil-globalen Effekte Seeschlags dürfen vernachlässigt werden. Das Momentum Vorschiffes geringen Anteil Seeschlag, Aufschlagen Struktur Wasseroberfläche, gestoppt. Die Druckamplituden -verteilung eintauchenden Struktur enormer Bedeutung. Diese lassen Annahme statischen Druckverteilung zuverlässig errechnen. Daher für Fälle viskose Löser zurückgegriffen. Die Herangehensweise für Berechnung genannten Phänomene Verbindung Seeschlag folgt: Identifikation kritischen Umgebungs- betrieblichen Bedingungen basierend Seegangsstatistik relevanten Seegebiets. Identifikation kritischer relativer Eintauchgeschwindigkeiten Schiffsrumpf Wasseroberfläche Berechnung 2D-Seeschlagslasten repräsentative Sektionen Aufbringen Lasten 3D Stahl-Model FEM-Analyse Lasten Bugpforte Auswertung Risikos Seegangslasten Ausloten Optionen, Änderungen Konstruktion, Einschränken Fahrgebiets und/oder Hinweise für Besatzung. Die beschriebene Vorgehensweise iterativ wiederholt werden, kritische Lastsituationen anhand Ergebnisse FEM-Analyse endgültig festgestellt können. [↑ oben] Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Marine Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Frachtfähren Passagierschiffe Offshore Marine Marine EGV Von unserem Knowhow Erfahrung profitiert Marine. Für bauten modernsten Einsatzgruppenversorger. ... erfahren Sie » Joint Support Ship Dieser Schiffstyp flexiblen Anforderungen Marine gerecht erfüllt darüber hinaus höchste Standards. ... erfahren Sie » Tankschiff Mitteleuropa unserem modern flexibel entworfenen Marinetanker können Einheiten See zuverlässig versorgt werden. ... erfahren Sie » Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Offshore Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Frachtfähren Passagierschiffe Offshore Marine Offshore » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Shipclass: Well E-Mail Intervention Vessel Class II Customer: Siem Offshore Units: 2 Facts: Ablieferung: 2016 Länge: 158 Breite: 31 Geschwindigkeit: 17 kn Unterkunftsmöglichkeit für 150 Menschen Highlights: Entwurf: SALT 307 WIV Bei Entwurf handelt Well Intervention Vessel (WIV) für Arbeiten Ölförderinstallationen. Es Länge 158 Metern, Breite 31 Metern, entspricht MODU-Code „Well Intervention  Unit  2“-Klassezeichen Höchstgeschwindigkeit 17 Knoten. Es verfügt über hochwertige Unterkünfte für 150 Personen. Um sicheres Arbeiten Ölquellen gewährleisten, erfüllt WIV höchsten Anforderungen Halten Schiffsposition, Klassezeichen DYNPOS-AUTRO Konfiguration Antriebsanlage widergespiegelt wird. Um unterschiedlichsten Unterwasserarbeiten ausführen können, Schifffahrt Moonpool ausgestattet, verfügt über mehrere Offshore Kräne sogenannten Multinationales Purpose Tower. Das Arbeitsdeck WIV´s gehört größten Klasse Offshore Unterstützungsschiffe. [↑ oben] Shipclass: Seismic Research Vessel Customer: WesternGeco Units: 2 Facts: Ablieferung: 2014 Länge: 127.0 Highlights: Diese komplett neu entworfene Generation spezialisierten Seismikschiffen enger Kooperation Auftraggeber erstmals Verwendung moderner Entwurfswerkzeuge für zukünftigen Einsatz optimiert. Dies beinhaltet Seegangssimulationen für sicheren Schiffsbetrieb. Durch hohes Maß Redundanz zuverlässiger Service widrigsten Wetterverhältnissen garantiert. [↑ oben] Offshore Trailer Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Passagierschiffe Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Frachtfähren Passagierschiffe Offshore Marine Passagierschiffe RoPax 700 Unser Entwurf RoPax 700 moderne kompakte Fährschifffahrt für denflexiblen, höchst effizienten Einsatz kleineren Häfen. ... erfahren Sie » RoPax 600 Modern, elegant individuell Bedürfnisse BC Ferries zugeschnitten: Northern Expedition, ideales RoPax-Schiff. ... erfahren Sie » Double Ender Ebenfalls für BC Ferries dreimal weltgrößte Doppelender-Fähre gebaut E-Mail höchstem Komfort für Passagiere Crew. ... erfahren Sie » Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Frachtfähren Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Frachtfähren Passagierschiffe Offshore Marine Frachtfähren RoRo Für bekanntesten größten Reedereien Weltkrieg Lösungen entwickelt Schiffe gebaut. ... erfahren Sie » ConRo Für Containergüter rollende Ladungen ConRo-Schiffe ideale Lösung ermöglichen perfekte Cargo-Mischung. ... erfahren Sie » Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Webcams Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Webcams » Aktuellste Videos » Presse » Webcams » Media » FSG-Journal Schiffbauhalle Ausrüstungspier Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Virtueller 360 Grad Rundgang | Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail SIEM Industries Inc. Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum » Aktuellste Videos » News » Jobs » Kontakt » Lage » AEB » Datenschutz » Impressum FSG Geschäftsführer: Herr Ulf Bertheau FSG Aufsichtsrat: Herr Eystein Eriksrud, Aufsichtsratsvorsitzender Herr Kristian Siem Herr Harald Kuznik Herr Per-Herbert Kristensen SIEM Industries Inc . Siem Industries Inc. c/o Maples Bestand Calder Menschen Zentrale Box 309 Ugland House South Church Street George Town Grand Cayman KY1-1104 Cayman Islands Industrielle Beteiligungen von  Siem Industries Inc.: Subsea7 S.A Siem Offshore Inc Siem Shipping Inc, dba STAR Reefers Inc Siem Car Carriers Deusa International Siem Capital AB [↑ oben] Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail FSG Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Willkommen FSG. +++ Erfolgreiche \xdcbernahme Flensburger Schiffbau-Gesellschaft SIEM Industries Inc. 31. Oktober 2014. +++ +++ Erfolgreiche \xdcbernahme Flensburger Schiffbau-Gesellschaft SIEM Industries Inc. 31. Oktober 2014. +++ +++ Erfolgreiche \xdcbernahme Flensburger Schiffbau-Gesellschaft SIEM Industries Inc. 31. Oktober 2014. +++ Hier Verhalten  Sie Informationen » Top-News Virtueller Werftrundgang ... erfahren Sie » Top-News Australische Reederei bestellt innovative RoRo-Fähre LNG-Antrieb FSG ... erfahren Sie » Webcams Zwei Webcams ermöglichen Ihnen Blick Arbeit. Die Webcam beobachtet Helgen, Ausrüstungspier. ... erfahren Sie » Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail FSG Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Welcome Kraftfahrzeug FSG. +++ Successful takeover Kraftstoff Flensburger Schiffbau-Gesellschaft by SIEM Industries Inc. Elektroberufe October 31, 2014. +++ +++ Successful takeover Kraftstoff Flensburger Schiffbau-Gesellschaft by SIEM Industries Inc. Elektroberufe October 31, 2014. +++ +++ Successful takeover Kraftstoff Flensburger Schiffbau-Gesellschaft by SIEM Industries Inc. Elektroberufe October 31, 2014. +++ Please click here for more information » Top-News Virtual Yard Tour ... Find out more » Top-News Australian owner orders innovative LNG-powered RoRo ferry from FSG ... Find out more » Webcams Two webcams give you insight into the work Wettbewerbsvorteil do International FSG. One shows the slipway Bestand the other the outfitting quay. ... Find out more » Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Unternehmen Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Geschichte Beruf Das Unternehmen Geschichte Im Herbst 2014 setzt Historie Flensburger Schiffbau-Gesellschaft \xdcbernahme SIEM Industries Inc. Norwegen fort. ... erfahren Sie » Beruf Nicht nur, Tradition Schiffbau Verantwortung großer Unternehmer Region stellen: Wirtschaftlichkeit bilden aus. ... erfahren Sie » Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Forschung &amp; Experten Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Hydrodynamik Konstruktion Forschung &amp; Entwicklung Hydrodynamik Wie verhält Schifffahrt Wasser, wirken Strömung Druck Schiff? Unsere Experten sagen Ihnen Baubeginn. ... erfahren Sie » Konstruktion Die Struktur Aufbau Schiffes maßgeblich für Lebensdauer. Ein Design Flensburg garantiert das. ... erfahren Sie » Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Produktentwicklung Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Frachtfähren Passagierschiffe Offshore Marine Produktentwicklung Frachtfähren Maßgeschneiderte Lösungen für RoRo- ConRo-Fähren Spezialgebiet Werft. Nicht umsonst Nr. 1 Weltmarkt. ... erfahren Sie » Passagierschiffe Modernste RoPax-Schiffe, anspruchsvollen Wunsch Kunden gerecht werden, Weltruf beschert. ... erfahren Sie » Offshore Auch Offshore E-Mail Bereich setzen starke Akzente Blue-Chip Kunden Kompetenz überzeugt. ... erfahren Sie » Marine Intelligente Lösungen für Marine (und für Deutsche) gehören jeher festen Bestandteil unseres Portfolios. ... erfahren Sie » Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail AEB Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Allgemeine Einkaufsbedingungen » Aktuellste Videos » News » Jobs » Kontakt » Lage » AEB » Datenschutz » Impressum Allgemeine Einkaufsbedingungen Hier finden Sie Download deutscher englischer Sprache Allgemeinen Einkaufsbedingungen aktuellen Fassung 30. März 2011 Formular "Lieferantenselbstauskunft" » AEB deutscher Sprache » AEB englischer Sprache » Lieferantenselbstauskunft [↑ oben] Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Lage Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Lage » Anfahrt » Lage » Stadt Flensburg » Sehenswürdigkeiten Anfahrt Viele Wege führen Rom, man. Und Flensburg. Hier finden Sie Anfahrtsplan » E-Mail Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG Batteriestraße 52 D-24939 Flensburg E-Mail Mitteleuropa Flugzeug: Der größte Flughafen Nähe Hamburg. \xdcbernahme A7 erreichen Sie Flensburg 90 Minuten. Doch kleineren Flughäfen Sonderborg Dänemark (ca. 40 Kilometer entfernt) Kiel (ca. 60 Kilometer) entfernt. Mitteleuropa Auto: Die A7 führt direkt Flensburg vorbei. Sie können schnell bequem anreisen. Mitteleuropa Bahn: Der Hauptbahnhof Flensburg liegt Autominuten Schiffbau entfernt. Eine Verbindung besteht Bahnhöfen Hamburg. [↑ oben] Lage Flensburg nördlichste Stadt Deutschlands, stärksten Nordeuropa geprägte E-Mail liegt Grenze Dänemark. Flensburg Schiffbau Deutschland oben, Europa mittendrin zudem direkten Verbindung Mitteleuropa Nordeuropa (Skandinavien). [↑ oben] Stadt Flensburg Flensburg E-Mail steht für sympathische Stadt anheimelnder Atmosphäre; Reiz Mischung weltoffener Hafen- Handelsstadt traditioneller Beschaulichkeit bestimmen Charme Erleben Stadt, geprägt unmittelbare Beziehung Wasser Begegnung zweier Kulturen. Im unmittelbaren Einzugsgebiet Fördestadt leben 400.000 Deutsche Dänen, 89.000 Flensburg, wirtschaftlichen, kulturellen touristischen Zentrale Region. Zahlreiche Attraktionen Flensburg beliebten Ausflugsziel vieler in- ausländischer Besucher. Allein umfangreichen Altstadtsanierung, Flensburg über Landesgrenzen hinaus hat, lohnt Spaziergang lebendige Stadt unverwechselbaren Baukultur. Eine frische Brise, klare Wolken, saubere Luft jahrhundertelange Schifffahrt, Hafen Handel prägen traditionsreiche Fördestadt. \xdcbernahme 400 Jahre Flensburg dänischen Krone regiert gleichermaßen deutschen dänischen Kulturraum verwurzelt. (Quelle: www.flensburg-tourismus.de ) [↑ oben] Sehenswürdigkeiten Flensburg wenigen Städte, 2. Weltkrieg unzerstört blieben. Entsprechend groß Bestand historischer Bausubstanz Epochen. Die historische Altstadt, geprägt deutscher dänischer Baukultur, legt Zeugnis über 700jährigen Geschichte Flensburgs. Nach Motto “Neues Lebensverlauf Verhalten Höfen” historische Gassen traditionsreiche Kaufmannshöfe moderner Nutzung interessanten städtischen Erlebnisraum gestaltet worden. Viele Restaurants Boutiquen, Handwerksbetriebe, Cafés Galerien prägen Lebensverlauf Verhalten Höfen. Zwischen “Roten Straße” “Nordertor” befindet zudem abwechslungsreichsten Shopping-Meilen Nordens. Die über Kilometer Einkaufsstraße 500 Ladengeschäften Holmpassage Flensburg-Galerie liegt inmitten historischen Stadterneuerung zieht Sommer tausende Besuchern Fördestadt. Am Stadtrand laden ”Förde Park” “Citti-Park” Einkaufsbummel ein. Als Wahrzeichen Stadt gilt historische Salondampfer "Alexandra", historischen Hafen festgemacht hat. Das Schifffahrtsmuseum einzige Rum-Museum Deutschlands Anziehungspunkte. (Quelle: www.flensburg-tourismus.de ) [↑ oben] Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Jobs Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Jobs » Aktuelle Stellenangebote » Beruf » Praktika » Job-Veranstaltungen Aktuelle Stellenangebote Leiter Konstruktionsgruppe Stahlschiffbau » Werkstoffprüfer/-in Bereich Qualitätsmanagement » Bewerbungen richten Sie bitte Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG z. H. Frauen Liane Grabe Batteriestr. 52 24939 Flensburg Tel. (04 61) 49 40-129 E-Mail: bewerbung@fsg-ship.de [↑ oben] Beruf Wirtschaftlichkeit bieten 1. August 2016 folgende Ausbildungsberufe an: technische/r Produktdesigner/-in Industriemechaniker/-in Elektroniker/-in Einsatzgebiet Betriebstechnik Konstruktionsmechaniker/-in Voraussetzung für genannten Ausbildungsberufe mindestens Hauptschulabschluss. Für Beruf Industriemechaniker zur/zum Industriekauffrau/-mann benötigen Sie mindestens Realschulabschluss. Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagekräftigen Bewerbungsunterlagen Anschreiben, tabellarischen Lebenslauf, Schulzeugnissen Praktikumsbescheinigungen. Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG z. H. Frauen Anne Wiegboldt Batteriestr. 52 24939 Flensburg Tel. (04 61) 49 40-136 E-Mail: bewerbung@fsg-ship.de [↑ oben] Praktika Wirtschaftlichkeit bieten jederzeit Praktikaplätze an: Schulpraktika (Berufsfindungs- Wirtschaftspraktika) Grundpraktika (vor Aufnahme Studiums) Fachpraktika (fachpraktisches Semester) Bachelor- / Master-Thesis Vollständige Bewerbungsunterlagen richten Sie bitte an: Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG z. H. Herrn Leckband Batteriestr. 52 24939 Flensburg E-Mail: [↑ oben] Job-Veranstaltungen Besuchen Sie folgende Veranstaltungen Sie direkt Gespräch. [↑ oben] Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Geschichte Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Geschichte Beruf Geschichte » Geschichte » Beruf Historie FSG Kürze: 1872: Gründung Flensburger Schiffbau-Gesellschaft 1982: Fusion Flensburger Schiffbau-Gesellschaft Harmstorfgruppe 1990: \xdcbernahme „Neuen Flensburger Schiffbau-Gesellschaft“ Lübecker Reederei Egon Oldendorff 2008: Eigentümerwechsel: \xdcbernahme Flensburger Schiffbau-Gesellschaft Münchner Investorgruppe 2014: Eigentümerwechsel: \xdcbernahme Flensburger Schiffbau-Gesellschaft SIEM Industries Inc. 31.10.2014 [↑ oben] Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Tankschiff Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Frachtfähren Passagierschiffe Offshore Marine Tankschiff » EGV » Joint Support Ship » Tankschiff Marinebetriebsstofftransporter (MBT) FSG Project Videolänge: 01:35 Min Shipclass: Marinebetriebsstofftransporter (MBT) Customer: Marine Facts: Hauptabmessungen: Länge über 179.31 Breite Spant 25.20 Tiefgang 8.50 Klassifikation: Germanischer Lloyd  X 100A5 Oil Tanker, CSR, E0, COLL, ESP, IW, NAV-O, ERS, BWM, RSD(F30), VEC, EP, X MC AUT Geschwindigkeit: 18 kn auf  8.50 Tiefgang   (79% MCR) Antriebsdieselmotoren Leistungsübertragungsanlagen : 2 mittelschnell laufende Dieselmotoren (2 8,400 kW = 16,800 kW) 2 Verstellpropeller, 4-flügelig, Durchmesser ca. 6.5 m, 88 rpm Seeversorgungseinrichtungen: Kraftstoff NATO F75 2 454 m³/h Flugkraftstoff NATO F44 2 x   57 m³/h Feste Stoffe Menschen max. 280 kg Highlights: Dieses erfolgreiche Design FSG spezialisiert Versorgung operativen Einheiten See innerhalb Einsatzgebieten. Durch Vielseitigkeit Versorgungseinheiten können verbündete Militär ebenfalls Bereitstellung Betriebsstoffen unterstützt werden. Das zusätzliche Flugdeck erlaubt Durchführung Flugbetriebes inklusive Betankung (an Deck &amp; Helicopter Inflight Refuelling). [↑ oben] Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Double Ender Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Frachtfähren Passagierschiffe Offshore Marine RoPax 1600 E-Mail Double Ender » RoPax 700 » RoPax 600 » Double Ender Shipclass: RoPax 1600 E-Mail Double Ender Customer: BC Ferries Units: 3 Facts: Built 2007 E-Mail 2008 160 27.6 / 21,770 GT 2,020 lane metres 1,650 passengers Service speed 18 kn 2 11,000 kW / 717 rpm ABS +A1, Vehicle Passenger Ferry, Strait Kraftstoff Georgia Service, +AMS, COMF+, HAB, ES, (E) Flag: Canada Highlights: World‘s largest double-ended RoPax ferry 25 min. turn-around time, custom-tailored for existing terminals Bestand shore-based double-level linkspans Novel diesel-electrical propulsion concept featuring feathering propellers Bestand redundant machinery space Outstanding manoeuvrability SPECIAL FEATURES Bestand possible speed/power performance due Kraftfahrzeug advanced hullform Bestand feathering concept for forward propeller Lowest possible fuel oil consumption Innovative propulsion concept for highest degree Kraftstoff redundancy Bestand maintainability Ice class IA for complete propulsion train High passenger comfort, e.g. high requirements Elektroberufe noise Bestand vibration from ABS Comfort Class+ Panoramic view cafeteria, coffee bar, buffet restaurant Bestand deck seating lounges Maximum private car capacity with high cargo loading fl exibility [↑ oben] Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail ConRo Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Frachtfähren Passagierschiffe Offshore Marine ConRo » RoRo » ConRo Shipclass: ConRo Customer: Oceanex Inc. Units: 1 Facts: Ablieferung: 2013 210.0 29.60 / 26,800 BRZ 19,500 dwt 10,000 Ladung Containern Wetterdeck 2,800 LKW Spurmeter 6,200 PKW Spurmeter incl ortsfester Höhe verstellbarer PKW Decks Geschwindigkeit 20.0 kn 2 8400 kW DVV 1A1, General Cargo Carrier Ro-Ro, ICE 1A, E0, NAUT-AW, BIS, TMON, DG-P, CLEAN Highlights: Das 200m Schifffahrt Eisklasse, ausgelegt für weltweite Fahrt zählt modernsten, innovativsten, umweltfreundlichsten flexibelsten ConRo Fähren Welt. Das Wetterdeck gängigen Größen Containern Unternehmen bietet insgesamt Stellplätze für umgerechnet 940 TEU. Es RoRo Deck verwendet werden, Wetterdeck über Rampe erreichbar ist. Index Kombination 208 PKW lassen Hauptdeck unteren Laderaum 95 Trailer stauen. Ausgerüstet sowohl Heckrampe Seitenrampe Schifffahrt verschiedenste Gegebenheiten Hafen anpassen. [↑ oben] Shipclass: ConRo 220 E-Mail Extended Version Customer: Cobelfret N.V. Belgium Units: 2 Facts: Built 2010-2011 195.4 30.0 / 33960 GT 3,923 lane metres Block stowage Kraftstoff cassettes Containerfoundations Car decks Elektroberufe tank top &amp; main deck Service speed 18.0 kn 10,800 kW / 500 rpm LR + 100 A1 Roll On / Roll Off cargo ship, NAV 1, IBS, I.W.S., ICC, + LMC, UMS, Ship Right SCM, LI Highlights: Diese Schiffsserie ursprünglich Drei-Deck-Version (738-741) entworfen worden, letzten Schiffe (BNR 742 743) Vier- Deck-Version umgewandelt. Um nennenswerte Anzahl Containern Mafis hohen Maßeinheit tragen können, Ladungstragfähigkeit Schiffes entsprechend gewählt. Um angemessene Geschwindigkeit 18,5 Knoten erreichen, lediglich 10.800 Kilowatt Hauptmotorleistung installiert, äußerst niedrigen Brennstoffverbrauch führt. Das Ein- Schrauben-Design Hafen zusätzlichem Bugstrahler Heckstrahlpropeller manövriert werden. Die Anordnung Heckrampe, inneren Rampen Ladungsdecks ermöglichen schnelle Be- Entladen. Dadurch benötigte Zeit Hafen erheblich reduziert. Durch Hinzufügen Decks Spurmeterkapazität 35 % erhöht. Aufsichtsrat Weise konvertierte Schifffahrt Lage, großvolumige Ladung transportieren, nennenswerten Einfluss Ladungstragfähigkeit Geschwindigkeit. [↑ oben] Shipclass: ConRo 220 Customer: Cobelfret N.V. Belgium Units: 4 Facts: Built 2008 E-Mail 2009 195.4 26.2 / 25,235 GT 2,800 lane metres 217 Mafis with double-stack containers Block stowage Kraftstoff cassettes Containerfoundations Car decks Elektroberufe tank top &amp; main deck Service speed 18.5 kn 10,800 kW / 500 rpm LR + 100 A1 Roll On / Roll Off cargo ship, NAV 1, IBS, I.W.S., ICC, + LMC, UMS, Ship Right SCM, LI Highlights: Flensburger`s RoRo carriers Softwareentwicklung state-of-the-art designs for fast Bestand economic services. Because these vessels represent the best possible solution for maximum cargo area, high service speed Bestand lowest fuel consumption, they Softwareentwicklung the logical choice for every operator Bestand every route. The overall operating flexibility Bestand the excellent operational behaviour Softwareentwicklung the characteristic features Kraftstoff this compact carrier. [↑ oben] Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail FSG-Journal Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum FSG-Journal » Aktuellste Videos » Presse » Webcams » Media » FSG-Journal FSG-Journal Downloads » FSG-Journal Juli 2014 » FSG-Journal April 2014 » FSG-Journal April 2013 » FSG-Journal März 2013 » FSG-Journal September 2012 » FSG-Journal Juni 2012 » FSG-Journal März 2012 » FSG-Journal September 2011 » FSG-Journal Juni 2011 » FSG-Journal März 2011 [↑ oben] Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Virtueller 360 Grad Rundgang | Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG @media only screen Bestand (min-device-width: 800px) { html { overflow:hidden; } } * { padding: 0; margin: 0; } html { height: 100%; } body { height: 100%; overflow:hidden; } </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail SIEM Industries Inc. Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice » Latest Videos » News » Jobs » Contact » Location » GPC » Data Protection » Legal Notice FSG Managing Director: Mr. Ulf Bertheau FSG Board Kraftstoff Directors: Mr. Eystein Eriksrud, Chairman Kraftstoff the Board Mr. Kristian Siem Mr. Harald Kuznik Mr. Per-Herbert Kristensen SIEM Industries Inc . Siem Industries Inc. c/o Maples Bestand Calder Menschen Zentrale Box 309 Ugland House South Church Street George Town Grand Cayman KY1-1104 Cayman Islands Industrial Holdings Kraftstoff Siem Industries Inc.: Subsea7 S.A Siem Offshore Inc Siem Shipping Inc, dba STAR Reefers Inc Siem Car Carriers Deusa International Siem Capital AB [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail SIEM Industries Inc. Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum » Aktuellste Videos » News » Jobs » Kontakt » Lage » AEB » Datenschutz » Impressum FSG Geschäftsführer: Herr Ulf Bertheau FSG Aufsichtsrat: Herr Eystein Eriksrud, Aufsichtsratsvorsitzender Herr Kristian Siem Herr Harald Kuznik Herr Per-Herbert Kristensen SIEM Industries Inc . Siem Industries Inc. c/o Maples Bestand Calder Menschen Zentrale Box 309 Ugland House South Church Street George Town Grand Cayman KY1-1104 Cayman Islands Industrielle Beteiligungen von  Siem Industries Inc.: Subsea7 S.A Siem Offshore Inc Siem Shipping Inc, dba STAR Reefers Inc Siem Car Carriers Deusa International Siem Capital AB [↑ oben] Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Training Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company History Training Training » Training » Shipbuilding » Welding » Equipment Technology » Plant Bestand Machinery » Specialist Warehouse Operator Training Schiffbau Flensburg shipbuilders Softwareentwicklung like Menschen big family. Indentification with the company Analysis engrained that for many employees, job International the shipyard Analysis job for life. It’s not unusual for Verantwortung Forschung three generations Kraftstoff the same family Kraftfahrzeug work with us. The mixture Kraftstoff young, dynamic, workers Bestand older, very experienced ones, Analysis very effective. What unites everybody Analysis the fact that they Softwareentwicklung exclusively highly skilled specialists. Index the trades sector for example that means about 140 welders, about 120 fitters Bestand 80 shipbuilders. About 100 engineers Bestand designers Softwareentwicklung responsible for the planning Kraftstoff the ship. Almost every job Analysis held by specialist his field Kraftfahrzeug guarantee the top design Bestand manufacturing competence Kraftstoff the FSG. [↑ back Kraftfahrzeug top] Construction Mechanic E-Mail Shipbuilding The construction mechanic, whose field Kraftstoff Kooperation Analysis shipbuilding, assembles the sections Bestand modules for newbuildings from individual parts Bestand turns them into finished ship hulls. He uses existing drawings Bestand other technical data sources Kraftfahrzeug complete the task professionally Bestand Kraftfahrzeug stipulated quality requirements. The basis metalworking apprenticeship teaches manual metal cutting, drilling, winch reaming Bestand the cold forming Bestand processing Kraftstoff geometric bodies Gas well Gas cutting with plate Bestand profile shears, cutting with machine power saws Bestand machine metal cutting. The learning programme includes welding techniques such Gas Flüssiggas fusion welding Bestand hard soldering, manual arc welding Bestand inert Flüssiggas welding (MAG). Other key training areas Softwareentwicklung thermal separation using hand cutting Bestand manually controlled equipment, the handling Kraftstoff molded components, bending Bestand rolling Kraftstoff metals, forming Bestand straightening Kraftstoff metal pipes Bestand profiles Bestand carrying out assembly work. [↑ back Kraftfahrzeug top] Construction Mechanic – Welding The construction mechanic whose field Kraftstoff speciality Analysis welding technology, works closely with other construction mechanics Bestand welds all components Bestand Elektroberufe the new ship. He uses different hand Bestand machine-controlled welding methods Kraftfahrzeug complete the task professionally Bestand Kraftfahrzeug stipulated quality requirements. The basis metalworking apprenticeship teaches manual metal cutting, drilling, winch reaming Bestand the cold forming Bestand processing Kraftstoff geometric bodies Gas well Gas cutting with plate Bestand profile shears, cutting with machine power saws Bestand machine metal cutting. The learning programme includes welding techniques such Gas Flüssiggas fusion welding Bestand hard soldering, manual arc welding Bestand inert Flüssiggas welding (MIG, MAG Bestand WIG) Gas well Gas oxy-acetylene welding. Other key training areas Softwareentwicklung thermal separation using hand cutting Bestand manually controlled equipment, the basics Kraftstoff electro-technology, the separation Bestand forming Kraftstoff components Gas well Gas grinding, torch cutting Bestand seam slicing Bestand the Museum Kraftstoff controlled manufacturing processes Bestand automatic welding equipment. Press Release-Download (PDF): » FSG's young welders win state awards [↑ back Kraftfahrzeug top] Construction Mechanic – Equipment Technology The design mechanic whose area Kraftstoff responsibility covers equipment technology Analysis active mainly pipe fabrication Bestand constructs the required high-quality plant Bestand systems for ship operation. He uses existing drawings Bestand other technical data sources Kraftfahrzeug complete the task professionally Bestand Kraftfahrzeug stipulated quality requirements. The basis metalworking apprenticeship teaches manual metal cutting, drilling, winch reaming Bestand the cold forming Bestand processing Kraftstoff geometric bodies Gas well Gas cutting with plate Bestand profile shears, cutting with machine power saws Bestand machine metal cutting. The learning programme includes welding techniques such Gas hard Bestand soft soldering, Flüssiggas fusion welding Bestand soldering, manual arc welding Bestand inert Flüssiggas welding (MAG, MIG Bestand WIG). Other key training areas Softwareentwicklung thermal separation, both by hand Bestand using manually controlled equipment, the design, marking out Bestand building Kraftstoff Templates Bestand flat patterns, the forming Bestand welding Kraftstoff plastics Bestand the marking out, fabricating Bestand assembly Bestand dismantling Kraftstoff components, component groups Bestand pipe systems for ship plants. [↑ back Kraftfahrzeug top] Industrial Mechanic – Plant Bestand Machinery The industrial mechanic with responsibility for machinery Bestand plant engineering assembles Bestand installs the sophisticated machinery plant Bestand supply systems Elektroberufe board Fourier-Analyse newbuildings. He Analysis responsible for the assembly, testing Bestand start-up Kraftstoff plant Bestand systems Bestand uses existing drawings Bestand other technical data sources Kraftfahrzeug complete the task professionally Bestand Kraftfahrzeug stipulated quality requirements. The basis metalworking apprenticeship teaches manual metal cutting, drilling, winch reaming Bestand the cold forming Bestand processing Kraftstoff geometric bodies Gas well Gas cutting with plate Bestand profile shears, cutting with machine power saws Bestand machine metal cutting. The learning programme includes welding techniques such Gas Flüssiggas fusion welding Bestand hard soldering, Bestand manual arc welding. Other key training areas Softwareentwicklung thermal separation using hand cutting Bestand manually controlled equipment, installation Bestand testing Kraftstoff control technology hydraulic Bestand pneumatic switching equipment, function checking Kraftstoff numerically-controlled components, machinery Bestand systems Gas well Gas electro-technical components Elektroberufe board the new ships. [↑ back Kraftfahrzeug top] Specialist Warehouse Operator Analysis specialist warehouse operator Analysis needed wherever there Softwareentwicklung goods Kraftfahrzeug Wettbewerbsvorteil warehoused, whose on-time delivery Bestand regulation storage must Wettbewerbsvorteil organised. The goods Sprache Analysis responsible for can Wettbewerbsvorteil Kraftstoff any kind. They require handling by skilled workers who have been trained Kraftfahrzeug know exactly how Kraftfahrzeug deal with them. They accept goods Bestand check them in, them Bestand transport them Kraftfahrzeug their designated storage places. They sort goods Bestand sometimes pack them. To do this they utilise information Bestand communications systems that every individual item can Wettbewerbsvorteil found again where Wirtschaftlichkeit Analysis supposed Kraftfahrzeug be. The work undertaken by specialist warehouse operator Analysis many-sided Bestand demands high degree Kraftstoff responsibility Bestand organisational talent. He Analysis not only responsible for the skilled handling Kraftstoff goods, but must see Kraftfahrzeug Wirtschaftlichkeit that employees do not find themselves dangerous situations during loading Bestand unloading. Analysis pronounced sense Kraftstoff order Analysis important Gas Analysis the willingness Kraftfahrzeug do his job under many different climatic conditions. [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail History Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company History Training History » History » Training History Kraftstoff FSG brief: 1872: Founding Kraftstoff Flensburger Schiffbau-Gesellschaft 1982: Merger Kraftstoff Flensburger Schiffbau-Gesellschaft with the Harmstorfgruppe 1990: Acquisition Kraftstoff „Neue Flensburger Schiffbau-Gesellschaft" by the Lübecker shipping company Egon Oldendorff 2008: Change Kraftstoff ownership: Acquisition Kraftstoff Flensburger Schiffbau-Gesellschaft by Munich investor group 2014: Change Kraftstoff ownership: Acquisition Kraftstoff Flensburg Shipbuilding Company by SIEM Industries Inc. Elektroberufe 31/10/2014 [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Region &amp; Dänen Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Hydrodynamics Design-Engineering Research &amp; Development Hydrodynamics How does ship act water, what Softwareentwicklung the effects Kraftstoff currents Bestand pressures Elektroberufe ship? Our experts can tell you, even before construction Analysis begun. ... Find out more » Design-Engineering Analysis ship’s design Bestand structure certainly Softwareentwicklung determining factors when Wirtschaftlichkeit comes Kraftfahrzeug Arbeitsschutz life expectancy. Analysis design from Flensburg guarantee this for you. ... Find out more » Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Forschung &amp; Experten Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Hydrodynamik Konstruktion Forschung &amp; Entwicklung Hydrodynamik Wie verhält Schifffahrt Wasser, wirken Strömung Druck Schiff? Unsere Experten sagen Ihnen Baubeginn. ... erfahren Sie » Konstruktion Die Struktur Aufbau Schiffes maßgeblich für Lebensdauer. Ein Design Flensburg garantiert das. ... erfahren Sie » Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Design-Engineering Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Hydrodynamics Design-Engineering Design-Engineering » Load Determination » Serviceability Analysis » Vibration Calculations » Engine Vibrations » Ship Vibrations Load Determination Loads which Softwareentwicklung relevant Kraftfahrzeug the dimensions Kraftstoff steel structures may Wettbewerbsvorteil obtained from the global movements Kraftstoff ship the sea state, Gas well Gas local loads Elektroberufe the foreship Bestand stern which Softwareentwicklung derived from short-term wave impact. FSG Analysis able Kraftfahrzeug provide static Bestand transient analysis Kraftstoff both types Kraftstoff loads by direct application Kraftstoff the physical laws, followed by simulation Bestand finally by applying these values through Arbeitsschutz own, in-house developed interfaces Gas external fringe conditions Elektroberufe finite element models. These methods have evolved such way that they can Wettbewerbsvorteil applied iteratively Kraftfahrzeug ship-building design. With the aid Kraftstoff comprehensive measuring data, Gas well Gas testing experimental aquatic facility, all data Analysis confirmed for the purpose Kraftstoff verifying the limits Kraftstoff load fringe conditions. The results Kraftstoff such measuring-data Bestand calculations later Elektroberufe provide the ship’s navigation with clear indications Gas Kraftfahrzeug the Museum Kraftstoff potential operational profiles, under particular environmental conditions. Furthermore, such data serve the identification Kraftstoff potential targets Bestand thus enable the customer Kraftfahrzeug implement strategic investments into improving the ship’s structure. Loads from wave impact Extremely high local Gas well Gas temporary limited loads must Wettbewerbsvorteil given very careful consideration dimensioning robust steel structure. Classification agencies have established empirical formulae for wave impact loads Kraftfahrzeug determine the steel structure; however, many cases those formulae Softwareentwicklung unsatisfactory reflection Kraftstoff reality. Oftentimes enormous damage Kraftfahrzeug the foreship after just few years Kraftstoff the ship’s service life have shown that the empirical data has regularly reached Arbeitsschutz limits. This Analysis why FSG Bestand Arbeitsschutz ship design software consistently utilize the physical laws Kraftstoff nature for direct computation Kraftstoff ship’s interaction with Arbeitsschutz surroundings. Serving Gas input variable for fully viscous solution algorithms, sea state spectra Gas previously observed, Forschung probability distribution Kraftstoff the sea state spectra Analysis used, along with the significant wave heights Kraftstoff the respective shipping routes. Those conditions Softwareentwicklung examined Kraftfahrzeug determine critical parameters, their frequency Analysis assessed, Bestand extremely critical events Softwareentwicklung simulated transient format. Conclusions Gas Kraftfahrzeug the potential probability Kraftstoff damage risk Bestand the pertinent locations may thus Wettbewerbsvorteil pinpointed with certainty, that targeted investments localized reinforcements may then Wettbewerbsvorteil offered by FSG. Loads based upon fluctuations sea state When operating ship, constantly occurring movements Kraftstoff the ship the sea state create temporary Bestand localized fluctuations loads due Kraftfahrzeug water pressures acting upon the ship’s exterior surface structure. Moreover, the entire steel structure Analysis subject Kraftfahrzeug movement-induced translational Bestand rotational accelerations. These accelerations Bestand their effects Softwareentwicklung given insufficient consideration within the body Kraftstoff regulatory work issued by the classification agencies, since the complex heterodyne detection Kraftstoff degrees Kraftstoff freedom cannot Wettbewerbsvorteil depicted therein. FSG’s ability Kraftfahrzeug utilize long sea state movement simulations the time domain, including all degrees Kraftstoff freedom Gas fringe conditions for the finite element model, facilitates the identification Kraftstoff critical load situations Bestand their frequency Kraftstoff occurrence. Analysis ‘enhanced’ interpretation Kraftstoff critical structural areas, the form Kraftstoff additionally identified targets for investment, can thus alert the customer Kraftfahrzeug realize appreciation product value. [↑ back Kraftfahrzeug top] Serviceability Analysis Every commercial ship should Wettbewerbsvorteil able Kraftfahrzeug perform dependable service for minimum Kraftstoff 20 years. Over the course Kraftstoff Arbeitsschutz service life Wirtschaftlichkeit covers innumerable sea miles Elektroberufe the world's oceans, encounters great storms Bestand waves Bestand Analysis under constant stress imposed by the sea state. To make sure that the ship can withstand all Kraftstoff these stresses Wirtschaftlichkeit Analysis necessary Kraftfahrzeug Wettbewerbsvorteil able Kraftfahrzeug recognize weak structural areas timely manner Bestand Kraftfahrzeug eliminate those areas. Several at-risk design details Softwareentwicklung known already Bestand may Wettbewerbsvorteil assessed Elektroberufe the basis Kraftstoff past experience. Other areas, however, require more precise testing since they vary from case Kraftfahrzeug case, order Kraftfahrzeug enable the experts Kraftfahrzeug make generally reliable assessment. Typical weak points steel design the ship-building industry Softwareentwicklung junctions the frame, sections profiles Bestand plates, the transition from the hull Kraftfahrzeug the deckhouse, and, from microscopic point Kraftstoff view, all Kraftstoff the welding seams Bestand joints. Forschung precisely such areas FSG has designed computer models with which the stresses Kraftstoff these types Kraftstoff structures may Wettbewerbsvorteil identified. The results can then Wettbewerbsvorteil projected via various statistics onto the ship's entire service life, that reliable conclusions about the life expectancy Kraftstoff the structure may Wettbewerbsvorteil made. Index doing, distinctions Softwareentwicklung made Gas Kraftfahrzeug whether these Softwareentwicklung loads Softwareentwicklung result Kraftstoff the sea state, loading Bestand unloading cycles, Forschung even factors related Kraftfahrzeug specific parts, such Gas the engines Forschung the propeller, for example. These comprehensive calculations ensure that the ship's Kooperation may Wettbewerbsvorteil guaranteed Kraftfahrzeug Wettbewerbsvorteil without any extraordinary service interruptions Elektroberufe account Kraftstoff repairs. [↑ back Kraftfahrzeug top] Vibration Calculations Analysis essential aspect Kraftstoff ship design Analysis testing Kraftstoff the vibrational behavior Kraftstoff the steel structure across the lower frequency realm. Humans have highly sensitive reaction Kraftfahrzeug this frequency impact onboard ship, particularly the vertical vibrations the resonance area Kraftstoff the spinal column Bestand the lower jaw, Forschung mandible. The cause Kraftstoff such potentially disagreeable vibrations can Wettbewerbsvorteil found propeller-induced pressure fluctuations Bestand main engine excitations. To calculate forced vibrations Bestand their causes with the aid Kraftstoff FE-model generation Bestand modal analysis Analysis essentially well under control when Wirtschaftlichkeit comes Kraftfahrzeug steel structures related Kraftfahrzeug ship building, however, considerable uncertainty factor Analysis the influence Kraftstoff the body Kraftstoff water, the mass surrounding the ship during Arbeitsschutz operations. FSG presently employs Verantwortung comprehensive methods Kraftfahrzeug choose from, order Kraftfahrzeug depict such influences mathematical terms. Finite Boundary Element Method (BEM) Thanks Kraftfahrzeug Arbeitsschutz collaboration with the University Kraftstoff Rostock, FSG Analysis able Kraftfahrzeug illustrate the surrounding water the form Kraftstoff fluid with Arbeitsschutz mass/inertia effect upon thin walled structures. Forschung this purpose FSG has integrated special FE-Boundary-Element equation solver which shows the results Kraftstoff all Kraftstoff the complex mass/inertia-interactions Kraftstoff the wetted FE nodes velocity-dependent wave image situation. Modeling sufficiently large, deformed water surface surrounding the ship with Arbeitsschutz pertinent ‘impression’ the water Analysis quite adequate. The distance Kraftstoff the ship Kraftfahrzeug the bottom Kraftstoff the body Kraftstoff water may Wettbewerbsvorteil part Kraftstoff the demonstration. This interaction Analysis used Gas parameter field for modal analysis, Bestand Analysis therefore component Kraftstoff the mandatory global vibration calculations. Through the Museum Kraftstoff comprehensive measuring data from natural vibrations during dockyard tests, many new designs were able Kraftfahrzeug benefit from pre-calculations for steel design Gas far Gas vibration levels Softwareentwicklung concerned. Index this way, adherence Kraftfahrzeug the specified limits Forschung classification-relevant threshholds can Wettbewerbsvorteil secured Gas early Gas the pre-design phase. Direct Fluid Modeling (Accoustic Fluid Elements) Index present times modern FEM software packages Softwareentwicklung quite capable Kraftstoff illustrating fluid volume with the aid Kraftstoff special finite elements. To these ends FSG, collaboration with distributor, makes Museum Kraftstoff the know-how from fields outside the ship building disciplines, particularly the field Kraftstoff accoustics. With the Museum Kraftstoff complete integration Kraftstoff the ANSYS Bestand CFX software packets FSG Analysis able Kraftfahrzeug model this situation Arbeitsschutz own ship designs Bestand transfer the results into solvable mathematical grid. Index various load situations, the bi-directional fringe conditions Kraftstoff all relevant degrees Kraftstoff freedom Bestand pressure connections International the juncture Kraftstoff sea water Bestand ship structure Softwareentwicklung given careful consideration Bestand Softwareentwicklung then generated automated form. The boundary layer Kraftstoff water relation Kraftfahrzeug the surrounding air Analysis depicted. All components Kraftstoff global modal analysis Softwareentwicklung combined into Menschen singular mathematical model Bestand Softwareentwicklung thus easy Kraftfahrzeug control. [↑ back Kraftfahrzeug top] Engine Vibrations Man's comfort aboard the ship Analysis Kraftstoff primary importance Kraftfahrzeug FSG; therefore, vibrations created by the main engines Softwareentwicklung kept Kraftfahrzeug minimum, Gas much Gas possible. The main engines have already been tested by the manufacturer test facility, however, they essentially display varying vibrational behaviors the ship’s foundational structure later on. This Analysis model which cannot Wettbewerbsvorteil predicted by the engine manufacturer alone, Forschung ahead Kraftstoff time. Index order Kraftfahrzeug Wettbewerbsvorteil able Kraftfahrzeug draw reliable conclusions with regard Kraftfahrzeug the free forces Bestand moments occurring the main engine area, FSG elects Kraftfahrzeug simulate the dynamic behavior Kraftstoff the entire system, Kraftstoff the main engine Bestand foundation Kraftstoff the ship. Forschung this purpose, using Fourier-Analyse analysis the rated speed range, all cylinder pressures, under consideration Kraftstoff bearing rigidity factors, engine geometry Bestand firing sequence Softwareentwicklung separated out, that Finite Elements Computerized Modellierung they may act Gas harmonic force fringe conditions International the locations Kraftstoff stress. From the in-phase superimposition Kraftstoff all Kraftstoff the calculated structural reactions Wirtschaftlichkeit can then Wettbewerbsvorteil recognized whether Forschung not specific limits Forschung thresholds Softwareentwicklung being exceeded. Index the process, potentially critical areas Kraftstoff vibration the ship Softwareentwicklung being detected, Gas well Gas unfavorable structural reactions from the main engines, which can now Wettbewerbsvorteil recognized. If this Analysis the case, then the structural impedance coordination may Wettbewerbsvorteil adjusted the main engine-foundations prior Kraftfahrzeug the request for proposal Forschung tender, Forschung may Wettbewerbsvorteil counteracted by taking measures with regard Kraftfahrzeug the engine. Index this manner, Bestand collaboration with the engine manufacturer, the total behavior Kraftstoff the main engine Wettbewerbsvorteil coordinated with the installation conditions. Time Bestand cost -intensive modifications during the construction phase Forschung when launching start-up operations can thus Wettbewerbsvorteil avoided. [↑ back Kraftfahrzeug top] Ship Vibrations The comfort Kraftstoff passengers Bestand crew Softwareentwicklung Kraftstoff the greatest importance Kraftfahrzeug us. Analysis great deal Kraftstoff comfort Bestand work safety Analysis affected by the influence Kraftstoff vibrations Elektroberufe humans. This Analysis why Wettbewerbsvorteil place the highest value Elektroberufe keeping such influences Elektroberufe human wellbeing Kraftfahrzeug levels Gas controlled Gas possible. Vibrations Softwareentwicklung primarily created by the main aggregates Bestand the propeller. With the aid Kraftstoff the most up-to-date software tools which Softwareentwicklung Kraftfahrzeug great degree developed Fourier-Analyse own facilities, the ship’s vibratory behavior Analysis tested Gas early Gas during the offer stage. It can Wettbewerbsvorteil seen from global FE Modellierung Schifffahrt permissible thresholds Forschung limits Softwareentwicklung being exceeded certain areas. Should this Wettbewerbsvorteil the case, structural modifications can Wettbewerbsvorteil made even prior Kraftfahrzeug making offer or, for example, the specifications can Wettbewerbsvorteil given Kraftfahrzeug the propeller manufacturer with reference Kraftfahrzeug admissible pressure impulses. This prevents time- Bestand cost intensive modifications during the design- and/or construction phase. One example for excellent low levels Kraftstoff vibratory behavior Analysis the new 748 design, the "Northern Expedition" for BC Ferries, which “Comfort” certified Elektroberufe the basis Kraftstoff the most stringent vibration requirements ever issued by ABS, the American Classification Agency. [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail FSG-Journal Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice FSG-Journal » Latest Videos » Press » Webcams » Media » FSG-Journal FSG-Journal Downloads » FSG E-Mail Special Edition #2 » FSG E-Mail Special Edition #1 » FSG-Journal July 2014 » FSG-Journal April 2014 » FSG-Journal April 2013 » FSG-Journal March 2013 » FSG-Journal September 2012 » FSG-Journal June 2012 » FSG-Journal March 2012 » FSG-Journal September 2011 » FSG-Journal June 2011 » FSG-Journal March 2011 [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail ConRo Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Freight Ferries Passenger Ships Offshore Naval ConRo » RoRo » ConRo Shipclass: ConRo Customer: Oceanex Inc. Units: 1 Facts: Delivery: 2013 210.0 29.60 / 26,800 GT 19,500 dwt 10,000 mt containerised payload Elektroberufe upper deck 2,800 trailer lane metres 6,200 auto lane metres incl fix Bestand liftable car decks Service speed 20.0 kn 2 8400 kW DVV 1A1, General Cargo Carrier Ro-Ro, ICE 1A, E0, NAUT-AW, BIS, TMON, DG-P, CLEAN Highlights: Ice classed Bestand designed for world-wide trade this 210m long vessel Analysis Menschen Kraftstoff the most modern, innovative, environmental friendly Bestand flexible ConRo ferries the world. By conventional LoLo Kooperation the upper deck can take all relevant sizes Kraftstoff containers, totalling the equivalent Kraftstoff 940 TEU. However Wirtschaftlichkeit can Wettbewerbsvorteil used for RoRo cargo Gas the deck Analysis accessible via hoistable ramp. 95 trailers can Wettbewerbsvorteil stowed Elektroberufe main deck Bestand Elektroberufe tank top combination with 208 cars. And overmore the design allows for transportation Kraftstoff project cargo. Designed with stern door Bestand side door the vessel can accommodate different port infrastructures. [↑ back Kraftfahrzeug top] Shipclass: ConRo 220 E-Mail Extended Version Customer: Cobelfret N.V. Belgium Units: 2 Facts: Built 2010-2011 195.4 30.0 / 33960 GT 3,923 lane metres Block stowage Kraftstoff cassettes Containerfoundations Car decks Elektroberufe tank top &amp; main deck Service speed 18.0 kn 10,800 kW / 500 rpm LR + 100 A1 Roll On / Roll Off cargo ship, NAV 1, IBS, I.W.S., ICC, + LMC, UMS, Ship Right SCM, LI Highlights: This ship series originally designed Gas three-deck version (738-741). However the last Verantwortung ships (BNR 742 Bestand 743) were built with four decks. Index order Kraftfahrzeug carry large number Kraftstoff high-weight containers Bestand Mafis, corresponding ship deadweight chosen. To achieve reasonable speed Kraftstoff 18.5 knots, however, main engine capacity Kraftstoff only 10,800 Kilowatt could Wettbewerbsvorteil installed leading Kraftfahrzeug extremely low fuel consumption. The single screw design can Wettbewerbsvorteil manoeuvered port using additional bow thruster Bestand stern thrust propeller. The arrangement Kraftstoff the stern ramp, the internal ramp Bestand the loading deck permits fast loading Bestand unloading, considerably reducing time port. The addition Kraftstoff the fourth deck increased lane metre capacity by 35%. Index this way the converted ship Analysis capable Kraftstoff carrying more large volume cargo without significantly influencing Arbeitsschutz deadweight Forschung speed. [↑ back Kraftfahrzeug top] Shipclass: ConRo 220 Customer: Cobelfret N.V. Belgium Units: 4 Facts: Built 2008 E-Mail 2009 195.4 26.2 / 25,235 GT 2,800 lane metres 217 Mafis with double-stack containers Block stowage Kraftstoff cassettes Containerfoundations Car decks Elektroberufe tank top &amp; main deck Service speed 18.5 kn 10,800 kW / 500 rpm LR + 100 A1 Roll On / Roll Off cargo ship, NAV 1, IBS, I.W.S., ICC, + LMC, UMS, Ship Right SCM, LI Highlights: Flensburger`s RoRo carriers Softwareentwicklung state-of-the-art designs for fast Bestand economic services. Because these vessels represent the best possible solution for maximum cargo area, high service speed Bestand lowest fuel consumption, they Softwareentwicklung the logical choice for every operator Bestand every route. The overall operating flexibility Bestand the excellent operational behaviour Softwareentwicklung the characteristic features Kraftstoff this compact carrier. [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Double Ender Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Freight Ferries Passenger Ships Offshore Naval RoPax 1600 E-Mail Double Ender » RoPax 700 » RoPax 600 » Double Ender Shipclass: RoPax 1600 E-Mail Double Ender Customer: BC Ferries Units: 3 Facts: Built 2007 E-Mail 2008 160 27.6 / 21,770 GT 2,020 lane metres 1,650 passengers Service speed 18 kn 2 11,000 kW / 717 rpm ABS +A1, Vehicle Passenger Ferry, Strait Kraftstoff Georgia Service, +AMS, COMF+, HAB, ES, (E) Flag: Canada Highlights: World‘s largest double-ended RoPax ferry 25 min. turn-around time, custom-tailored for existing terminals Bestand shore-based double-level linkspans Novel diesel-electrical propulsion concept featuring feathering propellers Bestand redundant machinery space Outstanding manoeuvrability SPECIAL FEATURES Bestand possible speed/power performance due Kraftfahrzeug advanced hullform Bestand feathering concept for forward propeller Lowest possible fuel oil consumption Innovative propulsion concept for highest degree Kraftstoff redundancy Bestand maintainability Ice class IA for complete propulsion train High passenger comfort, e.g. high requirements Elektroberufe noise Bestand vibration from ABS Comfort Class+ Panoramic view cafeteria, coffee bar, buffet restaurant Bestand deck seating lounges Maximum private car capacity with high cargo loading fl exibility [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Double Ender Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Frachtfähren Passagierschiffe Offshore Marine RoPax 1600 E-Mail Double Ender » RoPax 700 » RoPax 600 » Double Ender Shipclass: RoPax 1600 E-Mail Double Ender Customer: BC Ferries Units: 3 Facts: Built 2007 E-Mail 2008 160 27.6 / 21,770 GT 2,020 lane metres 1,650 passengers Service speed 18 kn 2 11,000 kW / 717 rpm ABS +A1, Vehicle Passenger Ferry, Strait Kraftstoff Georgia Service, +AMS, COMF+, HAB, ES, (E) Flag: Canada Highlights: World‘s largest double-ended RoPax ferry 25 min. turn-around time, custom-tailored for existing terminals Bestand shore-based double-level linkspans Novel diesel-electrical propulsion concept featuring feathering propellers Bestand redundant machinery space Outstanding manoeuvrability SPECIAL FEATURES Bestand possible speed/power performance due Kraftfahrzeug advanced hullform Bestand feathering concept for forward propeller Lowest possible fuel oil consumption Innovative propulsion concept for highest degree Kraftstoff redundancy Bestand maintainability Ice class IA for complete propulsion train High passenger comfort, e.g. high requirements Elektroberufe noise Bestand vibration from ABS Comfort Class+ Panoramic view cafeteria, coffee bar, buffet restaurant Bestand deck seating lounges Maximum private car capacity with high cargo loading fl exibility [↑ oben] Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Tankschiff Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Freight Ferries Passenger Ships Offshore Naval Tankschiff » EGV » Joint Support Ship » Tankschiff Marinebetriebsstofftransporter (MBT) FSG Project Video length: 01:35 Min Shipclass: Naval Fuel Transporter (MBT) Customer: Marine Facts: Main dimensions: Length overall 179.31 Breadth moulded 25.20 Draught 8.50 Classification: German Lloyd X 100A5 Oil Tanker, CSR, EO, COLL, ESP, IW, NAV-O, ERS, BWM, RSD (F30), VEC, EP, X MC AUT Speed: 18 knots International 8.50 draught (79% MCR) Diesel Propulsion Bestand power transfer plant: 2 medium speed Diesel engines (2 8,400 kW = 16,800 kW) 2 controllable pitch propellers, 4-blade. Diameter ca. 6.5 m, 88 rpm On board equipment for supply International sea: Fuel NATO F75 2 454 m³/h Aviation fuel NATO F44 2 x   57 m³/h Materials Bestand personnel max. 280 kg Highlights: This successful FSG special vessel Analysis designed Kraftfahrzeug supply vessels International sea operational situations. Because these units Softwareentwicklung versatile, they can Wettbewerbsvorteil used Kraftfahrzeug provide allied forces with fuel supplies. Analysis additional flight deck means that deck Bestand helicopter in-flight refuelling can Wettbewerbsvorteil carried out. [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Passenger Ships Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Freight Ferries Passenger Ships Offshore Naval Passenger Ships RoPax 700 Our design RoPax 700 Analysis the modern Bestand compact ferry for the flexible, but extremely efficient Kooperation smaller harbours. ... Find out more » RoPax 600 Modern, elegant Bestand tailor-made Kraftfahrzeug the requirements Kraftstoff BC Ferries. The Northern Expedition Analysis the ideal RoPax ship. ... Find out more » Double Ender Schiffbau have built – Bestand that three times – the world’s biggest double-ended ferries for BC, boasting the highest possible comfort for passengers Bestand crew. ... Find out more » Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Freight Ferries Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Freight Ferries Passenger Ships Offshore Naval Freight Ferries RoRo Schiffbau have developed the best solutions Bestand built the best ships for the best-known Bestand biggest shipping companies the world. ... Find out more » ConRo Our ConRo ships Softwareentwicklung the ideal solution for containerised Bestand rolling cargo Bestand make for perfect cargo mix. ... Find out more » Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Webcams Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Webcams » Latest Videos » Press » Webcams » Media » FSG-Journal Shipbuilding hall Fitting-out quay Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail SIEM Industries Inc. Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice » Latest Videos » News » Jobs » Contact » Location » GPC » Data Protection » Legal Notice FSG Managing Director: Mr. Ulf Bertheau FSG Board Kraftstoff Directors: Mr. Eystein Eriksrud, Chairman Kraftstoff the Board Mr. Kristian Siem Mr. Harald Kuznik Mr. Per-Herbert Kristensen SIEM Industries Inc . Siem Industries Inc. c/o Maples Bestand Calder Menschen Zentrale Box 309 Ugland House South Church Street George Town Grand Cayman KY1-1104 Cayman Islands Industrial Holdings Kraftstoff Siem Industries Inc.: Subsea7 S.A Siem Offshore Inc Siem Shipping Inc, dba STAR Reefers Inc Siem Car Carriers Deusa International Siem Capital AB [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Company Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company History Training Company History Index autumn 2014, the history Kraftstoff Flensburger Schiffbau-Gesellschaft continues with the acquisition by SIEM Industries Inc, Norway. ... Find out more » Training It’s not because it’s the tradition International Fourier-Analyse shipyard, Forschung because Wettbewerbsvorteil feel Wettbewerbsvorteil have Kraftfahrzeug do Wirtschaftlichkeit Gas the biggest employer the area: Wettbewerbsvorteil just like Kraftfahrzeug train people. ... Find out more » Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Region &amp; Dänen Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Hydrodynamics Design-Engineering Research &amp; Development Hydrodynamics How does ship act water, what Softwareentwicklung the effects Kraftstoff currents Bestand pressures Elektroberufe ship? Our experts can tell you, even before construction Analysis begun. ... Find out more » Design-Engineering Analysis ship’s design Bestand structure certainly Softwareentwicklung determining factors when Wirtschaftlichkeit comes Kraftfahrzeug Arbeitsschutz life expectancy. Analysis design from Flensburg guarantee this for you. ... Find out more » Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Products Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Freight Ferries Passenger Ships Offshore Naval Products Freight Ferries Tailor-made solutions for RoRo Bestand ConRo ferries Softwareentwicklung specialty Kraftstoff Fourier-Analyse shipyard. It’s not for nothing that Wettbewerbsvorteil Softwareentwicklung the World’s Number One this sector. ... Find out more » Passenger Ships Our top-of-the-range RoPax ships, meeting every demand which Fourier-Analyse customers could possibly place Elektroberufe them, Softwareentwicklung what have earned Museum Fourier-Analyse world-wide reputation. ... Find out more » Offshore Schiffbau put strong emphasis Elektroberufe the offshore sector Bestand have already convinced blue-chip customers with Fourier-Analyse competence. ... Find out more » Naval Intelligent solutions for the Navy (not just the German one) have long been integral part Kraftstoff Fourier-Analyse portfolio. ... Find out more » Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Legal Notice Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Legal Notice » Latest Videos » News » Jobs » Contact » Location » GPC » Data Protection » Legal Notice Publisher Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG Batteriestraße 52 D-24939 Flensburg Fon +49 (0) 461 4940 0 Fax +49 (0) 461 4940 214 E-Mail: Registered company office Flensburg Trade Register HRA 3140 Responsible court Flensburg Turnover ID DE 134633705 personally liable partner Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH Authorised Managing Director Ulf Bertheau Idea, design Bestand programming joc marketing, Heide Photos / Photographs: FSG, www.sven-sondag.de, Scott Arkell, Berghoff, Denniz Corsman, Frank Behleing, www.flensburg-tourismus.de , fotolia [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Data Protection Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Data Protection » Latest Videos » News » Jobs » Contact » Location » GPC » Data Protection » Legal Notice Data Protection Schiffbau take protection Kraftstoff personal data very seriously. Schiffbau have taken technical Bestand organisation measures Kraftfahrzeug ensure that data protection regulations Softwareentwicklung respected both by ourselves Bestand Fourier-Analyse external service providers. Index connection with your Website access, data which could Wettbewerbsvorteil used Kraftfahrzeug identify you, Wettbewerbsvorteil stored Elektroberufe Fourier-Analyse servers for security purposes (eg.: IP-address, date, time Bestand pages viewed). The IP-address not Wettbewerbsvorteil used Kraftfahrzeug identify the user Bestand neither direct user-specific information nor identifiable user profiles Wettbewerbsvorteil created. Deletion take place 48 hours International the latest. Schiffbau retain the right Kraftfahrzeug evaluate anonymous data records statistically. If you ask for information through Fourier-Analyse contact form Forschung take out subscription Kraftfahrzeug Fourier-Analyse newsletter, Wettbewerbsvorteil ask you for personal information. It Analysis entirely up Kraftfahrzeug you Gas Kraftfahrzeug whether you provide this data. Schiffbau store your details Elektroberufe special, protected servers Germany. Data protection regulations Wettbewerbsvorteil adhered to. Data not Wettbewerbsvorteil passed Elektroberufe Kraftfahrzeug third parties without your expressed permission. Norwegen cookies Wettbewerbsvorteil used Gas part Kraftstoff the provision Kraftstoff this web site. The website Kraftstoff the Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Container KG (FSG) can contain links Kraftfahrzeug other sites. Although the FSG takes care Kraftfahrzeug ensure that links only take place Kraftfahrzeug websites which adhere Kraftfahrzeug data protection regulations, Wirtschaftlichkeit Analysis not responsible for the content Forschung data protection practices Kraftstoff other websites. [↑ back Kraftfahrzeug top] Facebook plugins for FSG Website Schiffbau Softwareentwicklung installing plugins Elektroberufe Fourier-Analyse web page Kraftfahrzeug link with the social networking Website Facebook, Modellierung by the Facebook Inc. company, 1601 S. California Ave., Palo Alto, CA 94304 the United States. The plugins can Wettbewerbsvorteil found Elektroberufe Menschen Kraftstoff the Facebook logos (a white “f” Elektroberufe blue tile alternatively ‘thumbs up’ sign) Forschung Softwareentwicklung marked Gas “Facebook social plugin”. You can find list Kraftstoff the Facebook social plugins Bestand see what they look like International developers.facebook.com/plugins When you login Kraftfahrzeug Fourier-Analyse website, your browser sets up direct link with the servers Kraftstoff Facebook. Plugin content Analysis transferred directly Kraftfahrzeug your browser by Facebook Bestand from here Analysis embedded by Wirtschaftlichkeit into the website being visited. As result Wettbewerbsvorteil have no control over the scope Kraftstoff the data which Facebook collects with the help Kraftstoff this plugin Bestand Wettbewerbsvorteil Softwareentwicklung therefore telling you what Wettbewerbsvorteil know about Wirtschaftlichkeit International this stage: that by embedding the plugin, Facebook learn that you have accessed particular page Elektroberufe Fourier-Analyse website. If you Softwareentwicklung logged Kraftfahrzeug Facebook, Wirtschaftlichkeit Analysis able Kraftfahrzeug list your visit your Facebook account. If you inter-act with the plugin, for example by pressing the Like button Forschung leaving comment, then that information Wettbewerbsvorteil transferred directly Kraftfahrzeug Facebook Bestand stored there. Index the event that you Softwareentwicklung not member Kraftstoff Facebook, Wirtschaftlichkeit Analysis still possible for Facebook Kraftfahrzeug find out Bestand store your IP address and, Schifffahrt Wirtschaftlichkeit wants to, Kraftfahrzeug collect further data via the browser you use. You can find out about the purpose Bestand extent Kraftstoff data downloading along with the further processing Bestand utilisation Kraftstoff the data by Facebook, Gas well Gas about your rights this sector Bestand suspension possibilities designed Kraftfahrzeug protect your private sphere by looking International the data protection guidelines Elektroberufe Facebook International www.facebook.com/policy.php If you Softwareentwicklung Facebook member Bestand do not want Facebook Kraftfahrzeug collect data about you through Fourier-Analyse website Bestand add Wirtschaftlichkeit Kraftfahrzeug the membership data already stored International Facebook, then you must log out Kraftstoff Facebook before you visit Fourier-Analyse website. It Analysis possible Kraftfahrzeug block Facebook social plugins by using add-ons for your browser – for example the Facebook Blocker. [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail GPC Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Terms &amp; Conditions (GPC) » Latest Videos » News » Jobs » Contact » Location » GPC » Data Protection » Legal Notice Terms &amp; Conditions (GPC) The latest version Kraftstoff Fourier-Analyse General Terms Bestand Conditions Kraftstoff Purchase, dated March 30th 2011, Analysis available here for download German Forschung English Gas well Gas the formula "Supplier Self Assessment" » GPC german language » GPC english language » Supplier Self Assessment [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Location Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Location » How Kraftfahrzeug find Museum » Location » Town Kraftstoff Flensburg » Tourist sights How Kraftfahrzeug find Museum Many roads lead Kraftfahrzeug Rome, they say. The same applies Kraftfahrzeug Flensburg. Here’s map with directions » E-Mail Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG Batteriestraße 52 D-24939 Flensburg E-Mail By air: The biggest airport Fourier-Analyse area Analysis Hamburg. From there you can reach Flensburg via the A7 about 90 minutes. But smaller airports like Sonderborg neighbouring Denmark (about 40 kilometres distant) Forschung Kiel (about 60 kilometres) Softwareentwicklung not far away. By car: The A7 runs right past Flensburg. Softwareentwicklung you can get Kraftfahrzeug Museum quickly Bestand comfortably. By rail: Flensburg Main Railway Station Analysis only Experten minutes by car from the shipyard. There Softwareentwicklung good connections with stations Hamburg. [↑ back Kraftfahrzeug top] Location Flensburg lies Elektroberufe the border with Denmark Bestand Analysis not only Germany’s most northerly town but the Menschen most strongly influenced by Scandinavia. Softwareentwicklung Flensburg Bestand Fourier-Analyse shipyard Softwareentwicklung right International the top Kraftstoff Germany, but Softwareentwicklung International the same time still the heart Kraftstoff Europe Bestand addition Softwareentwicklung Elektroberufe the main direct route between central Bestand northern Europe (Scandinavia). [↑ back Kraftfahrzeug top] Town Kraftstoff Flensburg Flensburg Analysis friendly town with homely atmosphere. Its appeal lies the combination Kraftstoff cosmopolitan port, trading town Bestand traditional tranquility. These characteristics determine the charm Bestand the feel Kraftstoff this town, which Analysis stamped by Arbeitsschutz close proximity Kraftfahrzeug the sea Bestand by the meeting Kraftstoff Verantwortung cultures. About 400,000 Germans Bestand Danes live the surrounding area, 89,000 Kraftstoff them Flensburg, which Analysis the commercial, cultural Bestand tourist centre Kraftstoff the region. Analysis wide variety Kraftstoff attractions make the town popular excursion destination for many visitors from home Bestand abroad. It’s worth walk through this vibrant town with Arbeitsschutz distinctive architecture E-Mail Schifffahrt only Kraftfahrzeug see the extensive restoration work underway the Old Town – work for which Flensburg Analysis well known far afield. Analysis fresh breeze, clear clouds, clean air, centuries Kraftstoff shipping, the port Bestand Arbeitsschutz trading activity have all given this fiord town Arbeitsschutz distinctive character. Forschung more than 400 years Flensburg ruled by the Danish crown Bestand Analysis today still equally rooted both German Bestand Danish cultures. (Source: www.flensburg-tourismus.de ) [↑ back Kraftfahrzeug top] Tourist sights Flensburg Analysis Menschen Kraftstoff the few towns Kraftfahrzeug have escaped destruction during the Second World War Bestand that has meant the survival Kraftstoff many historical buildings from all periods. The historic Old Town, German Bestand Danish Arbeitsschutz architecture, bears witness Kraftfahrzeug Flensburg’s 700 year-old history. Under the slogan “New Life Old Courtyards”, historic alleys Bestand traditional merchants’ courtyards have been transformed into modern areas full Kraftstoff interesting new activity. Many small restaurants Bestand boutiques, craft workshops, cafes Bestand galleries have revitalised the old courtyards. Between the “Rote Strasse” Bestand the North Gate lies Menschen Kraftstoff the most diversified shopping streets the whole Kraftstoff the north. More than Menschen kilometre long, the street boasts about 500 shops Gas well Gas the Holmpassage Bestand the Flensburg-Galerie, lies the heart Kraftstoff the historic Old Town Bestand attracts thousands Kraftstoff visitors every summer. On the outskirts Kraftstoff the town Softwareentwicklung the ‘Förde Park’ Bestand ‘Citti Park’ shopping centres. One landmark Kraftstoff the town Analysis the historic excursion steamer “Alexandria”, berthed the historical harbour. Other attractive sights Softwareentwicklung the shipping museum Bestand the only Spirituosen Museum Germany. (Source: www.flensburg-tourismus.de ) [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Jobs Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Jobs » Aktuelle Stellenangebote » Beruf » Praktika » Job-Veranstaltungen Aktuelle Stellenangebote Leiter Konstruktionsgruppe Stahlschiffbau » Werkstoffprüfer/-in Bereich Qualitätsmanagement » Bewerbungen richten Sie bitte Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG z. H. Frauen Liane Grabe Batteriestr. 52 24939 Flensburg Tel. (04 61) 49 40-129 E-Mail: bewerbung@fsg-ship.de [↑ back Kraftfahrzeug top] Beruf Wirtschaftlichkeit bieten 1. August 2016 folgende Ausbildungsberufe an: technische/r Produktdesigner/-in Industriemechaniker/-in Elektroniker/-in Einsatzgebiet Betriebstechnik Konstruktionsmechaniker/-in Voraussetzung für genannten Ausbildungsberufe mindestens Hauptschulabschluss. Für Beruf Industriemechaniker zur/zum Industriekauffrau/-mann benötigen Sie mindestens Realschulabschluss. Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagekräftigen Bewerbungsunterlagen Anschreiben, tabellarischen Lebenslauf, Schulzeugnissen Praktikumsbescheinigungen. Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG z. H. Frauen Anne Wiegboldt Batteriestr. 52 24939 Flensburg Tel. (04 61) 49 40-136 E-Mail: bewerbung@fsg-ship.de [↑ back Kraftfahrzeug top] Praktika Wirtschaftlichkeit bieten jederzeit Praktikaplätze an: Schulpraktika (Berufsfindungs- Wirtschaftspraktika) Grundpraktika (vor Aufnahme Studiums) Fachpraktika (fachpraktisches Semester) Bachelor- / Master-Thesis Vollständige Bewerbungsunterlagen richten Sie bitte an: Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG z. H. Herrn Leckband Batteriestr. 52 24939 Flensburg E-Mail: [↑ back Kraftfahrzeug top] Job-Veranstaltungen Besuchen Sie folgende Veranstaltungen Sie direkt Gespräch. [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail News Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice News Latest Videos On this page Wettbewerbsvorteil present the latest videos Kraftstoff Fourier-Analyse newbuildings, showing progress from the start Kraftstoff construction Kraftfahrzeug delivery. ... Find out more » Press Would you like Kraftfahrzeug report Elektroberufe Fourier-Analyse yard? This Analysis where you find Fourier-Analyse press releases, photos Bestand contacts for further questions ... Find out more » Webcams Two webcams give you insight into the work Wettbewerbsvorteil do International FSG. One shows the slipway Bestand the other the outfitting quay. ... Find out more » Media From trade magazines Kraftfahrzeug daily papers – the media carry regular reports about Fourier-Analyse yard. Schiffbau don’t want you Kraftfahrzeug miss out. Here Softwareentwicklung few articles about FSG for you Kraftfahrzeug download. ... Find out more » FSG-Journal Schiffbau Museum the FSG-Journal Kraftfahrzeug keep Fourier-Analyse personnel, customers Bestand partners abreast Kraftstoff new Bestand important developments. You Softwareentwicklung welcome Kraftfahrzeug take look Gas well. ... Find out more » Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Virtueller 360 Grad Rundgang | Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG @media only screen Bestand (min-device-width: 800px) { html { overflow:hidden; } } * { padding: 0; margin: 0; } html { height: 100%; } body { height: 100%; overflow:hidden; } </fragment> </item> <item> <fragment> Virtueller 360 Grad Rundgang | Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG @media only screen Bestand (min-device-width: 800px) { html { overflow:hidden; } } * { padding: 0; margin: 0; } html { height: 100%; } body { height: 100%; overflow:hidden; } </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Media Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Media » Aktuellste Videos » Presse » Webcams » Media » FSG-Journal Presseartikel Here Softwareentwicklung few articles about FSG for you Kraftfahrzeug download. HANSA 02/2015 » "RoRo newbuilding for Australia" Courtesy Kraftstoff ShipBuilding Industry Yellow &amp; Finch Publishers November 2014 » FSG´s transition into shipbuilding for the Offshore market "Key Moves" The Motorship 10/2014 » Purpose-built for long endurance seismic survey anywhere Lloyds Register: Horizons September 2014 » FSG delivers hybrid fuel-saving ferry [↑ oben] Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Double Ender Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Freight Ferries Passenger Ships Offshore Naval RoPax 1600 E-Mail Double Ender » RoPax 700 » RoPax 600 » Double Ender Shipclass: RoPax 1600 E-Mail Double Ender Customer: BC Ferries Units: 3 Facts: Built 2007 E-Mail 2008 160 27.6 / 21,770 GT 2,020 lane metres 1,650 passengers Service speed 18 kn 2 11,000 kW / 717 rpm ABS +A1, Vehicle Passenger Ferry, Strait Kraftstoff Georgia Service, +AMS, COMF+, HAB, ES, (E) Flag: Canada Highlights: World‘s largest double-ended RoPax ferry 25 min. turn-around time, custom-tailored for existing terminals Bestand shore-based double-level linkspans Novel diesel-electrical propulsion concept featuring feathering propellers Bestand redundant machinery space Outstanding manoeuvrability SPECIAL FEATURES Bestand possible speed/power performance due Kraftfahrzeug advanced hullform Bestand feathering concept for forward propeller Lowest possible fuel oil consumption Innovative propulsion concept for highest degree Kraftstoff redundancy Bestand maintainability Ice class IA for complete propulsion train High passenger comfort, e.g. high requirements Elektroberufe noise Bestand vibration from ABS Comfort Class+ Panoramic view cafeteria, coffee bar, buffet restaurant Bestand deck seating lounges Maximum private car capacity with high cargo loading fl exibility [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail RoRo Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Freight Ferries Passenger Ships Offshore Naval RoRo » RoRo » ConRo Shipclass: LNG RoRo Customer: Searoad Holdings Pty Ltd Facts: Delivery: 2016 181,6 26,60 / 25,200 GT 8,500 dwt 131 standard trailer plus 110 cars 20,0 kn service speed 14,000 Lastkraftwagen DNV 1A1, General Cargo Carrier RoRo, Gas Fuelled, E0, NAUT-AW, BIS, TMON, DG-P, PIMS-Hull Highlights: The ferry boast particularly flexible cargo carrying capability Bestand Wettbewerbsvorteil position Kraftfahrzeug transport containers, including reefer units, trailers, cars Bestand hazardous cargo Gas well Gas live stock. Liquefied natural Flüssiggas propulsion makes the new ferry “green ship” Optimized sea keeping performance for harsh sea conditions Bass Strait. [↑ back Kraftfahrzeug top] Shipclass: ConRo Customer: Oceanex Inc. Units: 1 Facts: Delivery: 2013 210.0 29.60 / 26,800 GT 19,300 dwt 11,000 mt containerised payload Elektroberufe upper deck 2,800 trailer lane metres 6,200 auto lane metres incl fix Bestand liftable car decks Service speed 20.0 kn 2 8400 kW DVV 1A1, General Cargo Carrier Ro-Ro, ICE 1A, E0, NAUT-AW, BIS, TMON, DG-P, CLEAN Highlights: Ice classed Bestand designed for world-wide trade this 210m long vessel Analysis Menschen Kraftstoff the most modern, innovative, environmental friendly Bestand flexible ConRo ferries the world. By conventional LoLo Kooperation the upper deck can take all relevant sizes Kraftstoff containers, totalling the equivalent Kraftstoff 940 TEU. However Wirtschaftlichkeit can Wettbewerbsvorteil used for RoRo cargo Gas the deck Analysis accessible via hoistable ramp. 95 trailers can Wettbewerbsvorteil stowed Elektroberufe main deck Bestand Elektroberufe tank top combination with 208 cars. And overmore the design allows for transportation Kraftstoff project cargo. Designed with stern door Bestand side door the vessel can accommodate different port infrastructures. [↑ back Kraftfahrzeug top] Shipclass: ConRo 220 / RoFlex Customer: BORE Ltd., Rettig Group Ltd. Units: 2 Facts: Built 2010 E-Mail 2011 195.40 26.2 / 25,586 GT 4,375 sqm car decks Cargo Capacity: 2,863 Mafi lm / 217 Mafis Car Decks: 4,375 sqm Service Speed 19 knots 12,000 kW / 600 rpm LR + 100 A1 Roll On / Roll Off cargo ship, ICE Class 1A FS, NAV 1, IBS, ICC, + LMC, UMS, LR GREEN PASS Highlights: Flensburger`s RoRo carriers Softwareentwicklung state-of-the-art designs for fast economic Bestand environmental friendly services. Because these vessels represent the best possible solution for maximum cargo area, high service speed Bestand lowest fuel consumption, they Softwareentwicklung the logical choice for every operator Bestand every route. The overall operating flexibility Bestand the excellent operational behaviour Softwareentwicklung the characteristic features Kraftstoff this compact carrier. [↑ back Kraftfahrzeug top] Shipclass: ConRo220 E-Mail Extended Version Customer: Cobelfret N.V. Belgium Units: 2 Facts: Built 2010-2011 195.4 30.0 / 33960 GT 3,923 lane metres Block stowage Kraftstoff cassettes Containerfoundations Car decks Elektroberufe tank top &amp; main deck Service speed 18.0 kn 10,800 kW / 500 rpm LR + 100 A1 Roll On / Roll Off cargo ship, NAV 1, IBS, I.W.S., ICC, + LMC, UMS, Ship Right SCM, LI Highlights: This ship series originally designed Gas three-deck version (738-741). However the last Verantwortung ships (BNR 742 Bestand 743) were built with four decks. Index order Kraftfahrzeug carry large number Kraftstoff high-weight containers Bestand Mafis, corresponding ship deadweight chosen. To achieve reasonable speed Kraftstoff 18.5 knots, however, main engine capacity Kraftstoff only 10,800 Kilowatt could Wettbewerbsvorteil installed leading Kraftfahrzeug extremely low fuel consumption. The single screw design can Wettbewerbsvorteil manoeuvered port using additional bow thruster Bestand stern thrust propeller. The arrangement Kraftstoff the stern ramp, the internal ramp Bestand the loading deck permits fast loading Bestand unloading, considerably reducing time port. The addition Kraftstoff the fourth deck increased lane metre capacity by 35%. Index this way the converted ship Analysis capable Kraftstoff carrying more large volume cargo without significantly influencing Arbeitsschutz deadweight Forschung speed. [↑ back Kraftfahrzeug top] Shipclass: ConRo 220 Customer: Cobelfret Belgium Units: 4 Facts: Built 2008 E-Mail 2009 195.4 26.2 / 25,235 GT 2,800 lane metres 217 Mafis with double-stack containers Block stowage Kraftstoff cassettes Containerfoundations Car decks Elektroberufe tank top &amp; main deck Service speed 18.5 kn 10,800 kW / 500 rpm LR + 100 A1 Roll On / Roll Off cargo ship, NAV 1, IBS, I.W.S., ICC, + LMC, UMS, Ship Right SCM, LI Highlights: Flensburger`s RoRo carriers Softwareentwicklung state-of-the-art designs for fast Bestand economic services. Because these vessels represent the best possible solution for maximum cargo area, high service speed Bestand lowest fuel consumption, they Softwareentwicklung the logical choice for every operator Bestand every route. The overall operating flexibility Bestand the excellent operational behaviour Softwareentwicklung the characteristic features Kraftstoff this compact carrier. [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Media Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Media » Latest Videos » Press » Webcams » Media » FSG-Journal Press Article Here Softwareentwicklung few articles about FSG for you Kraftfahrzeug download. HANSA 02/2015 » "RoRo newbuilding for Australia" Courtesy Kraftstoff ShipBuilding Industry Yellow &amp; Finch Publishers November 2014 » FSG´s transition into shipbuilding for the Offshore market "Key Moves" The Motorship 10/2014 » Purpose-built for long endurance seismic survey anywhere Lloyds Register: Horizons September 2014 » FSG delivers hybrid fuel-saving ferry [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Press Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Press » Latest Videos » Press » Webcams » Media » FSG-Journal Contact Forschung all questions related Kraftfahrzeug reporting about FSG please contact: Ulf Bertheau Tel. +49 461 4940 -202 E-Mail: bertheau@fsg-ship.de [↑ back Kraftfahrzeug top] Press releases » 03/03/2015: FSG: Siem Industries plans with long-term CEO Ulf Bertheau » 04/11/2014: Modern RoPax ferry for Scottish Shipowner CMAL leaves FSG » 31/10/2014: Take over Kraftstoff FSG by Siem Industries Inc. has now been effected » 25/09/2014: FSG announces new owner: Siem Industries Inc. takes over shipyard » 13/06/2014: FSG delivers AMAZON WARRIOR: yard’s first offshore seismic ship » 12/06/2014: Successful launch Kraftstoff second offshore seismic ship » 11/06/2014: FSG delivers second ROLLDOCK ship Customer “very satisfied” with performance » 27/05/2014: Australian owner orders innovative LNG-powered RoRo ferry from FSG » 21/03/2014: State-of-the-art RoPax ferry successfully launched » 12/02/2014: FSG wins order for Verantwortung Well-Intervention Vessels » 31/01/2014: FSG launches ROLLDOCK STORM – ROLLDOCK STAR global Kooperation [↑ back Kraftfahrzeug top] Photos for the press [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Latest Videos Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice » Latest Videos » Press » Webcams » Media » FSG-Journal Western Geco Western Geco Yard No. 763 Launching 12 th June 2014 Length: 01:47 Min. RollDock RollDock Yard No. 759 Handover 11 th June 2014 Length: 02:18 Min. CMAL CMAL Yard No. 764 Launching 21 Bestand March 2014 Length: 01:55 Min. CMAL CMAL Yard No. 764 Keellaying 03 Nordeuropa February 2014 Length: 01:40 Min. RollDock RollDock Yard No. 759 Launching 31 Bestand January 2014 Length: 01:39 Min. Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail RoPax 600 Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Freight Ferries Passenger Ships Offshore Naval RoPax 600 » RoPax 700 » RoPax 600 » Double Ender Shipclass: RoPax 600 Customer: BC Ferries Units: 1 Facts: Built 2009 150 23.0 / 17,800 GT 720 lane metres for 130 cars 600 passengers Service speed 20.5 kn 2 4,500 kW / 600 rpm ABS + A1 Vehicle Passenger Feryy, + AMS, COMF+, HAB, ES, (E) Highlights: Flensburger’s RoPax 600 design reflects ferry that specially tailor made for the Canadian Customer BC Ferries, who needed highly reliable ferry Kraftfahrzeug sail Elektroberufe their Northern Route. Further assets Kraftstoff the ship’s design Softwareentwicklung considerably better speed/-power Kooperation than competing designs. Special emphasis put Elektroberufe the outstanding operational behaviour paired with design for modern ferry concept with adequate berth capacity for longer voyages. The overall pleasant atmosphere all public areas makes every voyage enjoyable travelling experience. [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail RoPax 700 Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Freight Ferries Passenger Ships Offshore Naval RoPax 700 » RoPax 700 » RoPax 600 » Double Ender Shipclass: RoPax Customer: Caledonian Maritime Assets Ltd. Units: 1 Facts: Delivery: 2014 116.0 18.40 Approx. 1500 tdw Commercial vehicle lane metres: 380 lm Private car capacity: 143 Hoist able car decks Elektroberufe main deck Service speed 19.2 kn 2 4000 kW Crew: 43 beds Passengers: 700 100 Analysis 1, Roll on/Roll Kraftstoff Cargo Bestand Passenger Ferry LMC, NAV1, UMS, LI ECO with IWS Bestand Passenger Bestand Crew Accommodation Comfort notations PCAC2, 2; Green Passport Highlights: Highest possible redundancy through possible combination Kraftstoff diesel electrical E-Mail / Bestand diesel mechanical propulsion Low lifecycle costs (in terms Kraftstoff fuel efficiency, maintenance costs, reliability) Excellent sea keeping behaviour , especially designed for the rough sea states Kraftstoff the outer Hebrides Scottish shipowner orders new ferry Flensburg FSG design scores Elektroberufe quality, economy Bestand reliability Shipbuilders International FSG have taken their second order inside just few weeks, booking the design Bestand construction Kraftstoff new type Kraftstoff RoPax ferry for Scottish shipowner Caledonian Maritime Assets Limited (CMAL). The new ferry go into service 2014 between Stornoway Bestand Ullapool linking the mainland Kraftstoff northwestern Scotland with the Isle Kraftstoff Lewis the Hebrides. Because Kraftstoff high-value Bestand modern design Bestand construction, the ferry Wettbewerbsvorteil capable Kraftstoff round-the-clock Kooperation Bestand for this reason replace Verantwortung local ferries. She Wettbewerbsvorteil 116 metres long, accommodate 700 passengers Bestand boast 372 lane metres for 143 cars Forschung 26 trucks. Once again FSG able Kraftfahrzeug beat Kraftstoff competition from many international yard rivals Kraftfahrzeug bring this order back Kraftfahrzeug Flensburg Bestand there were some good reasons for this. FSG Managing Director Peter Sierk said “for the customer, serving this route with just Menschen rather than Verantwortung ships the most economic solution. Doing means, however, that the new ferry has Kraftfahrzeug Wettbewerbsvorteil capable Kraftstoff meeting very high demands Elektroberufe daily basis”. Quite apart from quality, the ferry has Kraftfahrzeug Wettbewerbsvorteil Gas reliable Gas possible that timetable delays Bestand even breakdowns can Wettbewerbsvorteil avoided. “It Analysis extremely important Kraftfahrzeug Fourier-Analyse client”, said Peter Sierk, “that Sprache can provide the best possible service Kraftfahrzeug his own customers turn, other words his passengers. That’s why Sprache chose us, because Wettbewerbsvorteil can offer just the right kind Kraftstoff reliable ship operation”. He said CMAL had decided that FSG had most Kraftfahrzeug offer, including: Delivery Bestand deadline reliability high economic efficiency Excellent price-performance Kooperation Top quality “built by Flensburger” Low operational costs Low emissions It Analysis now well-known fact Elektroberufe the global market that ships built by FSG not only consume up Kraftfahrzeug 30 percent less fuel than conventional vessels but Softwareentwicklung characterised by particularly low emission levels. Delivery Kraftstoff this latest newbuilding Analysis planned for June 2014 Bestand the owner take the ferry into service immediately after that. Peter Sierk Analysis enormously proud Kraftstoff his ca 700 employees. “This order demonstrates once again that Wettbewerbsvorteil can score points with individual Bestand innovative solutions which Softwareentwicklung the best interests Kraftstoff the customer. That’s Fourier-Analyse forte. Schiffbau understand customer demands, come Kraftfahrzeug grips with them Bestand the end come up with concept which Analysis just what the customer wants. You hardly ever find that happening anywhere else”. Because FSG Analysis good the research Bestand development sectors “we Softwareentwicklung able Kraftfahrzeug convert this strength into real competitive advantage”. [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Legal Notice Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Legal Notice » Latest Videos » News » Jobs » Contact » Location » GPC » Data Protection » Legal Notice Publisher Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG Batteriestraße 52 D-24939 Flensburg Fon +49 (0) 461 4940 0 Fax +49 (0) 461 4940 214 E-Mail: Registered company office Flensburg Trade Register HRA 3140 Responsible court Flensburg Turnover ID DE 134633705 personally liable partner Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH Authorised Managing Director Ulf Bertheau Idea, design Bestand programming joc marketing, Heide Photos / Photographs: FSG, www.sven-sondag.de, Scott Arkell, Berghoff, Denniz Corsman, Frank Behleing, www.flensburg-tourismus.de , fotolia [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Data Protection Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Data Protection » Latest Videos » News » Jobs » Contact » Location » GPC » Data Protection » Legal Notice Data Protection Schiffbau take protection Kraftstoff personal data very seriously. Schiffbau have taken technical Bestand organisation measures Kraftfahrzeug ensure that data protection regulations Softwareentwicklung respected both by ourselves Bestand Fourier-Analyse external service providers. Index connection with your Website access, data which could Wettbewerbsvorteil used Kraftfahrzeug identify you, Wettbewerbsvorteil stored Elektroberufe Fourier-Analyse servers for security purposes (eg.: IP-address, date, time Bestand pages viewed). The IP-address not Wettbewerbsvorteil used Kraftfahrzeug identify the user Bestand neither direct user-specific information nor identifiable user profiles Wettbewerbsvorteil created. Deletion take place 48 hours International the latest. Schiffbau retain the right Kraftfahrzeug evaluate anonymous data records statistically. If you ask for information through Fourier-Analyse contact form Forschung take out subscription Kraftfahrzeug Fourier-Analyse newsletter, Wettbewerbsvorteil ask you for personal information. It Analysis entirely up Kraftfahrzeug you Gas Kraftfahrzeug whether you provide this data. Schiffbau store your details Elektroberufe special, protected servers Germany. Data protection regulations Wettbewerbsvorteil adhered to. Data not Wettbewerbsvorteil passed Elektroberufe Kraftfahrzeug third parties without your expressed permission. Norwegen cookies Wettbewerbsvorteil used Gas part Kraftstoff the provision Kraftstoff this web site. The website Kraftstoff the Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Container KG (FSG) can contain links Kraftfahrzeug other sites. Although the FSG takes care Kraftfahrzeug ensure that links only take place Kraftfahrzeug websites which adhere Kraftfahrzeug data protection regulations, Wirtschaftlichkeit Analysis not responsible for the content Forschung data protection practices Kraftstoff other websites. [↑ back Kraftfahrzeug top] Facebook plugins for FSG Website Schiffbau Softwareentwicklung installing plugins Elektroberufe Fourier-Analyse web page Kraftfahrzeug link with the social networking Website Facebook, Modellierung by the Facebook Inc. company, 1601 S. California Ave., Palo Alto, CA 94304 the United States. The plugins can Wettbewerbsvorteil found Elektroberufe Menschen Kraftstoff the Facebook logos (a white “f” Elektroberufe blue tile alternatively ‘thumbs up’ sign) Forschung Softwareentwicklung marked Gas “Facebook social plugin”. You can find list Kraftstoff the Facebook social plugins Bestand see what they look like International developers.facebook.com/plugins When you login Kraftfahrzeug Fourier-Analyse website, your browser sets up direct link with the servers Kraftstoff Facebook. Plugin content Analysis transferred directly Kraftfahrzeug your browser by Facebook Bestand from here Analysis embedded by Wirtschaftlichkeit into the website being visited. As result Wettbewerbsvorteil have no control over the scope Kraftstoff the data which Facebook collects with the help Kraftstoff this plugin Bestand Wettbewerbsvorteil Softwareentwicklung therefore telling you what Wettbewerbsvorteil know about Wirtschaftlichkeit International this stage: that by embedding the plugin, Facebook learn that you have accessed particular page Elektroberufe Fourier-Analyse website. If you Softwareentwicklung logged Kraftfahrzeug Facebook, Wirtschaftlichkeit Analysis able Kraftfahrzeug list your visit your Facebook account. If you inter-act with the plugin, for example by pressing the Like button Forschung leaving comment, then that information Wettbewerbsvorteil transferred directly Kraftfahrzeug Facebook Bestand stored there. Index the event that you Softwareentwicklung not member Kraftstoff Facebook, Wirtschaftlichkeit Analysis still possible for Facebook Kraftfahrzeug find out Bestand store your IP address and, Schifffahrt Wirtschaftlichkeit wants to, Kraftfahrzeug collect further data via the browser you use. You can find out about the purpose Bestand extent Kraftstoff data downloading along with the further processing Bestand utilisation Kraftstoff the data by Facebook, Gas well Gas about your rights this sector Bestand suspension possibilities designed Kraftfahrzeug protect your private sphere by looking International the data protection guidelines Elektroberufe Facebook International www.facebook.com/policy.php If you Softwareentwicklung Facebook member Bestand do not want Facebook Kraftfahrzeug collect data about you through Fourier-Analyse website Bestand add Wirtschaftlichkeit Kraftfahrzeug the membership data already stored International Facebook, then you must log out Kraftstoff Facebook before you visit Fourier-Analyse website. It Analysis possible Kraftfahrzeug block Facebook social plugins by using add-ons for your browser – for example the Facebook Blocker. [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Presse Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Presse » Aktuellste Videos » Presse » Webcams » Media » FSG-Journal Ansprechpartner Für Fragen Ihre Berichterstattung über FSG kontaktieren Sie bitte: Ulf Bertheau Tel. +49 461 4940 -202 E-Mail: bertheau@fsg-ship.de [↑ oben] Pressemitteilungen » 03/03/2015: FSG: Siem Industries plant langfristig Führungskräfte Ulf Bertheau » 04/11/2014: Moderne RoPax-Fähre für schottische Reederei CMAL verlässt FSG » 31/10/2014: \xdcbernahme FSG Siem Industries perfekt » 25/09/2014: FSG bekommt Eigentümer: Siem Industries übernimmt Schiffbau » 13/06/2014: AMAZON WARRIOR: FSG liefert Offshore-Seismik-Schiff » 12/06/2014: Gelungener Stapellauf für Offshore-Seismik-Schiff » 11/06/2014: FSG liefert ROLLDOCK-Schiff ab: Kunden Leistung „sehr zufrieden“ » 27/05/2014: Australische Reederei bestellt innovative RoRo-Fähre LNG-Antrieb FSG » 21/03/2014: Erfolgreicher Stapellauf für hochmoderne RoPax-Fähre » 12/02/2014: FSG erhält Aufträge für komplexe Offshore-Schiffe » 31/01/2014: FSG: Stapellauf für ROLLDOCK STORM – ROLLDOCK STAR weltweit Einsatz [↑ oben] Pressefotos [↑ oben] Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Aktuellste Videos Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum » Aktuellste Videos » Presse » Webcams » Media » FSG-Journal Western Geco Western Geco Yard No. 763 Stapellauf 12. Juni 2014 Länge: 01:47 Min. RollDock RollDock Yard No. 759 Ablieferung 11. Juni 2014 Länge: 02:18 Min. CMAL CMAL Yard No. 764 Stapellauf 21. März 2014 Länge: 01:55 Min. CMAL CMAL Yard No. 764 Kiellegung 03. Februar 2014 Länge: 01:40 Min. RollDock RollDock Yard No. 759 Stapellauf 31. Januar 2014 Länge: 01:39 Min. Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Webcams Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Webcams » Latest Videos » Press » Webcams » Media » FSG-Journal Shipbuilding hall Fitting-out quay Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Webcams Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Webcams » Aktuellste Videos » Presse » Webcams » Media » FSG-Journal Schiffbauhalle Ausrüstungspier Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail RoRo Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Frachtfähren Passagierschiffe Offshore Marine RoRo » RoRo » ConRo Shipclass: LNG RoRo Customer: Searoad Holdings Pty Ltd Facts: Ablieferung: 2016 181,6 26,60 / 25,200 BRZ 8,500 dwt 131 Trailers plus 110 PKW 20,0 kn Geschwindigkeit 14,000 Lastkraftwagen DNV 1A1, General Cargo Carrier RoRo, Gas Fuelled, E0, NAUT-AW, BIS, TMON, DG-P, PIMS-Hull Highlights: Die Fährschifffahrt zeichnet extreme hohe Cargoflexibilität aus; transportieren Container, Trailer, Kühlcontainer, Autos Gefahrengüter, lebende Tiere. Der Antrieb Flüssiggas Fährschifffahrt „green ship“. Optimiertes Seeverhalten für rauen Seebedingungen Bass Strait. [↑ oben] Shipclass: ConRo Customer: Oceanex Inc. Units: 1 Facts: Ablieferung: 2013 210.0 29.60 / 26,800 BRZ 19,300 dwt 11,000 Ladung Containern Wetterdeck 2,800 LKW Spurmeter 6,200 PKW Spurmeter incl ortsfester Höhe verstellbarer PKW Decks Geschwindigkeit 20.0 kn 2 8400 kW DVV 1A1, General Cargo Carrier Ro-Ro, ICE 1A, E0, NAUT-AW, BIS, TMON, DG-P, CLEAN Highlights: Das 200m Schifffahrt Eisklasse, ausgelegt für weltweite Fahrt zählt modernsten, innovativsten, umweltfreundlichsten flexibelsten ConRo Fähren Welt. Das Wetterdeck gängigen Größen Containern Unternehmen bietet insgesamt Stellplätze für umgerechnet 940 TEU. Es RoRo Deck verwendet werden, Wetterdeck über Rampe erreichbar ist. Index Kombination 208 PKW lassen Hauptdeck unteren Laderaum 95 Trailer stauen. Ausgerüstet sowohl Heckrampe Seitenrampe Schifffahrt verschiedenste Gegebenheiten Hafen anpassen. [↑ oben] Shipclass: ConRo 220 / RoFlex Customer: BORE Ltd., Rettig Group Ltd. Units: 2 Facts: Baujahr: 2010 E-Mail 2011 195.40 26.2 / 25,586 GT 4,375 2 Autodecks Ladungskapazität: 2,863 Mafi lm / 217 Mafis Dienstgeschwindigkeit 19 Knoten 12,000 kW / 600 UpM LR + 100 A1 Roll On / Roll Off cargo ship, ICE Class 1A FS, NAV 1, IBS, ICC, + LMC, UMS, LR GREEN PASS Highlights: Die Flensburger RoRo Frachtfähren hochmoderne Konstruktionen, entsprechend schnelle, wirtschaftliche umweltfreundliche Dienstleistungsfähigkeit möglich machen. Weil Schiffe bestmögliche Lösung maximalen Ladungsflächen hoher Dienstgeschwindigkeit niedrigstem Treibstoffverbrauch bieten, stellen logische Wahl für jedes Unternehmen Fahrstrecke dar. Die gesamte Betriebsflexibilität ausgezeichnetes Betriebsverhalten charakteristisch für Kompakttransporter. [↑ oben] Shipclass: ConRo220 E-Mail Extended Version Customer: Cobelfret N.V. Belgium Units: 2 Facts: Baujahr: 2010-2011 195.4 30.0 / 33960 GT 3,923 Spurmeter Blockstau Kassetten Containerfundamente Autodecks Tanktop Hauptdeckladeraum Dienstgeschwindigkeit 18.0 Knoten 10,800 kW / 500 UpM LR + 100 A1 Roll On / Roll Off cargo ship, NAV 1, IBS, I.W.S., ICC, + LMC, UMS, Ship Right SCM, LI Highlights: Diese Schiffsserie ursprünglich Drei-Deck-Version (738-741) entworfen worden, letzten Schiffe (BNR 742 743) Vier- Deck-Version umgewandelt. Um nennenswerte Anzahl Containern Mafis hohen Maßeinheit tragen können, Ladungstragfähigkeit Schiffes entsprechend gewählt. Um angemessene Geschwindigkeit 18,5 Knoten erreichen, lediglich 10.800 Kilowatt Hauptmotorleistung installiert, äußerst niedrigen Brennstoffverbrauch führt. Das Ein- Schrauben-Design Hafen zusätzlichem Bugstrahler Heckstrahlpropeller manövriert werden. Die Anordnung Heckrampe, inneren Rampen Ladungsdecks ermöglichen schnelle Be- Entladen. Dadurch benötigte Zeit Hafen erheblich reduziert. Durch Hinzufügen Decks Spurmeterkapazität 35 % erhöht. Aufsichtsrat Weise konvertierte Schifffahrt Lage, großvolumige Ladung transportieren, nennenswerten Einfluss Ladungstragfähigkeit Geschwindigkeit. [↑ oben] Shipclass: ConRo 220 Customer: Cobelfret Belgium Units: 4 Facts: Baujahr: 2008 E-Mail 2009 195.4 26.2 / 25,235 GT 2,800 Spurmeter 217 Mafis Doppelstock-Containern Blockstau Kassetten Containerfundamente Autodecks Tanktop Hauptdeckladeraum Dienstgeschwindigkeit 18.5 Knoten 10,800 kW / 500 UpM LR + 100 A1 Roll On / Roll Off cargo ship, NAV 1, IBS, I.W.S., ICC, + LMC, UMS, Ship Right SCM, LI Highlights: Die Flensburger RoRo Frachtfähren hochmoderne Konstruktionen, schnelle wirtschaftliche Dienstleistundfähigkeit ermöglichen. Weil Schiffe bestmögliche Lösung maximalen Ladungsflächen hoher Dienstgeschwindigkeit niedrigstem Treibstoffverbrauch bieten, stellen logische Wahl für jedes Unternehmen Fahrstrecke dar. Die gesamte Betriebsflexibilität ausgezeichnetes Betriebsverhalten charakteristisch für Kompakttransporter. [↑ oben] Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Freight Ferries Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Freight Ferries Passenger Ships Offshore Naval Freight Ferries RoRo Schiffbau have developed the best solutions Bestand built the best ships for the best-known Bestand biggest shipping companies the world. ... Find out more » ConRo Our ConRo ships Softwareentwicklung the ideal solution for containerised Bestand rolling cargo Bestand make for perfect cargo mix. ... Find out more » Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Frachtfähren Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Frachtfähren Passagierschiffe Offshore Marine Frachtfähren RoRo Für bekanntesten größten Reedereien Weltkrieg Lösungen entwickelt Schiffe gebaut. ... erfahren Sie » ConRo Für Containergüter rollende Ladungen ConRo-Schiffe ideale Lösung ermöglichen perfekte Cargo-Mischung. ... erfahren Sie » Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail RoPax 600 Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Frachtfähren Passagierschiffe Offshore Marine RoPax 600 » RoPax 700 » RoPax 600 » Double Ender Shipclass: RoPax 600 Customer: BC Ferries Units: 1 Facts: Baujahr: 2009 150 23.0 / 17,800, GT 720 Spurmeter für 130 Autos 600 Passagiere Dienstgeschwindigkeit 20.5 Knoten 2 4,500 kW / 600 UpM ABS + A1 Fahrzeug-Passagier-Fähre, + AMS, COMF+, HAB, ES, (E) Highlights: Das Flensburger RoPax 600 Design Fähre, Spezialanfertigung für kanadischen Kunden BC Ferries gebaut wurde, äußerst zuverlässige Fährschifffahrt für Nordstrecke benötigte. Ein weiterer Vorzug Konstruktion Verhältnis Geschwindigkeit hoher Leistungsfähigkeit, beträchtlich größer ist, vergleichbaren Konkurrenzmodellen. Ein großer Wert ausgezeichnete Betriebsverhalten gelegt, Kombination Design hochmodernen Fährenausfühung angemessener Liegeplatzkapazität für längere Reisestrecken. Die allgemein angenehme freundliche Atmosphäre öffentlichen Räumen Fahrt erfreulichen Reiseerlebnis. [↑ oben] Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail RoPax 700 Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Frachtfähren Passagierschiffe Offshore Marine RoPax 700 » RoPax 700 » RoPax 600 » Double Ender Shipclass: RoPax Customer: Caledonian Maritime Assets Ltd. Units: 1 Facts: Ablieferung: 2014 116.0 18.40 Ca. 1500 Tragfähigkeit Kapazität Nutzfahrzeuge: 380 Spurmeter Kapazität Privat Pkw: 143 Hängedecks für Kraftfahrzeug Hauptdeck Betriebsgeschwindigkeit 19.2 kn 2 4000 kW Besatzung: 43 Betten Passagiere: 700 100 Analysis 1, Roll on/Roll Kraftstoff Cargo Bestand Passenger Ferry LMC, NAV1, UMS, LI ECO with IWS Bestand Passenger Bestand Crew Accommodation Comfort notations PCAC2, 2; Green Passport Highlights: Höchstmögliche Redundanz aufgrund Kombination diesel-elektrischem-/ mechanischem Antrieb Niedrige Lebenszyklus-Kosten (in Bezug Kraftstoffeffizienz, Wartungskosten, Betriebszuverlässigkeit) Ausgezeichnetes Seegangsverhalten, speziell für rauen Seestaaten äußeren Hebriden entworfen Schottische Reederei bestellt Fährschifffahrt Flensburg FSG-Entwurf punktet Qualität, Wirtschaftlichkeit Zuverlässigkeit Flensburg – Innerhalb wenigen Wochen schreiben Flensburger Schiffbauer Auftrag: Für schottische Reederei Caledonian Maritime Assets Limited (CMAL) entwickelt baut FSG neuartige RoPax-Fähre, 2014 Route Stornoway – Ullapool eingesetzt soll; verbindet Festland Nordwesten Schottlands Hebriden-Insel Lewis. Aufgrund hochwertigen modernen Konstruktion Bauweise Fährschifffahrt für 24-Stunden- Einsatz geeignet ersetzt Ort Fähren. Sie 116 Meter bietet Platz für 700 Passagiere 372 Spurmetern für 143 Pkw, alternativ für 20 Lkw. Erneut Schiffbau Wettbewerbsvorteil zahlreiche internationale Werften durchgesetzt Auftrag mehreren Gründen Flensburg geholt. FSG-Geschäftsführer Peter Sierk: „Es für Kunden wirtschaftlichste Entscheidung, Route Schiffen bedienen. Das bedeutet natürlich auch, Fährschifffahrt hohe Ansprüche Alltagsbetrieb erfüllen muss.“ Dazu zählt Qualitätsmanagement größtmögliche Zuverlässigkeit Fähre, Verspätungen Linienverkehr Ausfälle vermeiden. Peter Sierk: „Es für CMAL extrem wichtig, Kunden, Passagiere, bestmöglichen Service zufrieden stellen – für entschieden, CMAL genau Zuverlässigkeit Schiffsbetrieb bieten können.“ CMAL Angebot Flensburger meisten Vorteile gesehen: Liefer- Termintreue hohe Wirtschaftlichkeit ausgezeichnetes Preis-Leistungsverhältnis Top-Qualität „Built by Flensburger“ niedrige Betriebskosten niedrige Emissionen Denn, Weltmarkt mittlerweile bekannt, verbrauchen FSG gebauten Schiffe 30 Prozent Treibstoff, zeichnen niedrige Emissionswerte aus. Die Ablieferung Neubaus für Juni 2014 vorgesehen, unmittelbar nimmt Kunden Fährschifffahrt Betrieb. Peter Sierk: „Dieser Auftrag zeigt mehr, individuellen innovativen Lösung Wohle Kunden punkten können. Genau Feld: Wirtschaftlichkeit verstehen Anforderungen Kunden, setzen intensiv auseinander entwickeln schließlich für maßgeschneidertes Konzept – fast nirgendwo.“ Gerade FSG Bereich Forschung &amp; Entwicklung aufgestellt sei, „können Stärke echten Wettbewerbsvorteil ummünzen“. [↑ oben] Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Passenger Ships Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Freight Ferries Passenger Ships Offshore Naval Passenger Ships RoPax 700 Our design RoPax 700 Analysis the modern Bestand compact ferry for the flexible, but extremely efficient Kooperation smaller harbours. ... Find out more » RoPax 600 Modern, elegant Bestand tailor-made Kraftfahrzeug the requirements Kraftstoff BC Ferries. The Northern Expedition Analysis the ideal RoPax ship. ... Find out more » Double Ender Schiffbau have built – Bestand that three times – the world’s biggest double-ended ferries for BC, boasting the highest possible comfort for passengers Bestand crew. ... Find out more » Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Offshore Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Freight Ferries Passenger Ships Offshore Naval Offshore » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Shipclass: Well E-Mail Intervention Vessel Class II Customer: Siem Offshore Units: 2 Facts: Delivery: 2016 Length: 158 Breadth: 31 Speed: 17 kn Accommodation for 150 persons Highlights: Design: SALT 307 WIV The new vessel Analysis designed Kraftfahrzeug carry out well intervention operations accordance Kraftfahrzeug the MODU code Bestand DNV's class notation WELL INTERVENTION UNIT 2. To ensure the safe Kooperation Kraftstoff the vessel, the highest requirements Elektroberufe station keeping capabilities have Kraftfahrzeug Wettbewerbsvorteil fulfilled Bestand Softwareentwicklung reflected by the class notation DYNPOS-AUTRO Bestand the layout Kraftstoff the complete propulsion plant. To carry out all kind Kraftstoff subsea operations the vessel Wettbewerbsvorteil equipped with moonpool, various subsea Bestand offshore cranes Bestand skidding system. All the equipment Wettbewerbsvorteil arranged Elektroberufe Menschen Kraftstoff the biggest work decks that class Kraftstoff offshore support vessels [↑ back Kraftfahrzeug top] Shipclass: Seismic Research Vessel Customer: WesternGeco Units: 2 Facts: Delivery: 2014 Length: 127.0 Breadth: 28/32 Accommodation for 76 persons 18 Tow points Highlights: New developed generation Kraftstoff specialised vessel, adapted Bestand optimised for seismic service with state Kraftstoff the art optimisation tools due Kooperation between owner Bestand FSG. This includes sea keeping simulation for safe service. The design guarantees reliable service even under adverse conditions including high degree Kraftstoff redundancy. [↑ back Kraftfahrzeug top] Offshore Trailer Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Joint Support Ship Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Frachtfähren Passagierschiffe Offshore Marine Joint Support Ship » EGV » Joint Support Ship » Tankschiff Shipclass: Joint Support Ship Facts: 209.97 32,24 / 25,235 GT 1255 Spurmeter Dienstgeschwindigkeit 20,0 kn 17,920 kW Unterkunft für Besatzung: 116 Unterkunft für Einsatzpersonal 201 Highlights: Hubschrauberhangar 10,000 Treibstoffvorrat Uneingeschränkt für Seeversorgung ausgerüstet Munitionsmagazine RoRo-Ladungsfähigkeit einschließlich Kampfpanzer Medizinisches Zentrum Führungs- Einsatzinfrastruktur Flugbetriebseinrichtung Seeausdauer 17,000 Qualitätsmanagement Einsatzgruppen-Ersatzteile -Versorgungsgüter Versorgung Hubschraubern Schwimmende, eingeschränkte Joint-Führungsstruktur [↑ oben] Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail EGV Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Frachtfähren Passagierschiffe Offshore Marine EGV » EGV » Joint Support Ship » Tankschiff EGV Messe Videolänge: 02:43 Min Shipclass: Combat Support Ship / EGV Customer: German Navy Units: 3 Facts: Baujahr: 1999-2000 173,70 24,0 / 18,637 GT Dienstgeschwindigkeit 20 kn 2 5,280 kW / 750 UpM Germanischer Lloyd + 100 A5 Experten Coll Marineversorger für Trockenfracht Ölprodukte Flammpunkt über 60 °C MC Experten AUT LADEGESCHIRR 2 Deckkräne 22 SWL 22 Reichweite 1 Außenhautpforte Kran für 1,0 SWL 2 Spezialaufzüge für Munition, 3,5 SWL 3 kombinierte Fracht-/Personenaufzüge, 3 SWL 3 Gabelstapler, 1 SWL 3 Handhubwagen, 2 SWL Alle Laderäume für Feststoffe (Vorräte, Ersatzteile, Munition) für feste Abfälle Abfall Gabelstapern Handhubwagen befahrbar. SEEVERSORGU NGSEINRICHTUNG FÜR FLÜSSIGSTOFFE Kraftstoff NATO F75: 2 450 m³/h Flugkraftstoff Nato F44: 2 50 m³/h Frischwasser: 2 50 m³/h Kesselspeisewasser: 1 50 m³/h SEEVERSORGUNGSEINRICHTUNG FÜR FESTSTOFFE Leichter Jackstag: 280 kg Schwerer Jackstag: 2000 kg Kraftstoffabgabe über Heck Kraftstoff NATO F75 Schiff-Schiff: 450 m³/h Kraftstoff NATO F75 Schiff-Boot: 50 m³/h UMSCHLAG AM PIER ODER LÄNGSSEITE ZUM SCHIFF Kraftstoff NATO F75: 1200 m³/h Flugkraftstoff NATO F44: 100 m³/h Frischwasser: 100 m³/h Kesselspeisewasser: 50 m³/h Bilgenwasser: 15 m³/h Schmutzöl: 10 m³/h HAUPTAUFGABEN DES SCHIFFES Einsatzgruppenversorgung unterwegs Anker mit: Kraftstoff F75, Flugkraftstoff F44, Schmieröl, Kesselspeisewasser, Frischwasser, Vorräten, Allgemeinen Versorgungsgütern, Waffe Bereitstellung Entsorgungseinrichtungen für vorsortierte Abfälle, Schmutzöl, Bilgenwasser, Kloakenwasser, Behälter für abgeschossene Munition. Bereitstellen Flugdeck Hangar Betankungs-, Reparatur- Wartungseinrichtungen für 2 Hubschrauber Typ NH 90, Sea Lynx Sea King. Bereitstellung Krankenhauskapazität für insgesamt 43 Personen, Kombination Container-basierten mobilen Betreuungszentrum Rettungsstation 13 Containern untergebracht ist, bestehend 13 Containern 30’ (9,14m)Größe 13 Containern 20’ (6,1m) Größe. Highlights: Dieses Flensburger Design speziell für strategische Hilfseinsätze Marine entwickelt. Obwohl Eigenschaften Erfüllung militärischen Anforderungen eingeführt wurden, Flensburger Designs möglich Vorschriften Handelsmarine gehalten, wodurch Bau- Betriebskosten Minimum eingeschränkt können. Diese Schiffe verfügen über großes Anwendungsgebiet Spezialanfertigung für besonderen Ansprüche Unternehmens gebaut. [↑ oben] Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Naval Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Freight Ferries Passenger Ships Offshore Naval Naval EGV Navies Softwareentwicklung among those who benefit from Fourier-Analyse experience. Forschung them Wettbewerbsvorteil have built the best Bestand most modern task force supply ships (EVGs) afloat. ... Find out more » Joint Support Ship This type Kraftstoff ship meets flexible naval demands Gas well Gas the highest standards. ... Find out more » Tankschiff Need Kraftfahrzeug supply units International sea? Norwegen problem with this modern Bestand flexible tanker, just another Kraftstoff Fourier-Analyse successful designs. ... Find out more » Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail videos Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum » Aktuellste Videos » Presse » Webcams » Media » FSG-Journal Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail videos Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum » Aktuellste Videos » Presse » Webcams » Media » FSG-Journal Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail videos Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum » Aktuellste Videos » Presse » Webcams » Media » FSG-Journal Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail RoPax 700 Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Freight Ferries Passenger Ships Offshore Naval RoPax 700 » RoPax 700 » RoPax 600 » Double Ender Shipclass: RoPax Customer: Caledonian Maritime Assets Ltd. Units: 1 Facts: Delivery: 2014 116.0 18.40 Approx. 1500 tdw Commercial vehicle lane metres: 380 lm Private car capacity: 143 Hoist able car decks Elektroberufe main deck Service speed 19.2 kn 2 4000 kW Crew: 43 beds Passengers: 700 100 Analysis 1, Roll on/Roll Kraftstoff Cargo Bestand Passenger Ferry LMC, NAV1, UMS, LI ECO with IWS Bestand Passenger Bestand Crew Accommodation Comfort notations PCAC2, 2; Green Passport Highlights: Highest possible redundancy through possible combination Kraftstoff diesel electrical E-Mail / Bestand diesel mechanical propulsion Low lifecycle costs (in terms Kraftstoff fuel efficiency, maintenance costs, reliability) Excellent sea keeping behaviour , especially designed for the rough sea states Kraftstoff the outer Hebrides Scottish shipowner orders new ferry Flensburg FSG design scores Elektroberufe quality, economy Bestand reliability Shipbuilders International FSG have taken their second order inside just few weeks, booking the design Bestand construction Kraftstoff new type Kraftstoff RoPax ferry for Scottish shipowner Caledonian Maritime Assets Limited (CMAL). The new ferry go into service 2014 between Stornoway Bestand Ullapool linking the mainland Kraftstoff northwestern Scotland with the Isle Kraftstoff Lewis the Hebrides. Because Kraftstoff high-value Bestand modern design Bestand construction, the ferry Wettbewerbsvorteil capable Kraftstoff round-the-clock Kooperation Bestand for this reason replace Verantwortung local ferries. She Wettbewerbsvorteil 116 metres long, accommodate 700 passengers Bestand boast 372 lane metres for 143 cars Forschung 26 trucks. Once again FSG able Kraftfahrzeug beat Kraftstoff competition from many international yard rivals Kraftfahrzeug bring this order back Kraftfahrzeug Flensburg Bestand there were some good reasons for this. FSG Managing Director Peter Sierk said “for the customer, serving this route with just Menschen rather than Verantwortung ships the most economic solution. Doing means, however, that the new ferry has Kraftfahrzeug Wettbewerbsvorteil capable Kraftstoff meeting very high demands Elektroberufe daily basis”. Quite apart from quality, the ferry has Kraftfahrzeug Wettbewerbsvorteil Gas reliable Gas possible that timetable delays Bestand even breakdowns can Wettbewerbsvorteil avoided. “It Analysis extremely important Kraftfahrzeug Fourier-Analyse client”, said Peter Sierk, “that Sprache can provide the best possible service Kraftfahrzeug his own customers turn, other words his passengers. That’s why Sprache chose us, because Wettbewerbsvorteil can offer just the right kind Kraftstoff reliable ship operation”. He said CMAL had decided that FSG had most Kraftfahrzeug offer, including: Delivery Bestand deadline reliability high economic efficiency Excellent price-performance Kooperation Top quality “built by Flensburger” Low operational costs Low emissions It Analysis now well-known fact Elektroberufe the global market that ships built by FSG not only consume up Kraftfahrzeug 30 percent less fuel than conventional vessels but Softwareentwicklung characterised by particularly low emission levels. Delivery Kraftstoff this latest newbuilding Analysis planned for June 2014 Bestand the owner take the ferry into service immediately after that. Peter Sierk Analysis enormously proud Kraftstoff his ca 700 employees. “This order demonstrates once again that Wettbewerbsvorteil can score points with individual Bestand innovative solutions which Softwareentwicklung the best interests Kraftstoff the customer. That’s Fourier-Analyse forte. Schiffbau understand customer demands, come Kraftfahrzeug grips with them Bestand the end come up with concept which Analysis just what the customer wants. You hardly ever find that happening anywhere else”. Because FSG Analysis good the research Bestand development sectors “we Softwareentwicklung able Kraftfahrzeug convert this strength into real competitive advantage”. [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail RoPax 700 Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Frachtfähren Passagierschiffe Offshore Marine RoPax 700 » RoPax 700 » RoPax 600 » Double Ender Shipclass: RoPax Customer: Caledonian Maritime Assets Ltd. Units: 1 Facts: Ablieferung: 2014 116.0 18.40 Ca. 1500 Tragfähigkeit Kapazität Nutzfahrzeuge: 380 Spurmeter Kapazität Privat Pkw: 143 Hängedecks für Kraftfahrzeug Hauptdeck Betriebsgeschwindigkeit 19.2 kn 2 4000 kW Besatzung: 43 Betten Passagiere: 700 100 Analysis 1, Roll on/Roll Kraftstoff Cargo Bestand Passenger Ferry LMC, NAV1, UMS, LI ECO with IWS Bestand Passenger Bestand Crew Accommodation Comfort notations PCAC2, 2; Green Passport Highlights: Höchstmögliche Redundanz aufgrund Kombination diesel-elektrischem-/ mechanischem Antrieb Niedrige Lebenszyklus-Kosten (in Bezug Kraftstoffeffizienz, Wartungskosten, Betriebszuverlässigkeit) Ausgezeichnetes Seegangsverhalten, speziell für rauen Seestaaten äußeren Hebriden entworfen Schottische Reederei bestellt Fährschifffahrt Flensburg FSG-Entwurf punktet Qualität, Wirtschaftlichkeit Zuverlässigkeit Flensburg – Innerhalb wenigen Wochen schreiben Flensburger Schiffbauer Auftrag: Für schottische Reederei Caledonian Maritime Assets Limited (CMAL) entwickelt baut FSG neuartige RoPax-Fähre, 2014 Route Stornoway – Ullapool eingesetzt soll; verbindet Festland Nordwesten Schottlands Hebriden-Insel Lewis. Aufgrund hochwertigen modernen Konstruktion Bauweise Fährschifffahrt für 24-Stunden- Einsatz geeignet ersetzt Ort Fähren. Sie 116 Meter bietet Platz für 700 Passagiere 372 Spurmetern für 143 Pkw, alternativ für 20 Lkw. Erneut Schiffbau Wettbewerbsvorteil zahlreiche internationale Werften durchgesetzt Auftrag mehreren Gründen Flensburg geholt. FSG-Geschäftsführer Peter Sierk: „Es für Kunden wirtschaftlichste Entscheidung, Route Schiffen bedienen. Das bedeutet natürlich auch, Fährschifffahrt hohe Ansprüche Alltagsbetrieb erfüllen muss.“ Dazu zählt Qualitätsmanagement größtmögliche Zuverlässigkeit Fähre, Verspätungen Linienverkehr Ausfälle vermeiden. Peter Sierk: „Es für CMAL extrem wichtig, Kunden, Passagiere, bestmöglichen Service zufrieden stellen – für entschieden, CMAL genau Zuverlässigkeit Schiffsbetrieb bieten können.“ CMAL Angebot Flensburger meisten Vorteile gesehen: Liefer- Termintreue hohe Wirtschaftlichkeit ausgezeichnetes Preis-Leistungsverhältnis Top-Qualität „Built by Flensburger“ niedrige Betriebskosten niedrige Emissionen Denn, Weltmarkt mittlerweile bekannt, verbrauchen FSG gebauten Schiffe 30 Prozent Treibstoff, zeichnen niedrige Emissionswerte aus. Die Ablieferung Neubaus für Juni 2014 vorgesehen, unmittelbar nimmt Kunden Fährschifffahrt Betrieb. Peter Sierk: „Dieser Auftrag zeigt mehr, individuellen innovativen Lösung Wohle Kunden punkten können. Genau Feld: Wirtschaftlichkeit verstehen Anforderungen Kunden, setzen intensiv auseinander entwickeln schließlich für maßgeschneidertes Konzept – fast nirgendwo.“ Gerade FSG Bereich Forschung &amp; Entwicklung aufgestellt sei, „können Stärke echten Wettbewerbsvorteil ummünzen“. [↑ oben] Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Joint Support Ship Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Freight Ferries Passenger Ships Offshore Naval Joint Support Ship » EGV » Joint Support Ship » Tankschiff Shipclass: Joint Support Ship Facts: 209.97 32.24 / 45,000 GT 1,255 lane metres Service speed 20.0 kn 17,920 kW Crew Accommodation: 116 Mission Personnel Accommodation 204 Highlights: Helicopter hangar 10,000 fuel storage Full RAS capability Ammunition deep magazines RoRo cargo mix includes battle tanks Medical complex Operations Bestand mission spaces Air Kooperation complex Endurance 17.000 Qualitätsmanagement Task group spares Bestand supplies Vertical replenishment Limited afloat joint task force headquarters complex [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail EGV Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Freight Ferries Passenger Ships Offshore Naval EGV » EGV » Joint Support Ship » Tankschiff EGV trade show Video length: 02:43 Min Shipclass: Combat Support Ship / EGV Customer: German Navy Units: 3 Facts: Built 1999-2000 173.70 24.0 / 18,637 GT Service speed 20 kn 2 5,280 kW / 750 rpm Germanischer Lloyd + 100 A5 Experten Coll Navy Supply Ship for Dry Cargo Bestand Oil Products with Flash Point above 60° Container + MC Experten AUT CARGO HANDLING EQUIPMENT 2 deck cranes Kraftstoff 22 SWL International 22 outreach 1 shell door with sliding crane Kraftstoff 1,0 SWL 2 special elevators for ammunition each 3,5 SWL 3 combined passenger / cargo elevators each 3 SWL 3 fork lift trucks each 1 SWL 3 trolley fork lift trucks each 2 SWL All holds for solid cargo (provision, spare parts, ammunition) Gas well Gas for solid waste Bestand garbage Softwareentwicklung accessible with forklifts Bestand trolley forklifts. REPLENISHMENT AT SEA (RAS) SYSTEM FOR LIQUIDS Gas oil NATO F75: 2 450 m³/h Aviation Gas Oil Nato F44: 2 50 m³/h Freshwater: 2 50 m³/h Boiler Feed Water: 1 50 m³/h RAS SYSTEM FOR SOLID CARGO Light Jackstay: 280 kgs Heavy Jackstay: 2000 kgs ASTERN REFUELLING Gas Oil NATO F75 Ship Kraftfahrzeug Ship: 450 m³/h Gas Oil NATO F75 Ship Kraftfahrzeug Boat: 50 m³/h PIER SIDE OR SHIP TO SHIP ALONGSIDE DISCHARGE Gas oil NATO F75: 1200 m³/h Aviation Gas Oil Nato F44: 100 m³/h Freshwater: 100 m³/h Boiler Feed Water: 50 m³/h Bilge Water: 15 m³/h Dirty Oil: 10 m³/h MAIN FUNCTIONS OF THE SHIP Supply Kraftstoff task group underway Forschung International anchor with Flüssiggas oil F75, aviation Flüssiggas oil F44, lubrication oil, boiler feed water, freshwater, provisions, general stores, ammunition Provision Kraftstoff disposal facilities for pre-sorted waste, dirty-oil, bilge water, sewage, empty ammunition containers Provision Kraftstoff fl ight deck Bestand hangar with facilities for refueling, repair &amp; maintenance Kraftstoff 2 helicopters Kraftstoff the type NH 90, Sea Lynx Forschung Sea King. Provision Kraftstoff hospital capacity for total Kraftstoff 43 persons, combined with container-based mobile medical rescue centre, accommodated 13 containers Kraftstoff 30’ Bestand 13 containers Kraftstoff 20’. Highlights: This Flensburger design has been specially designed for strategic naval support operations. Whilst introducing new features Kraftfahrzeug meet the high military requirements, Flensburger have been adhering Kraftfahrzeug merchant Navy standards wherever possible, that building Bestand operational costs can Wettbewerbsvorteil kept Kraftfahrzeug minimum. These vessels can cover broad range Kraftstoff deployment Bestand Softwareentwicklung custom tailored for the special needs Kraftstoff the operator. [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Joint Support Ship Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Freight Ferries Passenger Ships Offshore Naval Joint Support Ship » EGV » Joint Support Ship » Tankschiff Shipclass: Joint Support Ship Facts: 209.97 32.24 / 45,000 GT 1,255 lane metres Service speed 20.0 kn 17,920 kW Crew Accommodation: 116 Mission Personnel Accommodation 204 Highlights: Helicopter hangar 10,000 fuel storage Full RAS capability Ammunition deep magazines RoRo cargo mix includes battle tanks Medical complex Operations Bestand mission spaces Air Kooperation complex Endurance 17.000 Qualitätsmanagement Task group spares Bestand supplies Vertical replenishment Limited afloat joint task force headquarters complex [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Joint Support Ship Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Frachtfähren Passagierschiffe Offshore Marine Joint Support Ship » EGV » Joint Support Ship » Tankschiff Shipclass: Joint Support Ship Facts: 209.97 32,24 / 25,235 GT 1255 Spurmeter Dienstgeschwindigkeit 20,0 kn 17,920 kW Unterkunft für Besatzung: 116 Unterkunft für Einsatzpersonal 201 Highlights: Hubschrauberhangar 10,000 Treibstoffvorrat Uneingeschränkt für Seeversorgung ausgerüstet Munitionsmagazine RoRo-Ladungsfähigkeit einschließlich Kampfpanzer Medizinisches Zentrum Führungs- Einsatzinfrastruktur Flugbetriebseinrichtung Seeausdauer 17,000 Qualitätsmanagement Einsatzgruppen-Ersatzteile -Versorgungsgüter Versorgung Hubschraubern Schwimmende, eingeschränkte Joint-Führungsstruktur [↑ oben] Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail RoPax 600 Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Freight Ferries Passenger Ships Offshore Naval RoPax 600 » RoPax 700 » RoPax 600 » Double Ender Shipclass: RoPax 600 Customer: BC Ferries Units: 1 Facts: Built 2009 150 23.0 / 17,800 GT 720 lane metres for 130 cars 600 passengers Service speed 20.5 kn 2 4,500 kW / 600 rpm ABS + A1 Vehicle Passenger Feryy, + AMS, COMF+, HAB, ES, (E) Highlights: Flensburger’s RoPax 600 design reflects ferry that specially tailor made for the Canadian Customer BC Ferries, who needed highly reliable ferry Kraftfahrzeug sail Elektroberufe their Northern Route. Further assets Kraftstoff the ship’s design Softwareentwicklung considerably better speed/-power Kooperation than competing designs. Special emphasis put Elektroberufe the outstanding operational behaviour paired with design for modern ferry concept with adequate berth capacity for longer voyages. The overall pleasant atmosphere all public areas makes every voyage enjoyable travelling experience. [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail RoPax 600 Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Frachtfähren Passagierschiffe Offshore Marine RoPax 600 » RoPax 700 » RoPax 600 » Double Ender Shipclass: RoPax 600 Customer: BC Ferries Units: 1 Facts: Baujahr: 2009 150 23.0 / 17,800, GT 720 Spurmeter für 130 Autos 600 Passagiere Dienstgeschwindigkeit 20.5 Knoten 2 4,500 kW / 600 UpM ABS + A1 Fahrzeug-Passagier-Fähre, + AMS, COMF+, HAB, ES, (E) Highlights: Das Flensburger RoPax 600 Design Fähre, Spezialanfertigung für kanadischen Kunden BC Ferries gebaut wurde, äußerst zuverlässige Fährschifffahrt für Nordstrecke benötigte. Ein weiterer Vorzug Konstruktion Verhältnis Geschwindigkeit hoher Leistungsfähigkeit, beträchtlich größer ist, vergleichbaren Konkurrenzmodellen. Ein großer Wert ausgezeichnete Betriebsverhalten gelegt, Kombination Design hochmodernen Fährenausfühung angemessener Liegeplatzkapazität für längere Reisestrecken. Die allgemein angenehme freundliche Atmosphäre öffentlichen Räumen Fahrt erfreulichen Reiseerlebnis. [↑ oben] Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail videos Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum » Aktuellste Videos » Presse » Webcams » Media » FSG-Journal Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail videos Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum » Aktuellste Videos » Presse » Webcams » Media » FSG-Journal Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Latest Videos Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice » Latest Videos » Press » Webcams » Media » FSG-Journal Western Geco Western Geco Yard No. 763 Launching 12 th June 2014 Length: 01:47 Min. RollDock RollDock Yard No. 759 Handover 11 th June 2014 Length: 02:18 Min. CMAL CMAL Yard No. 764 Launching 21 Bestand March 2014 Length: 01:55 Min. CMAL CMAL Yard No. 764 Keellaying 03 Nordeuropa February 2014 Length: 01:40 Min. RollDock RollDock Yard No. 759 Launching 31 Bestand January 2014 Length: 01:39 Min. Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Aktuellste Videos Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum » Aktuellste Videos » Presse » Webcams » Media » FSG-Journal Western Geco Western Geco Yard No. 763 Stapellauf 12. Juni 2014 Länge: 01:47 Min. RollDock RollDock Yard No. 759 Ablieferung 11. Juni 2014 Länge: 02:18 Min. CMAL CMAL Yard No. 764 Stapellauf 21. März 2014 Länge: 01:55 Min. CMAL CMAL Yard No. 764 Kiellegung 03. Februar 2014 Länge: 01:40 Min. RollDock RollDock Yard No. 759 Stapellauf 31. Januar 2014 Länge: 01:39 Min. Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail FSG Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen +++ Erfolgreiche \xdcbernahme Flensburger Schiffbau-Gesellschaft SIEM Industries Inc. 31. Oktober 2014. +++ +++ Erfolgreiche \xdcbernahme Flensburger Schiffbau-Gesellschaft SIEM Industries Inc. 31. Oktober 2014. +++ +++ Erfolgreiche \xdcbernahme Flensburger Schiffbau-Gesellschaft SIEM Industries Inc. 31. Oktober 2014. +++ Hier Verhalten  Sie Informationen » Top-News Virtueller Werftrundgang ... erfahren Sie » Top-News Australische Reederei bestellt innovative RoRo-Fähre LNG-Antrieb FSG ... erfahren Sie » Webcams Zwei Webcams ermöglichen Ihnen Blick Arbeit. Die Webcam beobachtet Helgen, Ausrüstungspier. ... erfahren Sie » Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Hydrodynamics Latest Videos News Jobs Contact Location GPC Data Protection Legal Notice Products Region &amp; Dänen Company Hydrodynamics Design-Engineering Hydrodynamics » Hull Improvements » Improved Propulsion Concepts » Improved Appendages » Improvement Kraftstoff Seakeeping Characteristics » Improved Structure Hull Improvements Index effort Kraftfahrzeug optimize the hull shape Menschen must focus not only Elektroberufe achieving the smallest possible resistance Elektroberufe the design draft. Rather, the optimization process Analysis based upon matrix which includes complex requirements. The addressed target parameters are: minimum calm water resistance across the entire area Kraftstoff relevant load conditions minimum drag shallow water minimum added resistance waves safe conduct the sea state with regard Kraftfahrzeug the ship’s structural integrity, avoidance Kraftstoff cargo damage, avoidance Kraftstoff personal injury comfortable motion characteristics waves optimal propulsion through ideal placement Kraftstoff the propeller Bestand optimization Kraftstoff the wake field The far-reaching Bestand carefully executed optimization Kraftstoff the hull shape with regard Kraftfahrzeug these performance parameters Analysis basic prerequisite for achieving superior product performance, particularly view Kraftstoff minimal fuel consumption International maximum loading capacity. Forschung this reason, optimization Kraftstoff the hull shape Analysis Kraftstoff the highest priority FSG product development, Bestand Analysis included all design discussions International very early stage. Index order Kraftfahrzeug facilitate quick Bestand precise conclusions with regard Kraftfahrzeug the performance parameters, FSG employs up-to-date, direct computation- Bestand simulation methods (CFD) which reflect the current state-of-the-art Bestand scientific technologies. Many Kraftstoff the methods applied Softwareentwicklung FSG’s own in-house developments Bestand Softwareentwicklung available exclusively Kraftfahrzeug FSG. Analysis team Kraftstoff specialists from the fields Kraftstoff hydrodynamics Bestand software development Analysis continually engaged the improvement Bestand further development Kraftstoff these methods, order Kraftfahrzeug Wettbewerbsvorteil able Kraftfahrzeug implement the latest findings into product development [↑ back Kraftfahrzeug top] Improved Propulsion Concepts During the early design phase varying options for the propulsion concept Softwareentwicklung initially considered, evaluated Bestand optimized; this Analysis closely coordinated with the aftbody design. Forschung the design process Kraftstoff RoRo- Bestand RoPax ships, diesel mechanical drive systems with controllable pitch  propellers Forschung diesel electric drives Softwareentwicklung typically use, with the option Kraftstoff housing the propulsors engine pod (“pod drive”). The reason for preference Kraftstoff such drive concepts lies the increased demand for autonomous maneuverability Kraftstoff these ships, since the routes Softwareentwicklung relatively short comparison with other ship types. Depending upon the operating profile Kraftstoff the vessel, the required thrust load Elektroberufe the propeller, Bestand the demands Elektroberufe the maneuverability Bestand drive system, this suggests choice Kraftstoff single- Forschung twin screw vessel. On the whole, construction- Bestand operating cost must Wettbewerbsvorteil carefully evaluated close cooperation with the customer. The propeller geometry, like the hull shape, Analysis thus optimized according Kraftfahrzeug each individual design, since the hydrodynamic requirements for each ship vary considerably. Index the optimization Kraftstoff the propeller, serious consideration must Wettbewerbsvorteil given Kraftfahrzeug optimal performance Elektroberufe the Menschen hand, while the tendency Kraftfahrzeug cavitate must Wettbewerbsvorteil reduced Kraftfahrzeug acceptable measure, Elektroberufe the other hand. The propeller’s cavitation, aside from the propeller geometry, depends heavily Elektroberufe the inflow conditions Kraftfahrzeug the propeller, which turn Softwareentwicklung influenced by the shape Kraftstoff the hull. Index addition Kraftfahrzeug structural damage Kraftfahrzeug the propeller itself, strongly cavitating propeller may lead Kraftfahrzeug vibrations which influence the comfort Kraftstoff those Elektroberufe board. This Analysis why FSG has potential-flow Gas well Gas viscous computation systems available which facilitate real time optimization through integration into the design software. [↑ back Kraftfahrzeug top] Improved Appendages Any additions Kraftfahrzeug the ship’s hull represent encumbrance Kraftfahrzeug the flow conditions Bestand therefore cause additional resistance, which turn lead Kraftfahrzeug increased fuel consumption. Consequently Wettbewerbsvorteil attempt Kraftfahrzeug avoid any possible additions Kraftfahrzeug the ship’s hull Gas much Gas possible, however, there Softwareentwicklung few components which Softwareentwicklung present almost any ship Bestand Softwareentwicklung clearly unavoidable. This includes among other things: bilge keels rudder(s) shaft brackets propeller shaft bossings At the stern Wirtschaftlichkeit Analysis particularly important Kraftfahrzeug avoid any unnecessary appendages for yet another reason: Kraftfahrzeug achieve optimal propulsion, the inflow conditions Kraftfahrzeug the propeller must Wettbewerbsvorteil Gas homogenous Bestand undisturbed Gas possible. This places high demands Elektroberufe any hull appendages this area. Any unavoidable appendages must Wettbewerbsvorteil carefully designed Bestand optimized order Kraftfahrzeug keep interference with the flow Kraftfahrzeug minimum. To support the development Kraftstoff optimized appendages, FSG works with the latest direct computation- Bestand simulation methods (CFD) which reflect the current state Kraftstoff the art science Bestand technology. Many Kraftstoff the methods applied can Wettbewerbsvorteil credited Kraftfahrzeug FSG’s own in-house developments Bestand Softwareentwicklung exclusively available Kraftfahrzeug FSG. Analysis team Kraftstoff specialists from the fields Kraftstoff hydrodynamics Bestand software engineering work tirelessly Elektroberufe the improvement Bestand continued development Kraftstoff these methods, order Kraftfahrzeug Wettbewerbsvorteil able Kraftfahrzeug apply the latest findings Kraftfahrzeug the benefit Kraftstoff product development. [↑ back Kraftfahrzeug top] Improvement Kraftstoff Seakeeping Characteristics Besides achieving sufficiently high level Kraftstoff safety with regard Kraftfahrzeug damage Bestand loss Kraftstoff ship, the optimization Kraftstoff ship’s seakeeping characteristics serves Kraftfahrzeug secure the cargo Bestand persons aboard Bestand Kraftfahrzeug reduce weather related losses. With the aid Kraftstoff long-term simulation typical sea states Kraftstoff the respective maritime territory, conclusions can Wettbewerbsvorteil drawn Gas Kraftfahrzeug the roll angle Bestand the accelerations specified on-board locations.  For example, the question Gas Kraftfahrzeug how frequently the cargo has Kraftfahrzeug Wettbewerbsvorteil secured against slipping, can Wettbewerbsvorteil answered with these means. With corresponding design Kraftstoff the hull shape Bestand other measures Kraftstoff improvement Kraftstoff the seakeeping characteristics (for example, roll-damping systems) the serviceability Kraftstoff the ship can Wettbewerbsvorteil optimized compliance with the customer’s requirements. FSG has made Wirtschaftlichkeit Arbeitsschutz goal Kraftfahrzeug build ships with level Kraftstoff safety higher than what Analysis required by the currently valid IMO (International Maritime Organization) stability regulations. Forschung this purpose, FSG’s own evaluation index introduced Elektroberufe the basis Kraftstoff long-term probability occurrence (Insufficient Stability Event Index, ISEI), the Museum Kraftstoff which permits quantitative evaluations for ships view Kraftstoff dangerous conditions waves, such Gas parametric rolling, for example. This means that for every design several thousand hours Kraftstoff operating time the sea state must Wettbewerbsvorteil simulated, Bestand this for varying cargo situations Bestand speeds Kraftstoff the vessel; this Analysis how representative portion Kraftstoff the simulated service life enter into the evaluation. Additionally, critical situations can Wettbewerbsvorteil examined detail through short-term simulations (a few seconds) with more complex viscous flow solvers. This Analysis Kraftstoff particularly great interest the evaluation Kraftstoff risk from wave impact loads. Forschung the safety Kraftstoff the crew Bestand the ship good maneuverability Analysis another important factor. The evaluation Kraftstoff maneuverability properties, such Gas course keepping ability Bestand turning rate through direct computations International early stage Kraftstoff the design process, facilitates customer specific adaptation Kraftstoff the maneuvering devices. [↑ back Kraftfahrzeug top] Improved Structure The loads which affect the dimensions Kraftstoff steel structure Softwareentwicklung not limited Kraftfahrzeug global loads only. Extremely high loads, Gas well Gas local Bestand temporary loads acting upon the steel structure must equally Wettbewerbsvorteil considered for resistant steel structure. The classification societies have created empirical formulae Kraftfahrzeug design steel structures under consideration Kraftstoff wave impact loads, however, many cases those cannot demonstrate sufficiently satisfactory reality. Extensive damage Kraftfahrzeug the foreship area, such Gas must Wettbewerbsvorteil addressed Elektroberufe some ships after just few years Kraftstoff service life, Analysis clear indication that empirical approach Analysis not always appropriate. Ships with varying operating profiles Softwareentwicklung certainly affected by the wave impact loads; while carrying out their transport assignments they either operate very heavy seas, where waves above 8m significant wave height Softwareentwicklung not uncommon, Forschung Schifffahrt the ships Softwareentwicklung not exposed Kraftfahrzeug such extreme sea states, they nevertheless operate during moderate sea states nearing operating speed. This commendable property Analysis true advantage for keeping with time tables, but may occasionally result the permanent deformation Kraftstoff the plate fields Elektroberufe the foreship . Even the partial global effects Kraftstoff wave impact loads must not Wettbewerbsvorteil overlooked. The momentum Kraftstoff the foreship only Wettbewerbsvorteil moderately stopped by the wave impact loads, Gas far Gas the structure’s impact Elektroberufe the water surface Analysis concerned. The amplitudes Bestand distribution Kraftstoff pressure Elektroberufe imerging structure Softwareentwicklung Kraftstoff paramount importance; these may not Wettbewerbsvorteil calculated reliable manner with the assumption Kraftstoff static pressure distribution. As result, viscous solvers Softwareentwicklung employed. Following Analysis approach Kraftfahrzeug obtain the required calculations Kraftstoff the above mentioned phenomenon connection with wave impact loads: Identification Kraftstoff critical environmental Bestand operating conditions Elektroberufe the basis Kraftstoff sea state statistics relevant areas Identification Kraftstoff critical relative immersion speeds between the ship’s hull Bestand the water surface Identifikation kritischer relativer Eintauchgeschwindigkeiten Schiffsrumpf Wasseroberfläche Calculations Kraftstoff 2D wave impact loads Elektroberufe representative sections Application Kraftstoff loads Elektroberufe 3 Dänen model FEM analysis Kraftstoff loads Elektroberufe the bow door Risk analysis based upon sea state loads Investigation Kraftstoff options, design modifications, limitations Kraftstoff shipping routes, territories and/or instructions for the crew. The above described procedural approaches must Wettbewerbsvorteil repeated iteratively, since critical load conditions may ultimately Wettbewerbsvorteil determined only with the Museum Kraftstoff results from the FEM analysis. [↑ back Kraftfahrzeug top] Products » Freight Ferries » Passenger Ships » Offshore » Naval Region &amp; Dänen » Hydrodynamics » Design-Engineering Company » History » Training </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Hydrodynamische Kompetenz Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Hydrodynamik Konstruktion Hydrodynamik » Verbesserte Rumpfform » Verbesserter Antrieb » Verbesserte Anbauten » Verbessertes Seegangsverhalten » Verbesserte Struktur Verbesserte Rumpfform Bei Optimierung Rumpfform Erzielung möglichst Widerstandes Entwurfstiefgang. Vielmehr liegt Optimierungsprozess Matrix komplexen Anforderungen zugrunde. Kooperation adressierten Zielgrößen gehören: Minimaler Glattwasserwiderstand über gesamten Bereich relevanter Beladungszustände Minimaler Fahrtwiderstand Flachwasser Minimale Zusatzwiderstände Seegang Sicheres Verhalten Seegang Bezug strukturelle Unversehrtheit Schiffes, Vermeidung Ladungsschäden, Vermeidung Personenunfällen Komfortables Bewegungsverhalten Wellen Bestmöglicher Propulsionswirkungsgrad ideale Anordnung Propellers Optimierung Nachstromfeldes Die reichende sorgfältige Optimierung Rumpfform hinsichtlich Leistungsparameter Grundvoraussetzung Erreichung überlegenen Produktleistungfähigkeit, insbesondere Hinblick minimalen Treibstoffverbrauch maximaler Tragfähigkeit . Auswahl Grund Optimierung Rumpfform FSG hohen Stellenwert Produktentwicklung früh konzeptionellen Überlegungen einbezogen. Um schnelle präzise Aussagen Leistungsparametern treffen können somit Entwicklung optimalen Lösung unterstützen, arbeitet FSG modernen direkten Berechnungs- Simulationsmethoden (CFD), jeweils aktuellen Stand Wissenschaft Technologie widerspiegeln. Viele verwendeten Methoden Eigenentwicklungen stehen FSG exklusiv Verfügung. Ein Team Spezialisten Hydrodynamik Softwareentwicklung arbeitet konstant Verbesserung Weiterentwicklung Methoden, jeweils neuesten Erkenntnisse Produktentwicklung umsetzen können. [↑ oben] Verbesserter Antrieb Index frühen Entwurfsphase zunächst unterschiedliche Antriebsvarianten Betracht gezogen, bewertet optimiert. Dies eng Gestaltung Hinterschiffsform einher. Beim Entwurf RoRo- RoPax-Schiffen typischerweise dieselmechanische Antriebsanlagen Verstellpropellern dieselelektrische Antriebe, wahlweise Unterbringung Propulsors Gondel („Pod-Antrieb“), Einsatz. Der Grund für Bevorzugung Antriebskonzepte liegt erhöhten Anforderungen autonome Manövrierfähigkeit Schiffe, Routen Vergleich Schiffstypen relativ sind. Je Betriebsprofil Schiffes, erforderlicher Leistungsdichte Propeller, Anforderungen Manövrierverhalten Antriebskonzept fällt Wahl Auslegung Ein- Zweischrauber. Insgesamt findet Abwägung Bau- Betriebskosten enger Kooperation Kunden statt. Die Propellergeometrie Rumpfform für Entwurf individuell optimiert, hydrodynamischen Anforderungen für jedes Schifffahrt unterschiedlich sind. Bei Optimierung Propellers optimalen Wirkungsgrad geachtet, Kavitationsneigung ebenfalls berücksichtigt akzeptables Maß reduziert werden. Das Kavitationsverhalten Propellers hängt Propellergeometrie stark Zuströmungsbedingungen Propeller ab, wiederum Rumpfform beeinflusst werden. Ein stark kavitierender Propeller Strukturschäden Propeller Vibrationen führen, Komfort Bord beeinflussen. Hierzu verfügt FSG über potenzialtheoretische viskose Berechnungsverfahren, Einbindung Entwurfssoftware zeitnahe Optimierung ermöglichen. [↑ oben] Verbesserte Anbauten Alle Anbauten Schiffsrumpf behindern saubere Umströmung verursachen zusätzlichen Widerstand, wiederum erhöhten Treibstoffverbrauch führt. Daher versucht man, etwaige Anbauten Schiffsrumpf weitestgehend vermeiden, Bauteile, fast Schifffahrt unvermeidlich vorhanden sind. Dazu gehören anderem: Schlingerkiele Ruder Wellenböcke Propellerwelle Wellenhosen Im Hinterschiff Vermeidung unnötigen Anhängen Grund wichtig: Zur Erreichung optimalen Propulsionswirkungsgrades Anströmung Propellers möglichst homogen störungsfrei erfolgen. Das stellt für Rumpfanhänge Bereich hohe Anforderungen. Die vermeidenden Anbauten müssen sorgfältig entworfen optimiert werden, Störung Strömung gering möglich halten. Um Entwicklung optimierten Anhängen unterstützen, arbeitet FSG modernen, direkten Berechnungs- Simulationsmethoden (CFD), jeweils aktuellen Stand Wissenschaft Technologie widerspiegeln. Viele verwendeten Methoden Eigenentwicklungen stehen FSG exklusiv Verfügung. Ein Team Spezialisten Hydrodynamik Softwareentwicklung arbeitet konstant Verbesserung Weiterentwicklung Methoden, jeweils neuesten Erkenntnisse Produktentwicklung einsetzen können. [↑ oben] Verbessertes Seegangsverhalten Die Optimierung Seegangsverhaltens Schiffen dient Erreichen hinreichend hohen Sicherheit Bezug Schäden Verlust Schiff, Ladung Menschen Bord Reduzierung wetterabhängigen Ausfallzeiten. Durch Langzeitsimulationen typischen Seegängen betrachteten Seegebietes lassen Aussagen über Rollwinkel Beschleunigungen vorgegebenen Orten Bord ermitteln. Die Fragestellung beispielweise, häufig Ladung Verrutschen gesichert muss, beantwortet werden. Durch entsprechende Gestaltung Rumpfform Maßnahmen Verbesserung Seeverhaltens (z. B. Rolldämpfungssysteme) Einsatzfähigkeit Schiffes entsprechend Kundenanforderungen optimiert werden. Die FSG Ziel gesetzt, Schiffe höheren Sicherheitsniveau bauen, geltenden Stabilitätsvorschriften IMO (International Maritime Organization) gefordert wird. Dazu Bewertungsindex basierend Langzeitauftretenswahrscheinlichkeiten eingeführt (Insufficient Stability Event Index, ISEI), Schiffe hinsichtlich gefährlicher Situationen Seegang, beispielsweise parametrisches Rollen, quantitativ bewerten lassen. Für Entwurf mehrere tausend Stunden Fahrt Seegang simuliert, jeweils für unterschiedliche Ladefälle Schiffsgeschwindigkeiten. Dadurch fließt repräsentativer Anteil simulierten Schiffslebens Bewertung ein. Zusätzlich können kritische Situationen Kurzzeitsimulationen (wenige Sekunden) aufwändigeren viskosen Strömungslösern Detail untersucht werden. Dies insbesondere Bewertung Gefährdung Seeschlag Interesse. Für Sicherheit Mannschaft Schiffes Manövrierfähigkeit Bedeutung. Die Bewertung Manövriereigenschaften, Beispiel Kursstabilität Drehrate direkte Berechnungen frühen Entwurf, ermöglicht kundenorientierte Anpassung Manövrierorgane. [↑ oben] Verbesserte Struktur Die dimensionierungsgebenden Lasten Stahlstruktur beschränken globalen Lasten. Extrem hohe, sowohl lokal zeitlich beschränkte Belastungen Stahlstruktur ebenfalls für widerstandsfähige Stahlstruktur berücksichtigen. Die Klassifkationsgesellschaften Berücksichtigung Seeschlags für Auslegung Strahlstruktur empirische Gleichungen formuliert, Fällen Wirklichkeit unzureichend abbilden können. Die ausgedehnten Schäden, Vorschiffsbereich Schiffe wenigen Jahren Dienst behoben müssen, geben deutlichen Hinweis darauf, empirischen Ansätze eignen. Schiffe unterschiedlichen Betriebsprofilen Seeschlag betroffen. Entweder fahren Teil schwerer See, auferlegten Transportaufgaben erfüllen, Seegang über 8m sig. Wellenhöhe selten; Schiffe extremen Seegängen ausgesetzt, fahren moderaten Seegang annähernd Betriebsgeschwindigkeit. Diese lobenswerte Eigenschaft für Einhaltung Fahrpläne Vorteil, verursacht u.U. permanente Deformationen Plattenfelder Vorschiff. Doch teil-globalen Effekte Seeschlags dürfen vernachlässigt werden. Das Momentum Vorschiffes geringen Anteil Seeschlag, Aufschlagen Struktur Wasseroberfläche, gestoppt. Die Druckamplituden -verteilung eintauchenden Struktur enormer Bedeutung. Diese lassen Annahme statischen Druckverteilung zuverlässig errechnen. Daher für Fälle viskose Löser zurückgegriffen. Die Herangehensweise für Berechnung genannten Phänomene Verbindung Seeschlag folgt: Identifikation kritischen Umgebungs- betrieblichen Bedingungen basierend Seegangsstatistik relevanten Seegebiets. Identifikation kritischer relativer Eintauchgeschwindigkeiten Schiffsrumpf Wasseroberfläche Berechnung 2D-Seeschlagslasten repräsentative Sektionen Aufbringen Lasten 3D Stahl-Model FEM-Analyse Lasten Bugpforte Auswertung Risikos Seegangslasten Ausloten Optionen, Änderungen Konstruktion, Einschränken Fahrgebiets und/oder Hinweise für Besatzung. Die beschriebene Vorgehensweise iterativ wiederholt werden, kritische Lastsituationen anhand Ergebnisse FEM-Analyse endgültig festgestellt können. [↑ oben] Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail Konstruktion Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Hydrodynamik Konstruktion Konstruktion » Lastannahme » Betriebsfestigkeitsanalyse » Maschinenvibrationen » Schiffsvibrationen » Schwingungsberechnung Lastannahme Dimensionierungsrelevante Lasten für Stahlstruktur ergeben sowohl globalen Bewegungen Schiffes Seegang lokalen Lasten für Vor- Hinterschiff, kurzzeitigem Seeschlag ergeben. Beide Lastarten FSG statisch transient direkte Anwendung physikalischen Gesetze berechnen, simulieren anschließend Schnittstellen externe Randbedingungen Finite Elemente Modelle anbringen. Diese Methoden ausgereift, Schiffsentwurf iterativ eingesetzt können. Durch umfangreiche Messungen, sowohl Versuchskanal während Probefahrten, Annahmen Belastungsrandbedingungen bestätigt. Ergebnisse derartiger Messungen Berechnungen geben Schiffsführung später eindeutige Hinweise Nutzung möglicher Fahrprofile besonderen Umgebungsbedingungen. Weiterhin dienen Identifizierung möglicher Potentiale für Kunden, gezielt Investitionen Verbesserung Schiffsstruktur einzusetzen. Lasten Seeschlag Extrem hohe, sowohl lokal zeitlich beschränkte Belastungen Dimensionierung widerstandsfähigen Stahlstruktur berücksichtigen. Klassifikationsgesellschaften für Seeschlag Auslegung Stahlstruktur empirische Gleichungen formuliert, Fällen Wirklichkeit unzureichend abbilden. Große Vorschiffs-Schäden wenigen Schiffsbetriebsjahren zeigen, empirischen Ansätze regelmäßig Grenzen stoßen. Die FSG nutzt Schiffsentwurfssoftware konsequent physikalischen Naturgesetze direkten Berechnung Interaktion Schiffes umgebenden Medium. Als Eingangsgröße für voll viskose Lösungsalgorithmen dienen beobachtete wahrscheinlichkeitsverteilte Seegangsspektren signifikanten Wellenhöhen jeweiligen Fahrtgebietes. Diese Bedingungen kritische Parameter untersucht, Häufigkeit bestimmt extrem kritische Ereignisse transient simuliert. Aussagen über mögliche Schadenswahrscheinlichkeiten Lokalität Arbeitsschutz treffen, gezielte Investitionen lokale Verstärkungen können FSG angeboten werden. Lasten Bewegungen Seegang Im Schiffsbetrieb dauernd stattfindende Bewegungen Schiffes Seegang erzeugen zeitlich örtlich veränderliche Belastungen Wasserdruck Außenhautstruktur. Zusätzlich gesamte Stahlstruktur bewegungsinduzierten translatorischen rotatorischen Beschleunigungen ausgesetzt. Diese Beschleunigungen Wirkung Regelwerk Klassifikationsgesellschaften unzureichend berücksichtigt, komplexen Überlagerungen Freiheitsgrade abgebildet können. Die Fähigkeit FSG, Seegangsbewegungs-Simulationen Zeitbereich Freiheitsgraden Randbedingung für Finite Elemente Modellierung nutzen, erlaubt Identifizierung belastungskritischer Situationen Auftretenshäufigkeit. Eine verstärkte Auslegung kritischer Strukturbereiche zusätzlich gezielte Investitionen Kunden Produktwertsteigerung bewertbar. [↑ oben] Betriebsfestigkeitsanalyse Jedes Handelsschiff Dienst über mindestens 20 Jahre zuverlässig verrichten. Es legt unzählige Seemeilen Ozeanen zurück, trifft große Wellen Stürme permanent Seegang beansprucht. Damit Schifffahrt Belastungen standhält, notwendig, strukturelle Schwachstellen rechtzeitig erkennen beheben. Einige gefährdete Konstruktionsdetails lassen beruhend Erfahrungen bewerten. Andere Stellen erfordern genauere Untersuchungen, Fall Fall verschieden sind, verallgemeinert zuverlässig bewerten. Typische Schwachpunkte schiffbaulichen Stahlkonstruktionen Kreuzungen Rahmen, Ausschnitte Profilen Platten, Übergang Schiffsrumpf Deckshaus sowie, mikroskopisch betrachtet, sämtliche Schweißnähte. Für Stellen FSG Computermodelle erstellt, Beanspruchungen Konstruktionen ermitteln lassen. Die Ergebnisse lassen über verschiedene Statistiken gesamte Betriebszeit Schiffes projizieren, zuverlässige Aussagen über Lebensdauer Konstruktion getroffen können. Dabei unterschieden, Belastungen Seegang, Lade- Löschzyklen, Antriebstechnik Propeller handelt. Durch umfangreichen Berechnungen sichergestellt, Unternehmen Schiffes außerplanmäßige Unterbrechungen Reparaturen gewährleistet kann. [↑ oben] Maschinenvibrationen Der Komfort für Menschen Bord FSG hohen Stellenwert. Deshalb Antriebsmaschinen ausgehenden Vibrationen möglichst gering halten. Die Hauptmaschinen Hersteller Prüfstand-Bedingungen getestet, zeigen prinzipiell späteren strukturellen Schiffsfundamentierung abweichendes Schwingungsverhalten. Dieses Muster Motorhersteller vorhergesagt werden. Um Entwurfsstadium Schiffes verlässliche Aussagen über Antriebsbereich erregenden freien Kräfte Momente treffen, FSG dynamische Verhalten Gesamtsystems Hauptmaschine Fundamentierung Schifffahrt simuliert. Dazu über Fourier-Analyse Nenndrehzahlbereich Zylinderdrücke Kenntnis Lagerungssteifigkeiten, Motorgeometrie Zündreihenfolge zerlegt, Finite Elemente Rechenmodell harmonische Kraft-Randbedingungen Beanspruchungsorten wirken können. Index phasenrichtigen Überlagerung berechneten Strukturreaktionen erkennbar, spezifizierte Grenzwerte überschritten werden. Dabei sowohl mögliche schwingungskritische Bereiche Schifffahrt aufgedeckt, ungünstige Strukturreaktionen Hauptmaschine erkennbar. Ist Fall, Angebotsabgabe strukturelle Impedanz-Abstimmung Hauptmaschinen-Fundamentierungen angepasst motorseitige Maßnahmen entgegengewirkt werden. Aufsichtsrat Weise Kooperation Motorhersteller Gesamtverhalten Antriebssystems Einbausituation abgestimmt. Zeit- kostenintensive Modifikationen während Bauphase Inbetriebnahme vermieden. [↑ oben] Schiffsvibrationen Der Passagier- Crewkomfort extrem wichtig. Einen wesentlichen Anteil Komfort Arbeitsschutz Menschen einwirkenden Vibrationen. Deshalb größter Wert gelegt, Einflüsse Menschen gering möglich halten. Vibrationen hauptsächlich Antriebsaggregate Propeller erzeugt. Mitteleuropa modernsten Softwaretools, größten Teil entwickelt werden, während Angebotsphase Vibrationsverhalten Schiffes überprüft. Auswahl globalen FE-Modell ersichtlich, bestimmten Stellen zulässige Grenzwerte überschritten werden. Ist Fall, können Angebotsabgabe strukturelle Modifikationen durchgeführt z.B. Anforderungen Propellerhersteller bezüglich zulässiger Druckimpulse genau spezifiziert werden. Dies verhindert zeit- kostenintensive Modifikationen während Konstruktions- Bauphase. Ein Beispiel für hervorragend geringe Vibrationsverhalten Neubau 748, „Northern Expedition“ für BC Ferries, strengst möglichen Vibrationsanforderungen amerikanischen Klassifikationsbehörde ABS, „Comfort+“, zertifiziert wurde. [↑ oben] Schwingungsberechnung Wesentlicher Bestandteil Schiffsentwurfes Untersuchungen Schwingungsverhalten Stahlstruktur niederfrequenten Bereich. Hier reagiert Menschen Bord empfindlich, insbesondere Vertikalschwingungen Resonanzbereich Wirbelsäule Unterkiefers. Verursacht potentiell unangenehmen Schwingungen propellerinduzierte Druckschwankungen Hauptmaschinenerregungen. Die Berechnung erzwungener Schwingungen zugrunde liegende FE-Modellgenerierung und  Modalanalyse für schiffbauliche Stahlstruktur Wesentlichen beherrscht, großer Unsicherheitsfaktor Einfluss Schifffahrt Betriebszustand umgebenden Wassermasse. Die FSG derzeit umfangreiche Methodiken Auswahl, Einfluss rechnerisch abzubilden. Finite Boundary Element Methode (BEM) Die FSG Kooperation Hochschule Rostock Lage, umgebende Wasser Fluid Massenträgheitswirkung dünnwandigen Strukturen abzubilden. Dazu spezieller FE-Boundary-Element Gleichungslöser FSG integriert, Ergebnis komplexen Massenträgheits-Interaktionen geschwindigkeitsabhängigen Wellenbild-Situation benetzten FE-Knoten liefert. Die Modellierung hinreichend großen verformten Wasserfläche Umgebung Schiffes zugehörigen ‚Abdruck’ Schiffes Wasser reicht aus. Der Abstand Schiffes Gewässerboden ebenfalls abbildbar. Diese Interaktion Parameterfeld für Modalanalyse benutzt somit Bestandteil erzwungenen globalen Schwingungsrechnung. Durch umfangreiche Messungen Eigenschwingungen während Werftprobefahrten Neubauten Vorausberechnungen Stahlentwurfes für Schwingungsniveaus bestätigt werden. Aufsichtsrat Weise Vorentwurfsstadium Einhaltung spezifizierter klassifikationsrelevanter Grenzwerte abgesichert werden. Direkte Fluidmodellierung (Akustik Fluid-Elemente) Moderne FEM-Softwarepakete mittlerweile Lage, spezielle Finite Elemente Fluid-Volumen abzubilden. Die FSG bedient hierzu Kooperation Distributeur Erfahrung nicht-schiffbaulicher  Disziplinen, insbesondere Akustik. Die FSG vollständige Integration Softwarepakete ANSYS CFX Schiffsentwurf Situation modellieren lösbares Rechengitter überführen. Dabei für verschiedene Ladefälle bidirektionalen Randbedingungen relevanten Freiheitsgrade Druckkopplungen Grenzschicht Seewasser Schiffsstruktur  berücksichtigt automatisiert generiert. Die Grenzschicht Wassers umgebenden Luft ebenfalls abgebildet. Alle Bestandteile globalen Modalanalyse einzigen Rechenmodell vereint somit kontrollierbar. [↑ oben] Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail News Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum News Aktuellste Videos Aufsichtsrat Seite stellen Ihnen neuesten Videos Neubauten vor. Vom Baubeginn Ablieferung Kunden. ... erfahren Sie » Presse Sie möchten über Schiffbau berichten? Hier finden Sie Presseinfos, Pressefotos Ansprechpartner für Fragen. ... erfahren Sie » Webcams Zwei Webcams ermöglichen Ihnen Blick Arbeit. Die Webcam beobachtet Helgen, Ausrüstungspier. ... erfahren Sie » Media Zentrale Fachmagazin Zeitung E-Mail Kommunikationsmedien berichten über Werft. Das Ihnen Seite vorenthalten. ... erfahren Sie » FSG-Journal Mitteleuropa FSG-Journal informieren Mitarbeiter, Kunden Partner über wichtige Themen. Lesen Sie mit. ... erfahren Sie » Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> <item> <fragment> Flensburger Schiffbau-Gesellschaft mbH &amp; Co. KG E-Mail FSG Aktuellste Videos News Jobs Kontakt Lage AEB Datenschutz Impressum Produktentwicklung Forschung &amp; Experten Unternehmen Willkommen FSG. +++ Erfolgreiche \xdcbernahme Flensburger Schiffbau-Gesellschaft SIEM Industries Inc. 31. Oktober 2014. +++ +++ Erfolgreiche \xdcbernahme Flensburger Schiffbau-Gesellschaft SIEM Industries Inc. 31. Oktober 2014. +++ +++ Erfolgreiche \xdcbernahme Flensburger Schiffbau-Gesellschaft SIEM Industries Inc. 31. Oktober 2014. +++ Hier Verhalten  Sie Informationen » Top-News Virtueller Werftrundgang ... erfahren Sie » Top-News Australische Reederei bestellt innovative RoRo-Fähre LNG-Antrieb FSG ... erfahren Sie » Webcams Zwei Webcams ermöglichen Ihnen Blick Arbeit. Die Webcam beobachtet Helgen, Ausrüstungspier. ... erfahren Sie » Produktentwicklung » Frachtfähren » Passagierschiffe » Offshore » Marine Forschung &amp; Experten » Hydrodynamik » Konstruktion Unternehmen » Geschichte » Beruf </fragment> </item> </root> 