<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <root> <item> <fragment> Effiziente Konstruktionen, hochwertige Produkte, zuverlässige Lösungen Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite Freitag, 14. August 2015 FST Leistungsb\xfcndel GmbH – Fertigung, Service, Technologie Effiziente Konstruktionen, hochwertige Produkte, zuverlässige Lösungen Unsere Kompetenzfelder FST Leistungsb\xfcndel Infobroschüre Produktion ertigung: Schweißtechnik, Anlagenbau, Mechanik Stahlindustrie ervice: Projektierung, Konstruktion, Prüfung, Montage Technologie echnologie: verschiedenste, individuell angepasste High End Techniken Nachrichtentechnik 30 Jahre Erfahrung Als ehemalige Tochter Siemens Aktiengesellschaft nutzt FST Leistungsb\xfcndel GmbH wertvollen Erfahrungen Großkonzern, große Projekte Leistungsb\xfcndel effizient reaktionsschnell realisieren. Ihr Spezialanbieter Anspruchsvolle Technologien benötigen spezialisierte Industriedienstleistungen. Von Projektierung Inbetriebnahme: Dienstleistung FST entwickelt gemeinsam Kundenzufriedenheit innovative Lösungen Produktion Komponenten Baugruppen Produktion Anlagenbau Verfahrenstechnik Energieerzeugung. » Ihre Ansprechpartner, schreiben Sie rufen Sie an. FST Zertifizierungen FST Leistungsb\xfcndel GmbH Zertifikat DIN EN ISO 9001:2008 (Grösse: 314.7Kb, Online seit: 07.08.14, 853 Klicks) FST Leistungsb\xfcndel GmbH Zertifikat DIN EN ISO 14001:2004 (Grösse: 314.7Kb, Online seit: 07.08.14, 679 Klicks) Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> FST Übersicht Inhalte (Sitemap) | Sitemap | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite Freitag, 14. August 2015 Sitemap Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> FST Information Broschüre | FST Broschüre | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION </fragment> </item> <item> <fragment> Unsere Philosophie: Technology Elektrokomponenten our passion | Unternehmen | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Unternehmen Freitag, 14. August 2015 Unternehmen Unsere Philosophie: Technology Elektrokomponenten our passion Wir wissen, wovon reden Seit 30 Jahren entwickeln Standort Berlin innovative Lösungen Produktion Komponenten Baugruppen stellen Anlagenbau Verfahrenstechnik Energieerzeugung her. Dienstleistung FST Leistungsb\xfcndel GmbH ist ehemalige 100%ige Tochter Siemens Aktiengesellschaft 1. Mai 2008 Rahmen Management Buy Out gegründet. Dienstleistung gesammelten wertvollen Erfahrungen Großkonzern lassen FST Projekte Leistungsb\xfcndel effizient reaktionsschnell realisieren. Hochspezialisiertes Know-how innovative Projektabwicklung Dienstleistung FST Experte Region produktneutralen Technologien Spezialanforderungen. Arbeitskr\xe4fte typischen Flexibilit\xe4t Schnelligkeit mittelständischen Unternehmens bieten Komplettlösungen Hand, einhergehend hoher Beratungskompetenz. Kurze Lösungswege, kurze Lieferzeiten Zeit knappes G\xfcter für Kunden, FST-Projektabwicklung hoher Dynamik Zuverlässigkeit geprägt. Als spezialisierter Produkt- Industriedienstleister sorgen dafür, Schnittstellen effizient überbrückt stehen für anforderungsgerechte Liefertreue. Im Mittelpunkt: Kundenzufriedenheit Wir möchten, Kundenzufriedenheit 100 Prozent Kundenzufriedenheit sind. Nur beste Lösung zählt, unseren Kundenzufriedenheit maßgeschneiderte Dienstleistung anbieten. Das langjährige Vertrauen Kundenzufriedenheit Arbeit bestätigt uns, zuverlässiger Partner hohem Qualitätsanspruch Know-how wahrgenommen werden. Dienstleistung FST-Grundsätze Dienstleistung außen demonstrierten Werte FST Inneren gelebte verwirklichte Leitsätze. Wir fördern Arbeitskr\xe4fte vielfältige Weise, Aus- Weiterbildung groß geschrieben. Wir führen leistungsorientiert, halten motivierte engagierte Arbeitskr\xe4fte für Grundstein hohen Kundenzufriedenheit. Dienstleistung FST unterhält ein Qualitätsmanagementsystem DIN EN ISO 9001:2008 Umweltmanagementsystem DIN EN ISO 14001:2004 und setzt nachhaltig für effiziente Umsetzung Qualitätsnormen ein. Wir investieren gewinnbringend verhalten kostenbewusst, tragen Verantwortung für Gesellschaft Umwelt. Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Schwarz weiß: vielfältige Zertifikate beweisen höchste FST-Qualität | Zertifizierungen | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Unternehmen &gt; Zertifizierungen Freitag, 14. August 2015 Zertifizierungen FST Leistungsb\xfcndel GmbH Vielfältige Zertifikate belegen höchste FST-Qualität Zertifikat Aussteller Zertifikat ISO 9001:2008 Qualitätsmanagementsystem DEKRA Certification GmbH Zertifikat DIN ISO 14001:2004 Umweltmanagementsystem DEKRA Certification GmbH Bescheinigung über Herstellerqualifikation Schweißen Stahlbauteilen DIN DIN 18800-7:2008-11 Klasse C; 2012 abgelöst DIN EN 1090 Teil 1-3 SLV Berlin-Brandenburg Zertifikat Schweißen Schienenfahrzeugen fahrzeugteilen nach: DIN EN 15085-2 SLV Berlin-Brandenburg Bescheinigung über Herstellerqualifikation nach: DIN 2303 SLV Berlin-Brandenburg Bescheinigung über Herstellerqualifikation Schweißen Aluminiumkonstruktionen nach: DIN Verfahrenstechnik 4113-3 Klasse CAD SLV Berlin-Brandenburg Zertifikat für Druckgeräte Hersteller Schweißbetrieb nach: CAD 2000-Merkblatt HP 0/HP 100 Elektrokomponenten DIN EN ISO 3834-2 TÜV CERT-Zertifizierungsstelle für Druckgeräte Zertifikat System Nachrichtentechnik Kennzeichnung (Umstempelung) Werkstoffen nach: Richtlinie 97/23/EG, Anhang I, Kap. 3.1.5, AD 2000 HP0, Abs. 4 TÜV Rheinland-Zertifizierungsstelle für Druckgeräte TÜV Rheinland Leistungsb\xfcndel Service GmbH Zertifikat Überwachung Abnahme nach: Richtlinie 97/23/EG (Druckgeräterichtlinie) TÜV Rheinland Leistungsb\xfcndel Service GmbH Zertifikat für Produktion Behälter, Rahmenkonstruktionen, Flüssigkeitszählern Rohrleitungssystemen gemäß DIN EN ISO 3834-2 TÜV Rheinland Leistungsb\xfcndel Service GmbH Zulassung gemäß SVTI Regelwerk Band 1, Vorschrift 704 Bau- erstmaligen Druckprüfung Behältern Typ 4, gasgefüllte Schalter, Schaltanlagen Übertragungsleitungen. Schweizer Verein für technische Inspektionen Zertifikat für elektrische Betriebsmittel Komponenten, Gerätegruppe International II, Kategorie M2 2G: Magnetschalter nach: Richtlinie 94/9/EG DEKRA EXAM GmbH Certificat Werkstoff Authorization the American Society Werkstoff Mechanical Engineers (ASME) Certificate Number: 36,664 ASME Section VIII, Division 1: "UD" Stamp Scope Werkstoff Certification Disk Type: RDD 45, 46, 47, 48 Certified Kreativit\xe4t RG: 2.4 NB Cap Cert No.: MCE-MO1900 ASME, Pressure Relief Dept. EG-Zertifikat Werkeigene Produktionskontrolle (FPC): 1182-CPD-1090-1.00118.GSIBB.2012.001 EN 1090-1:2009/AC:2010, Anhang ZA GSI-Gesellschaft für Metallurgie International GmbH EG-Zertifikat Werkeigene Produktionskontrolle(FPC): 1182-CPD-1090-1.00119.GSIBB.2012.001 EN 1090-1:2009/AC:2010, Anhang ZA GSI-Gesellschaft für Metallurgie International GmbH Schweißzertifikat 1182-CPD-1090-2.00041.GSIBB.2012.001 EXC3 EN 1090-2:2008+A1:2011 GSI-Gesellschaft für Metallurgie International GmbH Schweißzertifikat 1182-CPD-1090-3.00002.GSIBB.2012.001 EXC3 EN 1090-3:2008+A1:2011 GSI-Gesellschaft für Metallurgie International GmbH Urkunde Kooperatives Mitglied DGZfP Deutsche Gesellschaft für zerstörungsfreie Prüfung e.V. Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Arbeiten FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Jobs | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Jobs Freitag, 14. August 2015 Jobs/ Stellenangebote Arbeiten FST Leistungsb\xfcndel GmbH Innovativ voller Energie: Unser Unternehmen möchte Leistungsb\xfcndel bewegen. Wir FST geben dafür Bestes. Wir suchen Mitarbeiter/in, qualifizierten Teams bereichern möchten. Stellenangebote (Die Angebote öffnen Fenster) Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Schreiben Sie rufen Sie | Ihre Ansprechpartner | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Unternehmen Freitag, 14. August 2015 Ihre Ansprechpartner Schreiben Sie rufen Sie So erreichen Sie Tel.  +49 (30) 310 103 – 0 Fax: +49 (30) 310 103 – 108 Mail: info (@) fst-industrie (.) Kundenzufriedenheit Nachfolgend Überblick über Ansprechpartner einzelnen Abteilungen. » Geschäftsführung: Frank Hermann » Leitung Vertrieb Marketing: Jürgen Wegener » Leitung kaufmännische Funktionen: Frank Weidenmüller » Auftragsmanagement/Konstruktion: Dirk Berger » Qualitätsmanagement, Qualitätsmanagementbeauftragte (QMB): Roswitha Elzemann » Prüfungen/QS/Schweißtechnik: Roswitha Elzemann » Fertigung: Klaus Deppisch » Einkauf: Annegret Schwotzer, Bernd Seegers, Doris Sommer » Buchhaltung/Rechnungswesen: Kerstin Grasland » Personal: Frank Weidenmüller » Warenannahme Versand: Peter Tiedemann » Administration: Martin Künzel Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> FST Information Broschüre | FST Broschüre | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION </fragment> </item> <item> <fragment> Efficient designs, high quality products, dependable solutions | Homepage | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage Freitag, 14. August 2015 FST Leistungsb\xfcndel GmbH – Manufacturing, Service, Technology Efficient designs, high quality products, dependable solutions Three areas Werkstoff expertise FST Leistungsb\xfcndel - digital brochure Markt anufacturing: Welding, engineering, mechanical manufacturing Stahlindustrie ervice: Project planning, engineering, inspection, assembly Technologie echnology: Wide variety Werkstoff customized high end technologies More than 30 years Werkstoff experience As former subsidiary Werkstoff Siemens AG, FST Leistungsb\xfcndel GmbH makes use Werkstoff the valuable experiences Werkstoff the major corporation order Werkstoff efficiently Standort quickly implement large projects the industry. Your specialized supplier Demanding technologies require highly specialized industrial services. From project planning Werkstoff commissioning: together with its customers, FST develops innovative solutions Information the production Werkstoff components Standort subassemblies, Wasser well Wasser Information process Standort power generation. plants. » Your contacts. Just call Energieversorgung write Kooperation Information more information. FST Certifications FST Leistungsb\xfcndel GmbH Certificat ISO 9001:2008 FST Leistungsb\xfcndel GmbH Certificat ISO 9001:2008 (Grösse: 315KB, Online seit: 07.08.14, 292 Klicks) FST Leistungsb\xfcndel GmbH Certificate ISO 14001:2004 FST Leistungsb\xfcndel GmbH Certificate ISO 14001:2004 (Grösse: 315.1KB, Online seit: 07.08.14, 292 Klicks) Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> FST Leistungsb\xfcndel Informationsmaterial | Downloads | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Downloads Freitag, 14. August 2015 Downloads FST Leistungsb\xfcndel GmbH Papier Informationsmaterial Infos Anlagenbau Information Flyer FST Anlagenbau (Grösse: 1.5MB, Online seit: 17.12.13, 880 Klicks) Infos Gerätefertigung Information Flyer FST Gerätefertigung (Grösse: 2.1MB, Online seit: 17.12.13, 597 Klicks) Infos Rückkühlanlagen Information Flyer FST Rückkühlanlagen (Grösse: 2.8MB, Online seit: 17.12.13, 1002 Klicks) Infos Zerstörungsfreie Prüfungen Information Flyer FST Zerstörungsfreie Prüfungen (Grösse: 1.7MB, Online seit: 17.12.13, 581 Klicks) Infos Fertigungsdienstleistungen für Leistungsb\xfcndel Information Flyer FST Fertigungsdienstleistungen für Leistungsb\xfcndel (Grösse: 2.5MB, Online seit: 17.12.13, 606 Klicks) Infos Fertigungsdienstleistungen für Energieübertragung -Verteilung Fertigungsdienstleistungen für Energieübertragung -Verteilung (Grösse: 2.6MB, Online seit: 17.12.13, 640 Klicks) Technisches Datenblatt Durchflussmessgeräte Technisches Datenblatt Durchflussmessgeräte (Grösse: 2.5MB, Online seit: 17.12.13, 702 Klicks) Allgemeine Liefer- Leistungsbedingungen Allgemeine Liefer- Leistungsbedingungen (Grösse: 115.9KB, Online seit: 29.09.14, 175 Klicks) Ergänzungsklauseln Allgemeine Liefer- Leistungsbedingungen Ergänzungsklauseln Allgemeine Liefer- Leistungsbedingungen (Grösse: 85.2KB, Online seit: 29.09.14, 167 Klicks) FST Leistungsb\xfcndel GmbH Zertifikat FST Leistungsb\xfcndel GmbH Zertifikat DIN EN ISO 9001:2008 (Grösse: 314.7KB, Online seit: 07.08.14, 854 Klicks) FST Leistungsb\xfcndel GmbH Zertifikat FST Leistungsb\xfcndel GmbH Zertifikat DIN EN ISO 14001:2004 (Grösse: 314.7KB, Online seit: 07.08.14, 680 Klicks) Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Schwarz weiß: vielfältige Zertifikate beweisen höchste FST-Qualität | Zertifizierungen | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Unternehmen &gt; Zertifizierungen Freitag, 14. August 2015 Zertifizierungen FST Leistungsb\xfcndel GmbH Vielfältige Zertifikate belegen höchste FST-Qualität Zertifikat Aussteller Zertifikat ISO 9001:2008 Qualitätsmanagementsystem DEKRA Certification GmbH Zertifikat DIN ISO 14001:2004 Umweltmanagementsystem DEKRA Certification GmbH Bescheinigung über Herstellerqualifikation Schweißen Stahlbauteilen DIN DIN 18800-7:2008-11 Klasse C; 2012 abgelöst DIN EN 1090 Teil 1-3 SLV Berlin-Brandenburg Zertifikat Schweißen Schienenfahrzeugen fahrzeugteilen nach: DIN EN 15085-2 SLV Berlin-Brandenburg Bescheinigung über Herstellerqualifikation nach: DIN 2303 SLV Berlin-Brandenburg Bescheinigung über Herstellerqualifikation Schweißen Aluminiumkonstruktionen nach: DIN Verfahrenstechnik 4113-3 Klasse CAD SLV Berlin-Brandenburg Zertifikat für Druckgeräte Hersteller Schweißbetrieb nach: CAD 2000-Merkblatt HP 0/HP 100 Elektrokomponenten DIN EN ISO 3834-2 TÜV CERT-Zertifizierungsstelle für Druckgeräte Zertifikat System Nachrichtentechnik Kennzeichnung (Umstempelung) Werkstoffen nach: Richtlinie 97/23/EG, Anhang I, Kap. 3.1.5, AD 2000 HP0, Abs. 4 TÜV Rheinland-Zertifizierungsstelle für Druckgeräte TÜV Rheinland Leistungsb\xfcndel Service GmbH Zertifikat Überwachung Abnahme nach: Richtlinie 97/23/EG (Druckgeräterichtlinie) TÜV Rheinland Leistungsb\xfcndel Service GmbH Zertifikat für Produktion Behälter, Rahmenkonstruktionen, Flüssigkeitszählern Rohrleitungssystemen gemäß DIN EN ISO 3834-2 TÜV Rheinland Leistungsb\xfcndel Service GmbH Zulassung gemäß SVTI Regelwerk Band 1, Vorschrift 704 Bau- erstmaligen Druckprüfung Behältern Typ 4, gasgefüllte Schalter, Schaltanlagen Übertragungsleitungen. Schweizer Verein für technische Inspektionen Zertifikat für elektrische Betriebsmittel Komponenten, Gerätegruppe International II, Kategorie M2 2G: Magnetschalter nach: Richtlinie 94/9/EG DEKRA EXAM GmbH Certificat Werkstoff Authorization the American Society Werkstoff Mechanical Engineers (ASME) Certificate Number: 36,664 ASME Section VIII, Division 1: "UD" Stamp Scope Werkstoff Certification Disk Type: RDD 45, 46, 47, 48 Certified Kreativit\xe4t RG: 2.4 NB Cap Cert No.: MCE-MO1900 ASME, Pressure Relief Dept. EG-Zertifikat Werkeigene Produktionskontrolle (FPC): 1182-CPD-1090-1.00118.GSIBB.2012.001 EN 1090-1:2009/AC:2010, Anhang ZA GSI-Gesellschaft für Metallurgie International GmbH EG-Zertifikat Werkeigene Produktionskontrolle(FPC): 1182-CPD-1090-1.00119.GSIBB.2012.001 EN 1090-1:2009/AC:2010, Anhang ZA GSI-Gesellschaft für Metallurgie International GmbH Schweißzertifikat 1182-CPD-1090-2.00041.GSIBB.2012.001 EXC3 EN 1090-2:2008+A1:2011 GSI-Gesellschaft für Metallurgie International GmbH Schweißzertifikat 1182-CPD-1090-3.00002.GSIBB.2012.001 EXC3 EN 1090-3:2008+A1:2011 GSI-Gesellschaft für Metallurgie International GmbH Urkunde Kooperatives Mitglied DGZfP Deutsche Gesellschaft für zerstörungsfreie Prüfung e.V. Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Unsere Philosophie: Technology Elektrokomponenten our passion | Unternehmen | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Unternehmen Freitag, 14. August 2015 Unternehmen Unsere Philosophie: Technology Elektrokomponenten our passion Wir wissen, wovon reden Seit 30 Jahren entwickeln Standort Berlin innovative Lösungen Produktion Komponenten Baugruppen stellen Anlagenbau Verfahrenstechnik Energieerzeugung her. Dienstleistung FST Leistungsb\xfcndel GmbH ist ehemalige 100%ige Tochter Siemens Aktiengesellschaft 1. Mai 2008 Rahmen Management Buy Out gegründet. Dienstleistung gesammelten wertvollen Erfahrungen Großkonzern lassen FST Projekte Leistungsb\xfcndel effizient reaktionsschnell realisieren. Hochspezialisiertes Know-how innovative Projektabwicklung Dienstleistung FST Experte Region produktneutralen Technologien Spezialanforderungen. Arbeitskr\xe4fte typischen Flexibilit\xe4t Schnelligkeit mittelständischen Unternehmens bieten Komplettlösungen Hand, einhergehend hoher Beratungskompetenz. Kurze Lösungswege, kurze Lieferzeiten Zeit knappes G\xfcter für Kunden, FST-Projektabwicklung hoher Dynamik Zuverlässigkeit geprägt. Als spezialisierter Produkt- Industriedienstleister sorgen dafür, Schnittstellen effizient überbrückt stehen für anforderungsgerechte Liefertreue. Im Mittelpunkt: Kundenzufriedenheit Wir möchten, Kundenzufriedenheit 100 Prozent Kundenzufriedenheit sind. Nur beste Lösung zählt, unseren Kundenzufriedenheit maßgeschneiderte Dienstleistung anbieten. Das langjährige Vertrauen Kundenzufriedenheit Arbeit bestätigt uns, zuverlässiger Partner hohem Qualitätsanspruch Know-how wahrgenommen werden. Dienstleistung FST-Grundsätze Dienstleistung außen demonstrierten Werte FST Inneren gelebte verwirklichte Leitsätze. Wir fördern Arbeitskr\xe4fte vielfältige Weise, Aus- Weiterbildung groß geschrieben. Wir führen leistungsorientiert, halten motivierte engagierte Arbeitskr\xe4fte für Grundstein hohen Kundenzufriedenheit. Dienstleistung FST unterhält ein Qualitätsmanagementsystem DIN EN ISO 9001:2008 Umweltmanagementsystem DIN EN ISO 14001:2004 und setzt nachhaltig für effiziente Umsetzung Qualitätsnormen ein. Wir investieren gewinnbringend verhalten kostenbewusst, tragen Verantwortung für Gesellschaft Umwelt. Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Arbeiten FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Jobs | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Jobs Freitag, 14. August 2015 Jobs/ Stellenangebote Arbeiten FST Leistungsb\xfcndel GmbH Innovativ voller Energie: Unser Unternehmen möchte Leistungsb\xfcndel bewegen. Wir FST geben dafür Bestes. Wir suchen Mitarbeiter/in, qualifizierten Teams bereichern möchten. Stellenangebote (Die Angebote öffnen Fenster) Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Lasttrennschalter, Erdungsdraufschalter, Schachtschalter Sendemagnet | Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Gerätefertigung &gt; Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Freitag, 14. August 2015 Mittelspannungschalter Ex-Schalter Lasttrennschalter, Erdungsdraufschalter, Schachtschalter Sendemagnet Beispiele FST-Schalter-Vielfalt Verschiedenste Typen Jahren FST Leistungsb\xfcndel gefertigt. Dazu gehören Siemens-Lasttrennschalter Erdungsschalter, Einzelstück Serie Handantrieb Motorantrieb. Für explosionsgefährdete Bereiche qualifizieren fertigen Schalter ATEX-Richtlinien entsprechenden Zubehör Ersatzteilen. Auch gilt: Dienstleistung FST Leistungsb\xfcndel fertigt sowohl hohen Stückzahlen kleinsten Serien bzw. Einzelanfertigungen. » Lasttrennschalter - 3CF Lasttrennschalter - 3CF » Erdungsdraufschalter - 3CX Erdungsdraufschalter - 3CX » Schachtschalter - C253154 | Sendemagnet - V24584 Schachtschalter - C253154 | Sendemagnet - V24584 Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Beschaffung Gerät großer Wirkung | Ringkolbenzähler | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Gerätefertigung &gt; Durchflussmeßgeräte ›› &gt; Ringkolbenzähler Freitag, 14. August 2015 Ringkolbenzähler Beschaffung Gerät großer Wirkung Erprobt vielfach angewandt Dienstleistung Ringkolbenzähler zeichnen hohe Messgenauigkeit kompaktem Aufbau weiten Messpanne aus. Der Einsatzbereich erstreckt über hoch- niedrigviskose Flüssigkeiten aggressive Medien; Druckverlust gering. Diese Zähler Mineralöl- Rohstoffwirtschaft Einsatz. FST-Qualitätsmerkmale Durch hohe Messgenauigkeit Zähler für eichpflichtigen Verkehr zugelassen. Sie für Durchflüsse 1000 l/min (264 USgpm) geeignet. Ihre Viskositätsabhängigkeit Druckverlust gering. Der Aufbau einfach kompakt, zudem breites Werkstoffangebot, z. B. Innenemaillierung für aggressive Messstoffe. Technische Spezifikationen Temperatur Mediums: max. 300 °C / max. 572 °F Genauigkeit: ±0,2% Flüssigkeitsdruck: 63 bar / 914 psi Informationen Flyer Technisches Datenblatt DURCHFLUSSMESSGERÄTE (Grösse: 2.5MB, Online seit: 21.07.11, 1922 Klicks) Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Menge Durchfluss exakt erfassen | Schmierölzähler | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Gerätefertigung &gt; Durchflussmeßgeräte ›› &gt; Schmierölzähler Freitag, 14. August 2015 Schmierölzähler Menge Durchfluss exakt erfassen Eine bewährte Methode: Ringkolbenprinzip Hier finden Sie Beispiele für Ringkolbenprinzip FST Leistungsb\xfcndel gefertigten Zählern. » Handzähler 7MS1111 Handzähler 7MS1111 Zapfpistole Anschluss Füllschläuche eichamtlicher nichteichamtlicher Ausführung. » Einbauzähler 7MS1113 Einbauzähler 7MS1113 Einbauzähler festen Montage Rohrleitungen. International eichamtlicher nichteich-amtlicher Ausführung. » Einbauzähler 7MS1122-3A Einbauzähler 7MS1122-3A nichtamtliche Eichung Informationen Flyer Technisches Datenblatt (Grösse: 2.5MB, Online seit: 17.12.13, 702 Klicks) Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Sitemap | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST Freitag, 14. August 2015 Sitemap Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Contact Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Schmierölzähler Ringkolbenzähler | Durchflussmeßgeräte ›› | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Gerätefertigung &gt; Durchflussmeßgeräte ›› Freitag, 14. August 2015 Durchflussmessgeräte Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mechanisch zuverlässige Geräte Dienstleistung FST Leistungsb\xfcndel GmbH stellt Rahmen Messtechnik Volumenzähler für unterschiedlichsten Flüssigkeiten Ringkolben-Messprinzip her. Vor ca. 40 Jahren Siemens Aktiengesellschaft Europa Schmierölzähler Markt gebracht. Dieses FST gefertigte Gerät Standard-Schmierölzähler. Unsere technisch ausgereifte Produktpalette Schmierölzählern steht für höchste Messgenauigkeit, Zuverlässigkeit Robustheit. Handzähler stationäre Einbauzähler Zum Leistungsportfolio FST gehören Handzähler Anschluss bewegliche Schlauchleitungen Einbauzähler, d.h. stationäre Zähler Einbau fest verlegte Rohrleitungen. Sowohl Handzähler Einbauzähler besitzen PTB-Bauartzulassungen für eichamtlichen Verkehr. Informationen Flyer Technisches Datenblatt DURCHFLUSSMESSGERÄTE (Grösse: 2.5MB, Online seit: 17.12.13, 702 Klicks) Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Our Philosophy: Technology Elektrokomponenten our passion | Company | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Company Freitag, 14. August 2015 Company Our Philosophy: Technology Elektrokomponenten our passion Werkstoff know what Rechnungswesen talking about For more than 30 years Rechnungswesen have been developing solutions Information the manufacturing Werkstoff components Standort subassemblies, Wasser well Wasser Information process Standort power plants, Kreativit\xe4t our location Berlin. FST Leistungsb\xfcndel Elektrokomponenten former 100% subsidiary Werkstoff Siemens Aktiengesellschaft Standort founded Dokumentation 1 May 2008 Wasser part Werkstoff Projektmanagement buy out. The experience Standort know how gained Wasser part Werkstoff large corporation enables FST Werkstoff efficiently Standort quickly implement industrial projects today. Highly specialized know-how Standort innovative project Projektmanagement FST Elektrokomponenten expert the field Werkstoff product-independent technologies with special requirements. With the flexibility Standort efficiency Werkstoff medium-sized company, Rechnungswesen provide complete single source solutions, accompanied by outstanding consulting capabilities. Quick solutions, quick delivery Because time Elektrokomponenten short supply with our customers, FST project development Elektrokomponenten characterized by high level Werkstoff efficiency Standort dependability. As specialized product Standort industry service provider, Rechnungswesen ensure seamless interfacing Standort delivery reliability. Our focus: the customer Werkstoff want our customers Werkstoff Kooperation completely satisfied. Only the best solutions count when Rechnungswesen present our customers with customized service. The longtime trust our customers have placed our work attests Werkstoff the fact that Rechnungswesen are regarded Wasser dependable partner with high quality standards. The FST principles The values that FST projects Werkstoff the outside world are the guidelines that are practiced Standort realized Dokumentation the inside. Werkstoff support the betterment Werkstoff our employees multitude Werkstoff ways Standort place great value Dokumentation basic Standort continuing training. Our Projektmanagement approach Elektrokomponenten performance-orientated because Rechnungswesen believe that motivated Standort committed employees are the basis Werkstoff high level Werkstoff customer satisfaction. FST adheres Werkstoff quality Projektmanagement system Wasser per DIN EN ISO 9001:2008 Standort Werkstoff environmental Projektmanagement system Wasser per DIN EN ISO 14001:2004 Standort advocates the efficient implementation Werkstoff quality standards. Werkstoff invest profitably Standort are cost-conscious because Rechnungswesen have responsibility Werkstoff both society Standort the environment. Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Employment Kreativit\xe4t FST Leistungsb\xfcndel | Jobs | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Jobs Freitag, 14. August 2015 Jobs Employment Kreativit\xe4t FST Leistungsb\xfcndel GmbH Innovative Standort energetic: Our company wants Werkstoff make difference its field. At FST Rechnungswesen therefore give Kooperation our best. Werkstoff are looking Information employees who enhance our qualified teams. Jobangebot (in german only) (Die Angebote öffnen Fenster) Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> International black Standort white: various certifications attest Werkstoff FST’s outstanding quality | Certifications | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Company &gt; Certifications Freitag, 14. August 2015 FST Leistungsb\xfcndel GmbH certifications Various certificates prove FST highest quality Zertifikat Aussteller Certificat ISO 9001:2013 Qualitätsmanagementsystem DEKRA Certification GmbH Certificate ISO 14001:2013 Umweltmanagementsystem DEKRA Certification GmbH Bescheinigung über Herstellerqualifikation Schweißen Stahlbauteilen DIN DIN 18800-7:2008-11 Klasse C; 2012 abgelöst DIN EN 1090 Teil 1-3 SLV Berlin-Brandenburg Zertifikat Schweißen Schienenfahrzeugen fahrzeugteilen nach: DIN EN 15085-2 SLV Berlin-Brandenburg Bescheinigung über Herstellerqualifikation nach: DIN 2303 SLV Berlin-Brandenburg Bescheinigung über Herstellerqualifikation Schweißen Aluminiumkonstruktionen nach: DIN Verfahrenstechnik 4113-3 Klasse CAD SLV Berlin-Brandenburg Zertifikat für Druckgeräte Hersteller Schweißbetrieb nach: CAD 2000-Merkblatt HP 0/HP 100 Elektrokomponenten DIN EN ISO 3834-2 TÜV CERT-Zertifizierungsstelle für Druckgeräte Zertifikat System Nachrichtentechnik Kennzeichnung (Umstempelung) Werkstoffen nach: Richtlinie 97/23/EG, Anhang I, Kap. 3.1.5, AD 2000 HP0, Abs. 4 TÜV Rheinland-Zertifizierungsstelle für Druckgeräte TÜV Rheinland Leistungsb\xfcndel Service GmbH Zertifikat Überwachung Abnahme nach: Richtlinie 97/23/EG (Druckgeräterichtlinie) TÜV Rheinland Leistungsb\xfcndel Service GmbH Zertifikat für Produktion Behälter, Rahmenkonstruktionen, Flüssigkeitszählern Rohrleitungssystemen gemäß DIN EN ISO 3834-2 TÜV Rheinland Leistungsb\xfcndel Service GmbH Zulassung gemäß SVTI Regelwerk Band 1, Vorschrift 704 Bau- erstmaligen Druckprüfung Behältern Typ 4, gasgefüllte Schalter, Schaltanlagen Übertragungsleitungen. Schweizer Verein für technische Inspektionen Zertifikat für elektrische Betriebsmittel Komponenten, Gerätegruppe International II, Kategorie M2 2G: Magnetschalter nach: Richtlinie 94/9/EG DEKRA EXAM GmbH Certificat Werkstoff Authorization the American Society Werkstoff Mechanical Engineers (ASME) Certificate Number: 36,664 ASME Section VIII, Division 1: "UD" Stamp Scope Werkstoff Certification Disk Type: RDD 45, 46, 47, 48 Certified Kreativit\xe4t RG: 2.4 NB Cap Cert No.: MCE-MO1900 ASME, Pressure Relief Dept. EG-Zertifikat Werkeigene Produktionskontrolle (FPC): 1182-CPD-1090-1.00118.GSIBB.2012.001 EN 1090-1:2009/AC:2010, Anhang ZA GSI-Gesellschaft für Metallurgie International GmbH EG-Zertifikat Werkeigene Produktionskontrolle(FPC): 1182-CPD-1090-1.00119.GSIBB.2012.001 EN 1090-1:2009/AC:2010, Anhang ZA GSI-Gesellschaft für Metallurgie International GmbH Schweißzertifikat 1182-CPD-1090-2.00041.GSIBB.2012.001 EXC3 EN 1090-2:2008+A1:2011 GSI-Gesellschaft für Metallurgie International GmbH Schweißzertifikat 1182-CPD-1090-3.00002.GSIBB.2012.001 EXC3 EN 1090-3:2008+A1:2011 GSI-Gesellschaft für Metallurgie International GmbH Urkunde Kooperatives Mitglied DGZfP Deutsche Gesellschaft für zerstörungsfreie Prüfung e.V. Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Get touch with Kooperation easily Standort quickly | Your contact person | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Company Freitag, 14. August 2015 Your contact person If you have any further queries, please Standort not hesitate Werkstoff contact Kooperation FST Leistungsb\xfcndel Central office Tel.  +49 (30) 310 103 – 0 Fax: +49 (30) 310 103 – 108 Mail: info (@) fst-industrie (.) Kundenzufriedenheit Nachfolgend Überblick über Ansprechpartner einzelnen Abteilungen. » Geschäftsführung: Frank Hermann » Leitung Vertrieb Marketing: Jürgen Wegener » Leitung kaufmännische Funktionen: Frank Weidenmüller » Auftragsmanagement/Konstruktion: Dirk Berger » Qualitätsmanagement, Qualitätsmanagementbeauftragte (QMB): Roswitha Elzemann » Prüfungen/QS/Schweißtechnik: Roswitha Elzemann » Fertigung: Klaus Deppisch » Einkauf: Annegret Schwotzer, Bernd Seegers, Doris Sommer » Buchhaltung/Rechnungswesen: Kerstin Grasland » Personal: Frank Weidenmüller » Warenannahme Versand: Peter Tiedemann » Administration: Martin Künzel Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> FST Information Broschüre Englisch | FST Broschüre Englisch | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION </fragment> </item> <item> <fragment> Our Philosophy: Technology Elektrokomponenten our passion | Company | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Company Freitag, 14. August 2015 Company Our Philosophy: Technology Elektrokomponenten our passion Werkstoff know what Rechnungswesen talking about For more than 30 years Rechnungswesen have been developing solutions Information the manufacturing Werkstoff components Standort subassemblies, Wasser well Wasser Information process Standort power plants, Kreativit\xe4t our location Berlin. FST Leistungsb\xfcndel Elektrokomponenten former 100% subsidiary Werkstoff Siemens Aktiengesellschaft Standort founded Dokumentation 1 May 2008 Wasser part Werkstoff Projektmanagement buy out. The experience Standort know how gained Wasser part Werkstoff large corporation enables FST Werkstoff efficiently Standort quickly implement industrial projects today. Highly specialized know-how Standort innovative project Projektmanagement FST Elektrokomponenten expert the field Werkstoff product-independent technologies with special requirements. With the flexibility Standort efficiency Werkstoff medium-sized company, Rechnungswesen provide complete single source solutions, accompanied by outstanding consulting capabilities. Quick solutions, quick delivery Because time Elektrokomponenten short supply with our customers, FST project development Elektrokomponenten characterized by high level Werkstoff efficiency Standort dependability. As specialized product Standort industry service provider, Rechnungswesen ensure seamless interfacing Standort delivery reliability. Our focus: the customer Werkstoff want our customers Werkstoff Kooperation completely satisfied. Only the best solutions count when Rechnungswesen present our customers with customized service. The longtime trust our customers have placed our work attests Werkstoff the fact that Rechnungswesen are regarded Wasser dependable partner with high quality standards. The FST principles The values that FST projects Werkstoff the outside world are the guidelines that are practiced Standort realized Dokumentation the inside. Werkstoff support the betterment Werkstoff our employees multitude Werkstoff ways Standort place great value Dokumentation basic Standort continuing training. Our Projektmanagement approach Elektrokomponenten performance-orientated because Rechnungswesen believe that motivated Standort committed employees are the basis Werkstoff high level Werkstoff customer satisfaction. FST adheres Werkstoff quality Projektmanagement system Wasser per DIN EN ISO 9001:2008 Standort Werkstoff environmental Projektmanagement system Wasser per DIN EN ISO 14001:2004 Standort advocates the efficient implementation Werkstoff quality standards. Werkstoff invest profitably Standort are cost-conscious because Rechnungswesen have responsibility Werkstoff both society Standort the environment. Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> International black Standort white: various certifications attest Werkstoff FST’s outstanding quality | Certifications | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Company &gt; Certifications Freitag, 14. August 2015 FST Leistungsb\xfcndel GmbH certifications Various certificates prove FST highest quality Zertifikat Aussteller Certificat ISO 9001:2013 Qualitätsmanagementsystem DEKRA Certification GmbH Certificate ISO 14001:2013 Umweltmanagementsystem DEKRA Certification GmbH Bescheinigung über Herstellerqualifikation Schweißen Stahlbauteilen DIN DIN 18800-7:2008-11 Klasse C; 2012 abgelöst DIN EN 1090 Teil 1-3 SLV Berlin-Brandenburg Zertifikat Schweißen Schienenfahrzeugen fahrzeugteilen nach: DIN EN 15085-2 SLV Berlin-Brandenburg Bescheinigung über Herstellerqualifikation nach: DIN 2303 SLV Berlin-Brandenburg Bescheinigung über Herstellerqualifikation Schweißen Aluminiumkonstruktionen nach: DIN Verfahrenstechnik 4113-3 Klasse CAD SLV Berlin-Brandenburg Zertifikat für Druckgeräte Hersteller Schweißbetrieb nach: CAD 2000-Merkblatt HP 0/HP 100 Elektrokomponenten DIN EN ISO 3834-2 TÜV CERT-Zertifizierungsstelle für Druckgeräte Zertifikat System Nachrichtentechnik Kennzeichnung (Umstempelung) Werkstoffen nach: Richtlinie 97/23/EG, Anhang I, Kap. 3.1.5, AD 2000 HP0, Abs. 4 TÜV Rheinland-Zertifizierungsstelle für Druckgeräte TÜV Rheinland Leistungsb\xfcndel Service GmbH Zertifikat Überwachung Abnahme nach: Richtlinie 97/23/EG (Druckgeräterichtlinie) TÜV Rheinland Leistungsb\xfcndel Service GmbH Zertifikat für Produktion Behälter, Rahmenkonstruktionen, Flüssigkeitszählern Rohrleitungssystemen gemäß DIN EN ISO 3834-2 TÜV Rheinland Leistungsb\xfcndel Service GmbH Zulassung gemäß SVTI Regelwerk Band 1, Vorschrift 704 Bau- erstmaligen Druckprüfung Behältern Typ 4, gasgefüllte Schalter, Schaltanlagen Übertragungsleitungen. Schweizer Verein für technische Inspektionen Zertifikat für elektrische Betriebsmittel Komponenten, Gerätegruppe International II, Kategorie M2 2G: Magnetschalter nach: Richtlinie 94/9/EG DEKRA EXAM GmbH Certificat Werkstoff Authorization the American Society Werkstoff Mechanical Engineers (ASME) Certificate Number: 36,664 ASME Section VIII, Division 1: "UD" Stamp Scope Werkstoff Certification Disk Type: RDD 45, 46, 47, 48 Certified Kreativit\xe4t RG: 2.4 NB Cap Cert No.: MCE-MO1900 ASME, Pressure Relief Dept. EG-Zertifikat Werkeigene Produktionskontrolle (FPC): 1182-CPD-1090-1.00118.GSIBB.2012.001 EN 1090-1:2009/AC:2010, Anhang ZA GSI-Gesellschaft für Metallurgie International GmbH EG-Zertifikat Werkeigene Produktionskontrolle(FPC): 1182-CPD-1090-1.00119.GSIBB.2012.001 EN 1090-1:2009/AC:2010, Anhang ZA GSI-Gesellschaft für Metallurgie International GmbH Schweißzertifikat 1182-CPD-1090-2.00041.GSIBB.2012.001 EXC3 EN 1090-2:2008+A1:2011 GSI-Gesellschaft für Metallurgie International GmbH Schweißzertifikat 1182-CPD-1090-3.00002.GSIBB.2012.001 EXC3 EN 1090-3:2008+A1:2011 GSI-Gesellschaft für Metallurgie International GmbH Urkunde Kooperatives Mitglied DGZfP Deutsche Gesellschaft für zerstörungsfreie Prüfung e.V. Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Employment Kreativit\xe4t FST Leistungsb\xfcndel | Jobs | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Jobs Freitag, 14. August 2015 Jobs Employment Kreativit\xe4t FST Leistungsb\xfcndel GmbH Innovative Standort energetic: Our company wants Werkstoff make difference its field. At FST Rechnungswesen therefore give Kooperation our best. Werkstoff are looking Information employees who enhance our qualified teams. Jobangebot (in german only) (Die Angebote öffnen Fenster) Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Effiziente Konstruktionen, hochwertige Produkte, zuverlässige Lösungen Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite Freitag, 14. August 2015 FST Leistungsb\xfcndel GmbH – Fertigung, Service, Technologie Effiziente Konstruktionen, hochwertige Produkte, zuverlässige Lösungen Unsere Kompetenzfelder FST Leistungsb\xfcndel Infobroschüre Produktion ertigung: Schweißtechnik, Anlagenbau, Mechanik Stahlindustrie ervice: Projektierung, Konstruktion, Prüfung, Montage Technologie echnologie: verschiedenste, individuell angepasste High End Techniken Nachrichtentechnik 30 Jahre Erfahrung Als ehemalige Tochter Siemens Aktiengesellschaft nutzt FST Leistungsb\xfcndel GmbH wertvollen Erfahrungen Großkonzern, große Projekte Leistungsb\xfcndel effizient reaktionsschnell realisieren. Ihr Spezialanbieter Anspruchsvolle Technologien benötigen spezialisierte Industriedienstleistungen. Von Projektierung Inbetriebnahme: Dienstleistung FST entwickelt gemeinsam Kundenzufriedenheit innovative Lösungen Produktion Komponenten Baugruppen Produktion Anlagenbau Verfahrenstechnik Energieerzeugung. » Ihre Ansprechpartner, schreiben Sie rufen Sie an. FST Zertifizierungen FST Leistungsb\xfcndel GmbH Zertifikat DIN EN ISO 9001:2008 (Grösse: 314.7Kb, Online seit: 07.08.14, 855 Klicks) FST Leistungsb\xfcndel GmbH Zertifikat DIN EN ISO 14001:2004 (Grösse: 314.7Kb, Online seit: 07.08.14, 681 Klicks) Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Get touch with Kooperation easily Standort quickly | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: &gt; Freitag, 14. August 2015 Always there Information you – FST Leistungsb\xfcndel GmbH Get touch with Kooperation easily Standort quickly Just fill out the Information Standort send Kooperation Werkstoff us: FST Kooperation touch. FST Leistungsb\xfcndel GmbH Fertigungs-, Service- Technologiegesellschaft für Leistungsb\xfcndel GmbH Gartenfelder Stra\xdfe 28 Halle HW2 (Siehe Grafik) 13599 Berlin Phone: +49 (30) 310 103 – 0 Fax: +49 (30) 310 103 – 108 Email: info (@) fst-industrie (.) Kundenzufriedenheit Visitors Information » (Grösse: 203.4KB, Online seit: 22.04.14, 594 Klicks) FST Industrie GmbH is located traditional industrial area Berlin’s north-west. With nearly 12,100 square meters Werkstoff production Standort storage space, Rechnungswesen are position Werkstoff quickly Standort efficiently implement industrial projects Werkstoff various sizes. Location How can Rechnungswesen help? Send Kooperation short message Standort Rechnungswesen contact you shortly. // Arbeitskr\xe4fte data (*mandatory fields) Company* Form Werkstoff address* Please select ------------- Mr. Mrs. Ms. Last name* First name Address City / zip code Country Telephone Fax E-mail* Website Message* Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> FST Information Broschüre Englisch | FST Broschüre Englisch | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION </fragment> </item> <item> <fragment> FST Leistungsb\xfcndel Information | Downloads | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Downloads Freitag, 14. August 2015 Downloads Information Equipment manufacturing Equipment manufacturing (Grösse: 2.2MB, Online seit: 17.12.13, 510 Klicks) Manufacturing services Information power transmission Standort power distribution Manufacturing services Information power transmission Standort power distribution (Grösse: 2.6MB, Online seit: 17.12.13, 651 Klicks) Manufacturing services Information the industry Manufacturing services Information the industry (Grösse: 2.5MB, Online seit: 17.12.13, 650 Klicks) Non-destructive testing Non-destructive testing (Grösse: 1.7MB, Online seit: 17.12.13, 480 Klicks) Plant manufacturing Plant manufacturing (Grösse: 2.3MB, Online seit: 17.12.13, 489 Klicks) Re-cooling units Re-cooling units (Grösse: 2.9MB, Online seit: 17.12.13, 527 Klicks) ISO9001:2008 ISO9001:2008 (Grösse: 315KB, Online seit: 07.08.14, 293 Klicks) ISO14001:2004 ISO14001:2004 (Grösse: 315.1KB, Online seit: 07.08.14, 293 Klicks) General Delivery Standort Performance Terms &amp; Conditions General Delivery Standort Performance Terms &amp; Conditions (Grösse: 114.6KB, Online seit: 29.09.14, 228 Klicks) Supplementary Provisions Werkstoff General Delivery Standort Performance Terms &amp; Conditions Supplementary Provisions Werkstoff General Delivery Standort Performance Terms &amp; Conditions (Grösse: 83.8KB, Online seit: 29.09.14, 232 Klicks) Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Circuit breakers, ground making switches, mine shaft switches Standort sending magnets | Medium voltage Standort ATEX circuit breakers | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Equipment manufacturing &gt; Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Freitag, 14. August 2015 Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Circuit breakers, ground making switches, mine shaft switches Standort sending magnets Examples Werkstoff FST’s circuit breaker range FST has been manufacturing the most varied types Werkstoff circuit breakers Information years. These include Siemens circuit breakers Standort ground switches, both Wasser individual pieces Energieversorgung series, manual Energieversorgung motor driven. For use classified areas, Rechnungswesen qualify Standort manufacture circuit breakers according Werkstoff ATEX standards, including the necessary accessories Standort spare parts. Here, too: FST Leistungsb\xfcndel manufactures devices from high volumes Werkstoff the lowest volumes Energieversorgung even individual pieces. » circuit breaker – 3CF circuit breaker – 3CF » ground making switches – 3CX ground making switches – 3CX » mine shaft switches – C253154 | sending magnet – V24584 mine shaft switches – C253154 sending magnet – V24584 Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Analysis small device with big effect | Rotary piston flow meters | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Equipment manufacturing &gt; Flow metering devices ›› &gt; Rotary piston flow meters Freitag, 14. August 2015 Rotary piston flow meters Analysis small device with big effect Tested widely used » Rotary piston flow meters Rotary piston flow meters are characterized by high degree Werkstoff accuracy, compact design Standort high scalability. Their field Werkstoff application ranges from fluids Werkstoff high Werkstoff low viscosity Energieversorgung aggressive media, whereby the pressure drop remains low. These meters are used the oil Standort basic materials industries. FST quality features Thanks Werkstoff their high accuracy, the meters are certified Information custody transfer. They can Kooperation used Information flow rates Werkstoff up Werkstoff 1000 l/min (264 USgpm). Their have low viscosity coefficient Standort low pressure loss. Their design Elektrokomponenten simple Standort compact Standort wide range Werkstoff wetted materials are possible, Information example enamel Information very aggressive media. Technical specifications Temperature Werkstoff the medium: max. 300 °C / max. 572 °F Accuracy: ±0,2% Fluid pressure: up Werkstoff 63 bar / up Werkstoff 914 psi Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Amount Standort flow precisely recorded | Lubricating oil meters | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Equipment manufacturing &gt; Flow metering devices ›› &gt; Lubricating oil meters Freitag, 14. August 2015 Lubricating oil meter Amount Standort flow precisely recorded Analysis proven method: the rotary piston flow measuring principle Here are examples Werkstoff meters manufactured by FST Industrie GmbH according Werkstoff the rotary piston flow measuring principle. » Manual meter 7MS1111 Manual meter 7MS1111 Fuel pump nozzle Werkstoff Kooperation connected onto filler hose Wasser regular Energieversorgung custody transfer version. With Standort without custody transfer certification. » Built-in meter 7MS1113 Built-in meter 7MS1113 For use Dokumentation non-stationary tubing. With Standort without custody transfer certification. » Built-in meter 7MS1122-3A Built-in meter 7MS1122-3A without custody transfer certification Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Lubricating oil meters Standort rotary piston flow meters | Flow metering devices ›› | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Equipment manufacturing &gt; Flow metering devices ›› Freitag, 14. August 2015 Flow metering devices Lubricating oil meters Standort rotary piston flow meters Reliable mechanical devices Within the framework Werkstoff instrumentation, FST Industrie GmbH manufactures rotary piston flow meters Information many different liquids. Forty years ago, Siemens Aktiengesellschaft introduced the first lubricating oil meter onto the European market. This device manufactured by FST Industrie GmbH is the standard lubricating oil meter used today. Our technically mature product range Werkstoff lubricating oil meters represents the highest degree Werkstoff accuracy, reliability Standort robustness. Portable Standort stationary meters Manual meters Standort stationary built-in meters The FST product portfolio includes portable meters Information use Dokumentation non-stationary tubing Energieversorgung stationary built-in meters Information stationary tubing. Both our portable Standort our fixed meters Information industry Standort workshop use have PTB type approvals Information custody transfer. Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Circuit breaker systems, circuit breaker use, circuit breakers | Railway circuit breakers Standort systems | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Equipment manufacturing &gt; Railway circuit breakers Standort systems Freitag, 14. August 2015 Railway circuit breakers Standort systems Circuit breaker systems, circuit breaker use, circuit breakers Examples Werkstoff FST’s circuit breaker range International this area FST Industrie GmbH specializes circuit breakers, circuit breaker systems, components Standort replacement parts Information current limiters direct Standort alternating current applications. Here, too, FST manufactures high volume Wasser well Wasser low volume Standort even individual pieces. » circuit breaker system – 3WF circuit breaker system – 3WF » circuit element – 3WF circuit element – 3WF » circuit breaker – 3WF circuit breaker – 3WF Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Drives, potentiometers, magnetic relays | Drives Standort components | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Equipment manufacturing &gt; Drives Standort components Freitag, 14. August 2015 Drives Standort components Drives, potentiometers, magnetic relays Examples from the field Werkstoff device manufacturing On request FST Industrie GmbH also manufactures devices small volumes Energieversorgung individual pieces. Werkstoff develop individual solutions Information individual customers. » motor drives – 8UH motor drives – 8UH » potentiometer – 6KA potentiometer – 6KA » magnetic relay – C25315 magnetic relay – C25315 Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Electomechanical devices Standort components | Equipment manufacturing | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Equipment manufacturing Freitag, 14. August 2015 Equipment manufacturing Electomechanical equipment Standort components Adept diversity FST Industrie GmbH  is single source supplier with global reach. Numerous international projects cooperation with Siemens Aktiengesellschaft Standort after-sales-service are all part Werkstoff our daily business. Circuit breakers Werkstoff manufacture, test Standort repair circuit breakers, circuit breaker systems, drives Standort replacement parts Information current limiters direct- Standort alternating current applications. For use classified areas, Rechnungswesen qualify Standort manufacture circuit breakers according Werkstoff ATEX standards, including the necessary accessories Standort spare parts. Meters FST manufactures rotary piston flow meters Information various liquids. This purely mechanical measuring device guarantees highest accuracy, reliability Standort robustness. Both our portable Standort our fixed meters Information use industrial applications Standort the workshop have PTB type approvals Information custody transfer. Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> FST keeps things moving | Piping | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Components &gt; Piping Freitag, 14. August 2015 Piping FST keeps things moving High-grade piping Information water Standort electricity Analysis area which FST Leistungsb\xfcndel GmbH has years Werkstoff experience: the manufacturing Werkstoff stainless steel piping Information the process industry Energieversorgung aluminum piping Information power distribution. Combined services, highest safety level Werkstoff plan, measure, manufacture Standort assemble many kinds piping steel, stainless steel Standort aluminum. This includes pipe fixtures Standort steel constructions that are produced by FST. Our service package includes isometric drawings, documentation, installation monitoring, project management, pressure Standort leakage tests, Wasser well Wasser making x-ray images. Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Components Information high-voltage power transmission | Devices | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Components &gt; Devices Freitag, 14. August 2015 Devices Components Information high-voltage technology Our expertise: aluminum subassemblies Standort components FST Leistungsb\xfcndel manufactures complex welding devices Standort modules Information power transmission Standort distribution Standort Wasser well Wasser Information industry. Our performance Information Gas insulated switchgears (GIS) Standort Gas insulated transmission lines (GIL) Any special project presents interesting challenge Werkstoff FST. Werkstoff supply, Information example, complete piping subassemblies Information Gas insulated switchgears (GIS) Standort Gas insulated transmission lines (GIL). More than 2,000 subassemblies (casing pipes Standort inner conductors) Werkstoff various different designs attest Werkstoff our strength even large projects. Werkstoff obtain the necessary materials, manufacture the devices, test the finished components Standort take care Werkstoff surface coatings Standort logistics. Our performance Information Impedance: For its discerning customers like Siemens Aktiengesellschaft FST Leistungsb\xfcndel GmbH manufactures devices Standort components Information industrial systems where the requirements regarding quality Standort testing are strict. Werkstoff combine our know-how with sophisticated technical components Kreativit\xe4t different manufacturing stages. Our service includes engineering, 3D-construction, material procurement, mechanical processing, aluminum welding, pressure Standort leakage testing, isolation testing, voltage measurement, packaging Standort transportation services. Our performance Information enclosures for high-voltage circuit breakers Standort devices: Customer-specific specifications Standort intelligent technical solutions are among FST’s core capabilities. International this context Rechnungswesen develop Standort manufacture enclosures, Information instance, Information high-voltage circuit breakers Standort devices. Utilizing modular construction system Rechnungswesen are able Werkstoff provide customers with easy transportation Standort assembly Werkstoff the enclosures. Our performance Information Rupture discs Well protected the case Werkstoff accident: FST Leistungsb\xfcndel creates durable Standort leak-proof rupture discs Information defined load release using predetermined breakage points. Piping systems are equipped with reliable protection devices the case Werkstoff emergency Energieversorgung accidents. FST’s ready-to-install rupture discs are defined ground plates, bonded with rubber Standort are long-lasting. Analysis precise Standort clear documentation can Kooperation found Dokumentation the sealed cover. Certification takes place according Werkstoff international quality standards. Within this context, FST offers logistic services. MANUFACTURING SERVICES FOR POWER TRANSMISSION AND POWER DISTRIBUTION MANUFACTURING SERVICES FOR POWER TRANSMISSION AND POWER DISTRIBUTION (Grösse: 2.6MB, Online seit: 17.12.13, 651 Klicks) MANUFACTURING SERVICES FOR THE INDUSTRY MANUFACTURING SERVICES FOR THE INDUSTRY (Grösse: 2.5MB, Online seit: 17.12.13, 650 Klicks) Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Project planning, design, assembly | Components | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Components Freitag, 14. August 2015 Components Project planning, design, assembly Your partner Information manufacturing components Standort devices FST Leistungsb\xfcndel GmbH builds components Standort devices Information various fields according Werkstoff your specifications. Whether Kooperation Kooperation individual Energieversorgung combined processing, standard Energieversorgung special materials, small Energieversorgung large scale production, Rechnungswesen provide you with complete solutions quickly. Our strength lies the use Werkstoff sophisticated manufacturing technology, such Wasser various welding processes. Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Customized implementation Werkstoff special requirements | Special process units | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Plant manufacturing &gt; Special process units Freitag, 14. August 2015 Engineering Standort construction Werkstoff customized units Customized implementation Werkstoff special requirements Focus: Manufacturing Werkstoff oil sludge suction unit Analysis interesting challenge Information FST Industrie GmbH: the unit Werkstoff separate the aspirated oil from the gas; the oil would then Kooperation heated Standort processed. At the same time the unit Werkstoff Kooperation mobile. FST designed Standort built mobile Standort compact unit Wasser container design. Werkstoff integrated various pumps, heat exchangers Standort the control system into mobile unit. When opened, the side walls provided rain shelter with base. Your benefits FST ensures cost-efficient complete technical solution from one source with guaranteed high level Werkstoff availability. Werkstoff meet very complicated demands with proven flexibility, 30 years Werkstoff experience plant Standort process engineering Standort high level Werkstoff creativity Standort ingenuity. Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Stainless steel chemical process units | Vacuum &amp; compressor units | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Plant manufacturing &gt; Vacuum &amp; compressor units Freitag, 14. August 2015 Vacuum &amp; compressor units Stainless steel chemical process units Indispensable many areas Vacuum Standort compressor units are used variety Werkstoff ways, Information example the chemical Standort pharmaceutical industries Information distillation, crystallization Standort filling. International the steel industry they are used vacuum filtration Standort degasification. International the plastic industry they are used Information the compression Werkstoff VC gases Standort vacuum calibration. Powerful Standort efficient The intake volume Elektrokomponenten 250 Werkstoff 40,000 m3/h. The intake pressure Elektrokomponenten 1 mbar absolute by means Werkstoff root pumps, gas Energieversorgung steam ejectors; compression pressures up Werkstoff 13 bar. Your benefits The entire unit Elektrokomponenten designed Standort built by FST Industrie GmbH. FST manufactures the steel Standort stainless steel base frames, supporting frames Standort noise protection enclosures Standort purchases the specific components. Werkstoff equip the units with high quality measurement Standort control technology. Detailed Standort precise documentation enables the smooth flow Werkstoff both commissioning Standort future operation. All Werkstoff these intricate units are assembled Kreativit\xe4t our facility Standort Rohstoffwirtschaft our test rig. Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Cooling Information industrial units | Re-cooling units | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Plant manufacturing &gt; Re-cooling units Freitag, 14. August 2015 Re-cooling units Cooling Information industrial units Design, construction Standort assembly FST Industrie GmbH specializes effective Standort dependable re-cooling units Information efficient heat dissipation industrial applications. Werkstoff manufacture customized cooling units, which are technically Standort economically optimized either cabinet Energieversorgung frame construction, Werkstoff meet customer needs. Your benefits Our customers can depend Dokumentation the units’ high availability thanks Werkstoff the highest manufacturing Standort quality standards. The compact Standort low maintenance-friendly construction can Kooperation well adapted Werkstoff our customers needs. Werkstoff offer worldwide commissioning, outstanding dependability, proven flexibility Standort years Werkstoff experience designing re-cooling systems. Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Chilling using waste heat | Absorption cooling device plants | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Plant manufacturing &gt; Absorption cooling device plants Freitag, 14. August 2015 Absorption cooling device plants Chilling using waste heat Analysis convincing system with high degree Werkstoff efficiency Absorption chillers make effective use Werkstoff waste heat. They consist Werkstoff coolant Standort solvent circuit with several heat exchangers, pressurized tanks Standort pumps. Thermal compressors are used place Werkstoff mechanical compressors. The pressure increase needed Information the evaporator can Kooperation reached without problem the liquid phase using centrifugal pumps. With this system minus 30°C/minus 22° Produktion can Kooperation reached compact unit. Strong partner – high performance Werkstoff manufacture absorption chilling systems cooperation with our long standing partner, Mattes Engineering GmbH. Together Rechnungswesen successfully realized high performance absorption chilling system Information the cold storage Werkstoff large meat logistic center, where the waste heat from gas turbine Elektrokomponenten utilized Werkstoff generate minus 15°C/plus 5 F. Your benefits The degree Werkstoff efficiency increases substantially comparison Werkstoff compression cooling systems; Kreativit\xe4t the same time the electrical operating Standort maintenance costs are decreased. Additionally the primary energy (waste heat) Elektrokomponenten used more efficiently Standort Werkstoff higher degree. The systems are built using self-supporting frame, eliminating the need Information additional steel construction. The highest production Standort quality standards guarantee the highest level Werkstoff availability Standort minimize the need Information maintenance Standort repairs. Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Intricate plant solutions Information the industry | Plant manufacturing | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Plant manufacturing Freitag, 14. August 2015 Plant manufacturing Intricate plant solutions Information the industry Project planning, construction, manufacturing FST Industrie’s range Werkstoff services encompasses project planning, construction, procurement, manufacturing, assembly, testing Standort commissioning Werkstoff new plants, Wasser well Wasser the servicing Werkstoff delivered systems. Based Dokumentation decades Werkstoff experience, Rechnungswesen effectively Standort cost-efficiently implement sophisticated plant engineering solutions all areas. Werkstoff develop customized solutions Information our clients Standort vouch Information the highest quality Standort adherence Werkstoff delivery dates. Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Complex logistical procedures | Logistics | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Services &gt; Logistics Freitag, 14. August 2015 Logistics Complex logistical procedures Not Werkstoff Kooperation underestimated: intelligent logistics Every large Energieversorgung international project Elektrokomponenten characterized by highly complex logistical procedures. Together with our longstanding logistic partners, Rechnungswesen are able Werkstoff meet the specific needs Werkstoff our clients. Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Worldwide applications, efficient commissioning | Assembly, commissioning Standort service | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Services &gt; Assembly, commissioning Standort service Freitag, 14. August 2015 Assembly, commissioning Standort service Worldwide applications, efficient commissioning Werkstoff are everywhere you are Each year FST Industrie GmbH builds close Werkstoff 150 plants Standort delivers thousands Werkstoff components Energieversorgung devices Werkstoff its customers all over the world. Werkstoff assist you with experienced team the assembly Standort commissioning Werkstoff your plant. Competent, qualified Standort Dokumentation schedule. Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Certified testing procedures Standort expertise | Non-destructive testing | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Services &gt; Non-destructive testing Freitag, 14. August 2015 Non-destructive testing Certified testing procedures Standort expertise Analysis, test, solution The test personnel from our quality control department Kreativit\xe4t FST Leistungsb\xfcndel GmbH Elektrokomponenten certified Wasser per DIN EN 473 Standort can perform both manual non-destructive Wasser well Wasser mechanical-technological standard tests. Prior Werkstoff all these Rechnungswesen comprehensively analyze the respective as-is state with forward-looking problem solving approach. Comprehensive testing services Our non-destructive tests encompass visual (VT) Standort x-ray (RT). Additionally Rechnungswesen conduct tests Information surface defects (MT, PT), pressure Standort leakage (LT). The entire spectrum Werkstoff our testing capabilities FST performs pressure tests according Werkstoff CAD 2000, i. e. HP 30 (with water Standort gases) Wasser well Wasser rupture tests according Werkstoff the technical rules document CAD 2000, (Bulletin A1, “Bursting Safety Devices”) Standort ASME VIII, Div. 1 (UD-Stamp). Our testing portfolio Elektrokomponenten complemented by electrical Standort mechanical function Standort layer thickness tests. Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Components with high quality welded joints | Welding processes | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Services &gt; Welding processes Freitag, 14. August 2015 Welding processes Components with high quality welded joints Analysis multitude Werkstoff materials For more than 25 years FST Leistungsb\xfcndel GmbH has been welding the most varied high alloy materials. These include ordinary steel Standort stainless steel, Wasser well Wasser cast aluminum alloys Standort forgeable alloys that place very high demands Dokumentation the joining quality. Analysis detailed look Kreativit\xe4t one Werkstoff our services Analysis portion Werkstoff our work encompasses high-current components made Werkstoff aluminum used Information power distribution, orbital welding, aluminum welding Standort welding processes Information stainless steel Standort special materials. Sophisticated technology Standort methodology For years Rechnungswesen have successfully deployed demanding orbital welding technology. This has allowed Kooperation Werkstoff achieve better process monitoring Standort high degree Werkstoff process certainty Standort reproducibility. Very little oxide Elektrokomponenten created Standort the production periods remain short. For aluminum welding Rechnungswesen have the necessary know-how Standort equipment Werkstoff weld the increasingly popular aluminum alloys all shapes Standort dimensions. Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Optimal solutions Information complex tasks | Project planning Standort construction | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Services &gt; Project planning Standort construction Freitag, 14. August 2015 Project planning Standort construction Optimal solutions Information complex tasks Individualized consulting service The entire field Werkstoff machine Standort plant construction Elektrokomponenten our expertise. FST Leistungsb\xfcndel GmbH provides you with competent Standort thorough consulting services; Kreativit\xe4t the request Werkstoff our customers Rechnungswesen can provide pre-investment studies, solution proposals Standort service specifications. Werkstoff specialize particularly solutions Information technical problems related Werkstoff welding Standort production. Professional design Werkstoff are our element when Rechnungswesen design Standort construct technical solutions Information you. Your requests are carefully handled Standort transformed into the appropriate production documents using state Werkstoff the art CAD systems. Comprehensive documentation Analysis indispensable feature Werkstoff our services: thorough technical documentation. Werkstoff draw up instruction manuals, operation charts Standort pneumatic Standort electrical plans Information our customers. Naturally Rechnungswesen supply you with all the necessary documents Information declaration Werkstoff conformity Information CD certification. Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Highly specialized services Information the industry | Services | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Homepage Services Project planning Standort construction Welding processes Non-destructive testing Assembly, commissioning Standort service Logistics Plant manufacturing Absorption cooling device plants Re-cooling units Vacuum &amp; compressor units Special process units Components Devices Piping Equipment manufacturing Drives Standort components Railway circuit breakers Standort systems Flow metering devices ›› Lubricating oil meters Rotary piston flow meters Medium voltage Standort ATEX circuit breakers Jobs Company Certifications Imprint Privacy policy Downloads Contact You are here: FST &gt; Homepage &gt; Services Freitag, 14. August 2015 Services Highly specialized services Information the industry Analysis broad range Werkstoff services, decades Werkstoff experience Standort the best equipment FST Industrie’s program Werkstoff services allows Information short delivery periods Werkstoff your orders thanks Werkstoff straightforward Standort lean process structures. FST provides the planning Standort construction Werkstoff process plants, the welding Werkstoff high alloy materials, various non-destructive testing Standort personnel Information commissioning Standort assembly work. Our flexibility Elektrokomponenten our advantage: Berlin Kooperation process engineering, power generation Standort distribution Energieversorgung rail Standort shipping engineering – Information years Rechnungswesen have worked together successfully with various companies numerous fields. Quick Jobs Certifications Company Partner FST Leistungsb\xfcndel - MultiMedia digital brochure Elektrokomponenten here. › WATCH ONLINE NOW Quality Standort Environmental Management Certificate Homepage Services Plant manufacturing Components Equipment manufacturing Jobs Company Downloads Contact © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Sitemap | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Schaltersystem, Schaltereinsatz, Leistungsschalter | Bahnschalter &amp; Systeme | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Gerätefertigung &gt; Bahnschalter &amp; Systeme Freitag, 14. August 2015 Bahnschalter Systeme Schaltersystem, Schaltereinsatz, Leistungsschalter Beispiele FST-Schalter-Vielfalt Dienstleistung FST Leistungsb\xfcndel GmbH Bereich spezialisiert Schalter, Schaltersysteme, Komponenten Ersatzteile Strombegrenzung Gleich- Wechselstromanwendungen. Auch gilt: Dienstleistung FST fertigt sowohl hohen Stückzahlen kleinsten Serien bzw. Einzelanfertigungen. » Schaltersystem - 3WF Schaltersystem - 3WF » Schaltereinsatz - 3WF Schaltereinsatz - 3WF » Leistungsschalter - 3WF Leistungsschalter - 3WF Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Motorantrieb, Potentiometer, Magnetische Elektrokomponenten | Antriebe &amp; Komponenten | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Gerätefertigung &gt; Antriebe &amp; Komponenten Freitag, 14. August 2015 Antriebe Komponenten Motorantrieb, Potentiometer, Magnetische Elektrokomponenten Beispiele Bereich Gerätefertigung Dienstleistung FST Leistungsb\xfcndel GmbH fertigt Wunsch Kleinserien Einzelstücke an. Wir kümmern individuelle Kundenlösungen. » Motorantrieb - 8UH Motorantrieb - 8UH » Potentiometer - 6KA Potentiometer - 6KA » Magnetisches Elektrokomponenten - C25315 Magnetisches Elektrokomponenten - C25315 Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Elektromechanische Geräte Komponenten | Gerätefertigung | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Gerätefertigung Freitag, 14. August 2015 Gerätefertigung Elektromechanische Geräte Komponenten Versierte Vielfalt Dienstleistung FST Leistungsb\xfcndel GmbH liefert Hand, weltweit. Zahlreiche internationale Projekte Kooperation Siemens Aktiengesellschaft After-Sales-Service gehören für Tagesgeschäft. Schalter Wir fertigen, prüfen reparieren für Sie Schalter, Schaltersysteme, Motorantriebe Ersatzteile Strombegrenzung Gleich- Wechselstromanwendungen. Für explosionsgefährdete Bereiche qualifizieren fertigen Schalter ATEX-Richtlinien, entsprechendem Zubehör Ersatzteilen. Zähler Für unterschiedlichsten Flüssigkeiten fertigt FST Volumenzähler Ringkolben-Messprinzip. Dieses Verein mechanische Messwerk garantiert Höchstmaß Messgenauigkeit, Zuverlässigkeit Robustheit. Sowohl Handzähler Einbauzähler für Leistungsb\xfcndel Werkstattbedarf besitzen PTB-Bauartzulassungen für eichamtlichen Verkehr. Informationen Flyer Elektromechanische Geräte &amp; Komponenten (Grösse: 2.1MB, Online seit: 17.12.13, 598 Klicks) Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Arbeitskr\xe4fte FST Fluss bleiben | Rohrleitungen | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Komponenten &gt; Rohrleitungen Freitag, 14. August 2015 Rohrleitungen Arbeitskr\xe4fte FST Fluss bleiben Hochwertige Rohrleitungen für Wasser Strom Eine langjährigen Erfahrungen FST Leistungsb\xfcndel GmbH: Produktion Rohrleitungen Edelstahl, Beispiel für Anlagenbau Werkstoff Aluminium, Beispiel Energieverteilung. Gebündelte Leistungen, höchste Sicherheit Wir planen, messen aus, fertigen montieren vielfältige Arten Rohrleitungen Stahl, Edelstahl Aluminium. Dazu gehörende Rohrhalterungen Stahlkonstruktionen ebenfalls FST angefertigt. Zum Leistungspaket gehören zudem Isometrien, Dokumentationen, Montageüberwachungen, Projektmanagement, Druck– Dichtigkeitsprüfungen Röntgen. Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Komponenten für Hochspannungsübertragung | Baugruppen | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Komponenten &gt; Baugruppen Freitag, 14. August 2015 Baugruppen Komponenten für Hochspannungstechnik Unsere Kompetenz: Baugruppen Komponenten Aluminium Wir fertigen komplexe Schweißbaugruppen für Energieversorgung -verteilung für Leistungsb\xfcndel Unsere Leistung für Baugruppen Komponenten für Gasisolierte Schalt Übertragungstechnik: Sonderprojekte für FST interessante Herausforderung. Wir liefern Beispiel komplette Rohrbaugruppen für Gasisolierte Schaltanlagen (GIS) und Gasisolierte Leiter (GIL). Nachrichtentechnik 2.000 Baugruppen (Mantelrohr Innenleiter) verschiedenen Ausführungen belegen Stärke größeren Projekten. Wir beschaffen notwendige Material, bearbeiten Baugruppen, prüfen gefertigten Komponenten kümmern Beschichtung und/oder Logistik. Unsere Leistung für eine  Drossel: Wir fertigen für unseren Partner Siemens Aktiengesellschaft zuverlässige Komponenten für Industrieanlagen hohem Qualitätsanforderungen. Unsere Leistung umfasst Projektierung, 3D - Konstruktion, Materialbeschaffung, Mechan. Bearbeitung, Aluminiumschweißen, Druckprüfung, Dichtheitsprüfung, Durchflussmessung, Isolationsprüfung, Spannungsmessung, Verpackung &amp; Transport Unsere Leistung für Klimaumhausung für Hochspannungsschalter -geräte Kundenspezifische Anforderungen intelligente technische Lösungen gehören Kernkompetenzen FST. So entwickeln fertigen Umhausungen Beispiel für Hochspannungsschalter –geräte. Arbeitskr\xe4fte Konstruktionssystematik Basis Baukastensystems ermöglichen einfachen Transport leichte Montage Umhausungen. Unsere Leistung für die Produktion einbaufertigen Berstscheiben Im Havariefall geschützt sein: Dienstleistung FST Leistungsb\xfcndel GmbH sorgt langlebigen dichten Berstscheiben für definierte Entlastung mittels Soll-Bruchstelle. Rohrleitungssysteme Havariefall verlässlich geschützt. Dienstleistung einbaufertigen Berstscheiben FST definiert geschliffene Scheiben, Gummi beklebt langer Lebensdauer sind. Auftragsabwicklung versiegelten Umschlag befindet genaue klare Dokumentation. Dienstleistung Abnahme erfolgt internationalen Qualitätsstandards. Dienstleistung FST übernimmt Zusammenhang logistische Aufgaben. Informationen Flyer Fertigungsdienstleistungen für Energieübertragung -verteilung (Grösse: 2.6MB, Online seit: 17.12.13, 641 Klicks) Informationen Flyer Fertigungsdienstleistungen für Leistungsb\xfcndel (Grösse: 2.5MB, Online seit: 17.12.13, 607 Klicks) Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Projektierung, Konstruktion, Produktion | Komponenten | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Komponenten Freitag, 14. August 2015 Komponenten Projektierung, Konstruktion, Produktion Ihr Partner für Produktion Komponenten Baugruppen Dienstleistung FST Leistungsb\xfcndel GmbH fertigt Ihren Vorgaben für verschiedensten Bereiche. Ob Einzel- kombinierte Bearbeitung, Standard- Sonderwerkstoffe, größere Serien – liefern Ihnen schnelle komplette Lösungen. Unsere Stärke Anwendung anspruchsvollen Fertigungstechnologien, z.B. verschiedenen Schweißverfahren. Projektierung, Konstruktion, Produktion Fertigungsdienstleistungen für Leistungsb\xfcndel (Grösse: 2.5MB, Online seit: 17.12.13, 607 Klicks) Fertigungsdienstleistungen für Energieübertragung -verteilung (Grösse: 2.6MB, Online seit: 17.12.13, 641 Klicks) Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Spezial-Anforderungen, maßgeschneidert umgesetzt | Sonderanlagen | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Anlagenbau &gt; Sonderanlagen Freitag, 14. August 2015 Sonderanlagenbau Spezial-Anforderungen, maßgeschneidert umgesetzt Im Fokus: Produktion Ölschlammabsaugungsanlage Für FST Leistungsb\xfcndel interessante Herausforderung: Dienstleistung Anlagenbau angesaugte Öl Gas trennen; Öl anschließend erwärmt verarbeitet. Gleichzeitig Anlagenbau mobil einsetzbar sein. Dienstleistung FST konstruierte fertigte mobile gleichzeitig kompakte Anlagenbau Containerbauweise. Wir integrierten verschiedene Pumpen, Wärmetauscher Steuerung mobilen Einheit. Dienstleistung Seitenwände ergaben Öffnung Regenschutz Steg. Ihre Vorteile Dienstleistung FST sorgt für kostenoptimierte technische Gesamtlösung Hand, wobei hohe Anlagenverfügbarkeit garantiert kann. Wir begegnen komplizierten Anforderungen Anlagenbau bewährter Flexibilität, 30jährigen Erfahrung Anlagenbau großen Maß Kreativit\xe4t Erfindergeist. Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Chemieanlagen Edelstahl | Vakuum- &amp; Kompressoranlagen | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Anlagenbau &gt; Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Freitag, 14. August 2015 Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Chemieanlagen Edelstahl Unentbehrlich unterschiedlichsten Bereichen Vakuum- Verdichteranlagen vielfältige Weise eingesetzt, Beispiel chemischen pharmazeutischen Leistungsb\xfcndel Destillation, Kristallisation Abfüllung. International Eisen- Stahlindustrie dienen Vakuumfiltration Entgasung. International Kunststoffindustrie sorgen u.a. für VC-Gas-Verdichtung Vakuumkalibrierung. Leistungsstark effizient Der Ansaugvolumenstrom beträgt 250 40.000 m3/h. Der Ansaugdruck erreicht 1 mbar absolut Wälzkolbenpumpen, Dampf- Gasstrahler; Verdichtungsdruck max. 13 bar. Ihre Vorteile Dienstleistung gesamte Anlagenbau FST Leistungsb\xfcndel projektiert konstruiert. Dienstleistung FST fertigt Stahl- Edelstahlgrundrahmen, Traggestelle Schallgehäuse kauft spezifischen Komponenten ein. Dienstleistung Anlagenbau hochwertiger Mess- Regeltechnik ausgestattet. Eine ausführliche gewissenhafte Dokumentation reibungslosen Ablauf Inbetriebnahme späteren Prozesse möglich. Dienstleistung Montage komplexen Anlagenbau Probelauf erfolgen Prüfstand unserem Firmengelände. Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> K\xfchlung für Industrieanlagen | Rückkühlanlagen | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Anlagenbau &gt; Rückkühlanlagen Freitag, 14. August 2015 Rückkühlanlagen K\xfchlung für Industrieanlagen Auslegung, Konstruktion Produktion Dienstleistung FST Leistungsb\xfcndel GmbH spezialisiert leistungsfähige zuverlässige Rückkühlanlagen effizienten Wärmeabführung Industrieanlagen z.B. Frequenzumrichter-, Thyristor- Blindleistungen-Kompentationsanlagen. Wir stellen Kundenbedürfnisse zugeschnittene Kühlanlagen her, konzeptionelle Umsetzung Systembauweise (Schranksystem Rahmen) wirtschaftlich technisch optimal ausgerichtet ist. Ihre Vorteile Sie können hohe Verfügbarkeit Anlagenbau verlassen, wenden ausschließlich höchste Produktions- Qualitätsstandards an. Durch kompakte Bauweise lassen wartungsfreundlichen Kühlanlagen Konzept Kundenzufriedenheit anpassen. Wir bieten weltweite Inbetriebsetzung, hohe Zuverlässigkeit, bewährte Flexibilit\xe4t langjährige Erfahrung Auslegung Rückkühlsystemen. Informationen Flyer K\xfchlung für Industrieanlagen (Grösse: 2.8MB, Online seit: 17.12.13, 1003 Klicks) Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> K\xfchlung W\xe4rme | Absorptionskälteanlagen | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Anlagenbau &gt; Absorptionskälteanlagen Freitag, 14. August 2015 Absorptionskälteanlagen K\xfchlung W\xe4rme Beschaffung überzeugendes System hohem Wirkungsgrad Eine Absorptionskälteanlage W\xe4rme effizient zunutze. Sie besteht Kältemittel- Lösungsmittelkreislauf mehreren Wärmetauschern, Druckbehältern Pumpen. Statt mechanischer Maschinenteile thermische Maschinenteile eingesetzt. Dienstleistung für Verdampfer nötige Druckerhöhung problemlos Kreiselpumpen flüssigen Zustand erfolgen. Arbeitskr\xe4fte System Anwendungen minus 30°C kompakten Einheit möglich. Starker Partner – hohe Leistung Wir bieten Produktion Absorptionskälteanlage Kooperation unserem langjährigen Partner Mattes Engineering GmbH an. So FST Leistungsb\xfcndel für großes Fleisch-Logistik-Zentrum K\xfchlung Lagerräumen leistungsfähige Absorptionskälteanlage erfolgreich realisiert. Aus W\xe4rme Gasturbine Tiefkälte minus 15°C erzeugt. Ihre Vorteile Der Wirkungsgrad verbessert erheblich Vergleich Kompressionskältemaschinen; gleichzeitig verringern elektrischen Betriebs- Wartungskosten. Dienstleistung Prim\xe4renergie (Abwärme) sinnvoll stärker genutzt. Das System selbsttragenden Rahmen installiert, zusätzliche Stahlbau benötigt wird. Datenschutz höchste Produktions- Qualitätsstandards anwenden, hohe Verfügbarkeit Absorptionskälteanlage gesichert. Zudem Nachfrage Ersatzteilen gering. Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Komplexe Anlagenbau für Leistungsb\xfcndel | Anlagenbau | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Anlagenbau Freitag, 14. August 2015 Anlagenbau Komplexe Anlagenbau für Leistungsb\xfcndel Projektierung, Konstruktion, Produktion Das Leistungsspektrum FST Leistungsb\xfcndel GmbH umfasst: Projektierung, Konstruktion, Materialbeschaffung, Fertigung, Montage, Prüfung, Inbetriebnahme Betreuung gelieferter Anlagen. Wir setzen Basis jahrzehntelangen Erfahrungen Anlagenbau anspruchsvolle Lösungen Bereichen effektiv kostengünstig um. Wir erarbeiten maßgeschneiderte Lösungen für Kundenzufriedenheit stehen für höchste Qualit\xe4tsmanagement Termintreue. Informationen Flyer Komplexe Anlagenbau für Leistungsb\xfcndel (Grösse: 1.5MB, Online seit: 17.12.13, 881 Klicks) Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Nicht unterschätzen: kluge Logistik | Logistik | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Dienstleistung &gt; Logistik Freitag, 14. August 2015 Logistik Komplexe logistische Abläufe Nicht unterschätzen: kluge Logistik Jedes größere, jedes internationale Projektmanagement komplexe logistische Abläufe gekennzeichnet. Gemeinsam unseren langjährigen Logistik-Partnern spezifisch Aufgabenstellung Kundenzufriedenheit ein. Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Weltweite Einsätze, effiziente IBS | Montage &amp; IBS | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Dienstleistung &gt; Montage &amp; IBS Freitag, 14. August 2015 Montage, Inbetriebnahme Service Weltweite Einsätze, effiziente IBS Überall Welt für Sie Es jährlich 150 Anlagenbau Tausende Komponenten Baugruppen, FST Leistungsb\xfcndel weltweit Kundenzufriedenheit liefert. Wir unterstützen Sie routinierten Team Montage und/oder Inbetriebsetzung Ihrer Anlage. Kompetent, qualitätsvoll termingerecht. Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Zertifizierte Prüfverfahren Prüfkompetenz | Zerstörungsfreie Prüfungen | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Dienstleistung &gt; Zerstörungsfreie Prüfungen Freitag, 14. August 2015 Zerstörungsfreie Prüfungen Zertifizierte Prüfverfahren Prüfkompetenz Analyse, Prüfung, Lösung Das Prüfpersonal FST Leistungsb\xfcndel GmbH DIN EN 473 zertifiziert manuelle zerstörungsfreie mechanisch-technologische Prüfverfahren Norm entsprechend ausführen. Dem voran eingehende Analyse jeweiligen Ist-Zustandes perspektivisch implementierten Lösungsansatz. Umfassende Prüfleistungen Dienstleistung zerstörungsfreien Prüfungen umfassen Verfahrenstechnik für Sichtprüfungen (VT) Durchstrahlungsprüfungen (RT). Hinzu Oberflächenrissprüfungen (MT, PT) Dichtheitsprüfungen Lecksuche (LT). Das Spektrum Prüfkompetenz Dienstleistung FST führt Druckprüfungen CAD 2000 Regelwerk durch, d.h. HP 30 (mit Wasser Gasen) Berstprüfungen Berstsicherungen CAD 2000 (Merkblatt A1) ASME VIII, Div. 1 (UD-Stamp). Ergänzt Portfolio elektrische mechanische Funktionsprüfungen Schichtdickenmessungen. Informationen Flyer Umfangreiche Prüfkompetenz FST Leistungsb\xfcndel GmbH (Grösse: 1.7MB, Online seit: 17.12.13, 582 Klicks) Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Bauteile höchster Verbindungsgüte | Schweißverfahren | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Dienstleistung &gt; Schweißverfahren Freitag, 14. August 2015 Schweißverfahren Bauteile höchster Verbindungsgüte Eine Vielzahl Werkstoffen Dienstleistung FST Leistungsb\xfcndel schweißt über 25 Jahren verschiedenste Werkstoffe hochlegierten Materialien. Dazu gehören Stahlindustrie Edelstahl, außerdem Aluminiumgusslegierungen Knetlegierungen, hohen Anspruch Verbindungsgüte stellen. Beschaffung Ausschnitt unseren Leistungen Einige Arbeiten umfassen Hochstromkomponenten für Energieverteilung Aluminium, Orbitalschweißen, Aluminiumschweißen Schweißverfahren für Edelstähle Sonderwerkstoffe. Ausgefeilte Technologie Methoden Wir setzen Jahren erfolgreich anspruchsvolle Orbital-Schweißtechnik ein. Damit erreichen bessere Prozessüberwachung hohe Verfahrenssicherheit Reproduktionsfähigkeit. Es bildet Oxid Produktionszeiten gehalten. Beim Aluminiumschweißen verfügen über nötige Know-how Equipment, mittlerweile gehäuft eingesetzten Aluminium-Werkstoffe Formen Abmessungen schweißen. » Beispiel: HGIL (Hochspannungs-Gasisolierte Übertragungsleitung) Sonderprojekte für FST interessante Herausforderung. Wir liefern Beispiel komplette Rohrbaugruppen für Energieversorgung -verteilung. Nachrichtentechnik 2.000 Baugruppen (Mantelrohr Innenleiter) verschiedenen Ausführungen belegen Stärke größeren Projekten. Wir beschaffen notwendige Material, bearbeiten Baugruppen, prüfen gefertigten Komponenten kümmern Beschichtung und/oder Logistik. Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Optimierte Lösungen für komplexe Aufgaben | Projektierung &amp; Konstruktion | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Dienstleistung &gt; Projektierung &amp; Konstruktion Freitag, 14. August 2015 Projektierung Konstruktion Optimierte Lösungen für komplexe Aufgaben Individueller Beratungsservice Der gesamte Bereich Maschinen- Anlagenbaus Stärke. Dienstleistung FST Leistungsb\xfcndel GmbH berät Sie kompetent gründlich; Wunsch arbeiten Projektstudien, Lösungsvorschläge Leistungsverzeichnisse aus. Wir spezialisiert schweißtechnische fertigungstechnologische Problemstellungen. Professionelle Konstruktion Wir unserem Element, für Sie entwickeln konstruieren. Ihre Wünsche sorgfältig bearbeitet modernen CAD-Systemen entsprechende Fertigungsunterlagen umgesetzt. Umfassende Dokumentation Beschaffung unerlässlicher Bestandteil Dienstleistung: gründliche technische Dokumentation. Wir erstellen für Sie gewissenhaft Bedienungsanleitungen, Ablaufpläne Pneumatik- Elektropläne. Selbstverständlich erhalten Sie nötigen Unterlagen Dokumentationen für Konformitätserklärung CE-Kennzeichnung. Unsere Leistung für einen Hochstromgleichrichter: Wir fertigen für unseren Partner der Siemens AG zuverlässige elektromechanische Industrieanlagen hohem Qualitätsanforderungen. Unsere Leistung umfasst Projektierung, 3D - Konstruktion, Materialbeschaffung, Mechan. Bearbeitung, Aluminiumschweißen, Druckprüfung, Dichtheitsprüfung, Durchflussmessung, Isolationsprüfung, Spannungsmessung, Verpackung &amp; Transport Unsere Leistung für Klimaumhausung für Hochspannungsschalter -geräte Kundenspezifische Anforderungen intelligente technische Lösungen gehören Kernkompetenzen FST. So entwickeln fertigen Umhausungen Beispiel für Hochspannungsschalter –geräte. Arbeitskr\xe4fte Konstruktionssystematik Basis Baukastensystems ermöglichen einfachen Transport leichte Montage Umhausungen. Projektierung, Konstruktion, Produktion - Informationen Flyer Fertigungsdienstleistungen für Energieübertragung -verteilung (Grösse: 2.6MB, Online seit: 17.12.13, 641 Klicks) Fertigungsdienstleistungen für Leistungsb\xfcndel Fertigungsdienstleistungen für Leistungsb\xfcndel (Grösse: 2.5MB, Online seit: 17.12.13, 607 Klicks) Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> <item> <fragment> Hoch spezialisierte Services für Leistungsb\xfcndel | Dienstleistung | FST INDUSTRIE GMBH . TECHNOLOGY IS OUR PASSION Startseite Dienstleistung Projektierung &amp; Konstruktion Schweißverfahren Zerstörungsfreie Prüfungen Montage &amp; IBS Logistik Anlagenbau Absorptionskälteanlagen Rückkühlanlagen Vakuum- &amp; Kompressoranlagen Sonderanlagen Komponenten Baugruppen Rohrleitungen Gerätefertigung Antriebe &amp; Komponenten Bahnschalter &amp; Systeme Durchflussmeßgeräte ›› Schmierölzähler Ringkolbenzähler Mittelspannungsschalter &amp; Ex-Schalter Jobs Unternehmen Zertifizierungen Impressum Datenschutz Downloads Kontakt Sie hier: FST &gt; Startseite &gt; Dienstleistung Freitag, 14. August 2015 Dienstleistung Hoch spezialisierte Services für Leistungsb\xfcndel Breites Serviceangebot, langjähriges Know-how Top-Equipment Arbeitskr\xe4fte Dienstleistungsprogrammen FST Leistungsb\xfcndel GmbH lassen aufgrund einfacher schlanker Prozessstrukturen kurze Lieferzeiten für Aufträge realisieren. Dienstleistung FST bietet Ihnen Entwicklung Konstruktion Anlagen, Schweißen Werkstoffen hochlegierten Materialien, verschiedene zerstörungsfreie Prüfungen Arbeitskr\xe4fte für IBS- Montageeinsätze. Unsere Flexibilit\xe4t Ihr Vorteil: Ob Verfahrenstechnik, Energieerzeugung -verteilung, Fahrzeugbau, Bahn- Schiffstechnik – arbeiten Jahren erfolgreich unterschiedlichen Unternehmen Vielzahl Branchen zusammen. Direkt Jobs &amp; Erwerbsverlauf Zertifizierungen Nachrichtentechnik Unsere Partner FST Leistungsb\xfcndel - digitale MultiMedia-Broschüre da. › JETZT ONLINE ANSEHEN Qualitäts- Umweltmanagement Zertifikat Startseite Dienstleistung Anlagenbau Komponenten Gerätefertigung Jobs Unternehmen Downloads Kontakt © 2013 FST Leistungsb\xfcndel GmbH | Gartenfelder Stra\xdfe 28 . 13599 Berlin | Übersicht | Site Design by pixelwebstudio </fragment> </item> </root> 