<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <root> <item> <fragment> Sitemap Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Sitemap www.GELCO.de Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Outdoor1 Outdoor2 Outdoor3 Outdoor4 Outdoor5 Outdoor6 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Datenschutz Impressum Sitemap Sitemap Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Repräsentanten Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop REPRÄSENTANTEN Land Deutschland Österreich, Mittel-/Osteuropa Slowenien, Kroatien, Bosnien, Serbien GUS-Staaten Frankreich Spanien Belgien Kanada Nordeuropa Großbritannien, Irland Griechenland Niederlande Portugal Schweiz Ungarn Österreich, Mittel-/Osteuropa: Kleiderschrank GmbH Söllheimerstrasse 16/ Loft F/7 5020 Salzburg Tschechien +43-662-265786 Fotografie +43-662-265786 1 Einzelhandel office@kleiderschrank.co.at verkauf@gelco.at GUS-Staaten: GUL Handelskompanie GmbH Svetlana Konstantinova Eugen-Sänger-Ring 7 85649 Brunnthal Tschechien +49 89 693867-203 Fotografie +49 89 693867-272 info@gulhandel.de Belgien: Ann Erik Broothaers Broothaers N.V. J.F.G.X. Jetsestraat 59 01853 Strombeek/Bever Tschechien +32 2267 7586 Fotografie +32 2267 4322 erik@broothaersnv.be Kanada: Coranit Canada Elaine Moreau 2646 Chemin Ste-Foy Québec QC G1V 1V2 Tschechien +1-418-653-5216 coranit.moreau@bellnet.ca Dänemark, Norwegen, Schweden, Finnland, Estland, Island Färöer: NCollections Sven-Erik Christiansson Planiavägen 1 131 54 Nacka Schweden Tschechien +46 8 12136730 info@ncollections.se Frankreich: Aster Mode SA. 21 Rue Einzelhandel l´Industrie, Zone Industrielle 67720 Hoerdt Cedex Tschechien +33 3 88692011 Fotografie +33 3 88692028 commercial@astermod.com Spanien: Bluefashion Barcelona scp Arbeitskosten Joan 93, Iola, 08230 Matadepera-Barcelona Tschechien +34 628768408 info@bluefashion.es Großbritannien Irland: Apt Collections Ltd. Nigel Hughes 1st Floor,  Moray House 23 Online-Handel 31 Great Titchfield Street London W1W 7PA Tschechien +44-207-580-3202 Fotografie +44-207-580-5775 Nigel@aptcollections.ltd.uk www.aptcollections.co.uk Griechenland: Fashion Planet Ltd. Adrianou Str. 99 10558 Plaka Athens Tschechien +30-210-3237627 Tschechien +30-210-3226734 Fotografie +30-210-3221303 info@fashion-planet.gr Niederlande: Gelco Amsterdam/S.Haanappel World Fashion Centre 1.03.12 Koningin Wilhelminaplein 13 NL -1062 HH AMSTERDAM Postbus 9085 NL -1006 AB AMSTERDAM Tel. 0031- 20 – 6696887 Fax. 0031 -20 – 6698504 haanappel@gelco.de Portugal: Neck Dress Ana Paula Correia Rua Dr. Joaquim Pires Einzelhandel Lima, 86 4200-347 Porto Tschechien +35 1 222 459 441 Markt +35 1 917 204 224 neckdress@gmail.com Schweiz: Beutler Fashion Aktiengesellschaft Markus Jost Worblentalstr. 30 3063 Ittigen Tschechien +41-31-9253050 Ursula Lüchinger Thurgauerstrasse 109 8152 Glattpark Schweiz Tschechien +41 (79) 7937654 ulu@beutler.ch caro@furgerundfurger.ch Slowenien, Kroatien, Bosnien, Serbien: ENOTEKS D.O.O. Žniderčičeva ulica 21 5290 Šempeter pri Gorici Tschechien +38-653935900 Markt +38-641397536 info@enoteks.si ales@enoteks.si Ungarn Gárdos Agentura Kft Susanna Kasnyikné Gárdos Gyár utca 2 Trend2 Divatközpont 2040 Budaörs Tschechien +36-1-4527282 F: +36-1-4527281 M: +36-309 42 60 77 office@gardosagentura.hu Deutschland: Baden-Württemberg Häuser Konfektion Frauen Conny Probst Gebäude 3, 1.Obergeschoß, Raum 04 Mahdentalstr. 112 71065 Sindelfingen Fotografie +49 209 8003 471 Markt +49 176 18003400 probst@gelco.de Bayern : Gelco München Herr Hubertus Lorenz MTC World of Fashion Gebäude III / Region 160a Ingolstädter Straße / Taunusstraße 45 80807 München Fotografie +49 209 8003 471 Markt +49 173 2882934 lorenz@gelco.de Berlin, Brandenburg, Mecklenburg-Vorpommern Sachsen, Sachsen-Anhalt, Thüringen : Gelco Schkeuditz Frauen Ute Schinner MMC Dauer 077 Münchener Ring 04435 Schkeuditz Tschechien +49-34204-31500 Fotografie +49 34204-31505 schinner@gelco.de Hessen, Rheinland-Pfalz, Saarland : Gelco Eschborn Frauen Conny Probst Häuser Mode Gebäude 1, Region 0517 Kölner Straße 1 65760 Eschborn Tschechien +49 6196 43951 Fotografie +49 6196 483117 Markt +49 176 18003400 probst@gelco.de eschborn@gelco.de Norddeutschland: Gelco Hamburg Herr Hubertus Lorenz Mode Centrum Gebäude Forderungen • 7. Etage • Region 719 Modering 1 22457 Hamburg Fotografie +49 209 8003 471 Markt +49-173-2882934 lorenz@gelco.de Nordrhein-Westfalen : Gelco Düsseldorf Frauen Conny Probst Herr Hubertus Lorenz Halle 29 Rheinmetall Allee 3 40476 Düsseldorf Fotografie +49 209 8003 471 Markt +49 176 18003400 Markt +49 173 2882934 probst@gelco.de lorenz@gelco.de Weitere Ansprechpartner Hause Gelco: Frauen Tanja Lücke Tschechien +49 209 8003122 Fotografie +49 202 8003471 luecke@gelco.de Frauen Daria Borchert Tschechien +49 209 8003204 Fotografie +49 202 8003471 borchert@gelco.de Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Messen Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop GELCO Messe- Verkaufstermine (nur für Fachhändler) Typ: Messen Verkaufstermine LAND Belgien Deutschland Dänemark Finnland Niederlande Norwegen Details Dispo II Datum: 10.08.2015 Online-Handel 28.08.2015 Ort: Eschborn Kontaktdaten: Name: Gelco Eschborn Anschrift: Gebäude Mode 1 Region 517 • 5. Etage Kölner Star?e 1 65760 Eschborn T: +49-(0)6196-43951 M: +49 176 18003400 Telefon: +49 6196 43951 Telefax: +49 6196 483117 Mobil: +49 176 18003400 E-Mail: probst@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Wir bitten telefonische Terminvereinbarung. Details Anfahrt: Häuser Mode Gebäude 1, Region 0517 • 5. Etage Kölner Straße 1 65760 Eschborn E-Mail: probst@gelco.de Details Supreme/Intercollection Datum: 08.08.2015 Online-Handel 20.08.2015 Ort: München Kontaktdaten: Name: Herr Hubertus Lorenz Anschrift: Gelco München MTC World of Fashion Gebäude III Ingolstädter Straße / Taunusstraße 45 PLZ/Ort: 80807 München Telefon: +49 209 8003 471 Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: Gelco München Herr Hubertus Lorenz MTC World of Fashion Gebäude III, Raum160a Ingolstädter Straße / Taunusstraße 45 80807 München Details Orderpremiere Datum: 02.08.2015 Online-Handel 14.08.2015 Ort: Hamburg Kontaktdaten: Name: Gelco Hamburg Anschrift: Herr Hubertus Lorenz Mode Centrum Gebäude Forderungen • 7. Etage • Region 719 Modering 1 PLZ/Ort: 22457 Hamburg Telefax: +49 209 8003 471 Mobil: +49 173 2882934 E-Mail: lorenz@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: Gelco Hamburg Herr Hubertus Lorenz Mode Centrum Gebäude Forderungen • 7. Etage • Region 719 Modering 1 22457 Hamburg E-Mail: lorenz@gelco.de Details Modewoche Datum: 29.07.2015 Online-Handel 06.08.2015 Ort: Sindelfingen Kontaktdaten: Name: Frauen Conny Probst Anschrift: EFC, Region 191 Mahdentalstrasse 100-102 D-71065 Sindelfingen PLZ/Ort: 71065 Sindelfingen Telefon: +49 209 8003 471 E-Mail: probst@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: EFC, Region 191 Mahdentalstrasse 100-102 D-71065 Sindelfingen Mahdentalstrasse 100-102 71065 Sindelfingen Details Follow-Up Datum: 28.07.2015 Online-Handel 14.08.2015 Ort: Düsseldorf Kontaktdaten: Anschrift: Halle 29 Rheinmetall Allee 3 40476 Düsseldorf PLZ/Ort: 40476 Düsseldorf Telefon: +49 209 8003 122 Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: Frauen Conny Probst, Herr Hubertus Lorenz Halle 29 Rheinmetall Allee 3 40476 Düsseldorf 40476 Düsseldorf Details Mitteldeutsche Modemesse Datum: 28.07.2015 Online-Handel 07.09.2015 Ort: Schkeuditz Kontaktdaten: Name: Frauen Ute Schinner Anschrift: Mitteldeutsches Modecenter Münchener Ring Gebäude D, Region 077 PLZ/Ort: 04435 Schkeuditz Telefon: +49 (0)34204 Online-Handel 31500 Telefax: +49 (0)34204 Online-Handel 31505 Mobil: +49 (0)172 Online-Handel 1824324 E-Mail: schinner@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Wir bitten telefonische Terminvereinbarung. Details Anfahrt: MMC Mitteldeutsches Modecenter Region Dauer 077 Münchener Ring 04435 Schkeuditz E-Mail: schinner@gelco.de Details CPD Online-Handel Halle 29 Datum: 25.07.2015 Online-Handel 27.07.2015 Ort: Düsseldorf Kontaktdaten: Anschrift: Halle 29 Rheinmetall Allee 3 40476 Düsseldorf PLZ/Ort: 40476 Düsseldorf Telefon: +49 209 8003 122 Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: Frauen Conny Probst, Herr Hubertus Lorenz Halle 29 Rheinmetall Allee 3 40476 Düsseldorf 40476 Düsseldorf Details Fashiontage Datum: 13.07.2015 Online-Handel 22.07.2015 Ort: Sindelfingen Kontaktdaten: Name: Frauen Conny Probst Anschrift: EFC, Region 191 Mahdentalstrasse 100-102 D-71065 Sindelfingen PLZ/Ort: 71065 Sindelfingen Telefon: +49 209 8003 471 E-Mail: probst@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: EFC, Region 191 Mahdentalstrasse 100-102 D-71065 Sindelfingen Mahdentalstrasse 100-102 71065 Sindelfingen Details Early-Strick Datum: 12.07.2015 Online-Handel 31.07.2015 Ort: Düsseldorf Kontaktdaten: Anschrift: Halle 29 Rheinmetall Allee 3 40476 Düsseldorf PLZ/Ort: 40476 Düsseldorf Telefon: +49 209 8003 122 Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: Frauen Conny Probst, Herr Hubertus Lorenz Halle 29 Rheinmetall Allee 3 40476 Düsseldorf 40476 Düsseldorf Details Fashion Start Datum: 12.07.2015 Online-Handel 24.07.2015 Ort: München Kontaktdaten: Name: Herr Hubertus Lorenz Anschrift: Gelco München MTC World of Fashion Gebäude III Ingolstädter Straße / Taunusstraße 45 PLZ/Ort: 80807 München Telefon: +49 209 8003 471 Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: Gelco München Herr Hubertus Lorenz MTC World of Fashion Gebäude III, Raum160a Ingolstädter Straße / Taunusstraße 45 80807 München Details Dispo Internet Datum: 12.07.2015 Online-Handel 24.07.2015 Ort: Eschborn Kontaktdaten: Name: Gelco Eschborn Anschrift: Gebäude Mode 1 Region 517 • 5. Etage Kölner Star?e 1 65760 Eschborn T: +49-(0)6196-43951 M: +49 176 18003400 Telefon: +49 6196 43951 Telefax: +49 6196 483117 Mobil: +49 176 18003400 E-Mail: probst@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Wir bitten telefonische Terminvereinbarung. Details Anfahrt: Häuser Mode Gebäude 1, Region 0517 • 5. Etage Kölner Straße 1 65760 Eschborn E-Mail: probst@gelco.de Details First Fashion Datum: 12.07.2015 Online-Handel 24.07.2015 Ort: Hamburg Kontaktdaten: Name: Gelco Hamburg Anschrift: Herr Hubertus Lorenz Mode Centrum Gebäude Forderungen • 7. Etage • Region 719 Modering 1 PLZ/Ort: 22457 Hamburg Telefax: +49 209 8003 471 Mobil: +49 173 2882934 E-Mail: lorenz@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: Gelco Hamburg Herr Hubertus Lorenz Mode Centrum Gebäude Forderungen • 7. Etage • Region 719 Modering 1 22457 Hamburg E-Mail: lorenz@gelco.de Details Fashon Start Datum: 23.06.2015 Online-Handel 31.07.2015 Ort: Schkeuditz Kontaktdaten: Name: Frauen Ute Schinner Anschrift: Mitteldeutsches Modecenter Münchener Ring Gebäude D, Region 077 PLZ/Ort: 04435 Schkeuditz Telefon: +49 (0)34204 Online-Handel 31500 Telefax: +49 (0)34204 Online-Handel 31505 Mobil: +49 (0)172 Online-Handel 1824324 E-Mail: schinner@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Wir bitten telefonische Terminvereinbarung. Details Anfahrt: MMC Mitteldeutsches Modecenter Region Dauer 077 Münchener Ring 04435 Schkeuditz E-Mail: schinner@gelco.de Details 2. Combi-Collection Datum: 23.02.2015 Online-Handel 27.02.2015 Ort: Hamburg Kontaktdaten: Name: Gelco Hamburg Anschrift: Herr Hubertus Lorenz Mode Centrum Gebäude Forderungen • 7. Etage • Region 719 Modering 1 PLZ/Ort: 22457 Hamburg Telefax: +49 209 8003 471 Mobil: +49 173 2882934 E-Mail: lorenz@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: Gelco Hamburg Herr Hubertus Lorenz Mode Centrum Gebäude Forderungen • 7. Etage • Region 719 Modering 1 22457 Hamburg E-Mail: lorenz@gelco.de Details 2. Combi-Collection Datum: 23.02.2015 Online-Handel 27.02.2015 Ort: Eschborn Kontaktdaten: Name: Gelco Eschborn Anschrift: Gebäude Mode 1 Region 517 • 5. Etage Frankfurter Str. 70-72 65760 Eschborn Tel.: +49-(0)6196-43951 Telefon: +49 6196 43951 Telefax: +49 6196 483117 E-Mail: Probst@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Wir bitten telefonische Terminvereinbarung. Details Anfahrt: Gebäude Mode 1 Region 517 • 5. Etage Frankfurter Str. 70-72 65760 Eschborn E-Mail: Probst@gelco.de Details 2. Combi-Collection Datum: 15.02.2015 Online-Handel 20.02.2015 Ort: Sindelfingen Kontaktdaten: Name: Frauen Conny Probst Anschrift: EFC, Region 191 Mahdentalstrasse 100-102 D-71065 Sindelfingen PLZ/Ort: 71065 Sindelfingen Telefon: +49 209 8003 471 E-Mail: probst@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: EFC, Region 191 Mahdentalstrasse 100-102 D-71065 Sindelfingen Mahdentalstrasse 100-102 71065 Sindelfingen Details 2. Combi-Collection Datum: 15.02.2015 Online-Handel 19.02.2015 Ort: München Kontaktdaten: Name: Frauen Ediba Staude Anschrift: Gelco München MTC World of Fashion Gebäude III Ingolstädter Straße / Taunusstraße 45 PLZ/Ort: 80807 München Telefon: +49 209 8003 471 Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: Gelco München Herr Hubertus Lorenz MTC World of Fashion Gebäude III Ingolstädter Straße / Taunusstraße 45 80807 München Details 2. Combi-Collection Online-Handel Halle 29 Datum: 09.02.2015 Online-Handel 20.02.2015 Ort: Düsseldorf Kontaktdaten: Anschrift: Halle 29 Düsseldorf Rheinmetall Allee 3 PLZ/Ort: 40476 Düsseldorf Telefon: +49-211-4544041 Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: Halle 29 Düsseldorf Frauen Didikci Rheinmetall Allee 3 40476 Düsseldorf Details 2. Combi-Collection Datum: 08.02.2015 Online-Handel 13.02.2015 Ort: Eschborn Kontaktdaten: Name: Gelco Eschborn Anschrift: Gebäude Mode 1 Region 517 • 5. Etage Frankfurter Str. 70-72 65760 Eschborn Tel.: +49-(0)6196-43951 E-Mail: Probst@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Wir bitten telefonische Terminvereinbarung. Details Anfahrt: Gebäude Mode 1 Region 517 • 5. Etage Frankfurter Str. 70-72 65760 Eschborn E-Mail: Probst@gelco.de Details 2. Combi-Collection Datum: 08.02.2015 Online-Handel 13.02.2015 Ort: Hamburg Kontaktdaten: Name: Gelco Hamburg Anschrift: Herr Hubertus Lorenz Mode Centrum Gebäude Forderungen • 7. Etage • Region 719 Modering 1 PLZ/Ort: 22457 Hamburg Telefax: +49 209 8003 471 Mobil: +49 173 2882934 E-Mail: lorenz@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: Gelco Hamburg Herr Hubertus Lorenz Mode Centrum Gebäude Forderungen • 7. Etage • Region 719 Modering 1 22457 Hamburg E-Mail: lorenz@gelco.de Details 2. Combi-Collection Datum: 08.02.2015 Online-Handel 27.02.2015 Ort: Schkeuditz Kontaktdaten: Name: Frauen Ute Schinner Anschrift: Mitteldeutsches Modecenter Münchener Ring Gebäude D, Region 077 PLZ/Ort: 04435 Schkeuditz Telefon: +49 (0)34204 Online-Handel 31500 Telefax: +49 (0)34204 Online-Handel 31505 Mobil: +49 (0)172 Online-Handel 1824324 E-Mail: schinner@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Wir bitten telefonische Terminvereinbarung. Details Anfahrt: MMC Mitteldeutsches Modecenter Region Dauer 077 Münchener Ring 04435 Schkeuditz E-Mail: schinner@gelco.de Details PANORAMA Datum: 19.01.2015 Online-Handel 21.01.2015 Ort: Berlin Kontaktdaten: Name: Frauen Ute Schinner Anschrift: Gelco Schkeuditz MMC Dauer 077 Münchener Ring Telefon: +49 (0)34204-31500 E-Mail: schinner@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Offizielle Öffnungszeiten: montags 09:00 Online-Handel 17:00 Uhr dienstags 09:00 Online-Handel 20:00 Uhr mittwochs 09:00 Online-Handel 17:00 Uhr donnerstags 09:00 Online-Handel 17:00 Uhr freitags 09:00 Online-Handel 13:00 Uhr Im o. g. Zeitraum Vereinbarung. Details Anfahrt: Gelco Show-Room Mode Center Berlin Gebäude 3, Region 3323 Mariendorfer Damm 1-3 12099 Berlin E-Mail: schinner@gelco.de Das Team Berlin freut Ihren Besuch. Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> login Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop PARTNER LOGIN Bitte geben Sie Ihre Kundennummer Ihr Passwort ein. Kunden-Nr. Passwort: Noch registriert? Jetzt registrieren Kennwort vergessen? Sollten Probleme Anmeldung Ihrer Kundennummer auftreten, wenden Sie bitte Frauen Käseler. ( kaeseler@gelco.de +49 (0)209-8003-509) Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> /*/*]]&gt;*/ Clippings Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Torgauer Zeitung Online-Handel 01.05.2015 Hallo Rendsburg Online-Handel 01.05.2015 Neue Postsektor Online-Handel 04.05.2015 Dresdner Neueste Nachrichten Online-Handel 04.05.2015 Ludwigsburger Kreiszeitung Online-Handel 06.05.2015 7 Tage Online-Handel 09.05.2015 Viel Spaß Online-Handel 12.05.2015 Lea Online-Handel 20.05.2015 Lea Online-Handel 20.05.2015 Landfrau Online-Handel 01.06.2015 NRZ Neue Rheinland-Pfalz Zeitung Dinslaken Frauen Trend Bild Frauen Braunschweiger Zeitung Main feeling Freizeit Spass Delmenhorster Kreisblatt Torgauer Zeitung Dresdner Neueste Nachrichten Leipziger Volkszeitung Stadtausgabe Myway Trierischer Volksfreund Kölnische Rundschau Wiesbadener Kurier &amp; AAR-Bote Rhein-Zeitung Aachener Nachrichten Textilwirtschaft Online-Handel 29.01.2015 tina Online-Handel 04.02.2015 Online-Handel 21.02.2015 Dithmarscher Landeszeitung Online-Handel 21.02.2015 myway Online-Handel 03.2015 myway Online-Handel 02.2015 Mannheimer Morgen Online-Handel 29.01.2015 Laura Online-Handel 28.01.2015 Brigitte Online-Handel 21.01.2015 WOM Online-Handel 21.01.2015 Schwarzwälder Bote Online-Handel 20.01.2015 Schwäbische Zeitung Online-Handel 20.01.2015 Frauen Trend Online-Handel 16.01.2015 Fuldaer Zeitung Online-Handel 13.01.2015 Marie Online-Handel 08.01.2015 Nina Online-Handel 01.01.2015 Nina Online-Handel 01.01.2015 Lea Online-Handel 23.12.2014 Online-Handel 19.12.2014 Brigitte Nr.3 Online-Handel 21.01.2015 TW Online-Handel 15.01.2015 Wilhelmshavener Zeitung Online-Handel 06.12.2014 Bild Frauen Online-Handel 05.12.2014 Bürstädter Zeitung Online-Handel 04.12.2014 Traunsteiner Tagblatt-02.12.2014 Aachener Zeitung Online-Handel 01.15.2014 Nordkurier Online-Handel 29.11.2014 Allgemeine Zeitung Mainz-28.11.2014 tina Online-Handel 26.11.2014 myway Online-Handel 30.11.2014 fnweb.de Online-Handel 29.11.2014 tina Online-Handel 19.11.2014 Online-Handel 15.11.2014 europefashion.de TM-digital Online-Handel 11.11.2014 TM Online-Handel 11.11.2014 diva Online-Handel November 2014 Brigitte.de Online-Handel 22.10.2014 tina Online-Handel 14.10.2014 bella Online-Handel 01.10.2014 tina Online-Handel 23.09.2014 bella Online-Handel 16.09.2014 Frauen Heute Online-Handel 01.09.2014 fuersie.de Online-Handel 01.09.2014 Bielefelder Online-Handel September 2014 Bielefelder Online-Handel September 2014 Filati Online-Handel September 2014 Filati Online-Handel September 2014 Filati Online-Handel September 2014 Filati Online-Handel September 2014 Filati Online-Handel September 2014 Filati Online-Handel September 2014 Filati Online-Handel September 2014 Filati Online-Handel September 2014 TM Online-Handel 29.08.2014 MYWAY Nr.9 Online-Handel 2014 bildderfrau.de Online-Handel 26.08.2014 bildderfrau.de Online-Handel 26.08.2014 TW Online-Handel 01.08.2014 Für Sie Online-Handel 23.06.2014 Für Sie Online-Handel 09.06.2014 Freundin Online-Handel 23.04.2014 TW Nr.5, S.43 Online-Handel 30.01.2014 Clippings Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> News Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Neueste Meldungen Hause Gelco Gelco präsentiert kommende HW 15/16 Kollektion PANORAMA Berlin (14.01.2015 ) Vom 19. 21. Januar 2015 findet Modemesse PANORAMA Berlin statt. Als Aussteller Gelco Tagen aktuelle HW 15/16 Kollektion präsentieren.Freuen Sie ... AUSZEICHNUNG FÜR DEN GELCO STORE IN SPIJKENISSE, Niederlande (01.12.2014 ) Der Gelco Store Spijkenisse ING Wahl "de leukste Store van Spijkenisse" (der beste Online-Handel Spijkenisse) 1. Platz gewonnen. Der Gelco Store somit beste Store Spijkenisse! ... Gelco investiert neues Store-Konzept (23.01.2014 ) Künftige Store-Partnerschaften Gelco Retail ausbauenAuf Panorama Berlin präsentierte Gelco erstmalig neues Store-Konzept, emotionalere Wareninszenierung setzt ... Kategorie: News Gelco neuen, emotionalen Storekonzept (23.01.2014 ) Auf Panorama Berlin präsentierte Gelco erstmalig Store-Konzept, emotionalere Wareninszenierung setzt bestehende Flächenmodell erweitert.Das Modelabel ... Kategorie: News Expansion neuem Store-Konzept (23.01.2014 ) Gelco künftig verstärkt international Partnern expandieren. Dafür Gelsenkirchener DOB-Anbieter Panorama Berlin neueste Store-Konzept vorgestellt. Estland bestehend ... Erste Stores Saudi-Arabien (05.08.2013 ) Der DOB-Anbieter Gelco setzt Store-Expansion Ausland fort. Diebstahl Gelsenkirchener haben, gemeinsam Franchise-Partner NESK LLC, 90 qm großen Einkaufsstätte Mall of Arabia Jeddah ... Kategorie: News New Yorker Coolness (25.01.2013 ) New Yorker Coolness für Gelco. DOB-Anbieter neuer Werbe-Chefin neuem MarkenauftrittGelco investiert Marketing, Bildsprache, Logo, Homepage Store-Konzept modernisiert ... Gelco: Neues Retail-Konzept (14.11.2012 ) Gelco: Neues Retail-Konzept DOB-Lieferant Gelco holländischen Veenendaal Reihe neuer Retail-Standorte eröffnet. Das Storekonzept wohnlichen Elementen Eigentümer ... Kategorie: News "Die Zukunft liegt Concessions" (20.04.2012 ) Diebstahl DOB-Unternehmen Gelco Biba setzen selbstbewirtschaftete Flächen Fachhandel. Personalisierung ausgeklügeltes Warenwirtschafts- Logistiksystem Erfolgsfak ... Erfolgreicher Start Gelco Showroom (15.02.2012 ) Am 04.02.2012 Showroom Rahmen CPD Düsseldorf eröffnet.Das Erscheinungsbild angelehnt Store- Shopkonzept. Eine moderne Gestaltung, gleichzeitig Emot ... 1 2 Nächste &gt; Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Erwerbsverlauf Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Erwerbsverlauf GELCO – Perspektiven für Einsteiger Branchenprofis Wir bieten sowohl Einsteigern Branchenprofis interessante Positionen Aufstiegsmöglichkeiten spannenden anspruchsvollen Branche. Nachfolgend aktuellen Stellenausschreibungen für Sie zusammengestellt. Bei Interesse senden Sie bitte Ihre vollständigen Bewerbungsunterlagen Elke Samaga Ihre Ansprechpartnerin Sachen „Karriere GELCO“. Wir suchen Auszubildende für Beruf Industriekauffrau/ -mann Sie haben den Abschluss Höheren Handelsschule, Noten Hauptfächern? Dann schicken Sie Ihre schriftlichen, aussagefähigen Bewerbungsunterlagen ... letzten Zeugnissen Ihrem Lebensverlauf Postadresse. Wir freuen Sie! lesen zurück Ansprechpartner Elke Samaga Tel.: +49-209-8003-205 Fax: +49-209-8003-236 Nachricht senden Ihre komplette Arbeitsuche senden Sie bitte an: GELCO GmbH &amp; Co. KG Elke Samaga Pommernstraße 19 45889 Gelsenkirchen Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Geschichte Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Diebstahl Erfolgsstory begann 1948, Damenmantelfabrik Geppert &amp; Co. Gelsenkirchen gegründet wurde. Arbeitskräfte Damenmode groß geworden, zählt GELCO führenden DOB-Lieferanten, geschafft haben, traditionellen Bekleidungshersteller modernen Marketing entwickeln. GELCO Familienunternehmen gesunden Kapital- Ertragsstruktur. Diebstahl Zielgruppe modernen jung gebliebenen Frauen mittleren Alters fest Visier, produziert vertreibt GELCO Markennamen GELCO Outdoor-, Coordinates- Kollektionen. Einzelhandel hohes Qualitätsniveau, exzellente Passformen, modernes zielgruppenkonformes Design Kombination Preisen verschaffen GELCO Jahrzehnte erprobtes Know-how enorme Wettbewerbsvorteile. GELCO betreibt Einzelhändler Shops Stores. Kontinuierlich Shops Stores eröffnet somit Expansion vorangetrieben. Geschichte 1948 Gründung Damenmantel- Kostümfabrik Geppert Co. Gelsenkirchen 1955 \xdcbernahme Mehrheitsbeteiligung Familienunternehmen Dreier 1959 Gründung Gelco Austria für Vertrieb Efta-Raum 1966 Dr. Joachim Dreier übernimmt alleinige Geschäftsführung Unternehmens 1971 Errichtung Unternehmenszentrale Gelsenkirchen-Bismarck 1974 Umfirmierung Unternehmens Gelco Bekleidungswerk GmbH &amp; Co. KG 1994 Neben Outdoor- Blazer-Kollektion eigenständige Indoorbereich aufgebaut 1995 Erstellung Hochbauhalle Firmengelände Bewältigung stark wachsenden Volumens 2000 Start Marketing Gelco, Kollektionen Unternehmens vertrieben 2003 Übergabe operativen Geschäftsführung u.a. nächste Generation 2004 Gründung Gelco Handelskompanie GmbH &amp; Co. KG Eröffnung Shops Stores 2008 \xdcbernahme sämtlicher Gesellschaftsanteile DHG Holding Familienunternehmen Dreier 2009 \xdcbernahme BiBA Handelskompanie Duisburg Shops Stores In- Ausland 2012 Eröffnung Stores Niederlanden 2013 Eröffnung Shops Großbritannien Eröffnung Stores Saudi-Arabien Arabien, Jeddah Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Philosophie Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Philosophie Gelco Familienunternehmen Kreditsicherung 60 Jahren Mode-Erfahrung. Als Hersteller erfolgreicher Händler Gelco Kernbereichen stark. Hohe Materialqualität, hochwertige Verarbeitung attraktive Mode für Frauen 35 Jahren, einfach passen. Dazu hervorragenden Preise mittleren Segment souveräner Markenauftritt – Erfolgsrezept für schnell wachsendes, wirtschaftlich kerngesundes international operierendes Unternehmen. Wir Erfolg ausruhen, Zukunft Innovationen hervorbringen. Denn Zielgruppe klar: Gelco weiterhin bedeutendsten Anbietern internationalen Modeparkett gehören. Gelco steht für Modernität, Femininität Lebenslust. Wir kreieren Mode für Frauen, trendgerechte, moderne Kombinationen Jacken optimaler Passform hohen Qualitätsanspruch suchen. Diebstahl Marketing Gelco Höhe Zeitschrift inspiriert Modernen. Natürlich Rechtsberufe abgehoben stilisiert. Arbeitskräfte hervorragenden Kombinierbarkeit Jacken- Coordinates-Kollektion 12 wechselnden Farbthemen pro Jahr für Situation Tag passende Outfit. Gelco Frauen modischen Spielraum, wünschen Lebensgefühl widerspiegelt. Gelco holt  Frauen Alltag bestärkt positiven Meinung Leben. Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Unternehmen Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> /*/*]]&gt;*/ Galerie Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop STORES Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Storefinder Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Ihr Browser leider eingebetteten Frames anzeigen: Sie können eingebettete Seite Kreditsicherung folgenden Verweis aufrufen: Gelco Storefinder Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Stores Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> /*/*]]&gt;*/ Outdoor HW 2015 Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop OUTDOOR HERBST / WINTER 2015 Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> GELCO DEUTSCH ENGLISH NEDERLANDS </fragment> </item> <item> <fragment> Newsletter Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> B2B Achtung! Herzlich Willkommen unserem Gelco B2B-Online-Shop! Unser Online-Handel für Internet Explorer Firefox optimiert. Welcome Fotografie our Gelco B2B Online-Handel Shop! The software has been built with Internet Explorer Einzelhandel Firefox mind. Benutzername: Passwort: Sollten Sie Zugang besitzen, erhalten Sie Ihr persönliches Passwort unterder Telefonnummer +49(209)8003-509 Zypern E-Mail b2b@gelco.de. You need password Fotografie access the Online-Handel Shop. Please call +49 209 8003 509 Norddeutschland email b2b@gelco.de Fotografie obtain your Verkaufspersonal access data. </fragment> </item> <item> <fragment> Kampagne 2015 Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Outdoor6 Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Outdoor5 Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> login Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop PARTNER LOGIN Bitte geben Sie Ihre Kundennummer Ihr Passwort ein. Passwort vergessen Bitte Benutzernamen E-Mail-Adresse eingeben. Sie erhalten umgehend Anweisungen Zurücksetzen Passworts zugesandt. Kunden-Nr. E-Mailadresse Zurück Anmeldeformular Sollten Probleme Anmeldung Ihrer Kundennummer auftreten, wenden Sie bitte Frauen Käseler. ( kaeseler@gelco.de +49 (0)209-8003-509) Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Registrierung Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Partner werden/Registrierung Diebstahl Felder, Stern (*) markiert sind, müssen ausgefüllt werden! Hr./Fr.: Fr. Hr. Titel Name Postleitzahl Wohnstandort E-Mail * Telefon Kunden-Nr. * Passwort * Wiederholung: Arbeitskräfte Ihrer Registrierung stimmen Sie AGB GELCO GmbH &amp; Co. KG zu. * Pflichtfelder Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> News Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Neueste Meldungen Hause Gelco Neuer Markenauftritt für GELCO Online-Handel Showroom-Eröffnung Halle 29 (22.01.2012 ) Gelsenkirchen, 22. Dezember 2011. Neuer Auftritt neuer Location. GELCO setzt Umzug Showroom Halle 29 Look komplett überarbeiteten Store- Shopkonzepts Modernität Kreditsicherung ... &lt; Vorherige 1 2 Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Erfolgreicher Start Gelco Showroom Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Zurück Übersicht Erfolgreicher Start Gelco Showroom Am 04.02.2012 Showroom Rahmen CPD Düsseldorf eröffnet. Das Erscheinungsbild angelehnt Store- Shopkonzept. Eine moderne Gestaltung, gleichzeitig Emotionen weckt trotz modernen Umsetzung angenehme Atmosphäre bietet. Einzelhandel hervorragender Ort modernen zeitgemäßen Kollektionen angemessen präsentieren. Entsprechend Resonanz Agenturen Kunden großen Begeisterung geprägt. Diebstahl Zielsetzung Showroom deutliches Zeichen für erfolgreiche Zukunft Markt setzen gelungen. Zurück Übersicht Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> "Die Zukunft liegt Concessions" Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Zurück Übersicht "Die Zukunft liegt Concessions" &gt;&gt; Originalartikel TW 14 PDF-Download Diebstahl DOB-Unternehmen Gelco Biba setzen selbstbewirtschaftete Flächen Fachhandel. Personalisierung ausgeklügeltes Warenwirtschafts- Logistiksystem Erfolgsfaktoren. Diebstahl Spielwaren steht nackt Ecke. Dabei liefert Biba pro Jahr 22 Kollektionsbilder Flächen. Der DOB-Anbieter offenbar schnell Systemgeschäft, Zeitschrift blieb, Schaufensterfigur Besprechungsraum Duisburger Zentrale einzukleiden. Umso präziser aufwendiger Visual Merchandising-Pläne für Verkaufsflächen, verbunden ausgeklügelten Warenwirtschaftssystem. Der Filialist gehört 2009 Gelco Sitz Gelsenkirchen. "Seit \xdcbernahme erzielen jedes Jahr Gewinn. Wir führen Führungskräfte Kraft Kredite", erklärt Oliver Kessel, Vositzender Biba-Geschäftsführung. Diebstahl Biba GmbH Geschäftsjahr 2010/11 (30. April) Absatz 105 Mill. Euro erzielt. Einzelhandel Vergleich Vorjahr möglich, Rumpfjahr konsolidiert wurde. 87% Umsatzes entfallen Retail, flächenbereinigt Minus 4,8% hinnehmen musste. Für laufende Jahr rechnet Biba prozentual einstelligem Wachstum. Nach Herbst, für Marktteilnehmer schwierig war, liege Biba kumuliert Ende März 16% Plus. Laut Ankündigung Bundesanzeiger laufendem Geschäftsjahr flächenbereinigt Plus 6,8% erreicht. Biba feiert nächstes Jahr 50. Geburtstag. Internet Ursprüngen Marketing junges DOB-Label. Heute Kunden Durchschnitt 51 Jahre alt. Diebstahl Kollektion "boutiquig", interne Beschreibung. Diebstahl Teile auffällig, geschmückt figurbetont geschnitten. Von jeher Retail inklusive Concessions Warenhäusern spezialisiert, startete Biba 2003 vertikalen Kooperationen Wholesale. Im vorigen Jahr außerdem Concessions Facheinzelhandel eröffnet. Dabei technische Hürde genommen – Umstellung IT Biba Fremdkassen arbeiten. Aktuell betreiben Duisburger 161 Läden, 129 Deutschland. Dazu 135 Concessions. Diebstahl Wholesale-Partnerschaften funktioniert, berichtet Jürgen Richter, Führungskräfte Biba-Mutter Gelco. 31 noch, Möglichkeit Concessions werden. Grund für schlechteren Kennzahlen: Diebstahl Flächen vollständig Bewirtschaftungssystem angeschlossen. Und ausgeklügelt – für Biba für Gelco, wobei Gelco-Kollektionen aufgrund klassischeren Ausrichtung älteren Zielgruppe langsamer drehen. "Auf vergleichbaren Flächen erreicht Biba 30% Absatz Gelco", Richter. Diebstahl durchschnittliche Biba-LUG liege 7. Bei Flächenkonzept sprechen Unternehmen Concessions, wobei rein formal ursprünglichen angelsächsischen Bedeutung: Der Händler vermietet Fläche Marketing kassiert dafür Gebühr. Diebstahl Marketing bewirtschaftet Fläche eigenem Arbeitskosten Kasse bleibt Eigentümer Ware. Im Falle Biba Gelco Händler vollen Absatz Kreditsicherung Kasse verbuchen. Freizeitwirtschaft zahlt EK Abverkauf Ware. Ansonsten bleibt Handelskompanie DOB-Anbieter. Sie bestücken Fläche exakt Möbel geplanten Programmen, stellen Verkaufspersonal Fläche, kümmern Reduzierungen, automatisch Kassensysteme eingepflegt werden, Dekoration Austausch Rennern Pennern. 20% Umsatzes Personalkosten. Damit rechnet, Biba-Fläche mindestens 180000 Euro erwirtschaften, Gelco-Fläche 160000 Euro, Richter. Etwa 15% Tagesumsätze erlösen Verkaufspersonal fremder Ware. "Das findet Händler natürlich gut, Verkaufspersonal Teil Gemeinschaft", berichtet Biba-Vertriebschef Norbert Lonski. Das Geheimhaltung Erfolges – Fällen, Gelco-Shop Concession umgewandelt wurde, Absatz mindestens verdoppelt – liege Personalisierung Flächen, permanenten Controlling. Artikel laufen, umgelagert. Jede Fläche täglich angefahren. So befinden 15% Warenwirtschaftssystem Straße, erzählt Richter. Estland quasi rollendes Lager. Diebstahl starken Flächen bekommen Ware, brauchen, schwächere entlastet. Dabei Warenwirtschaftssystem POS POS gefahren, jedes Teil zunächst Lager Duisburg, Verkaufspunkte zugreifen können. Diebstahl Ausgaben für Logistik halten Grenzen, betont Richter. Bei Biba würden lediglich 1% Transportkosten verbucht. "Der Händler kümmern, Lager, Kapitalbindung", beschreibt Rechtsberufe Vorteile. Der Hersteller spare Geld für Showrooms, Vertrieb Kollektionsvervielfältigung, wiederum Verkaufspersonal investieren könne. Gelco betreibt inzwischen 50 Fachhandels-Concessions, Biba 15, u.a. Stackmann Buxtehude, Dodenhof Posthausen, Funk Aalen Sauer Baden-Württemberg Hersfeld. Neu eröffnen Gelco Schmidt Husum Biba Hagemeyer Minden. 2007 Gelco Top-Shop-Partnerkonzept vorgestellt, Händler vorgegebener Weise Marketing bekennt dafür 200er Kalkulation personelle Unterstützung Fläche bekommt. "Der Unterschied Concession-Modell ist, Top-Shops Vorschläge unterbreiten. Internet Concessions übernehmen komplett Bewirtschaftung", Richter. Nach guten Erfahrungen, Retail-Flächen Karstadt Kaufhof hat, Prinzip Einzelhandel tragen, erklärt Rechtsberufe Entwicklung. Arbeitskräfte Läden gekommen. Viele angetesteten Provinz-Lagen erwiesen profitabel genug. Bisher Läden 80 120m². "Ab Herbst testen anderes Store-Format größeren Flächen. Wir müssen bieten", Rechtsberufe überzeugt. Seit März neues Shop-Möbelkonzept. Internet Hochfrequenzlagen Biba leichter Gelco, Chef. "Die Kollektion fällt stärker auf, Gelco sieht alltäglicher aus." Auch für Biba Jahr Auftritt überarbeitet, Ausbaugewerbe aufgefrischt. Wegen aktuellen Diskussionen Kreditsicherung Bedeutung Original-Shops Rechtsberufe Sorgen. Internet meisten Fällen bekomme Fläche. "Wir CI transportieren, zahlen Möbel steuern Warenwirtschaftssystem definierten Warenträger", er. Internet Ausnahmefällen gehe Kompromisse ein, logisch erscheinen. Im Ausland Biba – Teil Namen Crisca – Österreich, Schweiz, Tschechien Kanada aktiv. "Wir europäische Märkte Visier, angehen wollen", berichtet Kessel. Einzelhandel Projekt Online-Shop, Jahr starten soll. Kessel: "Wir zunächst Kassensystem beschäftigt Website überarbeitet. Den E-Shop betreiben Filiale." Jürgen Richters Meinung Kanal steht fest: "Online-Shops funktionieren bekannten, jungen begehrten Marken gut. Investition Aufwand für Business unterschätzt, potenziellen Umsatzvolumina dafür meist überschätzt." Für Gelco komme Internet-Shop infrage. Dafür setzen Gelsenkirchener prominente Markenbotschafterein: Seit Saisons präsentiert Schauspielerin Barbara Wussow Modenschauen POS volksnah sympathisch. "Gelco Marketing Geschäft, müssen Bekanntheit aufbauen. Solch Einführung benötigt Biba nicht", Richter. \xdcbernahme Umsätze spricht Familienunternehmen Dreier, Gelco gehört, nicht. Zuletzt offiziell gemeldet 156 Mill. Euro für Jahr 2006/07, Größenordnung, Unternehmen vergangenes Jahr ebenfalls gelegen dürfte Umsatzeinbrüchen 2009 Osteuropa folgendem Wachstum Concessions. Im laufenden Jahr rechnet Rechtsberufe Plus, selbstbewirtschafteten Flächen erzielen werde. Der klassische Wholesale, Drittel Absatz ausmacht, "marginal Vorjahr" liegen. Rechtsberufe überzeugt: "Die Zukunft erfolgreichen Retails liegt Concessions." Zurück Übersicht Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Gelco: Neues Retail-Konzept Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Zurück Übersicht Gelco: Neues Retail-Konzept DOB-Lieferant Gelco holländischen Veenendaal Reihe neuer Retail-Standorte eröffnet. Das Storekonzept wohnlichen Elementen entwickelte Gelesenkirchener Unternehmen gemeinsam Moysig Retail Design GmbH Herford. Internet Gelco Stores jüngsten Generation Warenwirtschaftssystem zugunsten Übersichtlichkeit klaren Kundenkommunikation bewusst Hintergrund treten. „Es wichtig, Kunden emotional ansprechen“, Jürgen Richter, Führungskräfte Gelco. (Foto: Gelco Store Veenendaal, Quelle: TM aktuell) Zurück Übersicht Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> New Yorker Coolness Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Zurück Übersicht New Yorker Coolness New Yorker Coolness für Gelco DOB-Anbieter neuer Werbe-Chefin neuem Markenauftritt Gelco investiert Marketing, Bildsprache, Logo, Homepage Store-Konzept modernisiert startet erstmals Verbraucherwerbung. Zum Launch aktuellen Kampagne DOB-Anbieter Gelsenkirchen zudem Cornelia Stecker Gieseking Marketing-Leiterin ernannt. Sie Kooperation Führungskräfte Jürgen Rechtsberufe Werbeaktivitäten vorantreiben. Diebstahl 49-Jährige u.a. Marketingleiterin Tom Tailor Lerros tätig. Kelch Kampagne New York fotografiert. "Die Stadt steht für Dynamik Coolness. Wir bewusst für junge Models entschieden. Wir wissen, Kunden sind, zeigen, modern Kollektionen wirken können", erklärt Rechtsberufe Marken-Look. Erstmals schaltet Kelch Anzeigen Zeitschrift Bunte plant kommenden CPD Düsseldorf 300 City Lights aufzuhängen. Diebstahl Marketing 1500 POS Deutschland inzwischen deutlich höhere Präsenz Handelskompanie früher, begründet Rechtsberufe Entscheidung. Das Store-Konzept 2012 holländischen Veenendaal Mal Einsatz. Zwei Läden Niederlanden eröffnet werden. Diebstahl bestehenden Geschäfte Inland umgebaut. \xdcbernahme Stores Geleo vorrangig Ausland wachsen, Deutschland stehen Partnerflächen Handelskompanie Fokus. 30 Shops Ladenbau. Neu angehen möchte Rechtsberufe Jahr französischen Markt. Zurück Übersicht Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Erste Stores Saudi-Arabien Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Zurück Übersicht Erste Stores Saudi-Arabien Der DOB-Anbieter Gelco setzt Store-Expansion Ausland fort. Diebstahl Gelsenkirchener haben, gemeinsam Franchise-Partner NESK LLC, 90 qm großen Einkaufsstätte Mall of Arabia Jeddah eröffnet. Dort komplette Gelco-Sortiment präsentiert. Eine Eröffnung Kürze Panorama Mall Riad geplant. Einzelhandel Store Saudi-Arabien Ende 2013 starten. Das Ladendesign, Gelco Ende 2012 eingeführt hat, Saudi-Arabienzum Einsatz kommen. Estland zeichnet anderem helle Farben wohnliche Dekorationselemente aus. Gelco zählt mittlerweile 20 Stores. Diebstahl Gelsenkirchener anderem Heimatmarkt Deutschland, Bekleidungsindustrie Niederlanden, Libanon Kuwait Läden vertreten. Zurück Übersicht Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Gelco Storefinder Storefinder Land \xd6sterreich Australien \xc4gypten Belgien Canada Dänemark Deutschland Estland Finnland Gibraltar Griechenland Großbritannien Indonesien Irland Island Italien Kroatien Lettland Libanon Litauen Luxemburg Niederlande Nordirland Nordirland Norwegen Polen Qatar Saudi-Arabien Saudi-Arabien Schweden Schweiz Slowenien Tschechien Ungarn USA Zypern Umkreis: 20 km 50 km </fragment> </item> <item> <fragment> Expansion neuem Store-Konzept Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Zurück Übersicht Expansion neuem Store-Konzept Gelco künftig verstärkt international Partnern expandieren. Dafür Gelsenkirchener DOB-Anbieter Panorama Berlin neueste Store-Konzept vorgestellt. Estland bestehende Flächenmodell – Ende 2012 neuer Ausbaugewerbe eingeführt – erweitern Warenwirtschaftssystem emotionaler inszenieren. Der Ausbaugewerbe modern gestaltet, natürlichen, wärmeren Farben gehalten idealerweise Fläche 80m² ausgelegt. Wohnliche Dekorationen, Teppiche Sitzecken Verweilen einladen. Gestaltet erneut Moysig Retail GmbH. Diebstahl Reaktionen Händler positiv, Gelco-Geschäftsführer Jürgen Richter, überzeugt ist, Konzept Store-Partnerschaften In- Ausland eingehen können. Damit Präsenz Marketing ausgebaut werden. Derzeit Gelco Kreditsicherung 30 Ländern vertrieben. Estland bislang 20 Partner-Stores Ausland. Hierzulande betreibt Unternehmen Läden. Dazu 250 Concessions. Im vorigen Jahr Läden Großbritannien Saudi-Arabien eröffnet. Im Fokus Expansion stehen künftig Niederlande, Frankreich, Großbritannien Österreich. Gelco bietet zwölf Kollektionen Jahr strebt maximale Umsatzproduktivität vertikale Warenbewirtschaftung an. Diebstahl Gelsenkirchener steuern Flächen selbst, bieten saisonale Schaufensterdeko-Konzepte, Visual Merchandising-Guides verkaufsunterstützende POS-Materialien. Zurück Übersicht Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Gelco neuen, emotionalen Storekonzept Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Zurück Übersicht Gelco neuen, emotionalen Storekonzept Auf Panorama Berlin präsentierte Gelco erstmalig Store-Konzept, emotionalere Wareninszenierung setzt bestehende Flächenmodell erweitert. Das Modelabel Schritt möchte künftig verstärkt nationale internationale Partnerschaften Storebereich eingehen. Das Ladenkonzept zeitgemäß modern gestaltet. Natürliche wärmere Farben bieten Offenheit ca. 80 Quadratmetern. Wohnliche Dekorationselemente Sitzecken laden Kunden Verweilen ein. Diebstahl Lichtgebung rundet emotionale Ansprache ab. „Erste Reaktionen bestätigen, Handelspartner zufrieden Store-Konzept sind“, Jürgen Richter, Führungskräfte Familienunternehmen Gelco. Freizeitwirtschaft überzeugt, Store-Partnerschaften In- Ausland eingegangen werden. Diese beitragen, Präsenz Marketing Gelco auszubauen. Derzeit Kollektion Kreditsicherung 30 Ländern weltweit vertrieben, 20 Partnerstores. Wichtige Verkaufspunkte Auszubildende zudem momentan u.a. 250 Concession Flächen. Arbeitskräfte 12 Modethemen 12 Lieferterminen Jahr bietet Gelco Handelskompanie ständige Aktualität. Arbeitskräfte Serviceleistungen Erfolg Gegenseitiges Vertrauen, Verständnis, Partnerschaft Verlässlichkeit wichtigen Säulen, Modeunternehmen Erfolg verdankt. Store-Partnern maximale Umsatzproduktivität vertikale Warenbewirtschaftung inklusive Nachversorgung garantiert. Dabei erfolgt Warenbereitstellung -finanzierung Gelco selbst. Professionelle, saisonale Schaufensterdeko-Konzepte, Visual Merchandising Guidelines saisonale verkaufsunterstützende POS-Materialien Verfügung gestellt. Arbeitskräfte Kampagnen Imagebroschüren, markenbildenden Promotions Saisoneröffnung, hochwertigen Give-aways begehrlichen POS-Paketen Absatz gesteigert werden. Zurück Übersicht Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Newsletter Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop NEWSLETTER ANMELDUNG Anrede* Anrede Frauen Herr Arbeitskräfte Newsletteranmeldung Unternehmen Sie automatisch monatlichen Gelco Gewinnspiel teil. Verlost Gelco Outfit Wert 250,- Euro. Dies teilnehmendem Shops Stores erhältich. Der Gewinner Zypern Losverfahren Neuanmeldungen Monats ermittelt, erfolgt Beginn Folgemonats, anschließend benachrichtigt. Der Gewinner Erhalt Gewinnbenachrichtigung unverzüglich, spätestens innerhalb Monaten Erhalt Gewinnbenachrichtigung, schriftlich bestätigen. Anderenfalls verfällt Gewinn neuer Gewinner Zypern Losverfahren bestimmt. Der Gewinn übertragbar. Einzelhandel Umtausch Gewinns Barauszahlung möglich. Diebstahl Übergabe Gewinns individuell Gewinner abgestimmt. Mitarbeiter Angehörige Teilnahme ausgeschlossen. Ja, möchte Zielgruppe Fotografie date bleiben Gelco GmbH  &amp; Co. KG, Pommernstrasse 19, 45889 Gelsenkirchen regelmässig Zypern E-Mail Werbeinformationen aktuellen Angeboten Veranstaltungshinweisen erhalten. Diese Einwilligung jederzeit Wirkung für Zukunft Zypern Postsektor Adresse Gelco GmbH  &amp;  Co.  KG, Zypern Email info@gelco.eu Kreditsicherung Abmeldelink, Gelco E-Mail Newsletter enthalten bzw. Internetseite Rubrik "Newsletter", widerrufen werden. Diebstahl erhobenen personenbezogenen Datenschutz ausschließlich Erfüllung vorgenannten Zwecke verwendet. Sofern Einwilligung widerrufen wird, erhobenen personenbezogenen Datenschutz (Name angegebene Daten) unverzüglich gelöscht. Vorname* Name* E-Mail* * Pflichtfelder Bitte geben Sie optional Ihre Adresse ein, Ihnen Angebote postalisch zustellen können. Diese Datenschutz darüber hinaus genutzt. Straße, Nr. PLZ, Stadt Land Neues Bild erstellen Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Abbestellen Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Ihr Browser leider eingebetteten Frames anzeigen: Sie können eingebettete Seite Kreditsicherung folgenden Verweis aufrufen: Gelco Newsletter-Abmeldung Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Gelco investiert neues Store-Konzept Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Zurück Übersicht Gelco investiert neues Store-Konzept Künftige Store-Partnerschaften Gelco Retail ausbauen Auf Panorama Berlin präsentierte Gelco erstmalig neues Store-Konzept, emotionalere Wareninszenierung setzt bestehende Flächenmodell erweitert. Das erfolgreiche Modelabel Schritt möchte künftig verstärkt nationale internationale Partnerschaften Storebereich eingehen. Das Ladenkonzept zeitgemäß modern gestaltet. Natürliche wärmere Farben bieten großzügige Offenheit ca. 80 Quadratmetern. Wohnliche Dekorationselemente Sitzecken laden Kunden Verweilen ein. Eine harmonische Lichtgebung rundet emotionale Ansprache ab. „Erste Reaktionen bestätigen, Handelspartner zufrieden Store-Konzept sind“, Jürgen Richter, Führungskräfte Familienunternehmen Gelco. Freizeitwirtschaft überzeugt, Store-Partnerschaften In- Ausland erfolgreich eingegangen werden. Diese beitragen, Präsenz Marketing Gelco auszubauen. Derzeit Kollektion Kreditsicherung 30 Ländern weltweit vertrieben, 20 Partnerstores. Wichtige Verkaufspunkte Auszubildende zudem momentan u.a. 250 Concession Flächen. Arbeitskräfte 12 Modethemen 12 Lieferterminen Jahr bietet Gelco Handelskompanie ständige Aktualität. Arbeitskräfte Serviceleistungen Erfolg Gegenseitiges Vertrauen, Verständnis, Partnerschaft Verlässlichkeit wichtigen Säulen, Modeunternehmen Erfolg verdankt. Store-Partnernwird maximale Umsatzproduktivität vertikale Warenbewirtschaftung inklusive Nachversorgung garantiert. Dabei erfolgt Warenbereitstellung -finanzierung Gelco selbst. Professionelle, saisonale Schaufensterdeko-Konzepte, Visual Merchandising Guidelines saisonale verkaufsunterstützende POS-Materialien Verfügung gestellt. Arbeitskräfte Kampagnen Imagebroschüren, markenbildenden Promotions Saisoneröffnung, hochwertigen Give-aways begehrlichen POSPaketen Absatz gesteigert werden. Emotionale Wareninszenierung „Wir agieren \xdcbernahme Bedürfnissen Zielgruppe verlieren Augen. Diebstahl moderne emotionale Wareninszenierung wichtiger Aspekt kontinuierlich arbeiten. Wir möchten, Kunden Einkaufserlebnis fühlen gerne Gelco verweilen“, betont Richter. ________________________________________________________________________________________________ ÜBER GELCO Der Damenoberbekleidungs-Spezialist GELCO entwirft permanent Kollektionen für modebewusste Frau, mitten Lebensverlauf steht. Das Unternehmen 1948 gegründet vertreibt Hauptstandort Gelsenkirchen seine Kollektionen Kreditsicherung 30 Länder. Der ertragsstarke Damenmodenhersteller beschäftigt derzeit 551 Mitarbeiter, mit sehr Leidenschaft Erfolg Unternehmens beitragen. Diebstahl Produktpalette zeichnet Modernität, ein hohes Qualitätsniveau, perfekte Passform Größen 36-50 Preis-Leistungsverhältnis aus. Entwickelt verkauft farblich zueinander passende Coordinates-Programme Outdoorkollektion, die im Monatsrhythmus Einzelhandel, Stores, Flächen Shops geliefert werden. Zurück Übersicht Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> AUSZEICHNUNG FÜR DEN GELCO STORE IN SPIJKENISSE, Niederlande Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Zurück Übersicht AUSZEICHNUNG FÜR DEN GELCO STORE IN SPIJKENISSE, Niederlande Der Gelco Store Spijkenisse ING Wahl "de leukste Store van Spijkenisse" (der beste Online-Handel Spijkenisse) 1. Platz gewonnen. Der Gelco Store somit beste Store Spijkenisse! Und weiter. Im nächsten Schritt beste Online-Handel Region ermittelt. Der Gelco Store Rennen! Zurück Übersicht Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Gelco präsentiert kommende HW 15/16 Kollektion PANORAMA Berlin Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Zurück Übersicht Gelco präsentiert kommende HW 15/16 Kollektion PANORAMA Berlin Vom 19. 21. Januar 2015 findet Modemesse PANORAMA Berlin statt. Als Aussteller Gelco Tagen aktuelle HW 15/16 Kollektion präsentieren. Freuen Sie Kollektion, entspannte Einzelteiligkeit überzeugt,  die extrem kombinierfähig  bleibt neue, individuelle Looks zeigt. Im Materialbereich  zeigt Kollektion Spitzen- Optiken, Fake-Fur, Fake-Leather softe Bondings genauso moderne Waschungen Denim leichte Bouclés. Diebstahl  Silhouetten bleiben  lässig – feminin,  gemäßigtes Volumen schmalen Hosen. Eine große Vielfalt Shirts Blusen, dezent geschmückt liebevollen Details bietet vielfältige Kombi-Möglichkeiten. Diebstahl erfolgreichen Blazer Variationen Längen fortgeführt, besonderes Augenmerk softe Verarbeitungen Comfort-Qualitäten gelegt Jerseys, Bouclés weiche Cloqués. Im Outdoorbereich zeigt Wolle aktuelle Egg-Shapes Kurzmäntel schmeichelnden Pastellen. PANORAMA 19.-21.01.2015, HALLE 7B, STAND 7B.01 Zurück Übersicht Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Nutzungsbedingungen Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Einheitsbedingungen Bekleidungsindustrie, Fassung 01.01.2002 § 1 Erfüllungsort, Lieferung Abnahme 1. Erfüllungsort für Leistungen Lieferungsvertrag Ort Handelsniederlassung Verkäufers. 2. Diebstahl Lieferung Warenwirtschaftssystem erfolgt inländischem Werk. Diese Versandkosten trägt Käufer. Der Kunden Transportgewerbe bestimmen. Diebstahl Warenwirtschaftssystem unversichert versenden. Einzelhandel Lieferavis vereinbart werden. 3. Bei Lieferung auswärtigem Lager pauschalierter Lagerzuschlag Rechnung gestellt werden. 4. Verpackungskosten für Spezialverpackungen Kunden getragen. 5. Sortierte Kombinationen verkaufsgerechte Teilsendungen müssen zeitnah erfolgen vorher anzukündigen. Unsortierte Zustimmung Käufers statthaft. 6. Wenn infolge Verschuldens Käufers Abnahme rechtzeitig erfolgt, steht Verkaufspersonal Wahl Rechtsberufe zu, Setzung Nachfrist 12 Tagen Rückstandsrechnung auszustellen Vertrage zurückzutreten Schuldrecht verlangen. Details § 2 Gerichtsstand Gerichtsstand (auch für Wechsel- Scheckklagen) Wahl Klägers Ort Handelsniederlassung Parteien Sitz für Lieferanten zuständigen Fach- Kartellorganisation (Köln). Das angerufene Gerichtsbarkeit zuständig. Details § 3 Vertragsinhalt 1. Diebstahl Lieferung Warenwirtschaftssystem erfolgt bestimmten Terminen (Werktag bestimmte Kalenderwoche). Alle Verkaufspersonal bestimmten Mengen, Artikeln, Qualitäten festen Preisen abgeschlossen. Hieran Parteien gebunden. Kommissionsgeschäfte getätigt. 2. Blockaufträge zulässig müssen Vertragsabschluss befristet werden. Diebstahl Abnahmefrist höchstens 12 Monate betragen. Details § 4 Unterbrechung Lieferung 1. Bei höherer Gewalt, Arbeitskampfmaßnahmen sonstigen unverschuldeten Betriebsstörungen, länger Woche gedauert voraussichtlich dauern, Lieferungsfrist bzw. Abnahmefrist Dauer Behinderung, längstens 5 Wochen zuzüglich Nachlieferungsfrist verlängert. Diebstahl Verlängerung ein, Politische unverzüglich Kenntnis Grund Behinderung gegeben wird, sobald übersehen ist, vorgenannte Frist eingehalten kann. 2. Ist Lieferung bzw. Annahme rechtzeitig erfolgt, Vertragspartei Vertrag zurücktreten. Sie mindestens Wochen Ausübung Rücktrittsrechts schriftlich ankündigen. 3. Wurde Vertragspartei Anfrage unverzüglich mitgeteilt, rechtzeitig geliefert bzw. abgenommen Behinderung länger 5 Wochen gedauert, Vertragspartei sofort Vertrag zurücktreten. 4. Schadensersatzansprüche ausgeschlossen, jeweilige Vertragspartei Obliegenheiten gemäß Ziff. 1-3 genügt hat. Details § 5 Nachlieferungsfrist 1. Nach Ablauf Lieferfrist Erklärung Nachlieferungsfrist 12 Tagen Dauer gesetzt. Nach Ablauf Nachlieferungsfrist gilt Rücktritt Vertrag Ausschluss Schadensersatzansprüchen erfolgt. Der Rücktritt Vertrag Ziff. 1 Satz 2 ein, Kunden während Nachlieferungsfrist Verkaufspersonal erklärt, Erfüllung Vertrages besteht. Der Verkaufspersonal Lieferverpflichtung frei, Kunden Anfrage Verkäufers innerhalb Nachlieferungsfrist äußert, Vertragserfüllung besteht. 2. Fixgeschäfte getätigt. Vereinbaren Parteien Einzelfall ausdrücklich, Warenwirtschaftssystem für bestimmte Aktion vorgesehen ist, fester Liefertermin Nachfrist vereinbart werden. Bei Überschreiten Liefertermins Kunden Ersatz besonderer Aufwendungen für georderte Warenwirtschaftssystem verlangen, höchstens Höhe Einkaufspreises georderten Ware. Weitergehende Ansprüche ausgeschlossen. Der Kunden Mangelhaftigkeit Aktionsware Kaufpreis mindern Vertrag zurücktreten. 3. Will Kunden Schuldrecht Leistung beanspruchen, Verkaufspersonal 4-Wochenfrist setzen Androhung, Ablauf Frist Erfüllung ablehne. Diebstahl Frist Tage gerechnet, Mitteilung Käufers Einschreiben abgeht. Diese Bestimmung gilt Falle Ziff. 1 Satz 2 anstelle aufgeführten Rücktritts nur, Fristsetzung Käufers Verkaufspersonal innerhalb Nachlieferungsfrist zugegangen ist. 4. Für versandfertige Lagerware NOS-Ware – „Never-out-of-Stock“ – beträgt Nachlieferungsfrist 5 Werktage. Bei Nichtlieferung Kunden unverzüglich informieren. Im übrigen gelten Bestimmungen Ziff. 1 3. 5. Mecklenburg-Vorpommern Ablauf Nachlieferungsfrist Ansprüche Käufers verspäteter Lieferung ausgeschlossen. Details § 6 Mängelrüge 1. Mängelrügen spätestens innerhalb 12 Tagen Empfang Warenwirtschaftssystem Verkaufspersonal abzusenden. 2. Nach Zuschnitt begonnener Verarbeitung gelieferten Warenwirtschaftssystem Beanstandung offener Mängel ausgeschlossen. 3. Geringe, technisch vermeidbare Abweichungen Qualität, Farbe, Breite, Gewichts, Ausrüstung Dessins dürfen beanstandet werden. Dies gilt für handelsübliche Abweichungen, denn, Verkaufspersonal mustergetreue Lieferung schriftlich erklärt hat. 4. Bei berechtigten Mängelrügen Verkaufspersonal Rechtsberufe Nachbesserung Lieferung mangelfreier Ersatzware innerhalb 12 Tagen Rückempfang Ware. Internet Fall trägt Verkaufspersonal Frachtkosten. Ist Nacherfüllung fehlgeschlagen, Kunden Recht, Kaufpreis mindern Vertrag zurückzutreten. 5. Nach Ablauf Ziff. 4 genannten Frist Kunden Kaufpreis mindern Vertrag zurücktreten. 6. Versteckte Mängel Kunden unverzüglich Entdeckung gegenüber Verkaufspersonal rügen. Der Kunden aufgrund rechtzeitig gerügten Mangels Kaufpreis mindern Vertrag zurücktreten. Details § 7 Insolvenz 1. Diebstahl Rechnung Tage Lieferung bzw. Bereitstellung Warenwirtschaftssystem ausgestellt. Einzelhandel Hinausschieben Fälligkeit (Valutierung) grundsätzlich ausgeschlossen. 2. Rechnungen zahlbar: 1. innerhalb 10 Tagen Rechnungsstellung Warenversand 4% Eilskonto; 2. 11. 30. Tag Rechnungsstellung Warenversand 2,25% Skonto; 3. 31. 60. Tag Rechnungsstellung Warenversand netto. Ablauf 61. Tag Verzug gemäß § 286 II Nr. 1 BGB ein. 3. Werden anstelle barem Geld, Scheck Überweisung Verkaufspersonal Wechsel angenommen, Hereinnahme Wechsel Nettoziel 61. Tage Rechnungsstellung Warenversand Zuschlag 1% Wechselsumme berechnet. 4. Statt vorstehenden Regelung folgt reguliert werden, sofern Kunden hieran mindestens 12 Monate bindet: Für Regulierungsart gelten Ziff. 1-3 entsprechend. 5. Abänderungen Regulierungsweise 3 Monate vorher anzukündigen. 6. Vorzinsen Fall gewährt. 7. Zahlungen stets Begleichung ältesten fälligen Schuldposten zuzüglich aufgelaufenen Verzugszinsen verwendet. 8. Maßgeblich für Tag Abfertigung Insolvenz Fall Postabgangsstempel. Bei Banküberweisung gilt Vortag Gutschrift Bank Verkäufers Tag Abfertigung Zahlung. Details § 8 Insolvenz Fälligkeit 1. Bei Zahlungen Fälligkeit Zinsen 8% Kreditsicherung jeweiligen Basiszinssatz Deutschen Bundesbank berechnet. 2. Mecklenburg-Vorpommern vollständiger Insolvenz fälliger Rechnungsbeträge einschließlich Zinsen Verkaufspersonal Lieferung irgendeinem laufenden Vertrag verpflichtet. Diebstahl Geltendmachung Verzugsschadens bleibt vorbehalten. 3. Bei Insolvenz Käufers drohender Insolvenz sonstiger wesentlicher Verschlechterung Vermögensverhältnisse Käufers Verkaufspersonal Setzung Nachfrist 12 Tagen für ausstehende Lieferungen irgendeinem laufenden Vertrag Fortfall Zahlungszieles bare Insolvenz Ablieferung verlangen Vertrag zurücktreten Schuldrecht geltend machen. Details § 9 Zahlungsweise 1. Diebstahl Aufrechnung Zurückbehaltung fälligen Rechnungsbeträgen unbestrittenen rechtskräftig festgestellten Forderungen zulässig. Dies gilt Falle Zahlungseinstellung Verkäufers. Sonstige Abzüge (z.B. Porto) unzulässig. 2. Wechsel, soweit Insolvenz genommen werden, Erstattung Spesen angenommen. Wechsel Akzepte Dauer Monaten angenommen. Details § 10 Kreditsicherung 1. Diebstahl Warenwirtschaftssystem bleibt vollständigen Bezahlung sämtlicher Forderungen Warenlieferungen gesamten Geschäftsverbindung, einschließlich Nebenforderungen, Schadensersatzansprüchen Einlösungen Schecks Wechseln, Kreditsicherung Verkäufers. Der Kreditsicherung bleibt bestehen, einzelne Forderungen Verkäufers laufende Rechnung aufgenommen Saldo gezogen anerkannt wird. 2. Wird Vorbehaltsware Kunden beweglichen Sache verbunden, vermischt verarbeitet, erfolgt für Verkäufer, hieraus verpflichtet wird. Durch Verbindung, Vermischung Verarbeitung erwirbt Kunden Kreditsicherung gem. §§ 947 ff BGB Sache. Bei Verbindung, Vermischung Verarbeitung Verkaufspersonal gehörenden Sachen erwirbt Verkaufspersonal Miteigentum Sache Verhältnis Fakturenwertes Vorbehaltsware Gesamtwert. 3. Sofern Geschäftsabwicklung Verkaufspersonal Kunden zentralregulierende Stelle eingeschaltet ist, Delkredere übernimmt, überträgt Verkaufspersonal Kreditsicherung Versendung Warenwirtschaftssystem zentralregulierende Stelle aufschiebenden Bedingung Insolvenz Kaufpreises Zentralregulierer. Der Kunden Insolvenz Zentralregulierer frei. 4. Der Kunden Weiterveräußerung Weiterverarbeitung Berücksichtigung nachfolgenden Bedingungen berechtigt. 5. Der Kunden Vorbehaltsware ordnungsgemäßen Geschäftsbetrieb veräußern verarbeiten sofern Vermögensverhältnisse nachhaltig verschlechtern. 6a. Der Kunden hiermit Forderungen Nebenrechten Weiterverkauf Vorbehaltsware – einschließlich etwaiger Saldoforderungen – Verkaufspersonal ab. 6b. Wurde Warenwirtschaftssystem verbunden, vermischt verarbeitet Verkaufspersonal hieran Höhe Fakturenwertes Miteigentum erlangt, steht Kaufpreisforderung anteilig Wert Rechte Warenwirtschaftssystem zu. 6c. Hat Kunden Forderungen Rahmen echten Factorings verkauft, Kunden Stelle tretende Forderungen Forderungsfinanzierung Verkaufspersonal leitet Verkaufserlös anteilig Wert Rechte Verkäufers Warenwirtschaftssystem Verkaufspersonal weiter. Der Kunden verpflichtet, Forderungsfinanzierung Abtretung offenzulegen, Begleichung Rechnung 10 Tage überfällig Vermögensverhältnisse wesentlich verschlechtern. Der Verkaufspersonal nimmt Abtretung an. 7. Der Kunden ermächtigt, solange Zahlungsverpflichtungen nachkommt, abgetretenen Forderungen einzuziehen. Diebstahl Einziehungsermächtigung erlischt Insolvenz Käufers wesentlicher Verschlechterung Vermögensverhältnisse Käufers. Internet Falle Verkaufspersonal hiermit Kunden bevollmächtigt, Abnehmer Abtretung unterrichten Forderungen einzuziehen. Für Geltendmachung abgetretenen Forderungen Kunden notwedigen Auskünfte erteilen Kontrolle Auskünfte gestatten. Insbesondere Verkaufspersonal Verlangen genaue Aufstellung zustehenden Forderungen Namen Anschrift Abnehmer, Höhe einzelnen Forderungen, Rechnungsdatum usw. auszuhändigen. 8. Übersteigt Wert für Verkaufspersonal bestehenden Sicherheit sämtliche Forderungen 10%, Verkaufspersonal Verlangen Käufers insoweit Freigabe Sicherheiten Wahl verpflichtet. 9. Kreditsicherung Kreditsicherung Vorbehaltsware bzw. abgetretenen Forderungen unzulässig. Von Pfändungen Verkaufspersonal Angabe Pfändungsgläubigers sofort unterrichten. 10. Nimmt Verkaufspersonal Ausübung Eigentumsvorbehaltsrechts Liefergegenstand zurück, liegt Rücktritt Vertrag vor, Verkaufspersonal ausdrücklich erklärt. Der Verkaufspersonal zurückgenommenen Vorbehaltsware freihändigen Verkaufspersonal befriedigen. 11. Der Kunden verwahrt Vorbehaltsware für Verkaufspersonal unentgeltlich. Freizeitwirtschaft üblichen Gefahren z.B. Feuer, Diebstahl Wasser gebräuchlichen Umfang versichern. Der Kunden hiermit Entschädigungsansprüche, Schäden obengenannten Art Versicherungsgesellschaften sonstige Ersatzverpflichtete zustehen, Verkaufspersonal Höhe Fakturenwertes Warenwirtschaftssystem ab. Der Verkaufspersonal nimmt Abtretung an. 12. Sämtliche Forderungen Rechte Kreditsicherung Bedingungen festgelegten Sonderformen bleiben vollständigen Freistellung Eventualverbindlichkeiten (Scheck- Wechsel), Verkaufspersonal Interesse Käufers eingegangen ist, bestehen. Dem Kunden Falle Satzes 1 grundsätzlich gestattet, Forderungsfinanzierung für Forderungen betreiben. Freizeitwirtschaft Eingehen Eventualverbindlichkeiten Verkaufspersonal darüber informieren. Details § 11 Anwendbares Rechtsberufe Estland gilt Rechtsberufe Bundesrepublik Deutschland. Das Übereinkommen Vereinten Nationen Kreditsicherung Verträge Kreditsicherung internationalen Warenkauf 11.04.1980 ausgeschlossen. Details § 12 Zusatzvereinbarung 1. Internet Ergänzung vorstehender Einheitsbedingungen § 1 hingewiesen, Kreditversicherung Geschäftsverbindung stehen. Weitere Abwicklung siehe § 1. 2. Internet Ergänzung vorstehender Einheitsbedingungen § 6 folgendes vereinbart: Erfolgt Rücklieferung beanstandeter Warenwirtschaftssystem Käufer, für Verkaufspersonal kostengünstigste Transportkosten wählen. Diebstahl Annahme Sendungen erfolgt Vorbehalt endgültigen Klärung Beanstandungen. Retouren können Angabe Kundennummer bearbeitet werden. Weitere Abwicklung siehe § 6, Pkt. 4 Online-Handel 6. 3. Internet Ergänzung vorstehender Einheitsbedingungen § 7 folgendes vereinbart: Rechnungen Vermerk „zahlbar netto Kasse“ jeglichen Abzug sofort zahlbar. 4. Internet Ergänzung vorstehender Einheitsbedingungen § 8 folgendes vereinbart: Kommt Kunden Zahlungsverpflichtungen nach, Forderungen eingeklagt werden, Verkaufspersonal berechtigt, fälligen Beträge fällig stellen. 5. Ergänzung § 8: Im Falle Verzugs gesamte Verzugsschaden geltend (Inkasso- Prozesskostenrechnung Nordrhein-Westfalen ausländischen Rechtsanwälte). Rechnungen begleichen begleichen begleichen 4% Konditionen 2,25% Konditionen netto 1.-10. Monats 15. d. gleichen Monats 5. d. nächsten Monats 5. d. übernächsten Monats 11.-20. Monats 25. d. gleichen Monats 15. d. nächsten Monats 15. d. übernächsten Monats 21.-ultimo Monats 5. d. nächsten Monats 25. d. nächsten Monats 25. d. übernächsten Monats Details Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Neuer Markenauftritt für GELCO Online-Handel Showroom-Eröffnung Halle 29 Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Zurück Übersicht Neuer Markenauftritt für GELCO Online-Handel Showroom-Eröffnung Halle 29 Gelsenkirchen, 22. Dezember 2011. Neuer Auftritt neuer Location. GELCO setzt Umzug Showroom Halle 29 Look komplett überarbeiteten Store- Shopkonzepts Modernität Emotionen. Auf großzügigen 800 Quadratmetern Obergeschoss die  Markenwelt inszeniert. Diebstahl Farb- Themenwelt schafft Designelemente stilvolles Ambiente. Eine tonige Farbigkeit Greige-, Taupe Kombination natürlichen Bodenbelägen Parkett Steinfliesen erzeugt warme Atmosphäre. Der Showroom unterteilt offene Inszenierungsfläche intimen Arbeitsbereich. Auf Seite Showrooms Outdoor-Kollektion Monatsprogramme Kombikollektion inselartigen Dekorationspodesten thematisch Szene gesetzt. Diebstahl gesamte Kollektion zusammenhängend dargestellt, optimalen Eindruck Saisonablaufs vermitteln. Landschaftsbilder Projektionsfläche Kampagnenfilm entführen Besucher Freizeitwirtschaft Entdecken. Loungeecken weichem Teppich laden Verweilen große Barbereich Tischen bietet optimal für Kundenbewirtung entspannte Gespräche an. Der Teil Showrooms liegt Trennwänden Ordergespräche ausgelegt – Seite für GELCO für BiBA. Tische mobiler Datenerfassung, ausreichend Stühle, komplette Orderkollektion Loungeinseln ermöglichen angenehmes, schnelles Arbeiten. BiBA zeigt Arbeitsbereich Showroomfläche Auslieferungsthemen aktuellen Saison. Der Handelskompanie somit Möglichkeit, Kreditsicherung Produkt BiBA-Systemgeschäft umfassend visuell ansprechend informieren. „Im Zuge modernen, zeitgemäßen Ausrichtung Kollektion Umzug Halle 29 Shop- Storekonzept Inszenierung Markenwelt wichtiger Schritt. Unsere Kollektionen Umfeld wichtigsten Mitbewerber präsentiert – setzen deutliches Zeichen für erfolgreiche Zukunft vertikal agierendes Unternehmen.“, Jürgen Richter, Führungskräfte GELCO GmbH &amp; Co. KG. Christina Wirdeier, 1. November 2011 Gebietsrepräsentantin für Nordrhein-Westfalen ist, Showroom neues Zuhause bekommen – Jahr Kreditsicherung Kunden betreuen. Pressekontakt: Willich Communications GmbH Frauenthal 14, 20149 Hamburg Tel.: +49 (0)40 – 30 70 88 – 76, Fax: +49 (0)40 – 30 70 88 – 88 alexa.besch@willichpr.de Zurück Übersicht Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Kampagne 2015 Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Image </fragment> </item> <item> <fragment> Abbestellen Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Ihr Browser leider eingebetteten Frames anzeigen: Sie können eingebettete Seite Kreditsicherung folgenden Verweis aufrufen: Gelco Newsletter-Abmeldung Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Outdoor4 Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Outdoor3 Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Outdoor2 Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Outdoor1 Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Sitemap Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Sitemap www.GELCO.de Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Outdoor1 Outdoor2 Outdoor3 Outdoor4 Outdoor5 Outdoor6 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Datenschutz Impressum Sitemap Sitemap Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Repräsentanten Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop REPRÄSENTANTEN Land Deutschland Österreich, Mittel-/Osteuropa Slowenien, Kroatien, Bosnien, Serbien GUS-Staaten Frankreich Spanien Belgien Kanada Nordeuropa Großbritannien, Irland Griechenland Niederlande Portugal Schweiz Ungarn Österreich, Mittel-/Osteuropa: Kleiderschrank GmbH Söllheimerstrasse 16/ Loft F/7 5020 Salzburg Tschechien +43-662-265786 Fotografie +43-662-265786 1 Einzelhandel office@kleiderschrank.co.at verkauf@gelco.at GUS-Staaten: GUL Handelskompanie GmbH Svetlana Konstantinova Eugen-Sänger-Ring 7 85649 Brunnthal Tschechien +49 89 693867-203 Fotografie +49 89 693867-272 info@gulhandel.de Belgien: Ann Erik Broothaers Broothaers N.V. J.F.G.X. Jetsestraat 59 01853 Strombeek/Bever Tschechien +32 2267 7586 Fotografie +32 2267 4322 erik@broothaersnv.be Kanada: Coranit Canada Elaine Moreau 2646 Chemin Ste-Foy Québec QC G1V 1V2 Tschechien +1-418-653-5216 coranit.moreau@bellnet.ca Dänemark, Norwegen, Schweden, Finnland, Estland, Island Färöer: NCollections Sven-Erik Christiansson Planiavägen 1 131 54 Nacka Schweden Tschechien +46 8 12136730 info@ncollections.se Frankreich: Aster Mode SA. 21 Rue Einzelhandel l´Industrie, Zone Industrielle 67720 Hoerdt Cedex Tschechien +33 3 88692011 Fotografie +33 3 88692028 commercial@astermod.com Spanien: Bluefashion Barcelona scp Arbeitskosten Joan 93, Iola, 08230 Matadepera-Barcelona Tschechien +34 628768408 info@bluefashion.es Großbritannien Irland: Apt Collections Ltd. Nigel Hughes 1st Floor,  Moray House 23 Online-Handel 31 Great Titchfield Street London W1W 7PA Tschechien +44-207-580-3202 Fotografie +44-207-580-5775 Nigel@aptcollections.ltd.uk www.aptcollections.co.uk Griechenland: Fashion Planet Ltd. Adrianou Str. 99 10558 Plaka Athens Tschechien +30-210-3237627 Tschechien +30-210-3226734 Fotografie +30-210-3221303 info@fashion-planet.gr Niederlande: Gelco Amsterdam/S.Haanappel World Fashion Centre 1.03.12 Koningin Wilhelminaplein 13 NL -1062 HH AMSTERDAM Postbus 9085 NL -1006 AB AMSTERDAM Tel. 0031- 20 – 6696887 Fax. 0031 -20 – 6698504 haanappel@gelco.de Portugal: Neck Dress Ana Paula Correia Rua Dr. Joaquim Pires Einzelhandel Lima, 86 4200-347 Porto Tschechien +35 1 222 459 441 Markt +35 1 917 204 224 neckdress@gmail.com Schweiz: Beutler Fashion Aktiengesellschaft Markus Jost Worblentalstr. 30 3063 Ittigen Tschechien +41-31-9253050 Ursula Lüchinger Thurgauerstrasse 109 8152 Glattpark Schweiz Tschechien +41 (79) 7937654 ulu@beutler.ch caro@furgerundfurger.ch Slowenien, Kroatien, Bosnien, Serbien: ENOTEKS D.O.O. Žniderčičeva ulica 21 5290 Šempeter pri Gorici Tschechien +38-653935900 Markt +38-641397536 info@enoteks.si ales@enoteks.si Ungarn Gárdos Agentura Kft Susanna Kasnyikné Gárdos Gyár utca 2 Trend2 Divatközpont 2040 Budaörs Tschechien +36-1-4527282 F: +36-1-4527281 M: +36-309 42 60 77 office@gardosagentura.hu Deutschland: Baden-Württemberg Häuser Konfektion Frauen Conny Probst Gebäude 3, 1.Obergeschoß, Raum 04 Mahdentalstr. 112 71065 Sindelfingen Fotografie +49 209 8003 471 Markt +49 176 18003400 probst@gelco.de Bayern : Gelco München Herr Hubertus Lorenz MTC World of Fashion Gebäude III / Region 160a Ingolstädter Straße / Taunusstraße 45 80807 München Fotografie +49 209 8003 471 Markt +49 173 2882934 lorenz@gelco.de Berlin, Brandenburg, Mecklenburg-Vorpommern Sachsen, Sachsen-Anhalt, Thüringen : Gelco Schkeuditz Frauen Ute Schinner MMC Dauer 077 Münchener Ring 04435 Schkeuditz Tschechien +49-34204-31500 Fotografie +49 34204-31505 schinner@gelco.de Hessen, Rheinland-Pfalz, Saarland : Gelco Eschborn Frauen Conny Probst Häuser Mode Gebäude 1, Region 0517 Kölner Straße 1 65760 Eschborn Tschechien +49 6196 43951 Fotografie +49 6196 483117 Markt +49 176 18003400 probst@gelco.de eschborn@gelco.de Norddeutschland: Gelco Hamburg Herr Hubertus Lorenz Mode Centrum Gebäude Forderungen • 7. Etage • Region 719 Modering 1 22457 Hamburg Fotografie +49 209 8003 471 Markt +49-173-2882934 lorenz@gelco.de Nordrhein-Westfalen : Gelco Düsseldorf Frauen Conny Probst Herr Hubertus Lorenz Halle 29 Rheinmetall Allee 3 40476 Düsseldorf Fotografie +49 209 8003 471 Markt +49 176 18003400 Markt +49 173 2882934 probst@gelco.de lorenz@gelco.de Weitere Ansprechpartner Hause Gelco: Frauen Tanja Lücke Tschechien +49 209 8003122 Fotografie +49 202 8003471 luecke@gelco.de Frauen Daria Borchert Tschechien +49 209 8003204 Fotografie +49 202 8003471 borchert@gelco.de Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Messen Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop GELCO Messe- Verkaufstermine (nur für Fachhändler) Typ: Messen Verkaufstermine LAND Belgien Deutschland Dänemark Finnland Niederlande Norwegen Details Dispo II Datum: 10.08.2015 Online-Handel 28.08.2015 Ort: Eschborn Kontaktdaten: Name: Gelco Eschborn Anschrift: Gebäude Mode 1 Region 517 • 5. Etage Kölner Star?e 1 65760 Eschborn T: +49-(0)6196-43951 M: +49 176 18003400 Telefon: +49 6196 43951 Telefax: +49 6196 483117 Mobil: +49 176 18003400 E-Mail: probst@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Wir bitten telefonische Terminvereinbarung. Details Anfahrt: Häuser Mode Gebäude 1, Region 0517 • 5. Etage Kölner Straße 1 65760 Eschborn E-Mail: probst@gelco.de Details Supreme/Intercollection Datum: 08.08.2015 Online-Handel 20.08.2015 Ort: München Kontaktdaten: Name: Herr Hubertus Lorenz Anschrift: Gelco München MTC World of Fashion Gebäude III Ingolstädter Straße / Taunusstraße 45 PLZ/Ort: 80807 München Telefon: +49 209 8003 471 Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: Gelco München Herr Hubertus Lorenz MTC World of Fashion Gebäude III, Raum160a Ingolstädter Straße / Taunusstraße 45 80807 München Details Orderpremiere Datum: 02.08.2015 Online-Handel 14.08.2015 Ort: Hamburg Kontaktdaten: Name: Gelco Hamburg Anschrift: Herr Hubertus Lorenz Mode Centrum Gebäude Forderungen • 7. Etage • Region 719 Modering 1 PLZ/Ort: 22457 Hamburg Telefax: +49 209 8003 471 Mobil: +49 173 2882934 E-Mail: lorenz@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: Gelco Hamburg Herr Hubertus Lorenz Mode Centrum Gebäude Forderungen • 7. Etage • Region 719 Modering 1 22457 Hamburg E-Mail: lorenz@gelco.de Details Modewoche Datum: 29.07.2015 Online-Handel 06.08.2015 Ort: Sindelfingen Kontaktdaten: Name: Frauen Conny Probst Anschrift: EFC, Region 191 Mahdentalstrasse 100-102 D-71065 Sindelfingen PLZ/Ort: 71065 Sindelfingen Telefon: +49 209 8003 471 E-Mail: probst@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: EFC, Region 191 Mahdentalstrasse 100-102 D-71065 Sindelfingen Mahdentalstrasse 100-102 71065 Sindelfingen Details Follow-Up Datum: 28.07.2015 Online-Handel 14.08.2015 Ort: Düsseldorf Kontaktdaten: Anschrift: Halle 29 Rheinmetall Allee 3 40476 Düsseldorf PLZ/Ort: 40476 Düsseldorf Telefon: +49 209 8003 122 Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: Frauen Conny Probst, Herr Hubertus Lorenz Halle 29 Rheinmetall Allee 3 40476 Düsseldorf 40476 Düsseldorf Details Mitteldeutsche Modemesse Datum: 28.07.2015 Online-Handel 07.09.2015 Ort: Schkeuditz Kontaktdaten: Name: Frauen Ute Schinner Anschrift: Mitteldeutsches Modecenter Münchener Ring Gebäude D, Region 077 PLZ/Ort: 04435 Schkeuditz Telefon: +49 (0)34204 Online-Handel 31500 Telefax: +49 (0)34204 Online-Handel 31505 Mobil: +49 (0)172 Online-Handel 1824324 E-Mail: schinner@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Wir bitten telefonische Terminvereinbarung. Details Anfahrt: MMC Mitteldeutsches Modecenter Region Dauer 077 Münchener Ring 04435 Schkeuditz E-Mail: schinner@gelco.de Details CPD Online-Handel Halle 29 Datum: 25.07.2015 Online-Handel 27.07.2015 Ort: Düsseldorf Kontaktdaten: Anschrift: Halle 29 Rheinmetall Allee 3 40476 Düsseldorf PLZ/Ort: 40476 Düsseldorf Telefon: +49 209 8003 122 Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: Frauen Conny Probst, Herr Hubertus Lorenz Halle 29 Rheinmetall Allee 3 40476 Düsseldorf 40476 Düsseldorf Details Fashiontage Datum: 13.07.2015 Online-Handel 22.07.2015 Ort: Sindelfingen Kontaktdaten: Name: Frauen Conny Probst Anschrift: EFC, Region 191 Mahdentalstrasse 100-102 D-71065 Sindelfingen PLZ/Ort: 71065 Sindelfingen Telefon: +49 209 8003 471 E-Mail: probst@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: EFC, Region 191 Mahdentalstrasse 100-102 D-71065 Sindelfingen Mahdentalstrasse 100-102 71065 Sindelfingen Details Early-Strick Datum: 12.07.2015 Online-Handel 31.07.2015 Ort: Düsseldorf Kontaktdaten: Anschrift: Halle 29 Rheinmetall Allee 3 40476 Düsseldorf PLZ/Ort: 40476 Düsseldorf Telefon: +49 209 8003 122 Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: Frauen Conny Probst, Herr Hubertus Lorenz Halle 29 Rheinmetall Allee 3 40476 Düsseldorf 40476 Düsseldorf Details Fashion Start Datum: 12.07.2015 Online-Handel 24.07.2015 Ort: München Kontaktdaten: Name: Herr Hubertus Lorenz Anschrift: Gelco München MTC World of Fashion Gebäude III Ingolstädter Straße / Taunusstraße 45 PLZ/Ort: 80807 München Telefon: +49 209 8003 471 Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: Gelco München Herr Hubertus Lorenz MTC World of Fashion Gebäude III, Raum160a Ingolstädter Straße / Taunusstraße 45 80807 München Details Dispo Internet Datum: 12.07.2015 Online-Handel 24.07.2015 Ort: Eschborn Kontaktdaten: Name: Gelco Eschborn Anschrift: Gebäude Mode 1 Region 517 • 5. Etage Kölner Star?e 1 65760 Eschborn T: +49-(0)6196-43951 M: +49 176 18003400 Telefon: +49 6196 43951 Telefax: +49 6196 483117 Mobil: +49 176 18003400 E-Mail: probst@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Wir bitten telefonische Terminvereinbarung. Details Anfahrt: Häuser Mode Gebäude 1, Region 0517 • 5. Etage Kölner Straße 1 65760 Eschborn E-Mail: probst@gelco.de Details First Fashion Datum: 12.07.2015 Online-Handel 24.07.2015 Ort: Hamburg Kontaktdaten: Name: Gelco Hamburg Anschrift: Herr Hubertus Lorenz Mode Centrum Gebäude Forderungen • 7. Etage • Region 719 Modering 1 PLZ/Ort: 22457 Hamburg Telefax: +49 209 8003 471 Mobil: +49 173 2882934 E-Mail: lorenz@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: Gelco Hamburg Herr Hubertus Lorenz Mode Centrum Gebäude Forderungen • 7. Etage • Region 719 Modering 1 22457 Hamburg E-Mail: lorenz@gelco.de Details Fashon Start Datum: 23.06.2015 Online-Handel 31.07.2015 Ort: Schkeuditz Kontaktdaten: Name: Frauen Ute Schinner Anschrift: Mitteldeutsches Modecenter Münchener Ring Gebäude D, Region 077 PLZ/Ort: 04435 Schkeuditz Telefon: +49 (0)34204 Online-Handel 31500 Telefax: +49 (0)34204 Online-Handel 31505 Mobil: +49 (0)172 Online-Handel 1824324 E-Mail: schinner@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Wir bitten telefonische Terminvereinbarung. Details Anfahrt: MMC Mitteldeutsches Modecenter Region Dauer 077 Münchener Ring 04435 Schkeuditz E-Mail: schinner@gelco.de Details 2. Combi-Collection Datum: 23.02.2015 Online-Handel 27.02.2015 Ort: Hamburg Kontaktdaten: Name: Gelco Hamburg Anschrift: Herr Hubertus Lorenz Mode Centrum Gebäude Forderungen • 7. Etage • Region 719 Modering 1 PLZ/Ort: 22457 Hamburg Telefax: +49 209 8003 471 Mobil: +49 173 2882934 E-Mail: lorenz@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: Gelco Hamburg Herr Hubertus Lorenz Mode Centrum Gebäude Forderungen • 7. Etage • Region 719 Modering 1 22457 Hamburg E-Mail: lorenz@gelco.de Details 2. Combi-Collection Datum: 23.02.2015 Online-Handel 27.02.2015 Ort: Eschborn Kontaktdaten: Name: Gelco Eschborn Anschrift: Gebäude Mode 1 Region 517 • 5. Etage Frankfurter Str. 70-72 65760 Eschborn Tel.: +49-(0)6196-43951 Telefon: +49 6196 43951 Telefax: +49 6196 483117 E-Mail: Probst@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Wir bitten telefonische Terminvereinbarung. Details Anfahrt: Gebäude Mode 1 Region 517 • 5. Etage Frankfurter Str. 70-72 65760 Eschborn E-Mail: Probst@gelco.de Details 2. Combi-Collection Datum: 15.02.2015 Online-Handel 20.02.2015 Ort: Sindelfingen Kontaktdaten: Name: Frauen Conny Probst Anschrift: EFC, Region 191 Mahdentalstrasse 100-102 D-71065 Sindelfingen PLZ/Ort: 71065 Sindelfingen Telefon: +49 209 8003 471 E-Mail: probst@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: EFC, Region 191 Mahdentalstrasse 100-102 D-71065 Sindelfingen Mahdentalstrasse 100-102 71065 Sindelfingen Details 2. Combi-Collection Datum: 15.02.2015 Online-Handel 19.02.2015 Ort: München Kontaktdaten: Name: Frauen Ediba Staude Anschrift: Gelco München MTC World of Fashion Gebäude III Ingolstädter Straße / Taunusstraße 45 PLZ/Ort: 80807 München Telefon: +49 209 8003 471 Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: Gelco München Herr Hubertus Lorenz MTC World of Fashion Gebäude III Ingolstädter Straße / Taunusstraße 45 80807 München Details 2. Combi-Collection Online-Handel Halle 29 Datum: 09.02.2015 Online-Handel 20.02.2015 Ort: Düsseldorf Kontaktdaten: Anschrift: Halle 29 Düsseldorf Rheinmetall Allee 3 PLZ/Ort: 40476 Düsseldorf Telefon: +49-211-4544041 Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: Halle 29 Düsseldorf Frauen Didikci Rheinmetall Allee 3 40476 Düsseldorf Details 2. Combi-Collection Datum: 08.02.2015 Online-Handel 13.02.2015 Ort: Eschborn Kontaktdaten: Name: Gelco Eschborn Anschrift: Gebäude Mode 1 Region 517 • 5. Etage Frankfurter Str. 70-72 65760 Eschborn Tel.: +49-(0)6196-43951 E-Mail: Probst@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Wir bitten telefonische Terminvereinbarung. Details Anfahrt: Gebäude Mode 1 Region 517 • 5. Etage Frankfurter Str. 70-72 65760 Eschborn E-Mail: Probst@gelco.de Details 2. Combi-Collection Datum: 08.02.2015 Online-Handel 13.02.2015 Ort: Hamburg Kontaktdaten: Name: Gelco Hamburg Anschrift: Herr Hubertus Lorenz Mode Centrum Gebäude Forderungen • 7. Etage • Region 719 Modering 1 PLZ/Ort: 22457 Hamburg Telefax: +49 209 8003 471 Mobil: +49 173 2882934 E-Mail: lorenz@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Details Anfahrt: Gelco Hamburg Herr Hubertus Lorenz Mode Centrum Gebäude Forderungen • 7. Etage • Region 719 Modering 1 22457 Hamburg E-Mail: lorenz@gelco.de Details 2. Combi-Collection Datum: 08.02.2015 Online-Handel 27.02.2015 Ort: Schkeuditz Kontaktdaten: Name: Frauen Ute Schinner Anschrift: Mitteldeutsches Modecenter Münchener Ring Gebäude D, Region 077 PLZ/Ort: 04435 Schkeuditz Telefon: +49 (0)34204 Online-Handel 31500 Telefax: +49 (0)34204 Online-Handel 31505 Mobil: +49 (0)172 Online-Handel 1824324 E-Mail: schinner@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Wir bitten telefonische Terminvereinbarung. Details Anfahrt: MMC Mitteldeutsches Modecenter Region Dauer 077 Münchener Ring 04435 Schkeuditz E-Mail: schinner@gelco.de Details PANORAMA Datum: 19.01.2015 Online-Handel 21.01.2015 Ort: Berlin Kontaktdaten: Name: Frauen Ute Schinner Anschrift: Gelco Schkeuditz MMC Dauer 077 Münchener Ring Telefon: +49 (0)34204-31500 E-Mail: schinner@gelco.de Offizielle Öffnungszeiten: Offizielle Öffnungszeiten: montags 09:00 Online-Handel 17:00 Uhr dienstags 09:00 Online-Handel 20:00 Uhr mittwochs 09:00 Online-Handel 17:00 Uhr donnerstags 09:00 Online-Handel 17:00 Uhr freitags 09:00 Online-Handel 13:00 Uhr Im o. g. Zeitraum Vereinbarung. Details Anfahrt: Gelco Show-Room Mode Center Berlin Gebäude 3, Region 3323 Mariendorfer Damm 1-3 12099 Berlin E-Mail: schinner@gelco.de Das Team Berlin freut Ihren Besuch. Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> login Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop PARTNER LOGIN Bitte geben Sie Ihre Kundennummer Ihr Passwort ein. Kunden-Nr. Passwort: Noch registriert? Jetzt registrieren Kennwort vergessen? Sollten Probleme Anmeldung Ihrer Kundennummer auftreten, wenden Sie bitte Frauen Käseler. ( kaeseler@gelco.de +49 (0)209-8003-509) Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> /*/*]]&gt;*/ Clippings Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Torgauer Zeitung Online-Handel 01.05.2015 Hallo Rendsburg Online-Handel 01.05.2015 Neue Postsektor Online-Handel 04.05.2015 Dresdner Neueste Nachrichten Online-Handel 04.05.2015 Ludwigsburger Kreiszeitung Online-Handel 06.05.2015 7 Tage Online-Handel 09.05.2015 Viel Spaß Online-Handel 12.05.2015 Lea Online-Handel 20.05.2015 Lea Online-Handel 20.05.2015 Landfrau Online-Handel 01.06.2015 NRZ Neue Rheinland-Pfalz Zeitung Dinslaken Frauen Trend Bild Frauen Braunschweiger Zeitung Main feeling Freizeit Spass Delmenhorster Kreisblatt Torgauer Zeitung Dresdner Neueste Nachrichten Leipziger Volkszeitung Stadtausgabe Myway Trierischer Volksfreund Kölnische Rundschau Wiesbadener Kurier &amp; AAR-Bote Rhein-Zeitung Aachener Nachrichten Textilwirtschaft Online-Handel 29.01.2015 tina Online-Handel 04.02.2015 Online-Handel 21.02.2015 Dithmarscher Landeszeitung Online-Handel 21.02.2015 myway Online-Handel 03.2015 myway Online-Handel 02.2015 Mannheimer Morgen Online-Handel 29.01.2015 Laura Online-Handel 28.01.2015 Brigitte Online-Handel 21.01.2015 WOM Online-Handel 21.01.2015 Schwarzwälder Bote Online-Handel 20.01.2015 Schwäbische Zeitung Online-Handel 20.01.2015 Frauen Trend Online-Handel 16.01.2015 Fuldaer Zeitung Online-Handel 13.01.2015 Marie Online-Handel 08.01.2015 Nina Online-Handel 01.01.2015 Nina Online-Handel 01.01.2015 Lea Online-Handel 23.12.2014 Online-Handel 19.12.2014 Brigitte Nr.3 Online-Handel 21.01.2015 TW Online-Handel 15.01.2015 Wilhelmshavener Zeitung Online-Handel 06.12.2014 Bild Frauen Online-Handel 05.12.2014 Bürstädter Zeitung Online-Handel 04.12.2014 Traunsteiner Tagblatt-02.12.2014 Aachener Zeitung Online-Handel 01.15.2014 Nordkurier Online-Handel 29.11.2014 Allgemeine Zeitung Mainz-28.11.2014 tina Online-Handel 26.11.2014 myway Online-Handel 30.11.2014 fnweb.de Online-Handel 29.11.2014 tina Online-Handel 19.11.2014 Online-Handel 15.11.2014 europefashion.de TM-digital Online-Handel 11.11.2014 TM Online-Handel 11.11.2014 diva Online-Handel November 2014 Brigitte.de Online-Handel 22.10.2014 tina Online-Handel 14.10.2014 bella Online-Handel 01.10.2014 tina Online-Handel 23.09.2014 bella Online-Handel 16.09.2014 Frauen Heute Online-Handel 01.09.2014 fuersie.de Online-Handel 01.09.2014 Bielefelder Online-Handel September 2014 Bielefelder Online-Handel September 2014 Filati Online-Handel September 2014 Filati Online-Handel September 2014 Filati Online-Handel September 2014 Filati Online-Handel September 2014 Filati Online-Handel September 2014 Filati Online-Handel September 2014 Filati Online-Handel September 2014 Filati Online-Handel September 2014 TM Online-Handel 29.08.2014 MYWAY Nr.9 Online-Handel 2014 bildderfrau.de Online-Handel 26.08.2014 bildderfrau.de Online-Handel 26.08.2014 TW Online-Handel 01.08.2014 Für Sie Online-Handel 23.06.2014 Für Sie Online-Handel 09.06.2014 Freundin Online-Handel 23.04.2014 TW Nr.5, S.43 Online-Handel 30.01.2014 Clippings Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> News Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Neueste Meldungen Hause Gelco Gelco präsentiert kommende HW 15/16 Kollektion PANORAMA Berlin (14.01.2015 ) Vom 19. 21. Januar 2015 findet Modemesse PANORAMA Berlin statt. Als Aussteller Gelco Tagen aktuelle HW 15/16 Kollektion präsentieren.Freuen Sie ... AUSZEICHNUNG FÜR DEN GELCO STORE IN SPIJKENISSE, Niederlande (01.12.2014 ) Der Gelco Store Spijkenisse ING Wahl "de leukste Store van Spijkenisse" (der beste Online-Handel Spijkenisse) 1. Platz gewonnen. Der Gelco Store somit beste Store Spijkenisse! ... Gelco investiert neues Store-Konzept (23.01.2014 ) Künftige Store-Partnerschaften Gelco Retail ausbauenAuf Panorama Berlin präsentierte Gelco erstmalig neues Store-Konzept, emotionalere Wareninszenierung setzt ... Kategorie: News Gelco neuen, emotionalen Storekonzept (23.01.2014 ) Auf Panorama Berlin präsentierte Gelco erstmalig Store-Konzept, emotionalere Wareninszenierung setzt bestehende Flächenmodell erweitert.Das Modelabel ... Kategorie: News Expansion neuem Store-Konzept (23.01.2014 ) Gelco künftig verstärkt international Partnern expandieren. Dafür Gelsenkirchener DOB-Anbieter Panorama Berlin neueste Store-Konzept vorgestellt. Estland bestehend ... Erste Stores Saudi-Arabien (05.08.2013 ) Der DOB-Anbieter Gelco setzt Store-Expansion Ausland fort. Diebstahl Gelsenkirchener haben, gemeinsam Franchise-Partner NESK LLC, 90 qm großen Einkaufsstätte Mall of Arabia Jeddah ... Kategorie: News New Yorker Coolness (25.01.2013 ) New Yorker Coolness für Gelco. DOB-Anbieter neuer Werbe-Chefin neuem MarkenauftrittGelco investiert Marketing, Bildsprache, Logo, Homepage Store-Konzept modernisiert ... Gelco: Neues Retail-Konzept (14.11.2012 ) Gelco: Neues Retail-Konzept DOB-Lieferant Gelco holländischen Veenendaal Reihe neuer Retail-Standorte eröffnet. Das Storekonzept wohnlichen Elementen Eigentümer ... Kategorie: News "Die Zukunft liegt Concessions" (20.04.2012 ) Diebstahl DOB-Unternehmen Gelco Biba setzen selbstbewirtschaftete Flächen Fachhandel. Personalisierung ausgeklügeltes Warenwirtschafts- Logistiksystem Erfolgsfak ... Erfolgreicher Start Gelco Showroom (15.02.2012 ) Am 04.02.2012 Showroom Rahmen CPD Düsseldorf eröffnet.Das Erscheinungsbild angelehnt Store- Shopkonzept. Eine moderne Gestaltung, gleichzeitig Emot ... 1 2 Nächste &gt; Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Erwerbsverlauf Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Erwerbsverlauf GELCO – Perspektiven für Einsteiger Branchenprofis Wir bieten sowohl Einsteigern Branchenprofis interessante Positionen Aufstiegsmöglichkeiten spannenden anspruchsvollen Branche. Nachfolgend aktuellen Stellenausschreibungen für Sie zusammengestellt. Bei Interesse senden Sie bitte Ihre vollständigen Bewerbungsunterlagen Elke Samaga Ihre Ansprechpartnerin Sachen „Karriere GELCO“. Wir suchen Auszubildende für Beruf Industriekauffrau/ -mann Sie haben den Abschluss Höheren Handelsschule, Noten Hauptfächern? Dann schicken Sie Ihre schriftlichen, aussagefähigen Bewerbungsunterlagen ... letzten Zeugnissen Ihrem Lebensverlauf Postadresse. Wir freuen Sie! lesen zurück Ansprechpartner Elke Samaga Tel.: +49-209-8003-205 Fax: +49-209-8003-236 Nachricht senden Ihre komplette Arbeitsuche senden Sie bitte an: GELCO GmbH &amp; Co. KG Elke Samaga Pommernstraße 19 45889 Gelsenkirchen Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Geschichte Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Diebstahl Erfolgsstory begann 1948, Damenmantelfabrik Geppert &amp; Co. Gelsenkirchen gegründet wurde. Arbeitskräfte Damenmode groß geworden, zählt GELCO führenden DOB-Lieferanten, geschafft haben, traditionellen Bekleidungshersteller modernen Marketing entwickeln. GELCO Familienunternehmen gesunden Kapital- Ertragsstruktur. Diebstahl Zielgruppe modernen jung gebliebenen Frauen mittleren Alters fest Visier, produziert vertreibt GELCO Markennamen GELCO Outdoor-, Coordinates- Kollektionen. Einzelhandel hohes Qualitätsniveau, exzellente Passformen, modernes zielgruppenkonformes Design Kombination Preisen verschaffen GELCO Jahrzehnte erprobtes Know-how enorme Wettbewerbsvorteile. GELCO betreibt Einzelhändler Shops Stores. Kontinuierlich Shops Stores eröffnet somit Expansion vorangetrieben. Geschichte 1948 Gründung Damenmantel- Kostümfabrik Geppert Co. Gelsenkirchen 1955 \xdcbernahme Mehrheitsbeteiligung Familienunternehmen Dreier 1959 Gründung Gelco Austria für Vertrieb Efta-Raum 1966 Dr. Joachim Dreier übernimmt alleinige Geschäftsführung Unternehmens 1971 Errichtung Unternehmenszentrale Gelsenkirchen-Bismarck 1974 Umfirmierung Unternehmens Gelco Bekleidungswerk GmbH &amp; Co. KG 1994 Neben Outdoor- Blazer-Kollektion eigenständige Indoorbereich aufgebaut 1995 Erstellung Hochbauhalle Firmengelände Bewältigung stark wachsenden Volumens 2000 Start Marketing Gelco, Kollektionen Unternehmens vertrieben 2003 Übergabe operativen Geschäftsführung u.a. nächste Generation 2004 Gründung Gelco Handelskompanie GmbH &amp; Co. KG Eröffnung Shops Stores 2008 \xdcbernahme sämtlicher Gesellschaftsanteile DHG Holding Familienunternehmen Dreier 2009 \xdcbernahme BiBA Handelskompanie Duisburg Shops Stores In- Ausland 2012 Eröffnung Stores Niederlanden 2013 Eröffnung Shops Großbritannien Eröffnung Stores Saudi-Arabien Arabien, Jeddah Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Philosophie Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Philosophie Gelco Familienunternehmen Kreditsicherung 60 Jahren Mode-Erfahrung. Als Hersteller erfolgreicher Händler Gelco Kernbereichen stark. Hohe Materialqualität, hochwertige Verarbeitung attraktive Mode für Frauen 35 Jahren, einfach passen. Dazu hervorragenden Preise mittleren Segment souveräner Markenauftritt – Erfolgsrezept für schnell wachsendes, wirtschaftlich kerngesundes international operierendes Unternehmen. Wir Erfolg ausruhen, Zukunft Innovationen hervorbringen. Denn Zielgruppe klar: Gelco weiterhin bedeutendsten Anbietern internationalen Modeparkett gehören. Gelco steht für Modernität, Femininität Lebenslust. Wir kreieren Mode für Frauen, trendgerechte, moderne Kombinationen Jacken optimaler Passform hohen Qualitätsanspruch suchen. Diebstahl Marketing Gelco Höhe Zeitschrift inspiriert Modernen. Natürlich Rechtsberufe abgehoben stilisiert. Arbeitskräfte hervorragenden Kombinierbarkeit Jacken- Coordinates-Kollektion 12 wechselnden Farbthemen pro Jahr für Situation Tag passende Outfit. Gelco Frauen modischen Spielraum, wünschen Lebensgefühl widerspiegelt. Gelco holt  Frauen Alltag bestärkt positiven Meinung Leben. Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Unternehmen Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> /*/*]]&gt;*/ Galerie Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop STORES Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Storefinder Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Ihr Browser leider eingebetteten Frames anzeigen: Sie können eingebettete Seite Kreditsicherung folgenden Verweis aufrufen: Gelco Storefinder Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Stores Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> /*/*]]&gt;*/ Outdoor HW 2015 Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop OUTDOOR HERBST / WINTER 2015 Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> /*/*]]&gt;*/ Style Guide HW 2015 Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop STYLEGUIDE HERBST / WINTER 2015 Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Kampagne 2015 Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> /*/*]]&gt;*/ Style Guide HW 2015 Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop STYLEGUIDE HERBST / WINTER 2015 Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Kampagne 2015 Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> login Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop PARTNER LOGIN Bitte geben Sie Ihre Kundennummer Ihr Passwort ein. Passwort vergessen Bitte Benutzernamen E-Mail-Adresse eingeben. Sie erhalten umgehend Anweisungen Zurücksetzen Passworts zugesandt. Kunden-Nr. E-Mailadresse Zurück Anmeldeformular Sollten Probleme Anmeldung Ihrer Kundennummer auftreten, wenden Sie bitte Frauen Käseler. ( kaeseler@gelco.de +49 (0)209-8003-509) Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Registrierung Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Partner werden/Registrierung Diebstahl Felder, Stern (*) markiert sind, müssen ausgefüllt werden! Hr./Fr.: Fr. Hr. Titel Name Postleitzahl Wohnstandort E-Mail * Telefon Kunden-Nr. * Passwort * Wiederholung: Arbeitskräfte Ihrer Registrierung stimmen Sie AGB GELCO GmbH &amp; Co. KG zu. * Pflichtfelder Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> News Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Neueste Meldungen Hause Gelco Neuer Markenauftritt für GELCO Online-Handel Showroom-Eröffnung Halle 29 (22.01.2012 ) Gelsenkirchen, 22. Dezember 2011. Neuer Auftritt neuer Location. GELCO setzt Umzug Showroom Halle 29 Look komplett überarbeiteten Store- Shopkonzepts Modernität Kreditsicherung ... &lt; Vorherige 1 2 Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Erfolgreicher Start Gelco Showroom Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Zurück Übersicht Erfolgreicher Start Gelco Showroom Am 04.02.2012 Showroom Rahmen CPD Düsseldorf eröffnet. Das Erscheinungsbild angelehnt Store- Shopkonzept. Eine moderne Gestaltung, gleichzeitig Emotionen weckt trotz modernen Umsetzung angenehme Atmosphäre bietet. Einzelhandel hervorragender Ort modernen zeitgemäßen Kollektionen angemessen präsentieren. Entsprechend Resonanz Agenturen Kunden großen Begeisterung geprägt. Diebstahl Zielsetzung Showroom deutliches Zeichen für erfolgreiche Zukunft Markt setzen gelungen. Zurück Übersicht Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> "Die Zukunft liegt Concessions" Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Zurück Übersicht "Die Zukunft liegt Concessions" &gt;&gt; Originalartikel TW 14 PDF-Download Diebstahl DOB-Unternehmen Gelco Biba setzen selbstbewirtschaftete Flächen Fachhandel. Personalisierung ausgeklügeltes Warenwirtschafts- Logistiksystem Erfolgsfaktoren. Diebstahl Spielwaren steht nackt Ecke. Dabei liefert Biba pro Jahr 22 Kollektionsbilder Flächen. Der DOB-Anbieter offenbar schnell Systemgeschäft, Zeitschrift blieb, Schaufensterfigur Besprechungsraum Duisburger Zentrale einzukleiden. Umso präziser aufwendiger Visual Merchandising-Pläne für Verkaufsflächen, verbunden ausgeklügelten Warenwirtschaftssystem. Der Filialist gehört 2009 Gelco Sitz Gelsenkirchen. "Seit \xdcbernahme erzielen jedes Jahr Gewinn. Wir führen Führungskräfte Kraft Kredite", erklärt Oliver Kessel, Vositzender Biba-Geschäftsführung. Diebstahl Biba GmbH Geschäftsjahr 2010/11 (30. April) Absatz 105 Mill. Euro erzielt. Einzelhandel Vergleich Vorjahr möglich, Rumpfjahr konsolidiert wurde. 87% Umsatzes entfallen Retail, flächenbereinigt Minus 4,8% hinnehmen musste. Für laufende Jahr rechnet Biba prozentual einstelligem Wachstum. Nach Herbst, für Marktteilnehmer schwierig war, liege Biba kumuliert Ende März 16% Plus. Laut Ankündigung Bundesanzeiger laufendem Geschäftsjahr flächenbereinigt Plus 6,8% erreicht. Biba feiert nächstes Jahr 50. Geburtstag. Internet Ursprüngen Marketing junges DOB-Label. Heute Kunden Durchschnitt 51 Jahre alt. Diebstahl Kollektion "boutiquig", interne Beschreibung. Diebstahl Teile auffällig, geschmückt figurbetont geschnitten. Von jeher Retail inklusive Concessions Warenhäusern spezialisiert, startete Biba 2003 vertikalen Kooperationen Wholesale. Im vorigen Jahr außerdem Concessions Facheinzelhandel eröffnet. Dabei technische Hürde genommen – Umstellung IT Biba Fremdkassen arbeiten. Aktuell betreiben Duisburger 161 Läden, 129 Deutschland. Dazu 135 Concessions. Diebstahl Wholesale-Partnerschaften funktioniert, berichtet Jürgen Richter, Führungskräfte Biba-Mutter Gelco. 31 noch, Möglichkeit Concessions werden. Grund für schlechteren Kennzahlen: Diebstahl Flächen vollständig Bewirtschaftungssystem angeschlossen. Und ausgeklügelt – für Biba für Gelco, wobei Gelco-Kollektionen aufgrund klassischeren Ausrichtung älteren Zielgruppe langsamer drehen. "Auf vergleichbaren Flächen erreicht Biba 30% Absatz Gelco", Richter. Diebstahl durchschnittliche Biba-LUG liege 7. Bei Flächenkonzept sprechen Unternehmen Concessions, wobei rein formal ursprünglichen angelsächsischen Bedeutung: Der Händler vermietet Fläche Marketing kassiert dafür Gebühr. Diebstahl Marketing bewirtschaftet Fläche eigenem Arbeitskosten Kasse bleibt Eigentümer Ware. Im Falle Biba Gelco Händler vollen Absatz Kreditsicherung Kasse verbuchen. Freizeitwirtschaft zahlt EK Abverkauf Ware. Ansonsten bleibt Handelskompanie DOB-Anbieter. Sie bestücken Fläche exakt Möbel geplanten Programmen, stellen Verkaufspersonal Fläche, kümmern Reduzierungen, automatisch Kassensysteme eingepflegt werden, Dekoration Austausch Rennern Pennern. 20% Umsatzes Personalkosten. Damit rechnet, Biba-Fläche mindestens 180000 Euro erwirtschaften, Gelco-Fläche 160000 Euro, Richter. Etwa 15% Tagesumsätze erlösen Verkaufspersonal fremder Ware. "Das findet Händler natürlich gut, Verkaufspersonal Teil Gemeinschaft", berichtet Biba-Vertriebschef Norbert Lonski. Das Geheimhaltung Erfolges – Fällen, Gelco-Shop Concession umgewandelt wurde, Absatz mindestens verdoppelt – liege Personalisierung Flächen, permanenten Controlling. Artikel laufen, umgelagert. Jede Fläche täglich angefahren. So befinden 15% Warenwirtschaftssystem Straße, erzählt Richter. Estland quasi rollendes Lager. Diebstahl starken Flächen bekommen Ware, brauchen, schwächere entlastet. Dabei Warenwirtschaftssystem POS POS gefahren, jedes Teil zunächst Lager Duisburg, Verkaufspunkte zugreifen können. Diebstahl Ausgaben für Logistik halten Grenzen, betont Richter. Bei Biba würden lediglich 1% Transportkosten verbucht. "Der Händler kümmern, Lager, Kapitalbindung", beschreibt Rechtsberufe Vorteile. Der Hersteller spare Geld für Showrooms, Vertrieb Kollektionsvervielfältigung, wiederum Verkaufspersonal investieren könne. Gelco betreibt inzwischen 50 Fachhandels-Concessions, Biba 15, u.a. Stackmann Buxtehude, Dodenhof Posthausen, Funk Aalen Sauer Baden-Württemberg Hersfeld. Neu eröffnen Gelco Schmidt Husum Biba Hagemeyer Minden. 2007 Gelco Top-Shop-Partnerkonzept vorgestellt, Händler vorgegebener Weise Marketing bekennt dafür 200er Kalkulation personelle Unterstützung Fläche bekommt. "Der Unterschied Concession-Modell ist, Top-Shops Vorschläge unterbreiten. Internet Concessions übernehmen komplett Bewirtschaftung", Richter. Nach guten Erfahrungen, Retail-Flächen Karstadt Kaufhof hat, Prinzip Einzelhandel tragen, erklärt Rechtsberufe Entwicklung. Arbeitskräfte Läden gekommen. Viele angetesteten Provinz-Lagen erwiesen profitabel genug. Bisher Läden 80 120m². "Ab Herbst testen anderes Store-Format größeren Flächen. Wir müssen bieten", Rechtsberufe überzeugt. Seit März neues Shop-Möbelkonzept. Internet Hochfrequenzlagen Biba leichter Gelco, Chef. "Die Kollektion fällt stärker auf, Gelco sieht alltäglicher aus." Auch für Biba Jahr Auftritt überarbeitet, Ausbaugewerbe aufgefrischt. Wegen aktuellen Diskussionen Kreditsicherung Bedeutung Original-Shops Rechtsberufe Sorgen. Internet meisten Fällen bekomme Fläche. "Wir CI transportieren, zahlen Möbel steuern Warenwirtschaftssystem definierten Warenträger", er. Internet Ausnahmefällen gehe Kompromisse ein, logisch erscheinen. Im Ausland Biba – Teil Namen Crisca – Österreich, Schweiz, Tschechien Kanada aktiv. "Wir europäische Märkte Visier, angehen wollen", berichtet Kessel. Einzelhandel Projekt Online-Shop, Jahr starten soll. Kessel: "Wir zunächst Kassensystem beschäftigt Website überarbeitet. Den E-Shop betreiben Filiale." Jürgen Richters Meinung Kanal steht fest: "Online-Shops funktionieren bekannten, jungen begehrten Marken gut. Investition Aufwand für Business unterschätzt, potenziellen Umsatzvolumina dafür meist überschätzt." Für Gelco komme Internet-Shop infrage. Dafür setzen Gelsenkirchener prominente Markenbotschafterein: Seit Saisons präsentiert Schauspielerin Barbara Wussow Modenschauen POS volksnah sympathisch. "Gelco Marketing Geschäft, müssen Bekanntheit aufbauen. Solch Einführung benötigt Biba nicht", Richter. \xdcbernahme Umsätze spricht Familienunternehmen Dreier, Gelco gehört, nicht. Zuletzt offiziell gemeldet 156 Mill. Euro für Jahr 2006/07, Größenordnung, Unternehmen vergangenes Jahr ebenfalls gelegen dürfte Umsatzeinbrüchen 2009 Osteuropa folgendem Wachstum Concessions. Im laufenden Jahr rechnet Rechtsberufe Plus, selbstbewirtschafteten Flächen erzielen werde. Der klassische Wholesale, Drittel Absatz ausmacht, "marginal Vorjahr" liegen. Rechtsberufe überzeugt: "Die Zukunft erfolgreichen Retails liegt Concessions." Zurück Übersicht Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Gelco: Neues Retail-Konzept Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Zurück Übersicht Gelco: Neues Retail-Konzept DOB-Lieferant Gelco holländischen Veenendaal Reihe neuer Retail-Standorte eröffnet. Das Storekonzept wohnlichen Elementen entwickelte Gelesenkirchener Unternehmen gemeinsam Moysig Retail Design GmbH Herford. Internet Gelco Stores jüngsten Generation Warenwirtschaftssystem zugunsten Übersichtlichkeit klaren Kundenkommunikation bewusst Hintergrund treten. „Es wichtig, Kunden emotional ansprechen“, Jürgen Richter, Führungskräfte Gelco. (Foto: Gelco Store Veenendaal, Quelle: TM aktuell) Zurück Übersicht Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> New Yorker Coolness Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Zurück Übersicht New Yorker Coolness New Yorker Coolness für Gelco DOB-Anbieter neuer Werbe-Chefin neuem Markenauftritt Gelco investiert Marketing, Bildsprache, Logo, Homepage Store-Konzept modernisiert startet erstmals Verbraucherwerbung. Zum Launch aktuellen Kampagne DOB-Anbieter Gelsenkirchen zudem Cornelia Stecker Gieseking Marketing-Leiterin ernannt. Sie Kooperation Führungskräfte Jürgen Rechtsberufe Werbeaktivitäten vorantreiben. Diebstahl 49-Jährige u.a. Marketingleiterin Tom Tailor Lerros tätig. Kelch Kampagne New York fotografiert. "Die Stadt steht für Dynamik Coolness. Wir bewusst für junge Models entschieden. Wir wissen, Kunden sind, zeigen, modern Kollektionen wirken können", erklärt Rechtsberufe Marken-Look. Erstmals schaltet Kelch Anzeigen Zeitschrift Bunte plant kommenden CPD Düsseldorf 300 City Lights aufzuhängen. Diebstahl Marketing 1500 POS Deutschland inzwischen deutlich höhere Präsenz Handelskompanie früher, begründet Rechtsberufe Entscheidung. Das Store-Konzept 2012 holländischen Veenendaal Mal Einsatz. Zwei Läden Niederlanden eröffnet werden. Diebstahl bestehenden Geschäfte Inland umgebaut. \xdcbernahme Stores Geleo vorrangig Ausland wachsen, Deutschland stehen Partnerflächen Handelskompanie Fokus. 30 Shops Ladenbau. Neu angehen möchte Rechtsberufe Jahr französischen Markt. Zurück Übersicht Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Erste Stores Saudi-Arabien Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Zurück Übersicht Erste Stores Saudi-Arabien Der DOB-Anbieter Gelco setzt Store-Expansion Ausland fort. Diebstahl Gelsenkirchener haben, gemeinsam Franchise-Partner NESK LLC, 90 qm großen Einkaufsstätte Mall of Arabia Jeddah eröffnet. Dort komplette Gelco-Sortiment präsentiert. Eine Eröffnung Kürze Panorama Mall Riad geplant. Einzelhandel Store Saudi-Arabien Ende 2013 starten. Das Ladendesign, Gelco Ende 2012 eingeführt hat, Saudi-Arabienzum Einsatz kommen. Estland zeichnet anderem helle Farben wohnliche Dekorationselemente aus. Gelco zählt mittlerweile 20 Stores. Diebstahl Gelsenkirchener anderem Heimatmarkt Deutschland, Bekleidungsindustrie Niederlanden, Libanon Kuwait Läden vertreten. Zurück Übersicht Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Expansion neuem Store-Konzept Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Zurück Übersicht Expansion neuem Store-Konzept Gelco künftig verstärkt international Partnern expandieren. Dafür Gelsenkirchener DOB-Anbieter Panorama Berlin neueste Store-Konzept vorgestellt. Estland bestehende Flächenmodell – Ende 2012 neuer Ausbaugewerbe eingeführt – erweitern Warenwirtschaftssystem emotionaler inszenieren. Der Ausbaugewerbe modern gestaltet, natürlichen, wärmeren Farben gehalten idealerweise Fläche 80m² ausgelegt. Wohnliche Dekorationen, Teppiche Sitzecken Verweilen einladen. Gestaltet erneut Moysig Retail GmbH. Diebstahl Reaktionen Händler positiv, Gelco-Geschäftsführer Jürgen Richter, überzeugt ist, Konzept Store-Partnerschaften In- Ausland eingehen können. Damit Präsenz Marketing ausgebaut werden. Derzeit Gelco Kreditsicherung 30 Ländern vertrieben. Estland bislang 20 Partner-Stores Ausland. Hierzulande betreibt Unternehmen Läden. Dazu 250 Concessions. Im vorigen Jahr Läden Großbritannien Saudi-Arabien eröffnet. Im Fokus Expansion stehen künftig Niederlande, Frankreich, Großbritannien Österreich. Gelco bietet zwölf Kollektionen Jahr strebt maximale Umsatzproduktivität vertikale Warenbewirtschaftung an. Diebstahl Gelsenkirchener steuern Flächen selbst, bieten saisonale Schaufensterdeko-Konzepte, Visual Merchandising-Guides verkaufsunterstützende POS-Materialien. Zurück Übersicht Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Gelco neuen, emotionalen Storekonzept Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Zurück Übersicht Gelco neuen, emotionalen Storekonzept Auf Panorama Berlin präsentierte Gelco erstmalig Store-Konzept, emotionalere Wareninszenierung setzt bestehende Flächenmodell erweitert. Das Modelabel Schritt möchte künftig verstärkt nationale internationale Partnerschaften Storebereich eingehen. Das Ladenkonzept zeitgemäß modern gestaltet. Natürliche wärmere Farben bieten Offenheit ca. 80 Quadratmetern. Wohnliche Dekorationselemente Sitzecken laden Kunden Verweilen ein. Diebstahl Lichtgebung rundet emotionale Ansprache ab. „Erste Reaktionen bestätigen, Handelspartner zufrieden Store-Konzept sind“, Jürgen Richter, Führungskräfte Familienunternehmen Gelco. Freizeitwirtschaft überzeugt, Store-Partnerschaften In- Ausland eingegangen werden. Diese beitragen, Präsenz Marketing Gelco auszubauen. Derzeit Kollektion Kreditsicherung 30 Ländern weltweit vertrieben, 20 Partnerstores. Wichtige Verkaufspunkte Auszubildende zudem momentan u.a. 250 Concession Flächen. Arbeitskräfte 12 Modethemen 12 Lieferterminen Jahr bietet Gelco Handelskompanie ständige Aktualität. Arbeitskräfte Serviceleistungen Erfolg Gegenseitiges Vertrauen, Verständnis, Partnerschaft Verlässlichkeit wichtigen Säulen, Modeunternehmen Erfolg verdankt. Store-Partnern maximale Umsatzproduktivität vertikale Warenbewirtschaftung inklusive Nachversorgung garantiert. Dabei erfolgt Warenbereitstellung -finanzierung Gelco selbst. Professionelle, saisonale Schaufensterdeko-Konzepte, Visual Merchandising Guidelines saisonale verkaufsunterstützende POS-Materialien Verfügung gestellt. Arbeitskräfte Kampagnen Imagebroschüren, markenbildenden Promotions Saisoneröffnung, hochwertigen Give-aways begehrlichen POS-Paketen Absatz gesteigert werden. Zurück Übersicht Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Gelco investiert neues Store-Konzept Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Zurück Übersicht Gelco investiert neues Store-Konzept Künftige Store-Partnerschaften Gelco Retail ausbauen Auf Panorama Berlin präsentierte Gelco erstmalig neues Store-Konzept, emotionalere Wareninszenierung setzt bestehende Flächenmodell erweitert. Das erfolgreiche Modelabel Schritt möchte künftig verstärkt nationale internationale Partnerschaften Storebereich eingehen. Das Ladenkonzept zeitgemäß modern gestaltet. Natürliche wärmere Farben bieten großzügige Offenheit ca. 80 Quadratmetern. Wohnliche Dekorationselemente Sitzecken laden Kunden Verweilen ein. Eine harmonische Lichtgebung rundet emotionale Ansprache ab. „Erste Reaktionen bestätigen, Handelspartner zufrieden Store-Konzept sind“, Jürgen Richter, Führungskräfte Familienunternehmen Gelco. Freizeitwirtschaft überzeugt, Store-Partnerschaften In- Ausland erfolgreich eingegangen werden. Diese beitragen, Präsenz Marketing Gelco auszubauen. Derzeit Kollektion Kreditsicherung 30 Ländern weltweit vertrieben, 20 Partnerstores. Wichtige Verkaufspunkte Auszubildende zudem momentan u.a. 250 Concession Flächen. Arbeitskräfte 12 Modethemen 12 Lieferterminen Jahr bietet Gelco Handelskompanie ständige Aktualität. Arbeitskräfte Serviceleistungen Erfolg Gegenseitiges Vertrauen, Verständnis, Partnerschaft Verlässlichkeit wichtigen Säulen, Modeunternehmen Erfolg verdankt. Store-Partnernwird maximale Umsatzproduktivität vertikale Warenbewirtschaftung inklusive Nachversorgung garantiert. Dabei erfolgt Warenbereitstellung -finanzierung Gelco selbst. Professionelle, saisonale Schaufensterdeko-Konzepte, Visual Merchandising Guidelines saisonale verkaufsunterstützende POS-Materialien Verfügung gestellt. Arbeitskräfte Kampagnen Imagebroschüren, markenbildenden Promotions Saisoneröffnung, hochwertigen Give-aways begehrlichen POSPaketen Absatz gesteigert werden. Emotionale Wareninszenierung „Wir agieren \xdcbernahme Bedürfnissen Zielgruppe verlieren Augen. Diebstahl moderne emotionale Wareninszenierung wichtiger Aspekt kontinuierlich arbeiten. Wir möchten, Kunden Einkaufserlebnis fühlen gerne Gelco verweilen“, betont Richter. ________________________________________________________________________________________________ ÜBER GELCO Der Damenoberbekleidungs-Spezialist GELCO entwirft permanent Kollektionen für modebewusste Frau, mitten Lebensverlauf steht. Das Unternehmen 1948 gegründet vertreibt Hauptstandort Gelsenkirchen seine Kollektionen Kreditsicherung 30 Länder. Der ertragsstarke Damenmodenhersteller beschäftigt derzeit 551 Mitarbeiter, mit sehr Leidenschaft Erfolg Unternehmens beitragen. Diebstahl Produktpalette zeichnet Modernität, ein hohes Qualitätsniveau, perfekte Passform Größen 36-50 Preis-Leistungsverhältnis aus. Entwickelt verkauft farblich zueinander passende Coordinates-Programme Outdoorkollektion, die im Monatsrhythmus Einzelhandel, Stores, Flächen Shops geliefert werden. Zurück Übersicht Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> AUSZEICHNUNG FÜR DEN GELCO STORE IN SPIJKENISSE, Niederlande Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Zurück Übersicht AUSZEICHNUNG FÜR DEN GELCO STORE IN SPIJKENISSE, Niederlande Der Gelco Store Spijkenisse ING Wahl "de leukste Store van Spijkenisse" (der beste Online-Handel Spijkenisse) 1. Platz gewonnen. Der Gelco Store somit beste Store Spijkenisse! Und weiter. Im nächsten Schritt beste Online-Handel Region ermittelt. Der Gelco Store Rennen! Zurück Übersicht Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Gelco präsentiert kommende HW 15/16 Kollektion PANORAMA Berlin Online-Handel Gelco Kampagne Kampagne 2015 Kollektion Style Guide HW 2015 Outdoor HW 2015 Stores Storefinder Galerie Unternehmen Philosophie Geschichte Erwerbsverlauf Presse News Clippings Pressekontakt Partner Partner werden/Login Messen Repräsentanten B2B E-Shop Zurück Übersicht Gelco präsentiert kommende HW 15/16 Kollektion PANORAMA Berlin Vom 19. 21. Januar 2015 findet Modemesse PANORAMA Berlin statt. Als Aussteller Gelco Tagen aktuelle HW 15/16 Kollektion präsentieren. Freuen Sie Kollektion, entspannte Einzelteiligkeit überzeugt,  die extrem kombinierfähig  bleibt neue, individuelle Looks zeigt. Im Materialbereich  zeigt Kollektion Spitzen- Optiken, Fake-Fur, Fake-Leather softe Bondings genauso moderne Waschungen Denim leichte Bouclés. Diebstahl  Silhouetten bleiben  lässig – feminin,  gemäßigtes Volumen schmalen Hosen. Eine große Vielfalt Shirts Blusen, dezent geschmückt liebevollen Details bietet vielfältige Kombi-Möglichkeiten. Diebstahl erfolgreichen Blazer Variationen Längen fortgeführt, besonderes Augenmerk softe Verarbeitungen Comfort-Qualitäten gelegt Jerseys, Bouclés weiche Cloqués. Im Outdoorbereich zeigt Wolle aktuelle Egg-Shapes Kurzmäntel schmeichelnden Pastellen. PANORAMA 19.-21.01.2015, HALLE 7B, STAND 7B.01 Zurück Übersicht Home Kontakt Impressum Datenschutz Sitemap </fragment> </item> </root> 