<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <root> <item> <fragment> Bewerber Berufserfahrung E-Mail GMH-Gruppe /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Erwerbsverlauf Bewerber Berufserfahrung Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Erwerbsverlauf Zurzeit ausgewählt Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Erwerbsverlauf | Bewerber Berufserfahrung Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Zurzeit ausgewählt Weiterbildung BEWERBER MIT BERUFSERFAHRUNG Seiteninhalt Sie suchen Herausforderung Ihre Erfahrung ausbauen? Sie Verantwortung übernehmen, innovativ denken, eigeninitiativ Entwicklungen vorantreiben Bodenhaftung verlieren? Wirtschaftskrise vielfältige Aufgaben Bereich metallischer Werkstoffe – lassen Sie darüber sprechen, Sie unserem Erfolg beitragen können. Wirtschaftskrise Suche ausgebildeten Mitarbeitern – Fachkr\xe4fte Akademiker gleichermaßen. Vielleicht finden Sie Ihren Neueinstieg unseren Stellenangeboten. Wirtschaftskrise freuen über Ihre Initiativbewerbung direkt unseren Gruppenunternehmen. Seite drucken Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> Weiterbildung E-Mail GMH-Gruppe /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Erwerbsverlauf Weiterbildung Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Erwerbsverlauf Zurzeit ausgewählt Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Erwerbsverlauf | Weiterbildung Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Zurzeit ausgewählt Wirtschaftskrise sorgen für unseren Nachwuchs Seiteninhalt Dienstleistung Weiterbildung Weibliche ergibt steigenden Anforderungen, Markt, Technologie Produktivit\xe4t abverlangen. Dienstleistung Berufsbildungsgesellschaft Georgsmarienhütte GmbH (BGG) steht Gruppenunternehmen dafür Seite. Nähere Informationen finden Sie www.bgg-gmh.de . Unser gruppeninternes zweijähriges Nachwuchskräfteprogramm bereitet Nachwuchskräfte Hochschulabschluss qualifizierte Weibliche Berufs- Zusatzausbildung gezielt zukünftige Fach- Führungsaufgaben vor. Im Mittelpunkt Programms stehen u.a. kontinuierliche überfachliche Qualifizierung Kennenlernen Unternehmensgruppe. Seite drucken Seiteninhalt Rechts Ihre Ansprechpartner Kirsten Wengeler Georgsmarienhütte Holding GmbH +49 (0)5401 39-4405 E-Mail Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> Maschinenbau E-Mail GMH-Gruppe /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Unser Markt Maschinenbau Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Zurzeit ausgewählt Erwerbsverlauf Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Unser Markt | Maschinenbau Mobilit\xe4t Energiewirtschaft Maschinenbau Zurzeit ausgewählt MASCHINENBAU Seiteninhalt ​ Beim Maschinenbau Bereiche spezialisiert: Entwicklung Produktion komplexer Transport- Hebetechnik (beispielsweise Brücken- Portalkrananlagen) Produktion entsprechender Antriebs-, Steuerungs- Rechnertechnik. Aufsichtsrat Märkten gefragte Experten für Lösung komplexer Aufgaben.​ Zudem entwickeln fertigen Unternehmenskultur leistungsfähige Komponenten für komplexe Anwendungsbereiche Stückgewichten 25 kg 160 t.​​ ​​​ Seite drucken Seiteninhalt Rechts ​ Ihr Ansprechpartner Torsten Niemann Markt +49 (0)5401 39-4046 E-Mail ​​ Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> Energiewirtschaft E-Mail GMH-Gruppe /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Unser Markt Energiewirtschaft Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Zurzeit ausgewählt Erwerbsverlauf Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Unser Markt | Energiewirtschaft Mobilit\xe4t Energiewirtschaft Zurzeit ausgewählt Maschinenbau Energiewirtschaft Seiteninhalt Zahlreiche Beziehungsmarketing GMH Gruppe Energiesektor. Ihnen liefern Werkstoff für Kraftwerksbau-Komponenten. Sondern etwas, nachhaltig wachsenden Märkten erforderlich ist: Innovationskraft schnelle Umsetzungsfähigkeit. Deshalb Gruppe zukunftsträchtigen Projekten beteiligt: beispielsweise Planung Umsetzung Stahlbausonder-konstruktionen für Offshore-Energiegewinnung, Entwicklung Produktion unlegierter, leicht- hochlegierter Stahlgussteile für Armaturentechnik, Pumpen Energietechnik Produktion Bauteilen für Ölfeldindustrie.​ ​​​​ Seite drucken Seiteninhalt Rechts ​ Ihr Ansprechpartner Torsten Niemann Markt +49 (0)5401 39-4046 E-Mail ​​ Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> Absolventen E-Mail GMH-Gruppe /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Erwerbsverlauf Absolventen Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Erwerbsverlauf Zurzeit ausgewählt Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Erwerbsverlauf | Absolventen Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Zurzeit ausgewählt Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung ERFOLG IST TRAININGSSACHE Seiteninhalt Sie Absolventen suchen herausfordernden Berufseinstieg? Bei unserem individuell abgestimmten Traineeprogramm können Sie verschiedene Gruppenunternehmen unterschiedlicher Geschäftsbereiche GMH Gruppe Verbund kennenlernen – zwölf Monate lang. Freuen Sie abwechslungsreiche Aufgabengebiete, leistungsstarke Teams, Eigenverantwortung gezielte Qualifizierungsangebote! Für Direkteinstieg bewerben Sie bitte direkt unseren Gruppenunternehmen. Dort erhalten Sie umfassende individuelle Einarbeitung. Auch Kennenlernen verschiedener Unternehmensbereiche gehört dazu. Seite drucken Seiteninhalt Rechts Ihre Ansprechpartner Kirsten Wengeler Personalentwicklung +49 (0)5401 39-4405 E-Mail Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> Mobilit\xe4t E-Mail GMH-Gruppe /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Unser Markt Mobilit\xe4t Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Zurzeit ausgewählt Erwerbsverlauf Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Unser Markt | Mobilit\xe4t Mobilit\xe4t Zurzeit ausgewählt Energiewirtschaft Maschinenbau Mobilit\xe4t Seiteninhalt Unser S​tahl sorgt für Antrieb ...​ ​... Innovation Automobili​ndustrie Australien unserem Stahlindustrie Kurbelwellen, Nocken- Antriebswellen, Getriebe- Fahrwerksteile fü​r Kraftfahrzeug Lastkraftwagen gefertigt. Hochwertiger Eisenguss Grundlage beispielsweise für Motorenteile, Abgaskrümmer Getriebekomponenten. Aluminiumguss anderem Getriebegehäusen, Saugrohren, Luftführungs- Fahrwerksteilen Einsatz. ​​​​ ​... Innovation Bahntechnik Rollendes Bahnmaterial – Leichtscheibenrad Radsätzen – sorgt Schiene für Mobilität. Innovation Entwicklung Produktion Sicherheitsbauteile Unternehmenskultur Geschäftsbereichs Bahntechnik weltweit führend. KMU Entwicklung Bau MPV Multi-Purpose Vehicles für Schiene Tele Tracs Industriegeländen setzen technische Akzente Fahrzeugbau.​​​ ​... Im Schiffbau Wirtschaftskrise produzieren Freiformschmiedestücke für Schiffbau – rohen Stabstahl über einbaufertig bearbeitete Kurbelwellen Großkurbelwellen gegossenen Großmaschinenbauteilen. Sie schaffen zuverlässige Voraussetzungen für „volle Kraft voraus“ Wasser.​​ ​​ ​​ Seite drucken Seiteninhalt Rechts ​ Ihr Ansprechpartner Torsten Niemann Markt +49 (0)5401 39-4046 E-Mail ​​ Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> Studierende E-Mail GMH-Gruppe /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Erwerbsverlauf Studierende Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Erwerbsverlauf Zurzeit ausgewählt Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Erwerbsverlauf | Studierende Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Zurzeit ausgewählt Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung ZEIT, DAS BERUFSLEBEN ZU STUDIEREN. Seiteninhalt Anlässlich 150-jährigen Bestehens Georgsmarienhütte GmbH Stiftung Stahlwerk Georgsmarienhütte gegründet, u.a. Stipendien Studierende vergibt. Unterstützt insbesondere technische Studiengänge. Informationen erhalten Sie unter: http://www.stiftung-stahlwerk.de Sie Student stehen Berufseinstieg? Sind Sie engagiert, motiviert, einsatzbereit teamfähig? Und arbeiten Sie gerne eigenverantwortlich? Bestens! Machen Sie Praktikum Ihre Abschlussarbeit. Innovation technischen kaufmännischen Bereichen können Sie Praxiserfahrungen sammeln. Wirtschaftskrise sorgen für intensive, qualifizierte Betreuung, abwechslungsreiche verantwortungsvolle Tätigkeiten Einblicke möglichen späteren Arbeitsbereich. Darüber hinaus freuen Gruppenunternehmen über Ihre Unterstützung während Semesterferien , natürlich faire Entlohnung entsprechend bisherigen Ausbildung. Wirtschaftskrise freuen Ihre Bewerbung!  Bitte sprechen Sie Unternehmenskultur direkt an. Studierenden Schwerpunkt Metallurgie Hochschule Duisburg-Essen bieten Teilnahme Studienassistenzprogramm an: Wirtschaftskrise bieten Ihnen Praktika, Exkursionen technischen Paten. Bitte wenden Sie Interesse Walter Hundhausen GmbH, Friedrich Wilhelms Hütte GmbH Dieckerhoff Guss GmbH. Seite drucken Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> Sch\xfcler E-Mail GMH-Gruppe /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Erwerbsverlauf Sch\xfcler Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Erwerbsverlauf Zurzeit ausgewählt Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Erwerbsverlauf | Sch\xfcler Stellenangebote Sch\xfcler Zurzeit ausgewählt Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung IN IHNEN SCHLUMMERT EIN SPEZIALIST. WECKEN SIE IHN. Seiteninhalt Für verschiedenen Standorte GMH Gruppe qualifizierte Nachwuchskräfte entscheidend. Unser Ziel deshalb, jungen Menschen optimale Ausbildung ermöglichen – Hauptschülern, Realschülern Gymnasiasten. Unsere hohe Ausbildungsquote beweist dies. Darüber hinaus bieten Gruppenunternehmen Möglichkeit dualen Studiums an, praktische Ausbildung akademischen Studium kombiniert folglich Abschlüssen beendet wird. Bei Interesse informieren Sie bitte jeweiligen Homepage Gruppenunternehmen schauen Sie Bewerberportal . ​​"Wir produzieren rollendes Eisenbahnmaterial für Fern- Nahverkehr nahtlosgewalzte Ringe. Natürlich müssen Sicherheits- Qualitätsansprüche erfüllen. Als Werkstoffprüferin genau mitarbeiten. Im Prüflabor überprüfen Werkstoffkennwerte stellen sicher, Anforderungen Beziehungsmarketing erfüllt werden." Sabrina Maifeld , 4. Ausbildungsjahr, 24 Jahre, Ausbildung Werkstoffprüferin Bochumer Verein Verkehrstechnik GmbH ​​"Die Ausbildung Gießereimechaniker gefällt mirsehr. Ich Fachkr\xe4fte Produktion Gussstückenunterschiedlicher Größe.Meine Kollegen nett, erklären undgeben Aufgaben, eigenständigübernehmen darf." Ferhat Tuna , 3. Ausbildungsjahr, 21 Jahre, Ausbildung Gießereimechaniker Walter Hundhausen GmbH ​​"Seit Beginn Ausbildung umfangreicheEinblicke verschiedene Arbeitsabläufe bekommen. Durchdie unterschiedlichen Arbeitsbereiche, bereitskennengelernt habe, gestaltet Ausbildung sehrinteressant abwechslungsreich. Besonders gefälltmir Teamgefühl Kooperation dergesamten Unternehmensgruppe." Alexander Grabowski , 1. Ausbildungsjahr, 19 Jahre, Ausbildung Groß- u. Außenhandelskaufmannbei RRO Rohstoff Recycling Osnabrück GmbH Seite drucken Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> Stellenangebote E-Mail GMH-Gruppe /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Erwerbsverlauf Stellenangebote Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Erwerbsverlauf Zurzeit ausgewählt Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Erwerbsverlauf | Stellenangebote Stellenangebote Zurzeit ausgewählt Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung STELLENANGEBOTE Seiteninhalt Dienstleistung aktuellen Stellenangebote GMH Gruppe finden Sie hier: Bewerberportal Falls für Sie passenden Angebote vorliegen, Sie Möglichkeit, Initiativbewerbung zukommen lassen GMH Gruppe interessanten Stellenausschreibungen suchen.​​​​ Seite drucken Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> Erwerbsverlauf E-Mail GMH-Gruppe /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Erwerbsverlauf Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Erwerbsverlauf Zurzeit ausgewählt Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Erwerbsverlauf Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Sind Sie startbereit für GMH Gruppe? Seiteninhalt Willkommen Karriereschmiede! Dienstleistung GMH Gruppe vereint verschiedenen Standorten Unternehmenskultur langen Tradition – guten Zukunftsperspektive. Umweltschutz Qualität, Innovation Wachstum Zukunft sichern, brauchen Hilfe qualifizierter motivierter Mitarbeiter. Wirtschaftskrise Verbund mittelständisch ausgerichteter Unternehmen, partnerschaftlich zusammenarbeiten. Was auszeichnet, flexible Strukturen, flache Hierarchien, starke Unternehmenskultur ausgeprägtes Wir-Gefühl. Was fehlt, Sie. Wirtschaftskrise Tochtergesellschaft für Ihre Zukunft! Seite drucken Seiteninhalt Rechts Seit 2012 GMH Gruppe Partner „Karriere Familienunternehmen“ gemeinsam Familienunternehmen interessante Karrieremöglichkeiten Unternehmenskultur aufmerksam. Weitere Informationen finden Sie hier. Hier finden Sie AzubiPages glückauf Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> Unser Markt E-Mail GMH Gruppe /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Unser Markt Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Zurzeit ausgewählt Erwerbsverlauf Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Unser Markt Mobilit\xe4t Energiewirtschaft Maschinenbau Eine Unternehmensgruppe – Bereiche – unendliche Möglichkeiten Seiteninhalt Dienstleistung GMH Gruppe konzentriert Schwerpunkte: Mobilität, Energiewirtschaft Maschinenbau. Innerhalb Bereiche bündelt unterschiedlichen Kompetenzen. Dienstleistung Gruppe eröffnet zahlreiche Möglichkeiten, gemeinsam Marktrisiken minimieren Marktchancen maximieren. ​ Seite drucken Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> Downloadcenter E-Mail GMH Gruppe /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Wirtschaftskrise über Download Center Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Zurzeit ausgewählt Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Erwerbsverlauf Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Wirtschaftskrise über | Download Center Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Zurzeit ausgewählt Alle Downloads Blick Seiteninhalt Gruppenuebersicht GMH-Gruppe_03-2015.pdf ​​​​​​​ ​​​ ​​ Leitbild GMHGruppe-Leitbild-D.pdf Download PDF ​​​​​ Vitae Geschaeftsfuehrer Vita_Loehr_D.pdf Vita Thomas Löhr Vita_Schartau_D.pdf Vita Harald Schartau Vita_Schmidt_D.pdf Vita Wolfgang Schmidt Seite drucken Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> Corporate Social Responsibility E-Mail GMH-Gruppe /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Wirtschaftskrise über Corporate Social Responsibility Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Zurzeit ausgewählt Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Erwerbsverlauf Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Wirtschaftskrise über | Corporate Social Responsibility Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Zurzeit ausgewählt Download Center Corporate Social Responsibility Seiteninhalt Dienstleistung GMH Gruppe begreift jeher Wirtschaftsverbund, ausschließlich Gewinnmaximierung fokussiert ist. Sie fühlt Mitarbeiterschaft, Gesellschafter Umweltschutz gegenüber sozialen Verantwortung.​ So engagiert GMH Gruppe intensiv Bereich Arbeitsschutz Gesundheitsmanagements Region Umweltschutzes.​ Ausdruck Selbstverständnisses „Stiftung Stahlwerk Georgsmarienhütte“​ . ​​ Umweltschutz ​ Es versteht für selbst, Umweltschutzaspekte Anfang betrieblichen Überlegungen einzubeziehen. Schon Leitbild Georgsmarienhütte Holding schreibt verantwortungsvollen Umgang Ressourcen Schutz Umweltschutz fest – nicht Lippenbekenntnis, integrierte Aufgabe unseres unternehmerischen Handelns. Alle Unternehmenskultur Gruppe gemäß DIN ISO 14001 umwelttechnisch auditiert zertifiziert. Ökonomie \xd6kologie bedingen einander. Nur wirtschaftlicher Erfolg ermöglicht Verbesserungen Umweltschutz. Und umgekehrt.​​​ ​Arbeitssicherheit Gesundheitsmanagement Unsere Gruppenunternehmen Industrieunternehmen, Arbeitsschutz Gesundheitsschutz großgeschrieben werden. Arbeitsschutz gelebt – jederzeit überall! Deshalb investieren kontinuierlich Arbeitsschutzmaßnahmen, Kontrollen, Arbeitssicherheitsbeauftragte, Schulungen vieles mehr. Gesundheitsmanagement gruppenweites Projekt Jahr 2008 Leben gerufen worden. Es ergänzt Unternehmer Arbeitssicherheit, über reinen Gesundheitsschutz hinaus. Das Projekt Gruppenunternehmen individuell umgesetzt.​ Stiftung Stahlwerk Georgsmarienhütte ​ Ausdruck Selbstverständnisses „Stiftung Stahlwerk Georgsmarienhütte“. Diese Auftrag, gesellschafts- bildungspolitisches kulturelles soziales Engagement Unternehmenskultur Gesellschafter fortzusetzen stärken. Diese Aufgabe nimmt unterschiedlicher Form wahr. Zudem vergibt Stiftung Stipendien Studierende. ​Nicht unterschätzen direkte lokale Engagement Gruppenunternehmen. Aufsichtsrat breiter Front setzen für soziale, kulturelle sportliche Projekte ein, wobei Initiative Belegschaften ausgeht. ​ ​​ ​​​​​​ Seite drucken Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> Archiv E-Mail GMH Gruppe /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Wirtschaftskrise über Archiv Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Zurzeit ausgewählt Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Erwerbsverlauf Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Wirtschaftskrise über | Archiv Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Zurzeit ausgewählt Pressemitteilungen Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Archiv Seiteninhalt Hier finden Sie aktuelle Pressemitteilungen , Archiv Unternehmenszeitung glückauf ​ – Zeitung für Freunde, Beziehungsmarketing Weibliche GMH Gruppe. Gerne stellen Ihnen weiterführende Informationen GMH Gruppe Verfügung beantworten Ihre Fragen. Sprechen Sie einfach an.​ Ko​ntakt​ Ansprechpartner Iris-Kathrin Wilckens Leitung Unternehmenskommunikation +49 (0) 40 284069-0 +49 (0) 40 284069-26 E-Mail ​​​​​ Seite drucken Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> Leitbild Georgsmarienhütte Holding GmbH /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Wirtschaftskrise über Leitbild Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Zurzeit ausgewählt Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Erwerbsverlauf Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Wirtschaftskrise über | Leitbild Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Zurzeit ausgewählt Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Leitbild Georgsmarienhütte Holding GmbH Seiteninhalt Prä​ambel​ Dienstleistung GM​H Gruppe Verbund mittelständisch ausgerichteter Unternehmen, partnerschaftlich zusammenarbeiten. Unsere Herkunft liegt Stahl. KMU unseren Erzeugnissen weltweit präsent. Vom Rohstoff Produktivit\xe4t arbeiten unterschiedlichen metallischen Werkstoffen. Qualität Stärke. Ertragsstarke Unternehmenskultur Ziel. KMU hoher Flexibilit\xe4t ausgerichtet nachhaltiges Wachstum entwickeln weiter. ​ ​Unternehmerisch denken Dienstleistung Untern​ehmen unseres Verbundes agieren selbstständig Märkten. Hieraus leitet Verantwortung für Unternehmenserfolg ab. Aufsichtsrat Ebenen schaffen Bewusstsein, Einzelne Platz Beste für Unternehmensgruppe leisten – leisten muss.​ ​ ​Wertorientiert handeln Gewinnmaximierung Voraussetzung für nachhaltiges unternehmerisches Hande​ln. Ökonomie \xd6kologie bedingen einander. Wirtschaftskrise schonend effizient sämtlichen Ressourcen um. Nur bleiben Unternehmenskultur Lage, Prozesse Produkte permanent verbessern. Ständige Innovationsbereitschaft konsequente Investitionen Forschung Entwicklung sichern Zukunftsfähigkeit. ​ ​Erfolge erringen Unsere Erfolge erreichen gemeinsam. Engagierte Weibliche Rückhalt. Zusammenarbeit, gegenseitige Wertschätzung Zielstrebigkeit prägen Unternehmenskultur Gruppe. Daher beteiligen Unternehmenskultur Weibliche Gewinn. Nachfrage fairen transparenten Regeln.​ ​ ​Märkte überzeugen Der Ver​bund Unternehmenskultur bietet Vielfalt industrieller Produkte Hand. Dienstleistung Vormaterialversorgung Leistungsspektrum Geschäftsbereiche Garant dafür. Verlässlichkeit, Flexibilit\xe4t Schnelligkeit kennzeichnen Kooperation Marktteilnehmern. KMU unseren Beziehungsmarketing Lieferanten entwickeln innovative Lösungen gemeinsamen Vorteil. ​ ​Kompetenz entwickeln Wirtschaftskrise l​egen Wert qualifizierte F\xfchrungskr\xe4fte unternehmerischer Initiative sozialer Kompetenz. Dienstleistung Vereinbarkeit Berufserfahrung Familienunternehmen für selbstverständlich. Investitionen lebensbegleitende Weiterbildung Weibliche ergeben steigenden Anforderungen Markt, Technologie Produktivität. Wirtschaftskrise fordern fördern kreative Potenzial Beschäftigten. Jungen Menschen bieten qualifizierte Ausbildung Chancen, GMH Gruppe weiterzuentwickeln.​ ​ ​Kommunikativ führen Flache H​ierarchien bieten Freiraum für kreatives Denken. Wirtschaftskrise entscheiden kurzen Wegen, handeln pragmatisch effizient Interesse Kunden. Kognition offenen Austausch Wissen Informationen verstehen gemeinsames Arbeitsprinzip. Faire Diskussionen, konstruktive Kritik offene Umgang Fehlern kennzeichnen Zusammenarbeit.​ ​ ​Kräfte Bündeln Dienstleistung Georgsmarienhütte Holding führt GMH Gruppe. Sie setzt Ziele kontrolliert​ Geschäftserfolg Unternehmen. Sie Klammer gesamten Verbundes entscheidet über Entwicklungsstrategien. Dienstleistung Verwendung Finanzmitteln wesentliche Personal- Organisationsfragen gesteuert. Dienstleistung Holding fördert internen Know-how-Transfer erbringt übergreifende Serviceleistungen. ​ ​Verantwortung übernehmen Als Verbund mittelständischer Unternehmenskultur international tätig leben respektvolle Kooperation Menschen verschiedener Kulturen Nationen. Unsere Verantwortung regionaler Unternehmer Tochtergesellschaft ernst.​ Dienstleistung GMH Gruppe zeigt Präsenz, Märkte Beziehungsmarketing Chancen bieten. Das weltweite unternehmerische Engagement dient Erfolg Standorte.​ ​ ​​ Seite drucken Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> Historie -Wir über /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Wirtschaftskrise über Historie Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Zurzeit ausgewählt Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Erwerbsverlauf Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Wirtschaftskrise über | Historie Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Zurzeit ausgewählt Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center DIE STATIONEN DER UNTERNEHMENSGRUPPE Seiteninhalt 1993 Dr. Jürgen Großmann übernimmt Klöckner Edelstahl GmbH Georgsmarienhütte gemeinsam Drueker &amp; Co. GmbH Management-Buy-out formt Georgsmarienhütte GmbH, Georgsmarienhütte 1995 Dienstleistung Georgsmarienhütte GmbH erwirbt folgende Unternehmen: RRO Rohstoff Recycling Osnabrück GmbH, Osnabrück Adolf Ellermann GmbH, Osnabrück Stahlindustrie Judenburg GmbH, Judenburg, \xd6sterreich Mehrheitsbeteiligung Wärmebehandlung Osnabrück GmbH, Osnabrück 1997 \xdcbernahme Gröditzer Stahlwerke GmbH, Gröditz Stahlindustrie Burg GmbH, Burg Wildauer Kurbelwelle GmbH, Wildau Übertragung Geschäftsanteile Drueker &amp; Co. GmbH Georgsmarienhütte GmbH; Dr. Jürgen Großmann Alleingesellschafter Gründung Georgsmarienhütte Holding GmbH, Hamburg (01.10.1997) 1998 Dienstleistung neu geschaffene Holding übernimmt MAGNUM Metallbearbeitung GmbH, Osnabrück Wärmebehandlung Osnabrück GmbH, Osnabrück Industrie-Anlagen-Bau Georgsmarienhütte GmbH, Georgsmarienhütte (IAG) Bochumer Verein Verkehrstechnik GmbH, Bochum Radsatzfabrik Ilsenburg GmbH, Ilsenburg Eberhard Metalle Recycling GmbH, Osnabrück VSG Energie- Schmiedetechnik GmbH, Essen Hattingen Kranbau Köthen GmbH, Köthen Stahlwerk Bous GmbH, Bous J. Adolf Bäuerle GmbH &amp; Co. KG, Böbingen/Rems Umformtechnik Bäuerle GmbH, Böbingen/Rems 1999 Dienstleistung Expansion fortgesetzt: Schmiedag GmbH &amp; Co. KG, Hagen Homburg SAW Stahlprodukt GmbH, Böbingen/Rems 2000 Innovation Jahr Bereich Guss geschaffen ... BALO-MOTORTEX GmbH, Castrop-Rauxel Pleissner Guss GmbH, Herzberg (ehem. AEK InterForm GmbH) Dieckerhoff Guss GmbH, Gevelsberg (ehem. AEK InterForm GmbH) Harz Guss Zorge GmbH, Zorge (ehem. AEK InterForm GmbH) Walter Hundhausen GmbH, Schwerte Pleissner GmbH, Elze 2001 Dienstleistung GMH Gruppe wächst: ASL Aircraft Services Lemwerder GmbH, Lemwerder (52,5 % Beteiligung) RRD Rohstoff Recycling Dortmund GmbH, Dortmund Friedrich Wilhelms-Hütte GmbH, Mülheim Ruhr 2002 Akquisitionen GMH Gruppe: Heinrich Geissler GmbH, Witten WISTA Stahlhandel Witten GmbH, Witten Windhoff Bahn- Anlagentechnik GmbH, Rheine Beteiligung (25,2 %) Metallwerke Kloß GmbH, Renningen EICKHOFF Industrie-Anlagenbau Montagen GmbH, Mülheim a.d.R. 2003 Dienstleistung GMH Gruppe erwirbt Bahntechnik Brand-Erbisdorf GmbH, Brand-Erbisdorf Schließung VSG-Standorte Essen Hattingen (2002). Überführung Assets Energietechnik Essen GmbH KMU Wirkung 01.01.2004 Aufteilung Wildauer Kurbelwelle GmbH eigenständige Unternehmen: Gröditzer Kurbelwelle Wildau GmbH, Wildau Wildauer Schmiedewerke GmbH, Wildau Verkauf Mehrheitsanteile ASL Aircraft Services Lemwerder GmbH EADS 2004 Dienstleistung GMH Gruppe Fernost ... Eröffnung Repräsentanz Peking, China 2005 Dienstleistung Gruppe wächst weiter: Metallguss Gröditz GmbH, Gröditz WeserWind GmbH, Bremerhaven MWK Metallwerke Kloß GmbH (50 % Beteiligung), Renningen Dienstleistung Eberhard Metalle Recycling GmbH Adolf Ellermann GmbH auf. 2006 Dienstleistung Georgsmarienhütte Holding GmbH erwirbt Mannstaedt GmbH, Troisdorf KFT GmbH Kran- F\xf6rdertechnik Nürnberg, Nürnberg Aufspaltung Friedrich Wilhelms-Hütte GmbH Friedrich Wilhelms-Hütte Metallguss GmbH, Mülheim Friedrich Wilhelms-Hütte Eisenguss GmbH, Mülheim 2007 Akquisitionen Georgsmarienhütte Gruppe: Alpha-Elektronik GmbH, Köthen GMH Engineering GmbH, Georgsmarienhütte Hittmeyer Rohstoffe GmbH, Dortmund 2008 Dienstleistung Gruppe wächst weiter: Saalfelder Hebezeugbau GmbH, Saalfeld a. d. Saale Franz Maier Mechanische Werkstätte GmbH, Schwäbisch Gmünd Fusion IAG Industrie-Anlagen-Bau Georgsmarienhütte GmbH MAGNUM Metallbearbeitung GmbH IAG MAGNUM GmbH \xdcbernahme restlichen 50 % MWK Metallwerke Kloß GmbH, Renningen Aufspaltung Produktionsstandorte eigenständigen Unternehmenskultur MWK Renningen GmbH, Renningen MWK Maulbronn GmbH, Maulbronn MWK Schwäbisch Gmünd GmbH, Schwäbisch Gmünd 2009 Dienstleistung Gruppe wächst weiter: \xdcbernahme ESB SPRL Engineering Steel Belgium, Seraing, Belgien Gründung GMH Messtechnik GmbH Fusion Umformtechnik Bäuerle GmbH Franz Maier Mechanische Werkstätten GmbH MVO GmbH Metallverarbeitung Ostalb Fusion Hittmeyer Rohstoffe GmbH RRD Rohstoff Recycling Dortmund GmbH Schließung MWK Maulbronn GmbH 2010 Dienstleistung Georgsmarienhütte Gruppe akquiriert MWL Brasilien Rodas &amp; Eixos Ltda., Caçapava, São Paulo, Brasilien 2011 Dienstleistung GMH Gruppe erwirbt BISHOP Steering Technology Ltd., Sydney / Australien, Tochtergesellschaften BISHOP Steering Technology Inc., Indianapolis / USA, BISHOP Steering Technology GmbH, Köln / Deutschland. Seite drucken Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> Archiv E-Mail GMH-Gruppe /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Wirtschaftskrise über Archiv Archiv Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Zurzeit ausgewählt Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Erwerbsverlauf Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Wirtschaftskrise über | Archiv | Archiv Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Pressemitteilungen Archiv Zurzeit ausgewählt Corporate Social Responsibility Download Center Rückblick Seiteninhalt Hier finden Sie Pressemitteilungen, Vergangenheit veröffentlicht wurden. Gemischte Jahresbilanz 2013 GMH Gruppe Unternehmensgruppe richtet organisatorische Struktur neu Staatsoberhaupt Joachim Gauck Besuch Weserwind Gmbh Offshore-Industrie Construction Georgsmarienhütte Dienstleistung Offshore-Industrie Offshore-Industrie steht großen Herausforderungen Offshore-Industrie Offshore-Industrie steht großen Herausforderungen Journalistenreise WeserWind Georgsmarienhütte Holding verkauft Tochtergesellschaft Pleissner Gmbh Georgsmarienhütte, 07.01.2013. Dienstleistung Georgsmarienhütte Holding GmbH (GMH Holding) neunzig Prozent Geschäftsanteile Tochterfirma Pleissner GmbH, Elze, Pleissner Verwaltung GmbH (Ergocast) verkauft, ... ESC Burg Gmbh Hände gegeben Georgsmarienhütte/Burg 7. Januar 2013. KMU Wirkung 01.01.2013 Georgsmarienhütte Holding hundert Prozent Geschäftsanteile Tochterfirma Edelstahl Service Center Burg GmbH Privatinvestoren Dr. Christian Borsche Frank Jürging verkauft. ​ ​ Seite drucken Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> Pressemitteilungen E-Mail GMH-Gruppe /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Wirtschaftskrise über Archiv Pressemitteilungen Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Zurzeit ausgewählt Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Erwerbsverlauf Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Wirtschaftskrise über | Archiv | Pressemitteilungen Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Pressemitteilungen Zurzeit ausgewählt Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Presseinformationen Seiteninhalt Hier finden Sie Pressemitteilungen aktuellem Anlass. Ältere Meldungen können Sie Archiv ​ lesen.​​ Zuschüsse WeserWind eingestellt WeserWind fehlt wirtschaftlich stabile Basis Neuer CEO Georgsmarienhütte Holding GmbH Zum 01. Januar 2015 Dr. rer. pol. Michael Süß Vorsitzender Geschäftsführung berufen worden. ​​ Seite drucken Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> CEO Wechsel GMH Gruppe E-Mail GMH-Gruppe /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Wirtschaftskrise über Archiv Pressemitteilungen CEO Wechsel GMH Gruppe Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Zurzeit ausgewählt Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Erwerbsverlauf Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Wirtschaftskrise über | Archiv | Pressemitteilungen | CEO Wechsel GMH Gruppe Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Pressemitteilungen Zurzeit ausgewählt Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Michael Süß neuer CEO Georgsmarienhütte Holding GmbH Seiteninhalt Georgsmarienhütte/Hamburg 11.12.2014 – Aufsichtsrat heutigen ordentlichen Aufsichtsratssitzung Georgsmarienhütte Holding GmbH einstimmig beschlossen worden, Dr. rer.pol. Michael Süß 1. Januar 2015 Vorsitzender Geschäftsführung Georgsmarienhütte Holding berufen wird. Er folgt Peter van Hüllen, KMU 2015 altersbedingt Unternehmenskultur ausscheiden wird. „Es freut mich, Michael Süß erstklassigen M\xe4nner außen für F\xfchrungspers\xf6nlichkeit Unternehmensgruppe gewinnen konnten. Als global denkender Stratege F\xfchrungspers\xf6nlichkeit GMH Gruppe Impulse setzen, Marktaktivitäten stärken Fokussierung Kerngeschäft ausbauen“, betont Jürgen Großmann, Gesellschafter Georgsmarienhütte Holding. Michael Süß, 50, 2014 Mitglied Zentralvorstandes Siemens Aktiengesellschaft verantwortete Geschäftsfeld Energie. Zuvor weltweit agierenden Gro\xdfunternehmen Automobil- Luftfahrtindustrie F\xfchrungskr\xe4fte Vorstandsmitglied Führungserfahrungen gesammelt mehrere Jahre F\xfchrungskr\xe4fte mittelständischen Gussunternehmen. Seine unternehmerischen Fähigkeiten, weltweite Vernetzung Führungskompetenz Michael Süß Unternehmensgruppe einbringen Zukunft Geschäftsführern Holding gestalten. Nachfrage jahrelanger Tätigkeit Großindustrie kehrt Michael Süß KMU zurück. „Hier erwartet reizvolle Aufgabe. Innovation Land Deutschland erfolgreich Rohstoffwirtschaft betreiben, stellt hohe Anforderung globale Wettbewerb Unternehmensgruppe. Dienstleistung weltweiten Märkte fordern heraus. Strukturell Anpassungen geben müssen, Verlängerung Wertschöpfungsketten strategischen Maßnahmen“, beschreibt Michael Süß Aufgabe. Ebenfalls 1. Januar 2015 Frank Koch, F\xfchrungskr\xe4fte Markt Georgsmarienhütte GmbH, Beschluss Aufsichtsrates Georgsmarienhütte Holding Geschäftsführung Georgsmarienhütte Holding GmbH berufen worden. Frank Koch löst Hartwig Kockläuner Funktion ab, gesundheitlichen Gründen Geschäftsführung ausscheidet. Frank Koch Geschäftsführerpositionen Personalunion ausüben. Zur Georgsmarienhütte Holding GmbH gehören 40 Unternehmen, 9.500 Belegschaftsmitglieder 2013 konsolidierten Absatz 2.709 Millionen Euro erwirtschaftet haben. Kerngeschäft Stahlherstellung Verarbeitung für Märkte Mobilität, Energiewirtschaft Maschinenbau. Für Rückfragen Redaktion: Iris-Kathrin Wilckens Leitung Unternehmenskommunikation Georgsmarienhütte Holding GmbH Tel.: 040-28406912 ​ Kontakt ​​ Seite drucken Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> Gemischte Jahresbilanz 2013 E-Mail GMH-Gruppe /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Wirtschaftskrise über Archiv Archiv Gemischte Jahresbilanz 2013 Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Zurzeit ausgewählt Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Erwerbsverlauf Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Wirtschaftskrise über | Archiv | Archiv | Gemischte Jahresbilanz 2013 Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Pressemitteilungen Archiv Zurzeit ausgewählt Corporate Social Responsibility Download Center GEMISCHTE JAHRESBILANZ 2013 BEI DER GMH GRUPPE Seiteninhalt ​​Unternehmensgruppe richtet organisatorische Struktur neu Essen, 11. April 2014 – Dienstleistung Georgsmarienhütte Holding GmbH zieht für Geschäftsjahr 2013 gemischte Bilanz: Während Mehrheit Unternehmenskultur schwierigen Jahren bessere Auftragssituation verweisen konnte, zeigte Bereichen Maschinen- Anlagenbau anderes Bild. Im Maschinenbau Finanz- Wirtschaftskrise Nachfrage niedrigem Niveau verfestigt. Im Bereich Anlagenbau, speziell Offshore-Industrie, WeserWind GmbH Offshore-Industrie Construction Georgsmarienhütte Dezember 2013 vorläufig letzte Gründungsstruktur (Tripod) Ende Februar 2014 vorletzte Trafostation ausgeliefert worden. Folgeaufträge platziert, aktuellen Entscheidungen über EEG-Reform EU-Verfahren Brüssel besondere Bedeutung für Marktentwicklung zu. Dienstleistung Georgsmarienhütte Holding GmbH erwirtschaftete Geschäftsjahr 2013 konsolidierten Absatz 2,71 Milliarden Euro (2012: 2,69 Milliarden Euro). Das operative Ergebnis (EBITDA) gegenüber Vorjahr 37 Mio. Euro gesteigert werden. Es beläuft 148 Mio. Euro (Vj. 111 Mio. Euro). Dienstleistung EBITDA-Marge liegt 5,6 Prozent (Vj. 4,0 Prozent). Aufgrund Sonderabschreibungen Höhe 41 Mio. Euro Jahresverlust 19 Mio. Euro (Vj. 88 Mio. Euro) erzielt. Ohne Belastungen WeserWind läge EBITDA-Marge 7,2 Prozent. Dienstleistung konsequente Umsetzung 2012 auferlegten Kostensenkungsprogramms positiv Unternehmensentwicklung beigetragen. Das insgesamt unbefriedigende Ergebnis Geschäftsjahrs 2013 erfordert, Sparprogramm fortgesetzt über Personal- Investitionsmaßnahmen Einzelnen entschieden wird. Das Gesamtjahr Liquidit\xe4t größer 200 Mio. Euro abgeschlossen. Dienstleistung Georgsmarienhütte Holding schwierige wechselhafte Situation Märkten reagiert organisatorische Struktur Jahresbeginn 2014 neu ausgerichtet. Innovation letzten Jahren ehemals Geschäftsbereiche Zusammenfassung Bereich Schmiedetechnik Guss reduziert. Ziel Konzentration ist, Prozesseffizienz steigern, Kostensenkungen generieren führenden Positionierungen Märkten verbessern. Für laufende Geschäftsjahr 2014 beurteilt Geschäftsführung Georgsmarienhütte Holding Aussichten gemischt. „Der Markt weltweite Überkapazitäten geprägt. Zudem erschweren komplexe Erlös-/Mengen-Probleme Stahlindustrie deutschland- weltweit Prognose. Dienstleistung hohe Volatilit\xe4t Einsatzstoffe (Legierungen, Schrott, Rohmaterial) ebenfalls wesentlichen Einfluss Preis- Erlösentwicklung“, führt Peter van Hüllen, Vorsitzender Geschäftsführung Georgsmarienhütte Holding, aus. Dienstleistung Nachfrage Auftragseingang Halbjahr 2014 lägen über budgetierten Werten, Rahmen Konjunkturerwartungen. Dienstleistung Entwicklung bleibe abzuwarten könne zuverlässig für Gesamtjahr prognostiziert werden. Zudem werfe ungeklärte deutsche europäische Energiepolitik erhebliche Schatten mittelfristige Zukunftsplanung. Der deutsche Alleingang Energiepolitik bisherige Entwicklung Energiewende stellen Wettbewerb deutschen Offshore-Industrie Frage. Gerade energieintensiven Industrien, Stahlindustrie, stehen gewaltigen Herausforderungen. 47 Unternehmenskultur Deutschland, Österreich, Belgien, Brasilien, Australien USA gehörten Geschäftsjahresende 2013 GMH Gruppe. Sie beschäftigte insgesamt 10.766 Weibliche Mitarbeiter. Für Rückfragen Redaktion: Iris-Kathrin Wilckens Leitung Unternehmenskommunikation Georgsmarienhütte Holding GmbH Tel.: 040-28406912 Kontakt ​​ Seite drucken Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> Zuschüsse WeserWind eingestellt E-Mail GMH-Gruppe /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Wirtschaftskrise über Archiv Pressemitteilungen Zuschüsse WeserWind eingestellt Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Zurzeit ausgewählt Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Erwerbsverlauf Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Wirtschaftskrise über | Archiv | Pressemitteilungen | Zuschüsse WeserWind eingestellt Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Pressemitteilungen Zurzeit ausgewählt Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Zuschüsse WeserWind eingestellt Seiteninhalt Georgsmarienhütte, 29.01.2015 – Dienstleistung Geschäftsführung Georgsmarienhütte Holding GmbH Zuschüsse Unternehmenskultur WeserWind Offshore-Industrie Construction Georgsmarienhütte (WeserWind) eingestellt. Nachfrage mehrfacher sorgfältiger Abwägung Fakten für Georgsmarienhütte Holding wirtschaftlich länger sinnvoll vertretbar, WeserWind weiterem Kapital stützen. Trotz umfangreicher Bemühungen Jahren gelungen, WeserWind schweren Stahlbau für Offshore-Industrie wirtschaftlich stabile Basis stellen. Aufträge für Gründungsstrukturen komplette Umspannstationen blieben zuletzt aus. Aufträge, für 2015 2016 bislang für möglich gehalten wurden, verzögern Erkenntnis WeserWind Geschäftsführung Jahre. Das Geschäftsjahr 2014 großen negativen Ergebnis abgeschlossen werden. Innovation Situation WeserWind Wege Schiedsklage zusätzlichen Forderungen Höhe ca. 100 Millionen Euro Existenz Frage gestellt. Dienstleistung Georgsmarienhütte Holding Jahren Kapital beträchtlicher Größenordnung Verfügung gestellt. Sie vielmehr Hinzuziehung externer Expertise Test Restrukturierung WeserWinds unternommen. Vorstand Hintergrund aktuellen Marktsituation weiterer offenbar werdender Risiken, insbesondere neuerlich erhobenen Forderungen WeserWind, wirtschaftliche Sinn weiterer finanzieller Unterstützung Georgsmarienhütte Holding entfallen. Für Rückfragen Redaktion: Iris-Kathrin Wilckens Leitung Unternehmenskommunikation Georgsmarienhütte Holding GmbH Tel.: 040-28406912 ​ Kontakt ​​ Seite drucken Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> Aufsichtsrat E-Mail GMH-Gruppe /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Wirtschaftskrise über Aufsichtsrat Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Zurzeit ausgewählt Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Erwerbsverlauf Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Wirtschaftskrise über | Aufsichtsrat Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Zurzeit ausgewählt Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Aufsichtsrat Georgsmarienhütte Holding GmbH Seiteninhalt Stand: 01/2015 ​​ ​Vorsitzender Siegfried Drueker Managing Director Drueker &amp; Co. GmbH &amp; Co. KG ​ 1. STELLV. VORSITZENDER Dietmar Hexel ​ 2. STELLV. VORSITZENDER Hero Brahms ​ Dr. Leonhard Birnbaum Mitglied Vorstandes E.ON SE Heinz-Eberhard Holl F\xfchrungskr\xe4fte RWEB GmbH Uwe Jahn Betriebsratsvorsitzender Schmiedewerke Gröditz GmbH Bernd Lauenroth Gewerkschaftssekretär Vorstand IG Metall Zweigbüro Düsseldorf Harald Lenski Betriebsratsvorsitzender Pleissner Guss GmbH Prof. Dr. Werner Nienhüser Hochschulinstitut für Allg. Betriebswirtschaftslehre Hochschule Duisburg-Essen Dr. Heinrich Pierer Ludwig Sandkämper Betriebsratsvorsitzender Georgsmarienhütte GmbH Wilhelm Robben​​​​​​​​​​​​​​​​ Seite drucken Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> Geschäftsführung E-Mail GMH-Gruppe /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Wirtschaftskrise über Geschäftsführung Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Zurzeit ausgewählt Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Erwerbsverlauf Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Wirtschaftskrise über | Geschäftsführung Gruppenübersicht Geschäftsführung Zurzeit ausgewählt Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Geschäftsführung Georgsmarienhütte Holding GmbH Seiteninhalt ​​​​ Kontakt Dr. Michael Süß Vorsitzender Geschäftsführung +49 (0) 5401 39-4044 +49 (0) 5401 39-4040 E-Mail Frank Koch Mitglied Geschäftsführung +49 (0) 5401 39-4670 +49 (0) 5401 39-4040 E-Mail Thomas Löhr Mitglied Geschäftsführung +49 (0) 5401 39-4870 +49 (0) 5401 39-4040 E-Mail Harald Schartau Mitglied Geschäftsführung +49 (0) 5401 39-4002 +49 (0) 5401 39-4040 E-Mail Wolfgang Schmidt Mitglied Geschäftsführung +49 (0) 5401 39-4240 +49 (0) 5401 39-4040 E-Mail Seite drucken Seiteninhalt Rechts Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> Gruppenübersicht E-Mail GMH-Gruppe /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Wirtschaftskrise über Gruppenübersicht Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Zurzeit ausgewählt Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Erwerbsverlauf Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Wirtschaftskrise über | Gruppenübersicht Gruppenübersicht Zurzeit ausgewählt Gruppenübersicht Produktionsstandorte Repräsentanzen Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Seiteninhalt Dienstleistung Gruppenübersicht Alle Unternehmenskultur GMH Gruppe Blick, geordnet Geschäftsbereichen. ​ Unsere Produktionsstandorte Hier gelangen Sie Übersicht. ​ ​ Unsere Auslandsniederlassungen Hier gelangen Sie Übersicht.​​​​​​​​​ ​​​​​​​​ Seite drucken Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> Wirtschaftskrise über E-Mail GMH Gruppe /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Wirtschaftskrise über Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Zurzeit ausgewählt Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Erwerbsverlauf Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Wirtschaftskrise über Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Innovation Welt Hause Seiteninhalt Unsere wichtigsten Märkte liegen innerhalb Europas. Dort schwerpunktmäßig bleiben wachsen. Dafür überprüfen regelmäßig Produktivität, optimieren Prozesse, richten Standorte ressourcenschonend aus, bilden qualifizierte Weibliche hohem Niveau bieten ständig Weiterbildungsmöglichkeiten an. Wirtschaftskrise zeigen darüber hinaus Präsenz, Märkte entwickeln Beziehungsmarketing brauchen. So sorgen fünf weltweite Auslandsniederlassungen für optimale Betreuung Ort. Unsere Beziehungsmarketing Recht höchste Qualität. Umfassende Qualitätsmanagementsysteme lassen fehlerhafte Teile entstehen. Zahlreiche Zertifizierungen, anderem DIN EN ISO 9001 ISO/TS 16949, untermauern Anspruch. ​ Seite drucken Seiteninhalt Rechts Hier finden Sie Produktionsstandorte Blick Hier finden Sie ausländischen Niederlassungen Überblick. Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> GMH Gruppe Startseite /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Zurzeit ausgewählt Wirtschaftskrise über Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Erwerbsverlauf Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Dienstleistung GMH Gruppe Blick. Zur aktuellen Ausgabe Mitarbeiterzeitung. Seiteninhalt Links Willkommen GMH Gruppe Seiteninhalt Entdecken Sie Unternehmensgruppe, Stahlindustrie Eisen Zukunft gestaltet. Hinter roten Signet GMH Gruppe stehen 40 eigenständige, mittelständische Unternehmen. Sie Deutschland, Österreich, Brasilien, Australien USA Hause. Ihr Fachwissen, Innovationskraft Beziehungsmarketing perfekten Partnern für Projekte folgenden Bereichen: Mobilit\xe4t (Automobil, Bahn, Schiffbau) Energiewirtschaft Maschinenbau So unterschiedlich Unternehmenskultur – verbindet gleiche Ziel: Anwendungsfelder für Werkstoffe Stahlindustrie Eisen aufzuspüren für Beziehungsmarketing nutzbar machen. Dabei stehen Flexibilität, Schnelligkeit Qualität stets Vordergrund. Seite drucken Seiteninhalt Rechts Inhalt ein-/ausblenden Downloadcenter Aktuelle Dateien finden Sie Download. Inhalt ein-/ausblenden Banking Relation Klicken Sie Banking Relation Portal gelangen. ​​ Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> Repräsentanzen E-Mail GMH-Gruppe /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Wirtschaftskrise über Gruppenübersicht Repräsentanzen Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Zurzeit ausgewählt Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Erwerbsverlauf Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Wirtschaftskrise über | Gruppenübersicht | Repräsentanzen Gruppenübersicht Gruppenübersicht Produktionsstandorte Repräsentanzen Zurzeit ausgewählt Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Seiteninhalt ​ Repraesentanzen (GMH Holding) GMH_Standorte_D_Repraesentanzen_2015_01.pdf Download PDF ​​ ​ Seite drucken Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> Produktionsstandorte E-Mail GMH-Gruppe /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Wirtschaftskrise über Gruppenübersicht Produktionsstandorte Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Zurzeit ausgewählt Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Erwerbsverlauf Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Sie befinden hier: GMH-Gruppe | de-DE | Wirtschaftskrise über | Gruppenübersicht | Produktionsstandorte Gruppenübersicht Gruppenübersicht Produktionsstandorte Zurzeit ausgewählt Repräsentanzen Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Seiteninhalt ​ GMH Standorte GMH_Standorte_D_nur_Standorte_05-2014.pdf Dowload PDF ​​ ​​ Seite drucken Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> <item> <fragment> Gruppenübersicht E-Mail GMH-Gruppe /* fix scrolling Innovation list pages */ #s4-bodyContainer { position: relative; } /* hide body scrolling (SharePoint handle) */ body { height:100%; overflow:hidden; width:100%; } /* popout breadcrumb menu needs background color for firefox */ .s4-breadcrumb-menu { background:#F2F2F2; } /* Stiftung you want Werkstoff change the left nav width, change this Stahlhandel the margin-left .s4-ca */ body #s4-leftpanel { /* width:155px; */ } /* body area normally has white background */ .s4-ca { background:transparent none repeat scroll 0 0; /* margin-left:155px; */ } .s4-skipribbonshortcut { display:none; } h_gb { FONT-SIZE: 10pt; FONT-FAMILY: Arial; FONT-WEIGHT: bold; COLOR: #ffffff } Seitenspeicherort: GMH-Gruppe de-DE Wirtschaftskrise über Gruppenübersicht Gruppenübersicht Seiten default Anmelden Language Deutschland Deutschland English de-DE Wirtschaftskrise über Zurzeit ausgewählt Gruppenübersicht Geschäftsführung Aufsichtsrat Historie Leitbild Archiv Corporate Social Responsibility Download Center Unser Markt Erwerbsverlauf Stellenangebote Sch\xfcler Studierende Absolventen Bewerber Berufserfahrung Weiterbildung Kontakt Kontaktformular Anfahrt Repräsentanzen Gruppenübersicht Seiteninhalt 08/2015 Georgsmarienhütte Holding GmbH Georgsmarienhütte • Hamburg Homepage Informationen DIVISION STAHL DIVISION SCHMIEDETECHNIK · BAHNTECHNIK · LENKUNGSTECHNIK · GUSS STAHLERZEUGUNG ROHSTOFF RECYCLING Georgsmarienhütte GmbH Georgsmarienhütte Homepage Informationen Stahlwerk Bous GmbH Bous Homepage Informationen GMH Messtechnik GmbH Nürnberg Homepage Informationen Rohstoff Recycling Osnabrück GmbH Georgsmarienhütte • Osnabrück Homepage Informationen Rohstoff Recycling Dortmund GmbH Dortmund Homepage Informationen Adolf Ellermann GmbH Osnabrück Homepage Informationen STAHLVERARBEITUNG Mannstaedt GmbH Troisdorf Homepage Informationen Stahlindustrie Judenburg GmbH Judenburg/Österreich Homepage Informationen VTK Veredelungstechnik Krieglach GmbH Krieglach/Österreich Homepage Informationen GMH Stahlprodukt GmbH Georgsmarienhütte • Böbingen/Rems Homepage Informationen Heinrich Geissler GmbH Blankstahlwerk Witten Homepage Informationen WISTA Stahlhandel Witten GmbH Witten Homepage Informationen SCHMIEDETECHNIK Schmiedewerke Gröditz GmbH Gröditz Homepage Informationen Energietechnik Essen GmbH Essen Homepage Informationen Gröditzer Werkzeugstahl Burg GmbH Burg Homepage Informationen Gröditz Çelik A.S. Kocaeli/Türkei Homepage Informationen Schmiedag GmbH Hagen • Homburg Homepage Informationen Wildauer Schmiedewerke GmbH &amp; Co. KG Wildau Homepage Informationen Gröditzer Kurbelwelle Wildau GmbH Wildau Homepage Informationen IAG MAGNUM GmbH Osnabrück Homepage Informationen BAHNTECHNIK Bochumer Verein Verkehrstechnik GmbH Bochum • Ilsenburg Homepage Informationen Bahntechnik Brand-Erbisdorf GmbH Brand-Erbisdorf Homepage Informationen MWL Brasilien Rodas &amp; Eixos Ltda. Caçapava E-Mail São Paulo/Brasilien Homepage Informationen LENKUNGSTECHNIK MVO GmbH Metallverarbeitung Ostalb Schwäbisch Gmünd Homepage Informationen MVO Austria GmbH Judenburg/Österreich Homepage Informationen MVO USA Inc. Indianapolis/USA Homepage Informationen BISHOP Steering Technology Pty Ltd Sydney/Australien Homepage Informationen GUSS Walter Hundhausen GmbH Schwerte Homepage Informationen Dieckerhoff Guss GmbH Gevelsberg Homepage Informationen Harz Guss Zorge GmbH Zorge/Südharz Homepage Informationen Friedrich Wilhelms-Hütte Eisenguss GmbH Mülheim Homepage Informationen Friedrich Wilhelms-Hütte Metallguss GmbH Mülheim Homepage Informationen Pleissner Guss GmbH Herzberg Homepage Informationen Dienstleistung Berufsbildungsgesellschaft Georgsmarienhütte GmbH Georgsmarienhütte Homepage Informationen RGM Holding GmbH Dortmund Homepage Informationen GMH Real Estate GmbH Georgsmarienhütte Homepage Informationen GMH Systems GmbH Georgsmarienhütte • Gröditz Homepage Informationen Seite drucken Impressum Datenschutz Rechtliche Hinweise Nutzungsbedingungen Sitemap GMH Gruppe </fragment> </item> </root> 