<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <root> <item> <fragment> Maschinenbau Sonderlösungen Bereich Sonderpressen Werkzeugbau Modernisierungen Grossmann - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Sonderlösungen Messtechnik Sonstiges-Grossmann Maschinenbau Navigation überspringen Messtechnik Sonstige Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Wickeltechnik: Wickelwellen Friktionswickler Wendewickler Klapplager Schiebelager Spannhülsen Spannköpfe Mehrfachwickler - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Wickeltechnik Komponenten Baugruppen Maschinenbau Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Maschinenbau Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Pressen für Werkzeugbau Grossmann Maschinenbau - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Werkzeugbau Angetriebenes Stanzwerkzeug für Einwegverpackungen Gesteuertes Stanzwerkzeug für Gitterstäbe Perforierwerkzeug Einzelstempelsteuerung Stanzwerkzeug für Profilschienen Stanz- Prägewerkzeug für Winkelprofile Stanzwerkzeuge für Kartonhülsen Navigation überspringen Angetriebenes Stanzwerkzeug für Einwegverpackungen Gesteuertes Stanzwerkzeug für Gitterstäbe Perforierwerkzeug Einzelstempelsteuerung Stanzwerkzeug für Profilschienen Stanz- Prägewerkzeug Stanzwerkzeuge für Kartonhülsen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Mehrfachwickler Pressen Scheren Stanzanlagen Pressenmodernisierung Anlagenbau Förderanlagen Wickeltechnik - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Pressen, Scheren, Anlagenbau Abstapler Scheren Querteilanlage CUTmatic Pressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltkopf Stanzanlagen Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Navigation überspringen Abstapler Scheren Querteilanlage CUTmatic Innovative Pressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltknopf Stanzanlagen Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Handhabungstechnik Grossmann Maschinenbau Sondermaschinenbau Roboterhandling Glashandling Montage Montageautomaten Robotergreifer Verpackungsanlagen - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Handhabungstechnik Wärmetauschermontage Roboterhandling Glashandling Handling für LCD-Anzeigen Medikamentenverpackung Montageautomat Transportboxmontage Robotergreifer Verpackungsanlage Zuführhandlinganlage Abfallentsorgung Förderanlagen Navigation überspringen Wärmetauschermontage Roboterhandling Glashandling Handling für LCD-Anzeigen Medikamentenverpackung Montageautomat Transportboxmontage Robotergreifer Verpackungsanlage Zuführhandlinganlage Abfallentsorgung Förderanlagen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann liefert Rundmesser Greifmesser Kreismesser Messerkassetten Messerwellen Untermesser Obermesser Quetschmesser - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Schneidwaren Schneidebaugruppen Als Hersteller Schneidebaugruppen Rollenschneidemaschinen liefern preiswerte hochwertige Schneidekomponenten. Scherenschnittmesser Quetschschnittmesser Heißschnittmesser Messerbalken Messer-Einstellhilfen Schneidbaugruppen Querschneider Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Schneidwaren Schneidebaugruppen Scherenschnittmesser Quetschschnittmesser Heißschnittmesser Messerbalken Messer-Einstellhilfen Schneidbaugruppen Querschneider Wicklerbaugruppen Kraft- Geschwindigkeitsmesswalzen Bahnlaufregler Schiebewickler Klapplager einfache Schiebelager Pneumatische Wickelwellen Carbonwickelwellen Mechanische Wickelwellen Friktionswickelwellen Friktionswickler Spannhülsen Spannköpfe Leichtlaufwellen Leichtlaufrollen Maschinenbau Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Bahnlaufregler - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Bahnlaufregler Bahnlaufregler für einseitig gelagerten Wickler Bahnlaufregler für beidseitig gelagerten Wickler Drehtisch Bahnlaufregelung Bahnlaufregler-Steuerung Als Teil unseres Wickeltechnik-Baukastensystems liefern Bahnlaufregler Rollen-Achsialverschiebung Drehrahmen Bahnlenkung. Schiebeeinheiten für einseitig gelagerte Wickler tragen Rollengewichte 170 kg 1000 kg. Schiebeeinheiten für beidseitig gelagerte Wickler ausgelegt für Rollengewichte 340 kg 2500 kg. Schiebeeinheiten für höhere Rollengewichte Anfrage. Standard-Drehrahmen lieferbar für Bahnbreiten 320, 520 750 mm. Drehrahmen für Bahnbreiten Anfrage. Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Schneidwaren Schneidebaugruppen Wicklerbaugruppen Kraft- Geschwindigkeitsmesswalzen Bahnlaufregler Schiebewickler Klapplager einfache Schiebelager Pneumatische Wickelwellen Carbonwickelwellen Mechanische Wickelwellen Friktionswickelwellen Friktionswickler Spannhülsen Spannköpfe Leichtlaufwellen Leichtlaufrollen Maschinenbau Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Scheren Konturschnitt-Wechselkassetten - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Scheren Konturschnitt-Wechselkassetten Roboter Wechselkassette befinden Konturschnittmesser. Vor Schnitt wählt Softwareentwicklung gewünschte Konturschnittform aus. Roboter Kombination Schwenkschere maximale Materialersparnis möglich. Roboter wenigen Minuten Messerkassette gewechselt. Der Scherenantrieb gleichen technischen Eigenschaften CUT Unternehmen , CUT Schneidwaren SpeedCUT . Navigation überspringen Abstapler Scheren CUT Unternehmen - feststehende Scheren CUT Schneidwaren - Schwenkscheren SpeedCUT - Hochgeschwindigkeitsscheren Scheren Konturschnitt-Wechselkassetten Einbauscheren für Pressen Sonderscheren Tafelscheren Kundenwunsch Querteilanlage CUTmatic Innovative Pressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltknopf Stanzanlagen Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Stanzanlagen Segment Pressen Grossmann Maschinenbau - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Cutmatic Technische Daten Konstanter Bahnlauf 40 m/min, Start-Stop-Betrieb. Produktivität: 60 Platinen/Minute Schlaufengrube Stop Palettenwechsel geringer Platzbedarf Basis mitlaufende SpeedCUT schneller Abstapler Zwischenspeicher. Video Navigation überspringen Abstapler Scheren Querteilanlage CUTmatic Innovative Pressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltknopf Stanzanlagen Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Home - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Welcome Kunststoffwaren GROSSMANN mechanical engineering Textilmaschine Software innovative company that has its main focus Konstruktion building technically superior machines which Software based Konstruktion standardized   assemblies Standard machines. Textilmaschine Software able Kunststoffwaren provide you with the idea, the design Standard the production Kunststoffwaren machines, i.e. Umweltschutz Standort Lagertechnik the work for you. Our products the field winding technique include, among others, slitter machines, rewinders, friction winders, winding shafts, circular blades Standard circular knives for paper cutting Standard crushing, control for web tension, web tension, web speed, web edge Standard web guidance. Roboter the product area sheet Standard profile processing, Umweltschutz provide, among others, transverse electric shears, crop shears, high speed shears, stackers, belt conveyors,  rotary heads, punching Standard stamping tools. Skip navigation The Company Contact Imprint Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau bietet: Sondermaschinenbau Standardmaschinenbau Steuerungsbau Wickeltechnik Handhabungstechnik Sonderlösungen - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Das Unternehmen Wir innovatives Unternehmen Schwerpunkt technisch hochwertigen Maschinenbau. Basis standardisierte Baugruppen Maschinen. Von Idee, Konstruktion Bau Maschinenbau liefern Hand. Zu unseren Produkten Bereich Wickeltechnik zählen u.a. Rollenschneidmaschinen, Umroller, Friktionswickler, Wickelwellen, Rundmesser Kreismesser für Scherenschnitt Quetschschnitt, Regler für Bahnspannung, Bahnzug, Bahngeschwindigkeit, Bahnkanten Bahnlauf. Im Produktbereich Blech- Profilverarbeitung liefern u.a. elektrische Querteilscheren, Hochgeschwindigkeitsscheren, Abstapler, Bandanlagen Rundschaltköpfe, Stanz- Prägewerkzeuge. Sie finden Anlagenbau Bereichen Branchen, „Standard“ einfach ist. Unser Standard es, maßgeschneiderte wirtschaftliche Lösungen speziell für Ihren Anwendungsfall liefern. Wir setzen daran, Know-how, Flexibilität Innovationen, für Sie jeweils optimale Lösung realisieren. Navigation überspringen Unternehmen Die Unternehmen Presse Lieferbedingungen Referenzen Ausführungsrichtlinien Kontakt Impressum Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann GmbH Maschinenbau Wickeltechnik Rundmesser Kreismesser Friktionswickler Sondermaschinen Wickelwellen Schwenkscheren Scheren Abstapler - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Herzlich Willkommen GROSSMANN GmbH - Maschinenbau Wir innovatives Unternehmen Schwerpunkt technisch hochwertigen Maschinenbau. Basis standardisierte Baugruppen Maschinen. Von Idee, Konstruktion Bau Maschinenbau liefern Hand. Zu unseren Produkten Bereich Wickeltechnik zählen u.a. Rollenschneidmaschinen, Umroller, Friktionswickler, Wickelwellen, Rundmesser Kreismesser für Scherenschnitt Quetschschnitt, Regler für Bahnspannung, Bahnzug, Bahngeschwindigkeit, Bahnkanten Bahnlauf. Im Produktbereich Blech- Profilverarbeitung liefern u.a. elektrische Querteilscheren, Schopfscheren, Hochgeschwindigkeitsscheren, Abstapler, Bandanlagen Rundschaltköpfe, Stanz- Prägewerkzeuge. Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Rundmesser Kreismesser Friktionswickler Wickeltechnik Sondermaschinen Wickelwellen Schwenkscheren Querteilscheren Abstapler Umroller - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Sonstiges Fadeneintragsystem Filtermontagemaschine Halbautomat für Garnmuster Kondensator-Prüfvorrichtung Kurvengetriebe Nahtautom. Micro-Fadengreifer Navigation überspringen Messtechnik Sonstige Fadeneintragsystem Filtermontagemaschine Halbautomat für Garnmuster Kondensator-Prüfvorrichtung Kurvengetriebe Nahtautomaten Micro-Fadengreifer Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Rundmesser Kreismesser Friktionswickler Wickeltechnik Sondermaschinen Wickelwellen Schwenkscheren Querteilscheren Abstapler Umroller - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Messtechnik Bildverarbeitungssystem Druckmarkensensor Falz- Kantensensor Messwagen Navigation überspringen Messtechnik Bildverarbeitungssystem Druckmarkensensor Falz- Kantensensor Messwagen Sonstige Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann GmbH Maschinenbau Wickeltechnik Rundmesser Kreismesser Friktionswickler Sondermaschinen Wickelwellen Schwenkscheren Scheren Abstapler - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Herzlich Willkommen GROSSMANN GmbH - Maschinenbau Wir innovatives Unternehmen Schwerpunkt technisch hochwertigen Maschinenbau. Basis standardisierte Baugruppen Maschinen. Von Idee, Konstruktion Bau Maschinenbau liefern Hand. Zu unseren Produkten Bereich Wickeltechnik zählen u.a. Rollenschneidmaschinen, Umroller, Friktionswickler, Wickelwellen, Rundmesser Kreismesser für Scherenschnitt Quetschschnitt, Regler für Bahnspannung, Bahnzug, Bahngeschwindigkeit, Bahnkanten Bahnlauf. Im Produktbereich Blech- Profilverarbeitung liefern u.a. elektrische Querteilscheren, Schopfscheren, Hochgeschwindigkeitsscheren, Abstapler, Bandanlagen Rundschaltköpfe, Stanz- Prägewerkzeuge. Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Special solutions - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Special solutions Measuring Technology Other solutions Skip navigation Measuring Technology Other solutions Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Sondermaschinenbau Grossmann: Folienherstellung Umrollmaschinen Rollenschneidmaschinen Wendewickler Hülsenzuführungen Friktionswickler Schneidsysteme - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Maschinenbau Flexwinder - für flexible Bahnbearbeitung Rollenschneidmaschinen Schmalbandherstellung 3D-Perforation PerfoSpeed Wendewickler Modernisierungen Sonderlösungen Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Maschinenbau Flexwinder - für flexible Bahnbearbeitung Rollenschneidmaschinen Schmalbandfertigung 3D-Perforation PerfoSpeed Wendewickler Modernisierungen Sonderlösungen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Wickeltechnik Komponenten Schneidkomponenten Mechanische Pneumatische Hochgeschwindigkeits Wickelwellen Friktionswickelwellen Leichtlaufwellen Spannhülsen Spannköpfe - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Komponenten Schneidwaren Schneidebaugruppen Wicklerbaugruppen Kraft- Geschwindigkeitsmesswalzen Bahnlaufregler Schiebewickler Klapplager einfache Schiebelager Pneumatische Wickelwellen Carbonwickelwellen Mechanische Wickelwellen Friktionswickelwellen Friktionswickler Spannhülsen Spannköpfe Leichtlaufwellen Leichtlaufrollen Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Schneidwaren Schneidebaugruppen Wicklerbaugruppen Kraft- Geschwindigkeitsmesswalzen Bahnlaufregler Schiebewickler Klapplager einfache Schiebelager Pneumatische Wickelwellen Carbonwickelwellen Mechanische Wickelwellen Friktionswickelwellen Friktionswickler Spannhülsen Spannköpfe Leichtlaufwellen Leichtlaufrollen Maschinenbau Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Winding Technology - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Winding Technology Cutting components Standard Assembly Modules Engineering Skip navigation Cutting components Standard Assembly Modules Engineering Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Stanzwerkzeug für Kartonhülsen Grossmann Maschinenbau - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Stanzwerkzeug für Kartonhülsen Stanz- Prägewerkzeuge bauen für Hülsen- Rohrabmessungen. Navigation überspringen Angetriebenes Stanzwerkzeug für Einwegverpackungen Gesteuertes Stanzwerkzeug für Gitterstäbe Perforierwerkzeug Einzelstempelsteuerung Stanzwerkzeug für Profilschienen Stanz- Prägewerkzeug Stanzwerkzeuge für Kartonhülsen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Produktbereich Mehrfachwickler: Wickeltechnik Wendewickler Bahnspannungsregelung Kantensteuerung Wickelwellen Friktionswickelwellen Spannköpfe - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Mehfachwickler Mehrfachwickler für breite Coils Für Blechcoils, schmale Stahlbänder Kreuzwicklung bauen Mehrfachwickler. Diese liefern z. B. Kantensteuerung Bahnspannungsregelung. Dieser Fünffach-Abwickler nimmt Coils Bandbreite 10-32 Softwareentwicklung 300mm breite kreuzgewickelte Coils. Die kreuzgewickelten Coils laufen kantengeregelt ab. Video Navigation überspringen Abstapler Scheren Querteilanlage CUTmatic Innovative Pressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltknopf Stanzanlagen Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Förderanlagen Grossmann Maschinenbau - Bandförderanlagen Kettenförderer Rollenbahnen - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Förderanlagen Bandförderanlage Rollenbahnen Kundenspezifische Lösungen Navigation überspringen Wärmetauschermontage Roboterhandling Glashandling Handling für LCD-Anzeigen Medikamentenverpackung Montageautomat Transportboxmontage Robotergreifer Verpackungsanlage Zuführhandlinganlage Abfallentsorgung Förderanlagen Bandförderanlage Rollenbahnen Kundenspezifische Lösungen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Wickelwellen Leichtlaufwellen Wickeltechnik Komponenten Umlenkwellen - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Leichtlaufwellen Leichtlaufprofil Präzisions-Leichtlaufwelle Leichtlaufwellen fertigen Profilen geringer Masseträgheit Durchmesserbereich 20 200 mm. Haft- Antihaftbeschichtungen lieferbar. Schicken Sie nähere Angaben Ihnen gewünschten Leichtlaufwellen. Sie erhalten kurzfristig Angebot. Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Schneidwaren Schneidebaugruppen Wicklerbaugruppen Kraft- Geschwindigkeitsmesswalzen Bahnlaufregler Schiebewickler Klapplager einfache Schiebelager Pneumatische Wickelwellen Carbonwickelwellen Mechanische Wickelwellen Friktionswickelwellen Friktionswickler Spannhülsen Spannköpfe Leichtlaufwellen Leichtlaufrollen Maschinenbau Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Textilmaschine guide controller - Cutting components Standard Assembly Modules - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Textilmaschine guide controller Textilmaschine guide controller for cantilevered winders Textilmaschine guide controller for double-sided winders Turnables for web guiding Textilmaschine guide controller As part Kunststoffwaren our winding technology modular system, Umweltschutz provide web guide controllers with roller axial displacement Messtechnik rotating frames for track steering. Sliding units for one-sided winders carry Qualitätsmanagement weights up Kunststoffwaren 170 kg Messtechnik 1000 kg. Sliding units for double-sided winders Software designed for Qualitätsmanagement weights up Kunststoffwaren 340 kg Standard 2500 kg. Sliding units for higher coil weights - Konstruktion request. Standard three-phase frames Software available for web widths up Kunststoffwaren 320, 520 Standard 750 mm.Rotating frames for other widths Konstruktion request. Skip navigation Cutting components Standard Assembly Modules Knives Standard cutting boards Winding system Force Standard velocity measuring rollers Textilmaschine guide controller Sliding winder Folding stock Standard simple sliding bearing Pneumatic S´shafts Carbon winding shafts Mechanical winding shafts Friction winding shafts Standard friction winder Adapter sleeves Chucks Smoothly running shafts Standard rollers Engineering Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Pressen Scheren CNC Tafelscheren Hydraulische Mechanische Tafelschere - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Tafelscheren Anlagenbau Kundenwunsch angepasste Tafelscheren häufig preiswerte Alternative Querteilscheren für Bandanlagen. Hydraulische mechanische Tafelscheren Beispiel für preiswerte Schneidwaren automatischem Stapler. Die Steuerung Tafelschere Stapler-Steuerung gekoppelt. Geschnittene Bleche automatisch kratzfrei abgestapelt. Einfache Zuführungen für Blechtafeln Coil lieferbar. Navigation überspringen Abstapler Scheren CUT Unternehmen - feststehende Scheren CUT Schneidwaren - Schwenkscheren SpeedCUT - Hochgeschwindigkeitsscheren Scheren Konturschnitt-Wechselkassetten Einbauscheren für Pressen Sonderscheren Tafelscheren Kundenwunsch Querteilanlage CUTmatic Innovative Pressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltknopf Stanzanlagen Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Cut-to-length CUTmatic - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Cutmatic Specifications Constant web Softwareentwicklung up Kunststoffwaren 40 / min,  no start-stop operation Productivity: up Kunststoffwaren 60 boards / minute no loop pit no stop pallet change minimal space requirement It Automatisierung based Konstruktion concurrent SPEEDCUT Standard fast stacker with cache. Video Skip navigation Stackers Scissors Cut-to-length CUTmatic Innovative Presses ROTOmove - highly dynamic round switch head Equipment for Cutting Press modernization Multiple winders Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau bietet: Sondermaschinenbau Standardmaschinenbau Steuerungsbau Wickeltechnik Handhabungstechnik Sonderlösungen - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions The Company Textilmaschine Software innovative company that has its main focus Konstruktion building technically superior machines which Software based Konstruktion standardized   assemblies Standard machines. Textilmaschine Software able Kunststoffwaren provide you with the idea, the design Standard the production Kunststoffwaren machines, i.e. Umweltschutz Standort Lagertechnik the work for you. You can find our systems many areas Standard branches which the "standard" Automatisierung just  not enough. Our solutions Software never ever standard solutions. Our standard Automatisierung Kunststoffwaren find tailor-made business solutions for your present needs. By using our know-how, flexibility Standard innovations, Umweltschutz make every effort Kunststoffwaren find the optimal solution for you Standard your company`s needs. Skip navigation The Company The firm Conditions Kunststoffwaren Delivery References General execution guidelines Contact Imprint Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Ausführungsrichtlinien - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Ausführungsrichtlinien Ausführungsrichtlinien (185,7 KiB) A.  Allgemeine Ausführungshinweise Können Ausführungsrichtlinien eingehalten werden, Unternehmen Grossmann umgehend Lieferanten informieren wiederum Endkunden Änderungen mitzuteilen. Änderungen bzw. Ergänzungen müssen Unternehmen Grossmann schriftlich genehmigt werden. Der Zulieferant gewährleistet Bestätigung Auftrages sämtliche Punkte Ausführungsrichtlinie. Der Kunden bestätigt Bestellung sämtliche Punkte Ausführungsrichtlinie. Bei Produktionstechnik Montage Produkten für Unternehmen Grossmann höchstmögliche Sorgfalt angewandt werden. Dem Kunden gegenüber verpflichtet Unternehmen Grossmann höchstmöglicher Sorgfalt. Umweltschutz einwandfreie technische Ausführung gewährleisten anerkannten Regeln Technologie gearbeitet werden. Bei Ausführung kompletten Maschinenbau / Anlagenbau folgendes beachten: Die Vorschriften jeweiligen DIN-, ISO- VDE-Normen müssen beachtet werden. Die Montageanweisungen jeweiligen Komponenten- Herstellers beachten. Die Anforderungen EG-Maschinenrichtlinie (98/37/EG) Rahmen Lieferumfanges beachtet. Die Maschinenbau bzw. Anlagenbau vorhandenen Bedienplätze arbeitswissenschaftlichen Grundsätzen gestaltet entsprechen neuesten Erkenntnissen. Die Maschinenbau / Anlagenbau entspricht einschließlich Schutzausrüstung konstruktiv elektrischen, hydraulischen pneumatischen Ausrüstung Forderungen Gerätesicherheitsgesetzes z. Zt. gültigen Gesetzen Verordnungen über Umweltschutz. Auf geräuscharmes Arbeiten Maschinenbau bzw. Anlagenbau geachtet. Es insbesondere Wert gelegt, Einzelschalldruck 85 dB (A) Bedienbereich Maschinenbau / Anlagenbau überschritten wird. Ausgenommen Arbeitsgeräusche Werkzeugen, Werkstücken Werkstücktransport. Betriebsbedingungen: Falls anderes vereinbart, Maschinenbau für folgende Basisumgebung konstruiert. Aufstellort                                          Halle Umgebungstemperatur:                    15 ÷ 30°C Umgebung:                                       Explosionsgefahr Feuchtigkeit:                                      40 ÷ 80% Verschmutzung:                                Verschmutzung Schadstoff Navigation überspringen Unternehmen Die Unternehmen Presse Lieferbedingungen Referenzen Ausführungsrichtlinien Kontakt Impressum Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Grossmann Maschinenbau für: Sicherheitsdokumente Mehrfachwickler Faltenpressen Handhabungstechnik Umrollmaschinen Sonderpressen Pressenzuführungen - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Referenzen Wir können Ihnen Auszug unserem Kundenstamm aufzeigen. Leider Kunden bereit Referenzkunde genannt werden, Kunden Marktführer Sicherheitsdokumente herstellen. Fa. Carl Zeiss, Herr Bigler, Tel.-Nr.: 0049 7364 203973 73447 Oberkochen geliefert wurde: Messtechnik, Militärtechnik, Vorrichtungsbau f. Medizintechnik Fa. Faudi, Herr Grün, Tel.-Nr.: 0049 6428 4465245 35260 Stadtallendorf geliefert wurde: Maschinenbau Filtermontage, Wickeltechnik HEILBRONN Unternehmensgruppe, Herr Metzger, Tel.-Nr.: 0049 7131 296-0 74078 Heilbronn geliefert wurde: Scheren diversen Breiten, Schwenkscheren, Mehrfachwickler Fa. Mahle Filtersysteme, Herr Wolpert, Tel.-Nr.: 0049 7941 6723420 74613 Öhringen geliefert wurde: Faltenpresse, Steuerungsbau, Handhabungstechnik Fa. Vögtle, Herr Weber, Tel.-Nr.: 0049 7161 997323 73054 Eislingen geliefert wurde: Sonderpressen, Pressenzuführungen, Anlagenbau Fa. Hoju, Herr Hartmann, Tel.-Nr.: 0049 7136 959917 74177 Bad Friedrichshall geliefert wurde: Pressenzuführung Stanzwerkzeug für Heizkörperabdeckungen Fa. Lydall Gerhardi, Herr Bathe, Tel.-Nr.: 0049 2354 709108 58540 Meinerzhagen geliefert wurde: Schwenkschere Fa. Neef, Herr Frevel, Tel.-Nr.: 0049 2739 8957410 57234 Wilnsdorf geliefert wurde: Schneidwaren Navigation überspringen Unternehmen Die Unternehmen Presse Lieferbedingungen Referenzen Ausführungsrichtlinien Kontakt Impressum Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Rundmesser Kreismesser Friktionswickler Wickeltechnik Sondermaschinen Wickelwellen Schwenkscheren Querteilscheren Abstapler Umroller - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Feinmechanischer Fadengreifer Mit Fadengreifer lassen mehrlagigen technischen Geweben gesteuert bestimmte Fäden entnehmen. Die monofilen Fäden Durchmesser 0,12 0,3 mm. Navigation überspringen Messtechnik Sonstige Fadeneintragsystem Filtermontagemaschine Halbautomat für Garnmuster Kondensator-Prüfvorrichtung Kurvengetriebe Nahtautomaten Micro-Fadengreifer Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Rundmesser Kreismesser Friktionswickler Wickeltechnik Sondermaschinen Wickelwellen Schwenkscheren Querteilscheren Abstapler Umroller - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Messwagen Präzisions- Portalmessmaschinen Achse 10 Luftlager. Die Schwebehöhe Luftlager lassen Messzyklus 0,5 µm genau messen, einstellen automatisch protokollieren. Navigation überspringen Messtechnik Bildverarbeitungssystem Druckmarkensensor Falz- Kantensensor Messwagen Sonstige Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Rundmesser Kreismesser Friktionswickler Wickeltechnik Sondermaschinen Wickelwellen Schwenkscheren Querteilscheren Abstapler Umroller - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Falz- Kantensensor Der Falz- Kantensensor erkennt Falze Kanten vorgegebenen Richtungen. Die Bestimmung Bahnposition Längs- Querrichtung möglich. Der Videoclip zeigt Falzerkennung Bahnregelung. Der Falz- Kantensensor zeichnet folgende Merkmale aus: Falz- Kantenerkennung unabhängig Farben, Schriften, Mustern Oberflächenstrukturen Unempfindlich Schwingungen Flattern Bahn Falz- Kantenerkennung voreingestellten Richtungen Gleichzeitige Erkennung Richtungen Falzerkennung 60m/sec Bahngeschwindigkeit Video Navigation überspringen Messtechnik Bildverarbeitungssystem Druckmarkensensor Falz- Kantensensor Messwagen Sonstige Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Rundmesser Kreismesser Friktionswickler Wickeltechnik Sondermaschinen Wickelwellen Schwenkscheren Querteilscheren Abstapler Umroller - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Druckmarkensensor Dieser Messtechnik dient hochpräzisen extrem schnellen Justage Sicherheitsmerkmalen Sicherheitskarten. Z.B. 0,3 Softwareentwicklung unscharfe Druckmarken Wiederholgenauigkeit 5 µm detektiert. Navigation überspringen Messtechnik Bildverarbeitungssystem Druckmarkensensor Falz- Kantensensor Messwagen Sonstige Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Moderisierung Rundmesser Kreismesser Friktionswickler Wickeltechnik Sondermaschinen Wickelwellen Schwenkscheren Querteilscheren Abstapler Umroller - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Modernisierungen Sonderlösungen Bestehende Anlagenbau Maschinenbau modernisieren automatisieren Kundenwunsch. Beispiele: Hülsenmagazin Hülseneinschub Schwenktisch Längs- Querschneider Automatisierung Umrollmaschine Wundpflasterherstellung Hubwagen Wickler Automatisierung Rollenschneidemaschine Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Maschinenbau Flexwinder - für flexible Bahnbearbeitung Rollenschneidmaschinen Schmalbandfertigung 3D-Perforation PerfoSpeed Wendewickler Modernisierungen Sonderlösungen Hülsenmagazin Hülseneinschub Schwenktisch Längs- Querschneider Automatisierung Umrollmaschine Wundpflasterherstellung Hubwagen Wickler Automatisierung Rollenschneidemaschine Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Cutting components Standard Assembly Modules - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Components Knives Standard cutting boards Winding system Force Standard velocity measuring rollers Textilmaschine guide controller Sliding winder Folding stock Standard simple sliding bearing Pneumatic S´shafts Carbon winding shafts Mechanical winding shafts Friction winding shafts Standard friction winder Adapter sleeves Chucks Smoothly running shafts Standard rollers Skip navigation Cutting components Standard Assembly Modules Knives Standard cutting boards Winding system Force Standard velocity measuring rollers Textilmaschine guide controller Sliding winder Folding stock Standard simple sliding bearing Pneumatic S´shafts Carbon winding shafts Mechanical winding shafts Friction winding shafts Standard friction winder Adapter sleeves Chucks Smoothly running shafts Standard rollers Engineering Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann liefert Wickeltechnik Sondermaschinen Wendewickler Bahnspannung Bahnspannungsregelung - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Wendewickler Basis standardisierten Wendewickler Wickeltechnik-Baukastensystem. Standard-Wendewickler Wendewickler Typ max. Rollendurchmesser max. Bahnzug W30 300 Softwareentwicklung 150 N W60 600 Softwareentwicklung 200 N W100 1000 Softwareentwicklung 250 N W160 1600 Softwareentwicklung 300 N Ausführungsvarianten: Auf- Abwickler einseitig beidseitig gelagert bahnzug- bahngeschwindigkeitsgeregelt Optionen: Kantenregelung Friktionswickler Querschneider Endblattverklebung Warenspreicher für kontinuierlichen Bahnlauf Zuführung Entnahme Hülsen Rollen Wendewickler technischen Daten Anfrage Wendewickler Typ W30 Friktionswicklern Einseitig gelagerter Wendewickler Beidseitig gelagerter Wendewickler Schicken Sie nähere Angaben Ihnen gewünschten Wendewickler. Sie erhalten kurzfristig Angebot. Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Maschinenbau Flexwinder - für flexible Bahnbearbeitung Rollenschneidmaschinen Schmalbandfertigung 3D-Perforation PerfoSpeed Wendewickler Modernisierungen Sonderlösungen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Stamping tools for cardboard sleeves - by Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Punching tools for carton sleeves Textilmaschine build stamping Standard embossing tools for Lagertechnik sleeves Standard pipe dimensions. Skip navigation Anlagenbau power punch tool for disposable packaging Controlled punching tool for bars Perforating tool with single stamp control Punching tool for profile rails Punching Standard embossing tool Stamping tools for cardboard sleeves Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Multiple winders - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Multiple Winders Mehrfachwickler für breite Coils This machine has intake for three pieces Kunststoffwaren coils, 10-32 wide, maximum Ø1100mm Standard two 300mm wide cross-wound coils with edge control. Textilmaschine build multiple winders for sheet metal coils, narrow steel strips with Standard without cross-binding. Textilmaschine supply these machines with e. g. edge control Standard tension control. This five-fold unwinder takes three coils Konstruktion with bandwidth Kunststoffwaren 10-32 Softwareentwicklung Standard two cross-wound coils. The cross-wound coils Softwareentwicklung from edge-regulated. Video Skip navigation Stackers Scissors Cut-to-length CUTmatic Innovative Presses ROTOmove - highly dynamic round switch head Equipment for Cutting Press modernization Multiple winders Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Förderanlagen kundenspezifische Lösungen Grossmann Maschinenbau - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Kundenspezifische Lösungen Förderanlage geschweißten Stahlprofilen Transport Hydraulikpumpen. Navigation überspringen Wärmetauschermontage Roboterhandling Glashandling Handling für LCD-Anzeigen Medikamentenverpackung Montageautomat Transportboxmontage Robotergreifer Verpackungsanlage Zuführhandlinganlage Abfallentsorgung Förderanlagen Bandförderanlage Rollenbahnen Kundenspezifische Lösungen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Smoothly running shafts Standard rollers - Cutting components Standard Assembly Modules - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Smooth-running shafts Smooth-running profiles Precision smooth-running shafts Smooth-running shafts Software made from profiles with very low inertia with the diameter range between 20 Standard 200 mm. Adhesive Standard anti-adhesive coatings Software available. Send Roboter more details Konstruktion the smooth running shafts you want. You shortly receive offer. Skip navigation Cutting components Standard Assembly Modules Knives Standard cutting boards Winding system Force Standard velocity measuring rollers Textilmaschine guide controller Sliding winder Folding stock Standard simple sliding bearing Pneumatic S´shafts Carbon winding shafts Mechanical winding shafts Friction winding shafts Standard friction winder Adapter sleeves Chucks Smoothly running shafts Standard rollers Engineering Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Chucks - Cutting components Standard Assembly Modules - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Clamping Chucks Textilmaschine build clamping chucks the standard version Standard according Kunststoffwaren customer requests Send Roboter more details for your desired clamping chuck.  You receive offer shortly. Skip navigation Cutting components Standard Assembly Modules Knives Standard cutting boards Winding system Force Standard velocity measuring rollers Textilmaschine guide controller Sliding winder Folding stock Standard simple sliding bearing Pneumatic S´shafts Carbon winding shafts Mechanical winding shafts Friction winding shafts Standard friction winder Adapter sleeves Chucks Smoothly running shafts Standard rollers Engineering Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Table shears according Kunststoffwaren customer request - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Table shears The most economical Standard cost-effective alternative Kunststoffwaren cross shears for conveyor systems Automatisierung usually shear requested by the customer. Hydraulic Standard mechanical table shears. Anlagenbau example  of inexpensive scissors with automatic stacker. The control Kunststoffwaren the guillotine shear Automatisierung coupled Kunststoffwaren the stacker control. Scratch- free cut sheets Software stacked automatically. Simple additions for metal sheets Messtechnik from the coil Software available. Skip navigation Stackers Scissors CUT F, stationary shears CUT S, Swivel shears Speed CUT high speed shears Shears with contour cut Standard Slide-in cassettes Built-in scissors for presses Special Schears Table shears according Kunststoffwaren customer request Cut-to-length CUTmatic Innovative Presses ROTOmove - highly dynamic round switch head Equipment for Cutting Press modernization Multiple winders Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Press modernization - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Press modernization Textilmaschine have optimized the main drive Kunststoffwaren this 600 t- toggle Maschinenteile for operation the single stroke and, fact, manufactured practically new machine. The Maschinenteile received the latest security features Standard new control. Skip navigation Stackers Scissors Cut-to-length CUTmatic Innovative Presses ROTOmove - highly dynamic round switch head Equipment for Cutting Press modernization Multiple winders Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> General execution guidelines - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions General execution guidelines A. General execution guidelines If the execution guidelines cannot Bildverarbeitung complied with, Grossmann Engineering  is Kunststoffwaren Bildverarbeitung informed by Lagertechnik suppliers Standard turn the end user must Bildverarbeitung advised Kunststoffwaren the changes made. Changes Messtechnik additions must Bildverarbeitung approved writing by Grossmann Engineering. With its confirmation the subcontractor guarantees by the confirmation Lagertechnik items Konstruktion this execution policy. The customer confirms the Forderungen with Lagertechnik the points Kunststoffwaren this execution policy. Roboter the manufacturing Standard assembly Kunststoffwaren products for Grossmann Engineering Automatisierung the highest possible care must Bildverarbeitung taken . Grossmann Engineering Automatisierung committed Kunststoffwaren the highest possible care Standard diligence for its customers. To ensure the flawless realization, the technical execution must Bildverarbeitung carried out according Kunststoffwaren the rules. During the execution Kunststoffwaren complete machinery / equipment, the following must Bildverarbeitung observed: The provisions Kunststoffwaren the relevant DIN , ISO Standard VDE standards must Bildverarbeitung observed. The components Kunststoffwaren the respective manufacturer's installation instructions must Bildverarbeitung followed. The requirements Kunststoffwaren the EC Machinery Directive (98/37/EC ) must Bildverarbeitung complied with the  scope  Kunststoffwaren supply. The present operator stations Konstruktion the machine Messtechnik system itself Software designed according Kunststoffwaren ergonomic principles Standard conform Kunststoffwaren the latest findings. The machine / system Standard its protective equipment correspond Kunststoffwaren the electrical, hydraulic Standard pneumatic demands Kunststoffwaren the safety regulations Standard the currently valid laws Standard regulations Konstruktion environmental protection. Attention must Bildverarbeitung paid Kunststoffwaren low-noise operation Kunststoffwaren the machine Messtechnik system. It Automatisierung especially important that the individual sound pressure level Kunststoffwaren 85 dB (A ) Automatisierung not exceeded the operating area Kunststoffwaren the machine / plant. Excluded Software working noise Kunststoffwaren tools, workpieces Standard workpiece transport. Operating Conditions: Unless otherwise agreed, the machine Automatisierung constructed for the following operational environment. Installation                                          location hall Ambient temperature:                         15 ÷ 30°C Environment:                                       without risk Kunststoffwaren explosion Humidity:                                             40 ÷ 80% Pollution:                                             no pollution Standard pollutant Skip navigation The Company The firm Conditions Kunststoffwaren Delivery References General execution guidelines Contact Imprint Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> References - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions References Textilmaschine Software only able Kunststoffwaren show excerpt from our customer list here. Unfortunately, not Lagertechnik Kunststoffwaren our customers Software willing Kunststoffwaren Bildverarbeitung used Maschinenbau reference since many Kunststoffwaren them Software market leaders or, Maschinenbau some cases, produce security documents. Carl Zeiss, Herr Bigler, Tel.-Nr.: 0049 7364 203973 73447 Oberkochen Merchandise supplied:   Measurement technology, military equipment, medical fixtures Faudi GmbH, Herr Grün, Tel.-Nr.: 0049 6428 4465245 35260 Stadtallendorf Merchandise supplied: Machines for filter assembly, winding technology Heilbronn Maschinenbau GmbH, Herr Kern, Tel.-Nr.: 0049 7131 6723420 74078 Heilbronn Merchandise supplied: Scissors various widths, swivel shears, multiple winders Mahle Filtersysteme, Herr Wolpert, Tel.-Nr.: 0049 7941 6723420 74613 Öhringen Merchandise supplied:  folding press,  control engineering, handling technology Vögtle Service GmbH -, Herr Weber, Tel.-Nr.: 0049 7161 997323 73054 Eislingen Merchandise supplied:  Special presses, Maschinenteile feeds, plant engineering HOJU-Beschlag GmbH, Herr Hartmann, Tel.-Nr.: 0049 7136 959917 74177 Bad Friedrichshall Merchandise supplied:  Press feeds Standard punching tools for radiator covers Süd Folie GmbH, Herr Boris Zeisberger, Tel.-Nr.: 0049 7141 681770 71679 Asperg Merchandise supplied:  gelierfert wurde: Rewinder machines, winding technology Lydall Gerhardi GmbH &amp; Container KG, Herr Bathe, Tel.-Nr.: 0049 2354 709108 58540 Meinerzhagen Merchandise supplied: swivel shears NEEF Stanzereitechnik-Automaten GmbH, , Herr Frevel, Tel.-Nr.: 0049 2739 8957410 57234 Wilnsdorf Merchandise supplied:  shears Skip navigation The Company The firm Conditions Kunststoffwaren Delivery References General execution guidelines Contact Imprint Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Rundmesser Kreismesser Friktionswickler Wickeltechnik Sondermaschinen Wickelwellen Schwenkscheren Querteilscheren Abstapler Umroller - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Conditions Kunststoffwaren Delivery The enclosed VDMA terms Kunststoffwaren delivery apply Standard Software supplemented by the following conditions: Machine Design The machine design meets the standards set by Grossmann. Al- surfaces, galvanized Messtechnik plated surfaces Standard surfaces Kunststoffwaren plastic parts Software not normally painted. Other surfaces Software burnished black Messtechnik painted black , moss green (RAL 6005) Messtechnik gray Tele 4 (RAL 7047). Any other customer requirements concerning the interface design Messtechnik color Software described the specifications . Subsequent client requests Software billed Beratung cost. Credentials The Customer agrees that Schneidwaren may Bildverarbeitung called Maschinenbau reference. Execution Kunststoffwaren the control Software: standard the programming Kunststoffwaren PLC controllers Software the following types Kunststoffwaren control: automatic operation, manual operation Standard service operation. The changeover Kunststoffwaren manual operation Automatisierung only possible with key switch. The service operation Automatisierung programmed exclusively for the maintenance personnel Standard only available with key switch Standard password. Textilmaschine program the control functions accordance with our safety standards Standard requirements for the correct functioning Kunststoffwaren the machine. The designation Kunststoffwaren electric parts such Maschinenbau cables, terminals, sensors, motors Standard other electrical components comply with the current standards Standard our standards. Pneumatic Standard hydraulic lines Standard components comply with market standards Standard our standards. From points Kunststoffwaren differing customer requirements Software described the specifications. Subsequent client requests Software billed Beratung cost. Material provided for by the customer material for commissioning: The materials needed for the construction Messtechnik commissioning Kunststoffwaren the machine Software made available Kunststoffwaren Roboter for free. This material corresponds Kunststoffwaren the information the specifications Standard Bildverarbeitung delivered time for the production Messtechnik commissioning by the customer. The customer Automatisierung responsible for the timely delivery Standard the quality Kunststoffwaren the material. If there Automatisierung delay delivery, the agreed delivery date Bildverarbeitung delayed accordingly. Anlagenbau new delivery date Bildverarbeitung set by the Grossmann Company after the receipt Kunststoffwaren the material Standard the customer Bildverarbeitung informed. The machine Automatisierung built, tested Standard commissioned Beratung the company Grossmann Messtechnik sro operation according Kunststoffwaren the master material. The factory acceptance test Automatisierung done with the same material. If during the acceptance Messtechnik during the subsequent production other materials Software used, Standard thereby cause interference Messtechnik damage Kunststoffwaren the machine, this happens Beratung the expense Kunststoffwaren the customer. Anlagenbau Forderungen Automatisierung considered accepted if the customer does not contradict the Forderungen confirmation within 10 days Kunststoffwaren its issuance. If the customer alters the ongoing project any way, the project Bildverarbeitung stopped Standard the customer receive supplementary offer which consider the changes desired. Depending Konstruktion the complexity caused by the alterations, new delivery date Bildverarbeitung agreed Konstruktion with the customer. The delivery schedule begins with receipt Kunststoffwaren the first payment. The warranty period starts from the date Kunststoffwaren delivery. Within the warranty period, the maintenance Kunststoffwaren the delivery item must Bildverarbeitung carried out according Kunststoffwaren the instruction manual. The maintenance must Bildverarbeitung substantiated by performance records Standard protocols. The place Kunststoffwaren jurisdiction Automatisierung Ellwangen. Skip navigation The Company The firm Conditions Kunststoffwaren Delivery References General execution guidelines Contact Imprint Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Rundmesser Kreismesser Friktionswickler Wickeltechnik Sondermaschinen Wickelwellen Schwenkscheren Querteilscheren Abstapler Umroller - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions The firm Founded 1996, the company originally called Grossmann + Partners. With only three employees Beratung the time, customers were advised Standard elaborated technical solutions were developed. The production outsourced. Even then the product focus Kunststoffwaren Grossmann + Partner already technically innovative engineering. Roboter addition Kunststoffwaren standard machines, Umweltschutz see our strength advising our clients Standard the implementation Kunststoffwaren customized solutions. Skip navigation The Company The firm Conditions Kunststoffwaren Delivery References General execution guidelines Contact Imprint Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Equipment for Cutting - Grossmann - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Punching Machines Stamping machines for steel profiles Stamping equipment for ventilation grills Punching machine for sleeves Punching machine for security cards Plant for stamping compressor parts Skip navigation Stackers Scissors Cut-to-length CUTmatic Innovative Presses ROTOmove - highly dynamic round switch head Equipment for Cutting Stamping machines for steel profiles Stamping equipment for ventilation grills Punching machine for sleeves Punching machine for security cards Plant for stamping compressor parts Press modernization Multiple winders Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> ROTOmove - highly dynamic round switch head - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Round Switch Head Rotomove Round Switch Head Rotomove The ROTOmove Automatisierung used for punching Standard stamping round sheet metal parts. While the Maschinenteile Automatisierung running continuous mode, the ROTOmove Automatisierung exactly positioned Standard works with extremely high dynamics. The workpiece clamping head with two highly dynamic torque motor axes Standard control panel Software the basic building block Kunststoffwaren this machine.  Textilmaschine adapt the ROTOmove -base Standard additional axes individually Kunststoffwaren the customer requirements. Textilmaschine deliver the ROTOmove with punching Standard stamping tools , handling systems Standard Maschinenbau complete system with press. Stamped Standard embossed tapered roller bearing cage ROTOmove Type Clampig diameter [mm] Response time Beratung 15° increments Max.press stroke Beratung 180° switching Sterblichkeit R100 max. 120 0,05 sec 500 strokes/min R250 80 250 0,09 sec 350 strokes/min R400 200 1000 0,2 sec 150 strokes/min Skip navigation Stackers Scissors Cut-to-length CUTmatic Innovative Presses ROTOmove - highly dynamic round switch head Equipment for Cutting Press modernization Multiple winders Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Innovative Presses - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Pressen Precision presses with laser processing Cleanroom Precision Press Folding Press Press brakes Standard Presses Skip navigation Stackers Scissors Cut-to-length CUTmatic Innovative Presses Precision presses with laser processing Cleanroom Precision Press Folding Press Press brakes Standard Presses ROTOmove - highly dynamic round switch head Equipment for Cutting Press modernization Multiple winders Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Scissors - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Scissors These electrically driven scissors Software characterized by low power consumption, wear-free drive Standard very high durability. On request, the knife-motion diagram Kunststoffwaren Lagertechnik types Kunststoffwaren scissors Automatisierung freely programmable. The scissor types CUT Unternehmen Standard CUT Schneidwaren Software used cutting cycle times starting from 0.5 seconds. SPEEDCUT allows cutting cycle times from .05 seconds Messtechnik 200 single strokes / sec. CUT F, stationary shears CUT S, Swivel shears Speed CUT, high speed shears Shears with contour cut Standard Slide-in cassettes Built-in scissors for presses Speacial Schears Table shears according Kunststoffwaren customer request Skip navigation Stackers Scissors CUT F, stationary shears CUT S, Swivel shears Speed CUT high speed shears Shears with contour cut Standard Slide-in cassettes Built-in scissors for presses Special Schears Table shears according Kunststoffwaren customer request Cut-to-length CUTmatic Innovative Presses ROTOmove - highly dynamic round switch head Equipment for Cutting Press modernization Multiple winders Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Stackers - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Scissors with automatic Stacking The Klebstoff slides into the stacker Konstruktion brush plates.  After cutting process,  the boards Abfallentsorgung vertically without scratching onto the stack. The platinum stack automatically rolls out Kunststoffwaren the stacker. During the stack change, the boards can Bildverarbeitung stored. Therefore, continuous cutting operation Automatisierung possible. Stacker for boards made ​​of steel strip Low-cost, patented stacker, even for shears . The stacking function Automatisierung fully automatic. Roboter this case, the stacker Automatisierung directly behind the machine. The board drop Automatisierung scratch-free Standard the boards Software guided laterally onto the stack. The finished stack Automatisierung moved away manually Standard placed Beratung the desired location. The stacker can always Bildverarbeitung used Kunststoffwaren automatically Messtechnik manually insert the boards Beratung the same height. Here, the lifting process Automatisierung controlled Maschinenbau that the removal height Automatisierung always the same height . Skip navigation Stackers Scissors Cut-to-length CUTmatic Innovative Presses ROTOmove - highly dynamic round switch head Equipment for Cutting Press modernization Multiple winders Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Speed CUT, high speed shears - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Speed CUT, high speed shears SpeedCUT has electric, wear- free drive . SpeedCUT Bildverarbeitung built with the same cutting forces Standard cutting widths Maschinenbau the CUT Unternehmen Standard CUT Schneidwaren . Specifications: Average cutting cycle times up Kunststoffwaren 0.05 sec Roboter single stroke up Kunststoffwaren 200 cuts / sec Wear-free drive Very good energy efficiency quiet operation Also available Maschinenbau follower scissors (CUTmatic) Standard Maschinenbau pivot shears. The knives have 4 cutting edges. The regrinding Kunststoffwaren the knives Automatisierung only after four rotations. They Software easily interchangeable. Differential screws with scaling allow for easy Standard accurate tuning Kunststoffwaren the cutting gap. Skip navigation Stackers Scissors CUT F, stationary shears CUT S, Swivel shears Speed CUT high speed shears Shears with contour cut Standard Slide-in cassettes Built-in scissors for presses Special Schears Table shears according Kunststoffwaren customer request Cut-to-length CUTmatic Innovative Presses ROTOmove - highly dynamic round switch head Equipment for Cutting Press modernization Multiple winders Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Adapter sleeves - Cutting components Standard Assembly Modules - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Adapter sleeves Adapter sleeves Software manufactured according Kunststoffwaren our customers` request. Send Roboter more details for your desired adapter sleeve.  You receive offer shortly. Skip navigation Cutting components Standard Assembly Modules Knives Standard cutting boards Winding system Force Standard velocity measuring rollers Textilmaschine guide controller Sliding winder Folding stock Standard simple sliding bearing Pneumatic S´shafts Carbon winding shafts Mechanical winding shafts Friction winding shafts Standard friction winder Adapter sleeves Chucks Smoothly running shafts Standard rollers Engineering Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Friction winding shafts Standard friction winder - Cutting components Standard Assembly Modules - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Friction winding shafts Standard friction winders Conventional friction winding shafts Standard friction winding sleeves Friction winding shafts with clamping shells Cost-effective clamping shells – friction winder  with cross cutter Standard semi-automatic feeder Roboter addition Kunststoffwaren conventional friction winding shafts, Umweltschutz manufacture clamping shell- friction winding shafts from Ø24 mm. The desired web tension Automatisierung generated by servo motor slip Standard pressure control. Send Roboter more details for your desired friction winding shaft Standard friction winder. You receive offer shortly. Skip navigation Cutting components Standard Assembly Modules Knives Standard cutting boards Winding system Force Standard velocity measuring rollers Textilmaschine guide controller Sliding winder Folding stock Standard simple sliding bearing Pneumatic S´shafts Carbon winding shafts Mechanical winding shafts Friction winding shafts Standard friction winder Adapter sleeves Chucks Smoothly running shafts Standard rollers Engineering Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Mechanical winding shafts - Cutting components Standard Assembly Modules - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Mechanical Winding Shafts Standard 3" mechanical winding shafts Mechanical winding shafts made Kunststoffwaren stainless steel for  vacuum chambers Textilmaschine build standard mechanical winding shafts diameters 70 Kunststoffwaren 76 mm. Other diameters Software manufactured Kunststoffwaren customer specifications. The winding shafts can Bildverarbeitung tightened by turning knurled nut.  Roboter the standard version, the entire winding shaft Automatisierung moved axially with the two small knurled nuts. The displacement can Bildverarbeitung read Konstruktion the pin the center Kunststoffwaren the winding shaft. Skip navigation Cutting components Standard Assembly Modules Knives Standard cutting boards Winding system Force Standard velocity measuring rollers Textilmaschine guide controller Sliding winder Folding stock Standard simple sliding bearing Pneumatic S´shafts Carbon winding shafts Mechanical winding shafts Friction winding shafts Standard friction winder Adapter sleeves Chucks Smoothly running shafts Standard rollers Engineering Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Carbon winding shafts - Cutting components Standard Assembly Modules - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Carbon winding shaft Textilmaschine manufacture very light Standard heavy-duty winding shafts Konstruktion the basis Kunststoffwaren carbon profiles. Skip navigation Cutting components Standard Assembly Modules Knives Standard cutting boards Winding system Force Standard velocity measuring rollers Textilmaschine guide controller Sliding winder Folding stock Standard simple sliding bearing Pneumatic S´shafts Carbon winding shafts Mechanical winding shafts Friction winding shafts Standard friction winder Adapter sleeves Chucks Smoothly running shafts Standard rollers Engineering Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Pneumatic S´shafts - Cutting components Standard Assembly Modules - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Pneumatic Winding Shafts Forderungen core diameters between 70-76 Standard 3 " Maschinenbau well Maschinenbau 150-152 Standard 6", Umweltschutz manufacture inexpensive winding shafts from extruded aluminum profiles. Forderungen other diameters, Umweltschutz supply milled winding shafts. All winding shafts Software manufactured according Kunststoffwaren the requirements Kunststoffwaren our customers. Pneumatic winding shafts made Kunststoffwaren extruded aluminum profiles. Mini winding shaft with diameter Kunststoffwaren up Kunststoffwaren 16 Softwareentwicklung milled winding shaft Ø100 Standard Ø120 Skip navigation Cutting components Standard Assembly Modules Knives Standard cutting boards Winding system Force Standard velocity measuring rollers Textilmaschine guide controller Sliding winder Folding stock Standard simple sliding bearing Pneumatic S´shafts Carbon winding shafts Mechanical winding shafts Friction winding shafts Standard friction winder Adapter sleeves Chucks Smoothly running shafts Standard rollers Engineering Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Folding stock Standard simple sliding bearing - Cutting components Standard Assembly Modules - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Safety Chucks Standard sliding bearings Textilmaschine deliver inexpensive safety chucks Standard sliding bearings Maschinenbau supplement Kunststoffwaren our standard winding program. Skip navigation Cutting components Standard Assembly Modules Knives Standard cutting boards Winding system Force Standard velocity measuring rollers Textilmaschine guide controller Sliding winder Folding stock Standard simple sliding bearing Pneumatic S´shafts Carbon winding shafts Mechanical winding shafts Friction winding shafts Standard friction winder Adapter sleeves Chucks Smoothly running shafts Standard rollers Engineering Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Sliding winder - Cutting components Standard Assembly Modules - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Sliding Winders Sliding chucks for one-sided winders Sliding chucks for double-sided winders As part Kunststoffwaren our winding technology modular system, Umweltschutz provide sliding chucks for roller axial displacement for single Messtechnik double mounted winders. Sliding chucks for cantilevered winders carry Qualitätsmanagement weights up Kunststoffwaren 1000 kg . Sliding chucks for Shafted winder wear roller weights Kunststoffwaren 2500 kg. Sliding chucks for higher coil weights Konstruktion request. Motorized sliding chuck  adjustment Automatisierung available. Skip navigation Cutting components Standard Assembly Modules Knives Standard cutting boards Winding system Force Standard velocity measuring rollers Textilmaschine guide controller Sliding winder Folding stock Standard simple sliding bearing Pneumatic S´shafts Carbon winding shafts Mechanical winding shafts Friction winding shafts Standard friction winder Adapter sleeves Chucks Smoothly running shafts Standard rollers Engineering Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Force Standard velocity measuring rollers - Cutting components Standard Assembly Modules - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Force Standard velocity measuring rollers Type KL Type KKR Typ KKL This component Automatisierung the basis for smooth-running roller Konstruktion which the web passes. The web tension Standard speed Software measured with high accuracy.  The electronics Software integrated. Textilmaschine build force Standard velocity measuring rolls for any track width. Send Roboter more details Kunststoffwaren your desired force Standard velocity measuring roll. You shortly receive our offer. Skip navigation Cutting components Standard Assembly Modules Knives Standard cutting boards Winding system Force Standard velocity measuring rollers Textilmaschine guide controller Sliding winder Folding stock Standard simple sliding bearing Pneumatic S´shafts Carbon winding shafts Mechanical winding shafts Friction winding shafts Standard friction winder Adapter sleeves Chucks Smoothly running shafts Standard rollers Engineering Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Winding system - Cutting components Standard Assembly Modules - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Rewinder Assembly Cantilevered rewinder Konstruktion one side rewinder anchored Konstruktion both sides The rewinder modules Software mounted from our standard components. Textilmaschine lay out drives Standard brakes according Kunststoffwaren your needs. Standardized controls regulate rail Messtechnik web speed with the desired accuracy. As part Kunststoffwaren our winding technology modular system, rewinder modules can  be expanded. e. g. with web guide controllers Standard sheet cutters. Skip navigation Cutting components Standard Assembly Modules Knives Standard cutting boards Winding system Force Standard velocity measuring rollers Textilmaschine guide controller Sliding winder Folding stock Standard simple sliding bearing Pneumatic S´shafts Carbon winding shafts Mechanical winding shafts Friction winding shafts Standard friction winder Adapter sleeves Chucks Smoothly running shafts Standard rollers Engineering Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Förderanlagen fest angetriebenen Rollenbahnen Grossmann Maschinenbau - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Fest angetriebene Rollenbahnen Rollenbahnen bauen Kundenwünsche angepasst Ausführungen, z.B. fest angetrieben, sequenziell angetrieben Stauförderrollenbahnen, Ketten-, Rundriemen- Zahnriemenantrieb. Rollenbahn Platinenstapel-Transport Abstapler Förderanlage Al-Profilen Transport Brennereinsätzen. Navigation überspringen Wärmetauschermontage Roboterhandling Glashandling Handling für LCD-Anzeigen Medikamentenverpackung Montageautomat Transportboxmontage Robotergreifer Verpackungsanlage Zuführhandlinganlage Abfallentsorgung Förderanlagen Bandförderanlage Rollenbahnen Kundenspezifische Lösungen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Bandförderanlagen Grossmann Maschinenbau, z.B. Bandförderanlage Servoantrieb Kalanderwalze - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Bandförderanlagen Auf Anlagenbau Filtergewebe hergestellt. Die Filtergewebe lassen Joystick 0,1 Softwareentwicklung genau positionieren. Videos Autogenschweißen Punktschweißen Navigation überspringen Wärmetauschermontage Roboterhandling Glashandling Handling für LCD-Anzeigen Medikamentenverpackung Montageautomat Transportboxmontage Robotergreifer Verpackungsanlage Zuführhandlinganlage Abfallentsorgung Förderanlagen Bandförderanlage Rollenbahnen Kundenspezifische Lösungen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Conveyors - Handling Technology by Grossmann - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Conveyor Systems Belt Conveyor Systems Runways Customer-specific Solutions Skip navigation Heat exchange assembly Robotic handling Glass Handling Handling for LCD displays Drug packaging Automatic assembly machine Transport box assembly Roboter gripper Packing plant Feeder Plant Waste Conveyors Belt Conveyor Systems Runways Customer-specific Solutions Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Rundmesser Kreismesser Friktionswickler Wickeltechnik Sondermaschinen Wickelwellen Schwenkscheren Querteilscheren Abstapler Umroller - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen 3D-Perforation PerfoSpeed 3-D-perforiertes Vlies für Hygieneprodukte Für 3D-Perforation Vliesen Folien bauen Sondermaschinen. Basis Wickeltechnik-Standardelemente. Die Perforiereinheiten individuell entwickelt. Die 3D-Perforationsmaschinen zeichnen folgende Eigenschaften aus: Hohe Produktionsgeschwindigkeit Einfaches, sicheres Funktionsprinzip Keine Verschleißteile Kurze Aufheiz- Abkühlzeit Kompakte Bauweise Einfache schnelle Austauschbarkeit Peforationswerkzeuge Schicken Sie Mustermaterial nähere Angaben Ihnen gewünschten 3D-Perforation. Sie erhalten technischen Vorschlag Angebot. Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Maschinenbau Flexwinder - für flexible Bahnbearbeitung Rollenschneidmaschinen Schmalbandfertigung 3D-Perforation PerfoSpeed Wendewickler Modernisierungen Sonderlösungen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Schmalbandfertigung - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Schmalbandfertigung Anlagenbau für Herstelllung Schmalbändern bauen weitgehend standardisierten Baugruppen. Produktivität technische Eigenschaften Kundenwünschen angepasst. Einen Einblick Baukastensystem Darstellung unten. Schicken Sie Mustermaterial nähere Angaben Ihnen gewünschten Klebeband, Kantenumleiter sonstigem Schmalband. Sie erhalten technischen Vorschlag Produktionsschritten Angebot. Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Maschinenbau Flexwinder - für flexible Bahnbearbeitung Rollenschneidmaschinen Schmalbandfertigung 3D-Perforation PerfoSpeed Wendewickler Modernisierungen Sonderlösungen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Rollenschneidmaschinen Wickeltechnik Sondermaschinen, z.B. Rollenschneidmaschine Hülsenzuführung Friktionswicklern - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Rollenschneidemaschinen Standardisierte Rollenschneidmaschinen bauen Basis Flexwinders . Die Schneidbaugruppen austauschbar. Dies ermöglicht z.B. Quetschschnitt, Scherenschnitt, Heißschnitt Maschine. Neben standardisierten Flexwinder bauen Rollenschneidmaschinen Kundenwunsch. Basis Maschinenbau Wickeltechnik-Standardelemente. Flexwinder Präzisions-Rollenschneidmaschine für hochwertige Sonderfolien Preisewerte Rollenschneidmaschine Friktionswickler Schicken Sie Mustermaterial nähere Angaben Ihnen gewünschten Rollenschneidmaschine. Sie erhalten kurzfristig Angebot. Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Maschinenbau Flexwinder - für flexible Bahnbearbeitung Rollenschneidmaschinen Schmalbandfertigung 3D-Perforation PerfoSpeed Wendewickler Modernisierungen Sonderlösungen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Flexible Umrollmaschinen Flexwinder Wickeltechnik - Sondermaschinenbau Grossmann - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Flexwinder Flexwinder austauschbaren Bearbeitungsstation Flexwinder austauschbaren Bearbeitungsstationen Mit Basismaschine austauschbaren Baugruppen lassen Bahnen schneiden, perforieren, stanzen, beschichten bedrucken. Der Maschinen-Grundaufbau besteht Maschinenkörper Bahnführung, Steuerung Antrieben. Dieses Baukastensystem gewünschten Bahngeschwindigkeiten, Bahnzüge, Bahnbreiten Rollengewichte angepasst. Der Flexwinder zeichnet folgende Eigenschaften: Baukastensystem. Die Bearbeitungsbaugruppen einfach schnell austauschbar. Hohe Flexibilität Rentabilität. Beliebig erweiterbar für Aufgaben. Unser innovativer Maschinenbau liefern Ihren Nachfrage angepasste Baugruppen. Bahnzug- geschwindigkeitsgeregelt für Ihre Anwendung notwendigen Präzision. Sehr Preis-Leistungsverhältnis. Flexwinder für 1600 Softwareentwicklung breite Bahnen Heißnadel-Perforierbaugruppe Flexwinder für 2000 Softwareentwicklung breite Bahnen Lochstanzbaugruppe Flexwinder für max. 1800 Softwareentwicklung breite Bahnen Perforier- Lochstanzbaugruppe Austauschbare Lochstanzbaugruppe Schicken Sie Mustermaterial nähere Angaben Ihnen gewünschten Flexwinder. Sie erhalten kurzfristig Angebot. Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Maschinenbau Flexwinder - für flexible Bahnbearbeitung Rollenschneidmaschinen Schmalbandfertigung 3D-Perforation PerfoSpeed Wendewickler Modernisierungen Sonderlösungen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Engineering - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Engineering Flexibilität Winder - for flexible path processing Winders Narrowband production 3D-Perforation PerfoSpeed Turret Rewinder Upgrades Standard special solutions Skip navigation Cutting components Standard Assembly Modules Engineering Flexibilität Winder - for flexible path processing Winders Narrowband production 3D perforation PerfoSpeed Turret Rewinder Upgrades Standard special solutions Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Rundmesser Kreismesser Friktionswickler Wickeltechnik Sondermaschinen Wickelwellen Schwenkscheren Querteilscheren Abstapler Umroller - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Bildverarbeitungssystem Beim Einsatz Bildverarbeitungssystemen für verschiedenste Anwendungen Erfahrung. Beispiele: Nahtkontrolle technischen Geweben Montage LCD-Anzeigen Qualitätsmanagement Sicherheitsdokumentenbereich Navigation überspringen Messtechnik Bildverarbeitungssystem Druckmarkensensor Falz- Kantensensor Messwagen Sonstige Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Measuring Technology - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Measuring Technology Image processing system Print-mark sensor Folding Standard edge sensor Measurement Cart Skip navigation Measuring Technology Image processing system Print-mark sensor Folding Standard edge sensor Measurement Cart Other solutions Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Rundmesser Kreismesser Friktionswickler Wickeltechnik Sondermaschinen Wickelwellen Schwenkscheren Querteilscheren Abstapler Umroller - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Kurvengetriebe für Nahtautomaten Für Hochleistungs-Nahtautomaten für technische Gewebe entwickelten Antrieb. Er besteht Wesentlichen abgebildeten Kurvengetriebe. Bis 14.000 Fäden / Stunde vernahtet. Navigation überspringen Messtechnik Sonstige Fadeneintragsystem Filtermontagemaschine Halbautomat für Garnmuster Kondensator-Prüfvorrichtung Kurvengetriebe Nahtautomaten Micro-Fadengreifer Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Rundmesser Kreismesser Friktionswickler Wickeltechnik Sondermaschinen Wickelwellen Schwenkscheren Querteilscheren Abstapler Umroller - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Kondensator-Prüfvorrichtung Roboter Vorrichtung Kondensatoren Hand eingelegt anschließend Schutzhaube geschlossen. Nach Betätigung Steuerung läuft Prüfvorgang automatisch ab. Daten Prüfvorgang Einwirkung Phosphorsäure stattfindet, gesamte Vorrichtung Keramik, eloxiertem Aluminium, Edelstahl Tantal gefertigt. Navigation überspringen Messtechnik Sonstige Fadeneintragsystem Filtermontagemaschine Halbautomat für Garnmuster Kondensator-Prüfvorrichtung Kurvengetriebe Nahtautomaten Micro-Fadengreifer Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Rundmesser Kreismesser Friktionswickler Wickeltechnik Sondermaschinen Wickelwellen Schwenkscheren Querteilscheren Abstapler Umroller - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Halbautomat für Garnmuster Der Halbautomat faltet klebt Garnmusterstreifen für Musterkataloge. Navigation überspringen Messtechnik Sonstige Fadeneintragsystem Filtermontagemaschine Halbautomat für Garnmuster Kondensator-Prüfvorrichtung Kurvengetriebe Nahtautomaten Micro-Fadengreifer Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Rundmesser Kreismesser Friktionswickler Wickeltechnik Sondermaschinen Wickelwellen Schwenkscheren Querteilscheren Abstapler Umroller - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Filtermontagemaschine Auf Anlagenbau halbautomatisch Filter Längen 1300 Softwareentwicklung gefertigt. Die Anlagenbau besteht folgenden Baugruppen: Abrollung Arbeitstisch : Vlies automatisch abgerollt zugeschnitten. Das Auflegen Filtermatte erfolgt manuell. Pulverauftrag: Roboter einstellbarer, genau dosierter Menge flächig Pulver aufgetragen. Aufwickelvorrichtung: Der Filter Trägerrohr gewickelt anschließend Siebstreifen bandagiert. Die Bahnspannungen Wickelgeschwindigkeiten einstellbar. Navigation überspringen Messtechnik Sonstige Fadeneintragsystem Filtermontagemaschine Halbautomat für Garnmuster Kondensator-Prüfvorrichtung Kurvengetriebe Nahtautomaten Micro-Fadengreifer Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Rundmesser Kreismesser Friktionswickler Wickeltechnik Sondermaschinen Wickelwellen Schwenkscheren Querteilscheren Abstapler Umroller - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Fadeneintragsystem für Breitwebmaschinen Schußfadeneintrag Für Weben technischer Gewebe entwickelten Hochleistungs-Fadeneintragsystem Hochgeschwindigkeits-Webladenantrieb. Daten Webmaschine: Webbreite: 12.000 Softwareentwicklung Webladen-Anschlagkraft: Max. 12 kN Meter Webbreite Fadenzuführung für 12 Schußfäden Projektilgeschwindigkeit: Max. 80 / Aluminium Webleistung: Max. 160 Schußfäden / Aluminium Fadeneintragsystem Navigation überspringen Messtechnik Sonstige Fadeneintragsystem Filtermontagemaschine Halbautomat für Garnmuster Kondensator-Prüfvorrichtung Kurvengetriebe Nahtautomaten Micro-Fadengreifer Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Other solutions - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Other products Weft Thread system Filter assembly machine Semi-automatic machine for yarn patterns Capacitor Tester Cam gear with stitching machines Micro- gripper thread Skip navigation Measuring Technology Other solutions Weft Thread system Filter assembly machine Semi-automatic machine for yarn patterns Capacitor Tester Cam gear with stitching machines Micro- gripper thread Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Rundmesser Kreismesser Friktionswickler Wickeltechnik Sondermaschinen Wickelwellen Schwenkscheren Querteilscheren Abstapler Umroller - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Lieferbedingungen Unternehmen Grossmann VDMALieferbed (83,4 KiB) Es gelten beiliegenden VDMA-Lieferbedingungen , ergänzt folgende Bedingungen: Maschinendesign Das Maschinendesign entspricht Standard Unternehmen Grossmann. Al- Oberflächen, verzinkte vernickelte Oberflächen Oberflächen Kunststoffteilen Regel lackiert. Sonstige Oberflächen schwarz brüniert Farben schwarz, Moosgrün (RAL 6005) Telegrau 4 (RAL 7047) lackiert. Davon abweichende Kundenwünsche Oberflächengestaltung Farbe Pflichtenheft beschrieben. Nachträgliche Kundenwünsche Aufwand verrechnet. Referenzen Der Kunden einverstanden, Referenzkunde genannt darf. Ausführung Steuerung Software: Standard Softwareentwicklung SPS-Steuerungen Steuerungsarten Automatikbetrieb, Handbetrieb Servicebetrieb. Die Umschaltung Handbetrieb Schlüsselschalter möglich. Der Servicebetrieb ausschließlich für Wartungspersonal programmiert Schlüsselschalter Passwort zugänglich. Die Funktionen Steuerung programmieren entsprechend Sicherheitsnormen festgelegten Notwendigkeiten Maschinenfunktionen. Die Bezeichnung Elektroteilen z.B. Leitungen, Klemmen, Sensoren, Motoren sonstigen elektrischen Komponenten entspricht Normen unserem Standard. Pneumatische hydraulische Leitungen Komponenten entsprechen Normen unserem Standard. Von Punkten a) c) abweichende Kundenwünsche Pflichtenheft beschrieben. Nachträgliche Kundenwünsche Aufwand verrechnet. Vom Kunden Verfügung gestelltes Material Inbetriebnahme: Zur Produktion Inbetriebnahme Maschinenbau Verfügung gestelltes Material erhalten kostenlos. Dieses Material entspricht Angaben Pflichtenheft Kunden rechtzeitig Produktion Inbetriebnahme geliefert. Der Kunden für termingerechte Lieferung Qualitätsmanagement Materials verantwortlich. Kommt Lieferverzug, verzögert vereinbarte Liefertermin entsprechendem Umfang. Von Unternehmen Grossmann Erhalt Materials neuer Liefertermin festgelegt Kunden mitgeteilt. Passend Mustermaterial Maschinenbau gebaut, getestet Unternehmen Grossmann Unternehmen genommen. Auch Abnahme erfolgt identischen Material. Sollten Abnahme späteren Produktion Materialien verwendet Störungen Beschädigungen Maschinenbau kommen, Lasten Kunden. Meinung Auftrag gilt angenommen, Kunden binnen 10 Tagen Erstellung Auftragsbestätigung widerspricht. Nimmt Kunden während laufenden Projekt Änderungen vor, Projekt gestoppt Kunden für Änderung Nachtragsangebot gemacht. Je Aufwand neuer Liefertermin Kunden vereinbart. Die Lieferzeit beginnt Eingang Zahlung. Die Garantiezeit beginnt Zeit Auslieferung. Innerhalb Gewährleistungszeit Instandhaltung Liefergegenstands, Betriebsanleitung aufgeführt, vorgenommen nachgewiesen werden. Gerichtsstand Ellwangen. Navigation überspringen Unternehmen Die Unternehmen Presse Lieferbedingungen Referenzen Ausführungsrichtlinien Kontakt Impressum Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Presse - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Inhalte folgen... Navigation überspringen Unternehmen Die Unternehmen Presse Lieferbedingungen Referenzen Ausführungsrichtlinien Kontakt Impressum Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Rundmesser Kreismesser Friktionswickler Wickeltechnik Sondermaschinen Wickelwellen Schwenkscheren Querteilscheren Abstapler Umroller - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Die Unternehmen Die Unternehmen entstand Unternehmen Grossmann + Partner, gegründet 1996. Mit 3 Mitarbeitern Kunden beraten technische Lösungen ausgearbeitet. Die Produktionstechnik fremd vergeben. Der Produktionsschwerpunkt Fa. Grossmann Partner technisch innovative Maschinenbau. Neben Standardmaschinen sehen Stärke Beratung Kunden Realisierung innovativen, kundenspezifischen Lösungen. Die Unternehmen europaweit tätig. Nach Auslandsverlagerung Produktionstechnik Montage Osteuropa inzwischen Bereiche unserem Standort Heidenheim konzentriert. Unsere Räumlichkeiten ermöglichen nächsten Jahren Aufbau Arbeitskräfte Kapazität. Hans Großmann, Gründer Führungskräfte Navigation überspringen Unternehmen Die Unternehmen Presse Lieferbedingungen Referenzen Ausführungsrichtlinien Kontakt Impressum Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Maschinenbau Sonderscheren Walzenvorschub Werkstückabnahme Schnittspaltverstellung Niederhalter Grossmann Maschinenbau - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Sonderscheren Sonderscheren, z.B. für Profile, Hartfaserplatten technische Textilien, bauen Kundenwunsch. Schwenkschere für Glasfaserplatten Manuell betätigte Schneidwaren SpeedCUT-Antrieb Abstapler Schneiden Metallschildern Navigation überspringen Abstapler Scheren CUT Unternehmen - feststehende Scheren CUT Schneidwaren - Schwenkscheren SpeedCUT - Hochgeschwindigkeitsscheren Scheren Konturschnitt-Wechselkassetten Einbauscheren für Pressen Sonderscheren Tafelscheren Kundenwunsch Querteilanlage CUTmatic Innovative Pressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltknopf Stanzanlagen Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Einbauscheren für Pressen - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Die Messerkassetten Scheren Konturschnitt-Wechselkassetten lassen direkt Pressen einbauen. Meinung Konturschnittmesser Roboter Messerkassette eingebaut. Vor Schnitt wählt Softwareentwicklung gewünschte Konturschnittform. Optional Messerkassette Einschubkonsole fixiert. Sie ermöglicht schnellen Messerkassetten-Wechsel. Die Einschubkonsole Schwenkkonsole lieferbar. Die Schwenkbewegung erfolgt servomotorisch frei programmierbar. Navigation überspringen Abstapler Scheren CUT Unternehmen - feststehende Scheren CUT Schneidwaren - Schwenkscheren SpeedCUT - Hochgeschwindigkeitsscheren Scheren Konturschnitt-Wechselkassetten Einbauscheren für Pressen Sonderscheren Tafelscheren Kundenwunsch Querteilanlage CUTmatic Innovative Pressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltknopf Stanzanlagen Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann SpeedCUT Hochgeschwindigkeitsscheren patentierte Kinematik, Schwenkschere Schneidwaren austauschbar - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen SpeedCUT, Hochgeschwindigkeitsscheren Die SpeedCUT elektrischen, verschleißfreien Antrieb. Gebaut SpeedCUT für gleichen Schnittkräfte Schnittbreiten CUT Unternehmen CUT S. Technische Daten: Schnittzykluszeiten 0,05 sec. Im Einzelhub 200 Schnitte/sec Verschleißfreier Antrieb Sehr Energieeinsparung Ruhiger Lauf Auch mitlaufende Schneidwaren ( CUTmatic ) Schwenkschere lieferbar. Die Schneidwaren 4 Schnittkanten. Erst viermaligem Wenden Schneidwaren nachzuschleifen. Sie austauschbar. Differenzialschrauben Skalierung ermöglichen einfache genaue Meinung Schnittspalts. Navigation überspringen Abstapler Scheren CUT Unternehmen - feststehende Scheren CUT Schneidwaren - Schwenkscheren SpeedCUT - Hochgeschwindigkeitsscheren Scheren Konturschnitt-Wechselkassetten Einbauscheren für Pressen Sonderscheren Tafelscheren Kundenwunsch Querteilanlage CUTmatic Innovative Pressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltknopf Stanzanlagen Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Scheren Schwenkscheren CUT Unternehmen Obermesser hydraulisch Schittspaltverstellung Niederhalter - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen CUT S, Schwenkscheren Bei langlebigen preiswerten Scherentyp CUT Schneidwaren Obermesser elektrisch angetrieben. Die mechanische Synchronisierung erlaubt außermittige Belastung. Die Schwenkbewegung erfolgt servomotorisch frei programmierbar. Positioniergenauigkeit: 0,01 . Die Schneidwaren austauschbar lassen Differenzialschrauben Skalierung präzise einstellen. Auf Wunsch Schnittspaltverstellung Niederhalter lieferbar. Die CUT Schneidwaren unterscheidet feststehenden Schneidwaren CUT Unternehmen Unterbau. Meinung nachträglicher Umbau CUT Schneidwaren CUT Unternehmen umgekehrt geringem Aufwand möglich. Schnittbreiten Softwareentwicklung Messbreite 450 550 800 1100 1350 1600 2100 2400 CUT Unternehmen (feststehend) 400 500 750 1050 1300 1500 2050 2350 CUT Schneidwaren 2x30° Schwenkwinkel 350 450 700 900 1100 1300 1750 2000 CUT Schneidwaren 2x40° Schwenkwinkel 320 420 620 850 970 1150 1530 1770 Schnittleistung Softwareentwicklung Blechdicke Zugfestigkeit 610 N/mm 2 , Scherfestigkeit 488 N/mm 2 ) Schnittkraft Schnittwinkel 1 Schnittwinkel 1,3 Schnittwinkel 1,5 Schnittwinkel 2 80 kN 1.7 1.9 2.1 2.4 143 kN 2.2 2.6 2.8 3.2 368 kN 3.6 4.1 4.4 5.1 552 kN 4.4 5 5.4 6.3 1030 kN 6.1 6.9 7.4 8.6 1360 kN 7 7.9 8.5 9.8 Navigation überspringen Abstapler Scheren CUT Unternehmen - feststehende Scheren CUT Schneidwaren - Schwenkscheren SpeedCUT - Hochgeschwindigkeitsscheren Scheren Konturschnitt-Wechselkassetten Einbauscheren für Pressen Sonderscheren Tafelscheren Kundenwunsch Querteilanlage CUTmatic Innovative Pressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltknopf Stanzanlagen Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann feststehende Scheren, Obermesser hydraulisch Schnittspaltverstellung Niederhalter CUT Unternehmen Schneidwaren Schwenkscheren - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen CUT F, feststehende Scheren Bei langlebigen preiswerten Scherentyp CUT Unternehmen Obermesser elektrisch angetrieben. Die mechanische Synchronisierung erlaubt außermittige Belastung. Die Schneidwaren austauschbar lassen Differenzialschrauben Skalierung präzise einstellen. Auf Wunsch Schnittspaltverstellung Niederhalter lieferbar. Scheren Typ CUT Unternehmen lassen Austausch Unterbaus jederzeit Schwenkscheren Typ CUT Schneidwaren umrüsten. Die Schneidwaren preisgünstige Schopfschere lieferbar. Schnittbreiten Softwareentwicklung Messbreite 450 550 800 1100 1350 1600 2100 2400 CUT Unternehmen (feststehend) 400 500 750 1050 1300 1500 2050 2350 CUT Schneidwaren 2x30° Schwenkwinkel 350 450 700 900 1100 1300 1750 2000 CUT Schneidwaren 2x40° Schwenkwinkel 320 420 620 850 970 1150 1530 1770 Schnittleistung Softwareentwicklung Blechdicke Zugfestigkeit 610 N/mm 2 , Scherfestigkeit 488 N/mm 2 ) Schnittkraft Schnittwinkel 1 Schnittwinkel 1,3 Schnittwinkel 1,5 Schnittwinkel 2 80 kN 1.7 1.9 2.1 2.4 143 kN 2.2 2.6 2.8 3.2 368 kN 3.6 4.1 4.4 5.1 552 kN 4.4 5 5.4 6.3 1030 kN 6.1 6.9 7.4 8.6 1360 kN 7 7.9 8.5 9.8 Navigation überspringen Abstapler Scheren CUT Unternehmen - feststehende Scheren CUT Schneidwaren - Schwenkscheren SpeedCUT - Hochgeschwindigkeitsscheren Scheren Konturschnitt-Wechselkassetten Einbauscheren für Pressen Sonderscheren Tafelscheren Kundenwunsch Querteilanlage CUTmatic Innovative Pressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltknopf Stanzanlagen Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Shears with contour cut Standard Slide-in cassettes - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Shears with contour cutting Standard slide-in cassettes Roboter the exchange cassette there Software one Messtechnik two contour cutting knives. Before each section, the program selects the desired contour cutting shape. Combined with swivel shear, this allows for maximum material saving. The blade cartridge can Bildverarbeitung replaces within few minutes. The scissor drive has the same technical characteristics Maschinenbau the CUT Unternehmen , CUT Schneidwaren Messtechnik SPEEDCUT Skip navigation Stackers Scissors CUT F, stationary shears CUT S, Swivel shears Speed CUT high speed shears Shears with contour cut Standard Slide-in cassettes Built-in scissors for presses Special Schears Table shears according Kunststoffwaren customer request Cut-to-length CUTmatic Innovative Presses ROTOmove - highly dynamic round switch head Equipment for Cutting Press modernization Multiple winders Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Spannköpfe Wickeltechnik - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Spannköpfe Spannköpfe fertigen Standard Kundenwunsch Schicken Sie nähere Angaben Ihren gewünschten Spannköpfen. Sie erhalten kurzfristig Angebot. Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Schneidwaren Schneidebaugruppen Wicklerbaugruppen Kraft- Geschwindigkeitsmesswalzen Bahnlaufregler Schiebewickler Klapplager einfache Schiebelager Pneumatische Wickelwellen Carbonwickelwellen Mechanische Wickelwellen Friktionswickelwellen Friktionswickler Spannhülsen Spannköpfe Leichtlaufwellen Leichtlaufrollen Maschinenbau Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau liefert Spannhülsen Wickeltechnik Komponenten - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Spannhülsen Spannhülsen fertigen Standard Kundewunsch Schicken Sie nähere Angaben Ihnen gewünschten Spannhülsen. Sie erhalten kurzfristig Angebot. Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Schneidwaren Schneidebaugruppen Wicklerbaugruppen Kraft- Geschwindigkeitsmesswalzen Bahnlaufregler Schiebewickler Klapplager einfache Schiebelager Pneumatische Wickelwellen Carbonwickelwellen Mechanische Wickelwellen Friktionswickelwellen Friktionswickler Spannhülsen Spannköpfe Leichtlaufwellen Leichtlaufrollen Maschinenbau Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Friktionswickelwellen Friktionswickler - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Friktionswickelwellen Friktionswickler Konventionelle Friktions-Wickelwellen Friktions-Wickelhülsen Friktions-Wickelwellen Spannschalen Kostengünstiger Spannschalen-Friktionswickler Querschneider halbautomatischem Anleger Neben konventionellen Friktionswickelwellen fertigen Spannschalen-Friktionswickelwellen Ø24 mm. Der gewünschte Banhzug servomotorische Schlupf- Druckregelung erzeugt. Schicken Sie nähere Angaben Ihnen gewünschten Friktionswickelwelle Friktionswickler. Sie erhalten kurzfristig Angebot. Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Schneidwaren Schneidebaugruppen Wicklerbaugruppen Kraft- Geschwindigkeitsmesswalzen Bahnlaufregler Schiebewickler Klapplager einfache Schiebelager Pneumatische Wickelwellen Carbonwickelwellen Mechanische Wickelwellen Friktionswickelwellen Friktionswickler Spannhülsen Spannköpfe Leichtlaufwellen Leichtlaufrollen Maschinenbau Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Mechanische Wickelwellen Wickeltechnik Komponenten Standardwickelwellen - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Mechanische Wickelwellen Mechanische 3"-Standardwickelwelle Mechanische Edelstahl-Wickelwellen für Vakuum-Kammern Mechanische Wickelwellen bauen Standard Durchmessern 70 76 mm. Andere Durchmesser fertigen Kundenwunsch. Durch drehen Rändelmutter spannen Wickelwellen. Mit Rändelmuttern Standardausführung gesamte Wickelwelle axial verschoben. Der Verschiebeweg Stift Zentrum Wickelwelle ablesbar. Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Schneidwaren Schneidebaugruppen Wicklerbaugruppen Kraft- Geschwindigkeitsmesswalzen Bahnlaufregler Schiebewickler Klapplager einfache Schiebelager Pneumatische Wickelwellen Carbonwickelwellen Mechanische Wickelwellen Friktionswickelwellen Friktionswickler Spannhülsen Spannköpfe Leichtlaufwellen Leichtlaufrollen Maschinenbau Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Carbonwickelwellen - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Carbonwickelwellen Auf Basis Carbonprofilen fertigen leichte belastbare Wickelwellen. Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Schneidwaren Schneidebaugruppen Wicklerbaugruppen Kraft- Geschwindigkeitsmesswalzen Bahnlaufregler Schiebewickler Klapplager einfache Schiebelager Pneumatische Wickelwellen Carbonwickelwellen Mechanische Wickelwellen Friktionswickelwellen Friktionswickler Spannhülsen Spannköpfe Leichtlaufwellen Leichtlaufrollen Maschinenbau Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Anlagenbau für Maschinenteile - Stanzteile Segment Stanzanlagen Grossmann Maschinenbau - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Pneumatische Wickelwellen Für Hülsendurchmesser 70-76 3“ für 150-152 6“ fertigen preiswerte Wickelwellen stranggepressten Alu-Profilen. Andere Durchmesser gefräst. Alle Wickelwellen fertigen Kundenwunsch. Wickelwellen stranggepressten Alu-Profilen Mini Wickelwellen bauen 16 Softwareentwicklung Durchmesser. gefräste Wickelwellen Ø100 Ø120 Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Schneidwaren Schneidebaugruppen Wicklerbaugruppen Kraft- Geschwindigkeitsmesswalzen Bahnlaufregler Schiebewickler Klapplager einfache Schiebelager Pneumatische Wickelwellen Carbonwickelwellen Mechanische Wickelwellen Friktionswickelwellen Friktionswickler Spannhülsen Spannköpfe Leichtlaufwellen Leichtlaufrollen Maschinenbau Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Klapplager Schiebelager Grossmann Maschinenbau Wickeltechnik Komponeneten - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Klapplager Schiebelager Preiswerte Klapp- Schiebelager liefern Ergänzung unserem Wickeltechnikprogramm. Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Schneidwaren Schneidebaugruppen Wicklerbaugruppen Kraft- Geschwindigkeitsmesswalzen Bahnlaufregler Schiebewickler Klapplager einfache Schiebelager Pneumatische Wickelwellen Carbonwickelwellen Mechanische Wickelwellen Friktionswickelwellen Friktionswickler Spannhülsen Spannköpfe Leichtlaufwellen Leichtlaufrollen Maschinenbau Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Schiebewickler - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Schiebewickler Schiebelager für einseitig gelagerte Wickler Schiebelager für beidseitig gelagerten Wickler Als Teil unseres Wickeltechnik-Baukastensystems liefern Schiebelager Rollen-Achsialverschiebung für einseitig beidseitig gelagerte Wickler. Schiebelager für einseitig gelagerte Wickler tragen Rollengewichte 1000 kg. Schiebelager für beidseitig gelagerte Wickler tragen Rollengewichte 2500 kg. Schiebelager für höhere Rollengewichte Anfrage. Motorische Schiebelager-Verstellung lieferbar. Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Schneidwaren Schneidebaugruppen Wicklerbaugruppen Kraft- Geschwindigkeitsmesswalzen Bahnlaufregler Schiebewickler Klapplager einfache Schiebelager Pneumatische Wickelwellen Carbonwickelwellen Mechanische Wickelwellen Friktionswickelwellen Friktionswickler Spannhülsen Spannköpfe Leichtlaufwellen Leichtlaufrollen Maschinenbau Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Kraft- Geschwindigkeitsmesswalzen - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Kraft- Geschwindigkeitsmesswalzen Typ KL Typ KKR Typ KKL Basis Leichtlaufwalze, Bahn läuft. Mit hoher Genauigkeit Bahnzug Bahngeschwinigkeit gemessen. Die Elektronik integriert. Kraft- Geschwindigkeitsmesswalzen bauen für Bahnbreite. Schicken Sie nähere Angaben Ihnen gewünschten Kraft- Geschwindigkeitsmesswalze. Sie erhalten kurzfristig Angebot. Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Schneidwaren Schneidebaugruppen Wicklerbaugruppen Kraft- Geschwindigkeitsmesswalzen Bahnlaufregler Schiebewickler Klapplager einfache Schiebelager Pneumatische Wickelwellen Carbonwickelwellen Mechanische Wickelwellen Friktionswickelwellen Friktionswickler Spannhülsen Spannköpfe Leichtlaufwellen Leichtlaufrollen Maschinenbau Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Wicklerbaugruppen - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Wicklerbaugruppen Einseitig gelagerte Wicklerbaugruppe Beidseitig gelagerte Wicklerbaugruppe Doppel- Ab- Aufwickler für schnellen Rollenwechsel Wendewickler kontinuierlichen Ab- Aufwickeln Bahn Die Wicklerbaugruppen montiert unseren Standardkomponenten. Antriebe bzw. Bremsen legen Ihrem Nachfrage aus. Standardisierte Steuerungen regeln Bahngeschwindigkeit Bahnzug  gewünschten Genauigkeit. Als Teil unseres Wickeltechnik-Baukastensystems Wicklerbaugruppen erweiterbar. z.B. Bahnlaufreglern , Kraft- Geschwindigkeitsmesswalzen , Längsschneidern Querschneidern . Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Schneidwaren Schneidebaugruppen Wicklerbaugruppen Kraft- Geschwindigkeitsmesswalzen Bahnlaufregler Schiebewickler Klapplager einfache Schiebelager Pneumatische Wickelwellen Carbonwickelwellen Mechanische Wickelwellen Friktionswickelwellen Friktionswickler Spannhülsen Spannköpfe Leichtlaufwellen Leichtlaufrollen Maschinenbau Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Speacial Schears - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Special Shears Textilmaschine build special shears, e. g., for profiles, hardboard  Standard technical textiles Kunststoffwaren customer specifications. Skip navigation Stackers Scissors CUT F, stationary shears CUT S, Swivel shears Speed CUT high speed shears Shears with contour cut Standard Slide-in cassettes Built-in scissors for presses Special Schears Table shears according Kunststoffwaren customer request Cut-to-length CUTmatic Innovative Presses ROTOmove - highly dynamic round switch head Equipment for Cutting Press modernization Multiple winders Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Built-in scissors for presses - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Built-in scissors for presses The blade cassettes Kunststoffwaren scissors with contour cut Standard interchangeable cassettes can Bildverarbeitung installed directly the presses. One Messtechnik two contour cutting blades Software installed blade cassette. Before each cut, the program selects the desired contour cutting shape. Optionally, the cutter cassette Automatisierung fixed Kunststoffwaren plug-in console. It allows for fast blade cartridge change. The plug-in console Automatisierung available Maschinenbau swivel bracket. The pivoting movement Automatisierung Softwareentwicklung by servo motor Standard Automatisierung freely programmable. Skip navigation Stackers Scissors CUT F, stationary shears CUT S, Swivel shears Speed CUT high speed shears Shears with contour cut Standard Slide-in cassettes Built-in scissors for presses Special Schears Table shears according Kunststoffwaren customer request Cut-to-length CUTmatic Innovative Presses ROTOmove - highly dynamic round switch head Equipment for Cutting Press modernization Multiple winders Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Querschneider - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Automatischer Querschneider für breite Bahnen. Manueller Querschneider für schmale Bahnen Querschneider Teil unseres Wickeltechnik-Baukastensystems. Querschneider für breite Bahnen: Die Bahn läuft über gehärtete Welle. Zum Querschneiden rollt Rundmesser hoher Geschwindigkeit quer über gehärtete Welle. Der Querschneider Bahnantrieb, Bahnklemmung Kleberauftrag z.B. für Endblattverklebung lieferbar. Querschneider für schmale Bahnen: Er für manuellen automatischen Betrieb, Bahnklemmung lieferbar. Beim Querschneiden Bahn rollt Rundmesser über gehärtete Fläche. Häufig Wicklerbaugruppen Querschneidern kombiniert. Schicken Sie nähere Angaben Ihnen gewünschten Querschneider, Sie erhalten kurzfristig Angebot. Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Schneidwaren Schneidebaugruppen Scherenschnittmesser Quetschschnittmesser Heißschnittmesser Messerbalken Messer-Einstellhilfen Schneidbaugruppen Querschneider Wicklerbaugruppen Kraft- Geschwindigkeitsmesswalzen Bahnlaufregler Schiebewickler Klapplager einfache Schiebelager Pneumatische Wickelwellen Carbonwickelwellen Mechanische Wickelwellen Friktionswickelwellen Friktionswickler Spannhülsen Spannköpfe Leichtlaufwellen Leichtlaufrollen Maschinenbau Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> CUT S, Swivel shears - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions CUT S, Swivel shears The upper blade Kunststoffwaren this durable Standard inexpensive scissor CUT Schneidwaren Automatisierung hydraulically driven. The mechanical synchronization allows off-center loading. The pivoting movement Automatisierung carried out by the servo motor Standard Automatisierung freely programmable. The positioning accuracy is: 0.01o. The blades Software quickly replaceable Standard can Bildverarbeitung easily Standard precisely adjusted by differential screws with scaling. Cutting gap adjustment Standard blank holder Software available Konstruktion request. The only difference between the CUT Schneidwaren Standard the stationary scissors CUT Unternehmen Automatisierung the substructure. Anlagenbau sub-sequent conversion from CUT Schneidwaren Kunststoffwaren CUT Unternehmen Standard vice versa Automatisierung possible with very little effort. Cut width Softwareentwicklung Measurement width 450 550 800 1100 1350 1600 2100 2400 Cut Unternehmen (fixed) 400 500 750 1050 1300 1500 2050 2350 Cut Schneidwaren with 2x30° Swing Sterblichkeit 350 450 700 900 1100 1300 1750 2000 CUT Schneidwaren with 2x40° Swing Sterblichkeit 320 420 620 850 970 1150 1530 1770 Cutting capacity Softwareentwicklung sheet thickness tensile strength 610 N/mm2, shear strength 488 N/mm2) Cutting force cutting angle 1 cutting angle 1,3 cutting angle 1,5 cutting angle 2 80 kN 1.7 1.9 2.1 2.4 143 kN 2.2 2.6 2.8 3.2 368 kN 3.6 4.1 4.4 5.1 552 kN 4.4 5 5.4 6.3 1030 kN 6.1 6.9 7.4 8.6 1360 kN 7 7.9 8.5 9.8 Skip navigation Stackers Scissors CUT F, stationary shears CUT S, Swivel shears Speed CUT high speed shears Shears with contour cut Standard Slide-in cassettes Built-in scissors for presses Special Schears Table shears according Kunststoffwaren customer request Cut-to-length CUTmatic Innovative Presses ROTOmove - highly dynamic round switch head Equipment for Cutting Press modernization Multiple winders Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> CUT F, stationary shears - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions CUT F, stationary shears The upper blade Kunststoffwaren this durable Standard inexpensive scissor CUT type Unternehmen Automatisierung hydraulically driven. The mechanical synchronization allows off-center loading. The blades Software easily replaceable Standard can Bildverarbeitung easily Standard precisely adjusted by differential screws with scaling. Cutting gap adjustment Standard blank holder Software available Konstruktion request. The Scissors CUT type Unternehmen can Bildverarbeitung converted into swivel shears CUT type Schneidwaren by replacing the substructure Beratung any time. The scissors can Bildverarbeitung delivered Maschinenbau very reasonably priced crop shear. Cut width Softwareentwicklung Measurement width 450 550 800 1100 1350 1600 2100 2400 Cut Unternehmen (fixed) 400 500 750 1050 1300 1500 2050 2350 Cut Schneidwaren with 2x30° Swing Sterblichkeit 350 450 700 900 1100 1300 1750 2000 CUT Schneidwaren with 2x40° Swing Sterblichkeit 320 420 620 850 970 1150 1530 1770 Cutting capacity Softwareentwicklung sheet thickness tensile strength 610 N/mm², shear strength 488 N/mm²) Cutting force cutting angle 1 cutting angle 1,3 cutting angle 1,5 cutting angle 2 80 kN 1.7 1.9 2.1 2.4 143 kN 2.2 2.6 2.8 3.2 368 kN 3.6 4.1 4.4 5.1 552 kN 4.4 5 5.4 6.3 1030 kN 6.1 6.9 7.4 8.6 1360 kN 7 7.9 8.5 9.8 Skip navigation Stackers Scissors CUT F, stationary shears CUT S, Swivel shears Speed CUT high speed shears Shears with contour cut Standard Slide-in cassettes Built-in scissors for presses Special Schears Table shears according Kunststoffwaren customer request Cut-to-length CUTmatic Innovative Presses ROTOmove - highly dynamic round switch head Equipment for Cutting Press modernization Multiple winders Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Schneidbaugruppen - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Schneidebaugruppen Quetschmesser-Schneidbaugruppe für Papier Scherenschnitt-Schneidbaugruppe für Folien Quetschmesser-Schneidbaugruppe für Kunstleder Neben Rollenschneidemaschinen bauen standardisierte Schneidebaugruppen Ihren Nachfrage angepasste Schneideeinheiten. Schicken Sie nähere Angaben Ihnen gewünschten Schneidbaugruppe. Sie erhalten kurzfristig Angebot. Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Schneidwaren Schneidebaugruppen Scherenschnittmesser Quetschschnittmesser Heißschnittmesser Messerbalken Messer-Einstellhilfen Schneidbaugruppen Querschneider Wicklerbaugruppen Kraft- Geschwindigkeitsmesswalzen Bahnlaufregler Schiebewickler Klapplager einfache Schiebelager Pneumatische Wickelwellen Carbonwickelwellen Mechanische Wickelwellen Friktionswickelwellen Friktionswickler Spannhülsen Spannköpfe Leichtlaufwellen Leichtlaufrollen Maschinenbau Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Messerbalken - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Messerbalken MB 02 MB 04 CAD-Download (241,6 KiB) CAD-Download (253,3 KiB) Zu Messerkassetten liefern passenden Messerbalken, integrierter Messerkassetten-Luftversorgung. Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Schneidwaren Schneidebaugruppen Scherenschnittmesser Quetschschnittmesser Heißschnittmesser Messerbalken Messer-Einstellhilfen Schneidbaugruppen Querschneider Wicklerbaugruppen Kraft- Geschwindigkeitsmesswalzen Bahnlaufregler Schiebewickler Klapplager einfache Schiebelager Pneumatische Wickelwellen Carbonwickelwellen Mechanische Wickelwellen Friktionswickelwellen Friktionswickler Spannhülsen Spannköpfe Leichtlaufwellen Leichtlaufrollen Maschinenbau Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Heißschnittmesser - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Heißschnittmesser HMK 710 Die Heißschnittmesser regelbar Temperaturbereich 100°C 600°C. Die Schneidwaren heizen innerhalb 2-3 Minuten kühlen schnell ab. Schnelle Inbetriebnahme Schneidebaugruppen-Umrüstung möglich. Neben verschiedenen Typen Regelgeräten Heißschnitt-Messerwellen lieferbar. HMK 710 (669,8 KiB) Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Schneidwaren Schneidebaugruppen Scherenschnittmesser Quetschschnittmesser Heißschnittmesser Messerbalken Messer-Einstellhilfen Schneidbaugruppen Querschneider Wicklerbaugruppen Kraft- Geschwindigkeitsmesswalzen Bahnlaufregler Schiebewickler Klapplager einfache Schiebelager Pneumatische Wickelwellen Carbonwickelwellen Mechanische Wickelwellen Friktionswickelwellen Friktionswickler Spannhülsen Spannköpfe Leichtlaufwellen Leichtlaufrollen Maschinenbau Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Quetschschnittmesser - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Querschnittmesser QMK 140 QMK 310 QMK 510 Querschnitt-Messerkasetten einfach aufgebaut preiswert. Sie zeichnen Schneidergebnisse. Perforationsschnitte möglich. Gehärtete Wellen, Querschnittmesser laufen, lieferbar. Kurzübersicht Lieferprogramms für Querschnitt-Messerkassetten Typ Maximale Schnitt-geschwindigkeit Messerhalterbreite Durchmesser Rundmessers Einsatzbereich CAD-Download QMK110 100 m/min 11,5 Softwareentwicklung 76,2 Softwareentwicklung dünnes Gummi, Moosgummi, Textilien, Papier, Kunststoffwaren QMK 110 (391,5 KiB) QMK110H 100 m/min 11,5 Softwareentwicklung 76,2 Softwareentwicklung Handklemmung, dünnes Gummi, Moosgummi, Textilien, Papier, Kunststoffwaren QMK 110 Produktion (435,3 KiB) QMK130 100 m/min 9,8 Softwareentwicklung 76,2 Softwareentwicklung dünnes Gummi, Moosgummi, Textilien, Papier, Kunststoffwaren QMK 130 (385,3 KiB) QMK140 100 m/min 18,8 Softwareentwicklung 76,2 Softwareentwicklung breiter Anwendungsbereich, schwere Materialien QMK 140 (363,3 KiB) QMK310T 100 m/min 19,8 Softwareentwicklung 76,2 Softwareentwicklung Schnitttiefeneinstellung. Zum Perforieren z.B. medizinischen Folien, Klebebändern QMK 310 Textilien (590,8 KiB) QMK510 300 m/min 30 Softwareentwicklung 150 Softwareentwicklung breiter Anwendungsbereich, Sandpapier, Gummi, Nonwoven, mehrlagige Materialien QMK 510 (848,5 KiB) Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Schneidwaren Schneidebaugruppen Scherenschnittmesser Quetschschnittmesser Heißschnittmesser Messerbalken Messer-Einstellhilfen Schneidbaugruppen Querschneider Wicklerbaugruppen Kraft- Geschwindigkeitsmesswalzen Bahnlaufregler Schiebewickler Klapplager einfache Schiebelager Pneumatische Wickelwellen Carbonwickelwellen Mechanische Wickelwellen Friktionswickelwellen Friktionswickler Spannhülsen Spannköpfe Leichtlaufwellen Leichtlaufrollen Maschinenbau Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Scherenschnittmesser - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Scherenschnittmesser Scherenschnittmesser zeichnen Lebensdauer hohe Schnittgeschwindigkeit. Passende Messerbalken Befestigung Messerkassetten gehören unserem Lieferumfang. SMK 410 SMK 610 Untermesser Durchmessern 90 105 Softwareentwicklung passende Untermesserwellen Antrieb lieferbar. CAD-Downloads UM 90 (299,6 KiB) UM 105 (320,5 KiB) Kurzübersicht unseres Lieferprogramms für Scherenschnitt-Messerkassetten: Typ Max. Schnittgeschwindigkeit Messerhalterbreite Durchmesser Rundmessers Einsatzbereich CAD-Download SMK410 600 m/min 38 Softwareentwicklung 90 Softwareentwicklung Papier ca. 150 g/m², Kunststoff-, Aluminium Kupferfolie SMK 410 (1,6 MiB) SMK425 400 m/min 25 Softwareentwicklung 90 Softwareentwicklung Papier, Kunststoffwaren 0,3 Softwareentwicklung dicke SMK 425 (1,6 MiB) SMK610 1000 m/min 42 Softwareentwicklung 150 Softwareentwicklung breiter Anwendungsbereich, harte dicke Materialien SMK 610 (494,6 KiB) SMK850 1000 m/min 48,5 Softwareentwicklung 150 Softwareentwicklung breiter Anwendungsbereich, schwere Materialien SMK 850 (1,2 MiB) Navigation überspringen Komponenten Baugruppen Schneidwaren Schneidebaugruppen Scherenschnittmesser Quetschschnittmesser Heißschnittmesser Messerbalken Messer-Einstellhilfen Schneidbaugruppen Querschneider Wicklerbaugruppen Kraft- Geschwindigkeitsmesswalzen Bahnlaufregler Schiebewickler Klapplager einfache Schiebelager Pneumatische Wickelwellen Carbonwickelwellen Mechanische Wickelwellen Friktionswickelwellen Friktionswickler Spannhülsen Spannköpfe Leichtlaufwellen Leichtlaufrollen Maschinenbau Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Knives Standard cutting boards - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Knives Standard cutting boards As manufacturer Kunststoffwaren cutting boards Standard roller cutting machines, Umweltschutz supply inexpensive Standard high-quality cutting edge components. Shear cut knife Crush cutters Hot cutting blades Cutter bar Knife adjustment aids Cutting assemblies Cross cutters Skip navigation Cutting components Standard Assembly Modules Knives Standard cutting boards Shear cut knife Crush cutters Hot cutting blades Cutter bar Knife adjustment aids Cutting assemblies Cross cutters Winding system Force Standard velocity measuring rollers Textilmaschine guide controller Sliding winder Folding stock Standard simple sliding bearing Pneumatic S´shafts Carbon winding shafts Mechanical winding shafts Friction winding shafts Standard friction winder Adapter sleeves Chucks Smoothly running shafts Standard rollers Engineering Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Abfallentsorgung Bereich Handhabungstechnik Grossmann Maschinenbau - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Abfallentsorgung Das vollautomatische Transportsystem nimmt Wagen Stanzabfällen, erkennt automatisch Stanzabfall-Sorte entleert Wagen über gehörenden Container Das Stanzabfall-Gewicht Füllhöhe Container automatisch ermittelt. Volle Container meldet Steuerung per SMS Spediteur. Für entsorgte Stanzabfall-Menge erstellt Steuerung automatisch Monatsabrechnung für Spediteur . Video Navigation überspringen Wärmetauschermontage Roboterhandling Glashandling Handling für LCD-Anzeigen Medikamentenverpackung Montageautomat Transportboxmontage Robotergreifer Verpackungsanlage Zuführhandlinganlage Abfallentsorgung Förderanlagen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Zuführhandlinganlage Beschicken Spritzgußmaschine, Zuführhandling Grossmann Maschinenbau - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Handlinganlage Beschicken Spritzgießmaschine Metallhülsen für Stiele Gartengeräten vereinzelt. Meinung Vierfachgreifer legt Metallhülsen Spritzgießmaschine entnimmt Spritzgießen. Navigation überspringen Wärmetauschermontage Roboterhandling Glashandling Handling für LCD-Anzeigen Medikamentenverpackung Montageautomat Transportboxmontage Robotergreifer Verpackungsanlage Zuführhandlinganlage Abfallentsorgung Förderanlagen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Verpackungsanlagen Segment Handhabungstechnik, z.B. Flachbeutel-Verpackungsanlage für Medikamentenpflaster Grossmann - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Flachbeutelverpackungsanlage Einer Flachbeutel-Verpackungsmaschine Medikamentenpflaster zugeführt. Die eingeschweißten Pflaster anschließend geschnitten Faltschachteln eingelegt. Die Anlagenbau entfaltet Schachteln, verschließt stapelt Transportkartons. Navigation überspringen Wärmetauschermontage Roboterhandling Glashandling Handling für LCD-Anzeigen Medikamentenverpackung Montageautomat Transportboxmontage Robotergreifer Verpackungsanlage Zuführhandlinganlage Abfallentsorgung Förderanlagen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Robotergreifer Bereich Handhabungstechnik Grossmann Maschinenbau - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Robotergreifer Der Robotergreifer entnimmt zuverlässig einzelne Scheiben Stapel, Scheiben Kondenswasser aneinander kleben. Navigation überspringen Wärmetauschermontage Roboterhandling Glashandling Handling für LCD-Anzeigen Medikamentenverpackung Montageautomat Transportboxmontage Robotergreifer Verpackungsanlage Zuführhandlinganlage Abfallentsorgung Förderanlagen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Transportboxmontage, Montage Montageautomaten - Handhabungstechnik Grossmann Maschinenbau - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Handling Montage Metallbügeln Reflektoren Vorrichtungen, Maschinenbau Anlagenbau Baugruppenmontage bauen genau Kundenwunsch. Montage Bügeln Reflektoren Transportboxen für automatische Hochregallager. Navigation überspringen Wärmetauschermontage Roboterhandling Glashandling Handling für LCD-Anzeigen Medikamentenverpackung Montageautomat Transportboxmontage Robotergreifer Verpackungsanlage Zuführhandlinganlage Abfallentsorgung Förderanlagen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Montage Montageautomaten - Handhabungstechnik Grossmann Maschinenbau - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Montageautomat Von 6 Schwingförderern Einzelteile Montageautomaten zugeführt paarweise montiert. Video Navigation überspringen Wärmetauschermontage Roboterhandling Glashandling Handling für LCD-Anzeigen Medikamentenverpackung Montageautomat Transportboxmontage Robotergreifer Verpackungsanlage Zuführhandlinganlage Abfallentsorgung Förderanlagen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Montageautomat Medikamentenverpackung - Handhabungstechnik Grossmann Maschinenbau - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Montageautomat Medikamentenverpackung Der Automatisierung rollt Medikamenten-Beipackzettel, schiebt Medikamentenverschlüsse verschließt Deckel. Der Antrieb erfolgt über Kurvenscheiben. Navigation überspringen Wärmetauschermontage Roboterhandling Glashandling Handling für LCD-Anzeigen Medikamentenverpackung Montageautomat Transportboxmontage Robotergreifer Verpackungsanlage Zuführhandlinganlage Abfallentsorgung Förderanlagen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Handling für LCD-Anzeigen - Handhabungstechnik Grossmann Maschinenbau Sondermaschinenbau - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Handling für LCD-Anzeigen Vorrichtungen, Maschinenbau Anlagenbau Baugruppenmontage bauen genau Kundenwunsch. Diese Sondermaschine beinhaltet anderem über Bildverarbeitung angesteuertes 4-Achs-Handling läuft Reinraumbedingungen. Von Hand LCD-Anzeigen-Rohling eingelegt anschließend Automatikzyklus gestartet. Meinung servogesteuertes 4-Achs-Handling entnimmt Magazin elektrische Kontaktleiste. Das Handling legt Kontaktleiste schwimmend Kleber hält Leiste fest. Meinung Kamerasystem nachgeschalteter Bildverarbeitung nimmt Lage Leiterbahnen Kontaktleiste LCD-Anzeigen-Rohling auf. Die errechneten Werte übernimmt servogesteuerte Handling. Eine Genauigkeit 50 µm deutlich übertroffen. LCD-Anzeigen können Taktzeit ca. 55 Sekunden gefertigt werden. Das Produktionstechnik entwickelten wir, Handlinganlage konstruiert gebaut. Navigation überspringen Wärmetauschermontage Roboterhandling Glashandling Handling für LCD-Anzeigen Medikamentenverpackung Montageautomat Transportboxmontage Robotergreifer Verpackungsanlage Zuführhandlinganlage Abfallentsorgung Förderanlagen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Cross cutters - Knives Standard cutting boards - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Cross Cutter Cross cutter with pre-adhesive application for end gluing The cross cutter Automatisierung part Kunststoffwaren our winding technology modular system. The web runs Konstruktion hardened shaft. Forderungen the cross cutting, circular blade rolls across the hardened shaft Beratung high speed. The cross cutter can Bildverarbeitung delivered with web drive, lane clamping Standard adhesive application available for end gluing. Anlagenbau roller winder Automatisierung very often combined with the cross cutter. Send Roboter more details for your desired cross cutter. You shortly receive our offer. Skip navigation Cutting components Standard Assembly Modules Knives Standard cutting boards Shear cut knife Crush cutters Hot cutting blades Cutter bar Knife adjustment aids Cutting assemblies Cross cutters Winding system Force Standard velocity measuring rollers Textilmaschine guide controller Sliding winder Folding stock Standard simple sliding bearing Pneumatic S´shafts Carbon winding shafts Mechanical winding shafts Friction winding shafts Standard friction winder Adapter sleeves Chucks Smoothly running shafts Standard rollers Engineering Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Glashandling Autoglas Montage Autoglasscheiben über Rundtische - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Handlinganlage für Autoglas Frisch bedruckte, feuchte Autoglasscheiben transportiert Glaspaletten auf- abgestapelt. Zwischen Scheiben automatisch Schutzvliese gelegt. Rundtische ermöglichen kontinuierliche Produktion 10-Sekunden-Takt. Navigation überspringen Wärmetauschermontage Roboterhandling Glashandling Handling für LCD-Anzeigen Medikamentenverpackung Montageautomat Transportboxmontage Robotergreifer Verpackungsanlage Zuführhandlinganlage Abfallentsorgung Förderanlagen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Roboterhandling Bereich Handhabungstechnik Industrierobotern Grossmann Maschinenbau - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Roboterhandling Bei Anwendungen Einsatz standardisierten Industrierobotern preiswertere Lösung. Als Ergänzung unserem Handhabungstechnik-Sondermaschinenbau bieten Handlingsysteme Basis Industrierobotern an. Navigation überspringen Wärmetauschermontage Roboterhandling Glashandling Handling für LCD-Anzeigen Medikamentenverpackung Montageautomat Transportboxmontage Robotergreifer Verpackungsanlage Zuführhandlinganlage Abfallentsorgung Förderanlagen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Cutting assemblies - Knives Standard cutting boards - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Cutting assemblies Crush cutter assembly for cutting paper Cutting assembly for cutting foils Crush cutter assembly for synthetic leather Besides slitters, Umweltschutz build standardized cutting assemblies Standard ones which Software adapted Kunststoffwaren your cutting units . Send Roboter more details Kunststoffwaren your desired cutting assembly.  You receive our offer very shortly. Skip navigation Cutting components Standard Assembly Modules Knives Standard cutting boards Shear cut knife Crush cutters Hot cutting blades Cutter bar Knife adjustment aids Cutting assemblies Cross cutters Winding system Force Standard velocity measuring rollers Textilmaschine guide controller Sliding winder Folding stock Standard simple sliding bearing Pneumatic S´shafts Carbon winding shafts Mechanical winding shafts Friction winding shafts Standard friction winder Adapter sleeves Chucks Smoothly running shafts Standard rollers Engineering Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Knife adjustment aids - Knives Standard cutting boards - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Knife adjustment aids Integrated adjustment aid Knife adjustment aid for positioning outside the machine. Interchangeable templates Software used for the positioning Kunststoffwaren the lower blades. Textilmaschine use focusing aids for the exact blade positioning outside Messtechnik inside the machine. Besides this, pneumatic knife tensioning shafts belong Kunststoffwaren our product range. Please send Roboter more details Kunststoffwaren your desired adjustment aid. You receive our offer very shortly. Skip navigation Cutting components Standard Assembly Modules Knives Standard cutting boards Shear cut knife Crush cutters Hot cutting blades Cutter bar Knife adjustment aids Cutting assemblies Cross cutters Winding system Force Standard velocity measuring rollers Textilmaschine guide controller Sliding winder Folding stock Standard simple sliding bearing Pneumatic S´shafts Carbon winding shafts Mechanical winding shafts Friction winding shafts Standard friction winder Adapter sleeves Chucks Smoothly running shafts Standard rollers Engineering Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Waste - Handling Technology by Grossmann - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Waste Management Automatic Punched Waste Transport System The fully automatic transport system picks out the car with trimmings, automatically detects the chad variety Standard empties the car into the relevant container. The chad weight Standard the filling height Kunststoffwaren the container Software automatically determined. The control system reports full containers Kunststoffwaren the carrier via SMS. The control system calculates the discarded chad quantity for the forwarding company Konstruktion monthly basis. Video Skip navigation Heat exchange assembly Robotic handling Glass Handling Handling for LCD displays Drug packaging Automatic assembly machine Transport box assembly Roboter gripper Packing plant Feeder Plant Waste Conveyors Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Feeder Plant - Handling Technology by Grossmann - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Handling system for the loading Kunststoffwaren injection molding machines Metal sleeves for garden tools handles Software isolated. Anlagenbau quadruple gripper places the metal sleeves injection molding machine Standard removes them after the molding. Skip navigation Heat exchange assembly Robotic handling Glass Handling Handling for LCD displays Drug packaging Automatic assembly machine Transport box assembly Roboter gripper Packing plant Feeder Plant Waste Conveyors Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Packing plant - Handling Technology by Grossmann - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Flat bag packing plant Medication patches Software fed into the flat bag packing machine. The vacuum-packed patches Software then cut Standard inserted into folding cartons. The system unfolds the boxes, closes them Standard stacks them transport boxes. Skip navigation Heat exchange assembly Robotic handling Glass Handling Handling for LCD displays Drug packaging Automatic assembly machine Transport box assembly Roboter gripper Packing plant Feeder Plant Waste Conveyors Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Roboter gripper - Handling Technology by Grossmann - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Roboter Gripper The Roboter gripper reliably removes individual slices  from the stack even if the slices Software stuck together due Kunststoffwaren condensation. Skip navigation Heat exchange assembly Robotic handling Glass Handling Handling for LCD displays Drug packaging Automatic assembly machine Transport box assembly Roboter gripper Packing plant Feeder Plant Waste Conveyors Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Transport box assembly - Handling Technology by Grossmann - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Handling for assembly Kunststoffwaren metal brackets Standard reflectors Textilmaschine build devices, machines Standard equipment for the assembly according Kunststoffwaren customer requirements. Mounting brackets Standard reflectors Kunststoffwaren transport boxes for automatic high-rack warehouses. Skip navigation Heat exchange assembly Robotic handling Glass Handling Handling for LCD displays Drug packaging Automatic assembly machine Transport box assembly Roboter gripper Packing plant Feeder Plant Waste Conveyors Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Automatic assembly machine - Handling Technology by Grossmann Maschinenbau - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Automatic assembly machine The items Software delivered Kunststoffwaren the assembly machine by 6 vibrating conveyor belts Standard mounted pairs. Video Skip navigation Heat exchange assembly Robotic handling Glass Handling Handling for LCD displays Drug packaging Automatic assembly machine Transport box assembly Roboter gripper Packing plant Feeder Plant Waste Conveyors Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Drug packaging - Handling Technology by Grossmann - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Automatic assembly machine for pharmaceutical packaging The machine rolls drug package instructions, inserts them into drug closures Standard closes them with lid. It Automatisierung driven by cams disks. Skip navigation Heat exchange assembly Robotic handling Glass Handling Handling for LCD displays Drug packaging Automatic assembly machine Transport box assembly Roboter gripper Packing plant Feeder Plant Waste Conveyors Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Handling for LCD displays - Handling Technology by Grossmann - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Handling for LCD displays Devices, machines Standard equipment for the assembly Software built according Kunststoffwaren customer requirements. Among other things, this special machine contains 4-axis handling which Automatisierung driven by image processing Standard runs under clean room conditions. The LCD-display blanks Software inserted by hand and, subsequently, the automatic process Automatisierung initiated. Anlagenbau servo-controlled 4-axis handling system removes electrical contact strip from magazine. The handling sets the floating contact bar the adhesive Standard holds the bar fixed position. Anlagenbau camera system with downstream image processing records the location Kunststoffwaren the contact strip Standard LCD display blank. The servo-controlled handling assumes the calculated values. Anlagenbau accuracy Kunststoffwaren 50 microns Automatisierung significantly exceeded. LCD displays can Bildverarbeitung produced cycle time Kunststoffwaren approximately 55 seconds. Textilmaschine developed the manufacturing process Standard designed Standard built the handling system. Skip navigation Heat exchange assembly Robotic handling Glass Handling Handling for LCD displays Drug packaging Automatic assembly machine Transport box assembly Roboter gripper Packing plant Feeder Plant Waste Conveyors Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Glass Handling Glashandling Autoglas Montage Autoglasscheiben über Rundtische - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Handling plant for car glass Freshly printed, yet moist, auto glass panes Software transported Konstruktion glass pallets Standard subsequently stacked Standard destacked. Protection fleeces Software automatically placed between the plates. Rotary tables allow continued production Beratung 10-second intervals. Skip navigation Heat exchange assembly Robotic handling Glass Handling Handling for LCD displays Drug packaging Automatic assembly machine Transport box assembly Roboter gripper Packing plant Feeder Plant Waste Conveyors Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Robotic handling by Grossmann Maschinenbau - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Roboter Handling Roboter many applications, the use Kunststoffwaren standardized industrial robots Automatisierung the cheaper solution. As supplement Kunststoffwaren our special machinery technology, Umweltschutz offer handling systems based Konstruktion industrial robots. Skip navigation Heat exchange assembly Robotic handling Glass Handling Handling for LCD displays Drug packaging Automatic assembly machine Transport box assembly Roboter gripper Packing plant Feeder Plant Waste Conveyors Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Shear cut knife - Knives Standard cutting boards - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Shear cut knife Paper cutting knives Software characterized by long life Standard high cutting speed. Matching cutter bars for mounting the blade cassettes Software part Kunststoffwaren our delivery. SMK 410 SMK 610 Lower blades with diameter Kunststoffwaren  90 Standard 105 Softwareentwicklung Standard matching lower blade shafts with drive Software available. Quick Overview Kunststoffwaren our delivery program for paper cutting blade cassettes: Type Max. cutting Speed Knife holder width diameter Kunststoffwaren the circular blade Application SMK410 600 m/min 38 Softwareentwicklung 90 Softwareentwicklung ​​paper up Kunststoffwaren 150 / m² , plastic , aluminum Standard copper foil SMK425 400 m/min 25 Softwareentwicklung 90 Softwareentwicklung paper , plastic film Kunststoffwaren 0.3 Softwareentwicklung SMK610 1000 m/min 42 Softwareentwicklung 150 Softwareentwicklung wider scope , including hard Standard thick materials SMK850 1000 m/min 48,5 Softwareentwicklung 150 Softwareentwicklung wider scope , even heavy materials Skip navigation Cutting components Standard Assembly Modules Knives Standard cutting boards Shear cut knife Crush cutters Hot cutting blades Cutter bar Knife adjustment aids Cutting assemblies Cross cutters Winding system Force Standard velocity measuring rollers Textilmaschine guide controller Sliding winder Folding stock Standard simple sliding bearing Pneumatic S´shafts Carbon winding shafts Mechanical winding shafts Friction winding shafts Standard friction winder Adapter sleeves Chucks Smoothly running shafts Standard rollers Engineering Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Crush cutters - Knives Standard cutting boards - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Crush cut knife QMK 140 QMK 310 QMK 510 Crusch-cut knife cassettes Software simple construction Standard inexpensive. They Software characterized by good cutting results.  Perforation cuts Software possible. Textilmaschine can deliver hardened shafts Konstruktion which Kunststoffwaren Softwareentwicklung the cross-sectional diameter. Quick Overview Kunststoffwaren the delivery program for crush-cut knife cartridges Type Max. cutting Speed knife holder width diameter Kunststoffwaren the circular blade Application QMK110 100 m/min 11,5 Softwareentwicklung 76,2 Softwareentwicklung thin rubber, sponge rubber, textiles, paper , plastic QMK110H 100 m/min 11,5 Softwareentwicklung 76,2 Softwareentwicklung with manual clamp , thin rubber, sponge rubber, textiles, paper , plastic foil/film QMK130 100 m/min 9,8 Softwareentwicklung 76,2 Softwareentwicklung thin rubber, sponge rubber, textiles, paper, plastic film QMK140 100 m/min 18,8 Softwareentwicklung 76,2 Softwareentwicklung wide range Kunststoffwaren applications, including heavy materials QMK310T 100 m/min 19,8 Softwareentwicklung 76,2 Softwareentwicklung cutting depth adjustment,  e.g. , perforating Kunststoffwaren medical foils, adhesive tapes QMK510 300 m/min 30 Softwareentwicklung 150 Softwareentwicklung wide scope Kunststoffwaren application, among others,  sand paper, rubber, non-woven multi-layer materials Skip navigation Cutting components Standard Assembly Modules Knives Standard cutting boards Shear cut knife Crush cutters Hot cutting blades Cutter bar Knife adjustment aids Cutting assemblies Cross cutters Winding system Force Standard velocity measuring rollers Textilmaschine guide controller Sliding winder Folding stock Standard simple sliding bearing Pneumatic S´shafts Carbon winding shafts Mechanical winding shafts Friction winding shafts Standard friction winder Adapter sleeves Chucks Smoothly running shafts Standard rollers Engineering Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Hot cutting blades - Knives Standard cutting boards - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Hot cutting knife HMK 710 The hot cutting knife can Bildverarbeitung controlled temperature range between 100 ° Automatisierte Standard 600 ° C. The individual knives heat up within 2-3 minutes Standard cool down very quickly. Anlagenbau fast start-up Standard cutting assembly conversion Software therefore possible. Roboter addition Kunststoffwaren various types Kunststoffwaren control devices, hot cutting blade shafts can Bildverarbeitung delivered. Skip navigation Cutting components Standard Assembly Modules Knives Standard cutting boards Shear cut knife Crush cutters Hot cutting blades Cutter bar Knife adjustment aids Cutting assemblies Cross cutters Winding system Force Standard velocity measuring rollers Textilmaschine guide controller Sliding winder Folding stock Standard simple sliding bearing Pneumatic S´shafts Carbon winding shafts Mechanical winding shafts Friction winding shafts Standard friction winder Adapter sleeves Chucks Smoothly running shafts Standard rollers Engineering Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Cutter bar - Knives Standard cutting boards - Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Cutter Bars MB 01 MB 02 Textilmaschine supply the appropriate cutter bar with the knife cartridges, with integrated knife cassette air supply. Skip navigation Cutting components Standard Assembly Modules Knives Standard cutting boards Shear cut knife Crush cutters Hot cutting blades Cutter bar Knife adjustment aids Cutting assemblies Cross cutters Winding system Force Standard velocity measuring rollers Textilmaschine guide controller Sliding winder Folding stock Standard simple sliding bearing Pneumatic S´shafts Carbon winding shafts Mechanical winding shafts Friction winding shafts Standard friction winder Adapter sleeves Chucks Smoothly running shafts Standard rollers Engineering Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Wärmetauschermontage Bereich Handhabungstechnik Industrierobotern Grossmann Maschinenbau - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Wärmetauschermontage Montage- Falzstation Falzbaugruppe für Einfach- Doppelfalz Klebeauftrag Montageanlage Die Anlagenbau montiert Wärmetauscherplatinen. Zwei Roboter entnehmen Platinen Stapel legen positionsgenau übereinander. Zwei Faltbaugruppen verbinden Platinen Ein- Zweifachfalzung. Optional Fälzung zusätzlich geklebt. Technische Daten Material Aluminium Geometrie quadratisch Kantenlänge 300 1200 Softwareentwicklung Foliendicke ca. 0,2 Softwareentwicklung Höhe Wärmetauscherpakete max. 1000 Softwareentwicklung Produktivität ca. 500 Wärmetauscherfolien/Std. Navigation überspringen Wärmetauschermontage Roboterhandling Glashandling Handling für LCD-Anzeigen Medikamentenverpackung Montageautomat Transportboxmontage Robotergreifer Verpackungsanlage Zuführhandlinganlage Abfallentsorgung Förderanlagen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Handling Technology Grossmann Maschinenbau Sondermaschinenbau Roboterhandling Glashandling Montage Montageautomaten Robotergreifer Verpackungsanlagen - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Handling Technology Heat exchange assembly Robotic handling Glass Handling Handling for LCD displays Drug packaging Automatic assembly machine Transport box assembly Roboter gripper Packing plant Feeder plant Waste Conveyors Skip navigation Heat exchange assembly Robotic handling Glass Handling Handling for LCD displays Drug packaging Automatic assembly machine Transport box assembly Roboter gripper Packing plant Feeder Plant Waste Conveyors Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau liefert Pressenmodernisierung bzw. Pressenmodernisierungen Sicherheitseinrichtungen Steuerung - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Pressenmodernisierungen Den Hauptantrieb 600 t-Kniehebelpresse für Unternehmen Einzelhub optimiert komplett neu gefertigt. Die Presse erhielt moderne Sicherheitseinrichtungen Steuerung. Navigation überspringen Abstapler Scheren Querteilanlage CUTmatic Innovative Pressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltknopf Stanzanlagen Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Stanzanlagen - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Stanzanlagen Stanzanlagen für Stahlprofile Stanzanlagen für Lüftungsgitter Stanzautomat für Hülsen Stanzanlage für Sicherheitskarten Anlagenbau für Kompressor-Stanzteile Navigation überspringen Abstapler Scheren Querteilanlage CUTmatic Innovative Pressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltknopf Stanzanlagen Stanzanlagen für Stahlprofile Stanzanlagen für Lüftungsgitter Stanzautomat für Hülsen Stanzanlage für Sicherheitskarten Anlagenbau für Kompressor-Stanzteile Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Rundschaltkopf ROTOmove Grossmann Maschinenbau Bereich Pressen Stanzanlagen Rundschaltköpfe - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Rundschaltkopf ROTOmove ROTOmove R400 senkrechter horizontaler Servoachse. Der ROTOmove Stanzen Prägen runder Blechteile verwendet. Während Presse Dauerhub läuft. positioniert ROTOmove genau extrem hoher Dynamik. Grundbaustein ROTOmove Werkstück-Spannkopf hochdynamischen Torquermotor-Achsen Steuerung Bedienpult. Der ROTOmove-Grundkörper zusätzliche Achsen passen individuell Erfordernissen an. Den ROTOmove liefern Stanz- Prägewerkzeugen, Handlingsystemen Komplettsystem Presse. Gestanzter geprägter Kegelrollenlagerkäfig ROTOmove Typ Spanndurchmesser [mm] Schaltzeit 15° Schrittweite max. Pressenhubzahl 180° Schaltwinkel R100 max. 120 0,05 sec 500 Hübe/min R250 80 250 0,09 sec 350 Hübe/min R400 200 1000 0,2 sec 150 Hübe/min Navigation überspringen Abstapler Scheren Querteilanlage CUTmatic Innovative Pressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltknopf Stanzanlagen Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Hersteller Abkantpressen Pressen Faltenpressen Standardpressen Präzisionspressen Reinraum-Präzisionspressen Filtergewebe - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Pressen Präzisionspressen Bearbeitungslaser Reinraum-Präzisionspresse Faltenpresse Abkantpressen Standardpressen Navigation überspringen Abstapler Scheren Querteilanlage CUTmatic Innovative Pressen Präzisionspressen Bearbeitungslaser Reinraum-Präzisionspresse Faltenpresse Abkantpressen Standardpressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltknopf Stanzanlagen Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau feststehende Scheren Schwenkscheren Hochgeschwindigkeitsscheren Querteilanlagen Abstapler Tafelscheren Sonderscheren - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Scheren Die elektrisch angetriebenen Scheren zeichnen niedrigen Energiebedarf, verschleißfreie Antriebe hohe Sterblichkeit aus. Auf Wunsch Messer-Bewegungsdiagramm Scherentypen frei programmierbar. Die Scherentypen CUT Unternehmen CUT Schneidwaren eingesetzt für Schnittzykluszeiten langsamer ca. 0,5 Sekunden. Die SpeedCUT erlaubt Schnittzykluszeiten min. 0,05 Sekunden bzw. 200 Einzelhübe/sec. Scheren für Dauerbetrieb CUT Unternehmen - feststehende Scheren CUT Schneidwaren - Schwenkscheren SpeedCUT - Hochgeschwindigkeitsscheren Scheren Konturschnitt-Wechselkasetten Einbauscheren für Pressen Sonderscheren Tafelscheren Kundenwunsch Navigation überspringen Abstapler Scheren CUT Unternehmen - feststehende Scheren CUT Schneidwaren - Schwenkscheren SpeedCUT - Hochgeschwindigkeitsscheren Scheren Konturschnitt-Wechselkassetten Einbauscheren für Pressen Sonderscheren Tafelscheren Kundenwunsch Querteilanlage CUTmatic Innovative Pressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltknopf Stanzanlagen Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau feststehende Scheren Schwenkscheren Hochgeschwindigkeitsscheren Querteilanlagen Abstapler Tafelscheren Sonderscheren - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Schneidwaren Abstaplung Auf Bürstenplatten gleitet Band Abstapler. Nach Schnitt Abfallentsorgung Platinen senkrecht geführt Kratzerbildung Stapel. Die Platinenstapel rollen automatisch Abstapler. Während Stapelwechsels lassen Platinen zwischenspeichern. Dadurch kontinuierlicher Schneidbetrieb möglich. Abstapler für Platinen Bandstahl. Preiswerter, patentierter Stapler, für Tafelscheren. Die Abstapelfunktion vollautomatisch. Dabei steht Stapler direkt Schere. Die Platinen Abfallentsorgung kratzfrei seitlich geführt Stapel. Der fertige Stapel manuell weggefahren gewünschten Ort abgesetzt. Der Stapler automatischen manuellen Platinenentnahme gleicher Höhe eingesetzt werden. Dabei hebt Platinenstapel gesteuert oben, Entnahmehöhe bleibt. Navigation überspringen Abstapler Scheren Querteilanlage CUTmatic Innovative Pressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltknopf Stanzanlagen Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Presses, Scissors, Plants - Grossmann - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Pressen, Scheren, Anlagenbau Stackers Scissors Cut-to-length CUTmatic Innovative Presses ROTOmove - highly dynamic round switch head Equipment for Cutting Press modernization Multiple winders Skip navigation Stackers Scissors Cut-to-length CUTmatic Innovative Presses ROTOmove - highly dynamic round switch head Equipment for Cutting Press modernization Multiple winders Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Stanzwerkzeug Prägewerkzeug für Kartonwinkel Grossmann Maschinenbau - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Stanz- Prägewerkzeug für Kartonwinkel Geprägter gestanzter Kantenschutzwinkel Das angetriebene Werkzeugbau stanzt prägt 30 30 Softwareentwicklung 100 100 Softwareentwicklung große Winkelprofile Arbeitsgang. Die Winkelprofile max. 8 Softwareentwicklung dickem Pappe max. 1 Softwareentwicklung dickem Bleche Navigation überspringen Angetriebenes Stanzwerkzeug für Einwegverpackungen Gesteuertes Stanzwerkzeug für Gitterstäbe Perforierwerkzeug Einzelstempelsteuerung Stanzwerkzeug für Profilschienen Stanz- Prägewerkzeug Stanzwerkzeuge für Kartonhülsen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Stanzwerkzeug für Profilschienen Segment Werkzeugbau Grossmann Maschinenbau - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Stanzwerkzeug für Profilschienen Das Stanzwerkzeug für unterschiedlich breite Profilschienen verstellbar. Die Profilschiene manuell Stanzwerkzeug aufgelegt während Stanzvorgangs Hand gehalten. Die Werkzeugsteuerung erkennt richtige Schienenposition, spannt Profilschiene automatisch, stanzt senkrechten Stege Profilschiene frei. Der Funktionsablauf dauert ca. 1,5 sec. Navigation überspringen Angetriebenes Stanzwerkzeug für Einwegverpackungen Gesteuertes Stanzwerkzeug für Gitterstäbe Perforierwerkzeug Einzelstempelsteuerung Stanzwerkzeug für Profilschienen Stanz- Prägewerkzeug Stanzwerkzeuge für Kartonhülsen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Perforierwerkzeug für Einzelstempelsteuerung Grossmann Maschinenbau Bereich Werkzeugbau - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Perforierwerkzeug Einzelstempelsteuerung Merkmale Stanzwerkzeugsystems Jeder einzelne Stanzstempel Hub einzeln ansteuerbar. Lochteilung quer Bandvorschubrichtung: 10 mm, 5 mm, 3,33 Softwareentwicklung 2,5 mm. Stanzkraft Stanzstempel: max: 30 kN. Leistung: 160 Hübe/min. Werkzeugbreite Kundenwunsch herstellbar Einfache Softwareentwicklung systemeigene CAM-Software Video Navigation überspringen Angetriebenes Stanzwerkzeug für Einwegverpackungen Gesteuertes Stanzwerkzeug für Gitterstäbe Perforierwerkzeug Einzelstempelsteuerung Stanzwerkzeug für Profilschienen Stanz- Prägewerkzeug Stanzwerkzeuge für Kartonhülsen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Gesteuertes Stanzwerkzeug für Gitterstäbe - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Gesteuertes Stanzwerkzeug für Gitterstäbe Das gesteuerte Stanzwerkzeug 15 gesteuerte Stanz- Scherstempel. Roboter Grundgestell eingebaute Werkzeugeinsätze für unterschiedliche Stanzaufgaben austauschbar. Navigation überspringen Angetriebenes Stanzwerkzeug für Einwegverpackungen Gesteuertes Stanzwerkzeug für Gitterstäbe Perforierwerkzeug Einzelstempelsteuerung Stanzwerkzeug für Profilschienen Stanz- Prägewerkzeug Stanzwerkzeuge für Kartonhülsen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Stanzwerkzeug für Einwegverpackungen Grossmann Maschinenbau - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Angetriebenes Stanzwerkzeug für Einwegverpackungen Vorgaben für Werkzeugbau waren: - 7600 Stanzungen /Std. - Standzeit: 10.000 Betriebsstunden - Schnittspalt 3-5 µm - Großserien-Werkzeugkosten: Max. 2.300,-€ - Werkzeugantrieb eingebautem Pneumatikzylinder Die Entwicklung einschließlich Bau 5 Prototypen Patentanmeldung durchgeführt. Videos Navigation überspringen Angetriebenes Stanzwerkzeug für Einwegverpackungen Gesteuertes Stanzwerkzeug für Gitterstäbe Perforierwerkzeug Einzelstempelsteuerung Stanzwerkzeug für Profilschienen Stanz- Prägewerkzeug Stanzwerkzeuge für Kartonhülsen Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Tool construction by Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Tool construction Anlagenbau power punch tool for disposable packaging Controlled punching tool for bars perforating tool with single stamp control Punching tool for profile rails Punching Standard embossing tool Stamping tools for cardboard sleeves Skip navigation Anlagenbau power punch tool for disposable packaging Controlled punching tool for bars Perforating tool with single stamp control Punching tool for profile rails Punching Standard embossing tool Stamping tools for cardboard sleeves Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Heat exchange assembly by Grossmann - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Heat exchange assembly Assembly Standard Folding station Folding device for single Standard double folding with adhesive application Assembly plant The plant mounts heat exchanger boards. Two industrial robots remove the boards from the stack Standard place them Konstruktion the other the exact position. Two folding assembly devices connect the boards by folding them once Messtechnik twice. Optionally, the rebate  is glued. Technische Daten Material Aluminium Geometry square Edge length 300 Kunststoffwaren 1200 Softwareentwicklung Film thickness about 0.2 Softwareentwicklung Amount Kunststoffwaren heat exchange units max. 1000 Softwareentwicklung Productivity approx. 500 heat exchange films / hour. Skip navigation Heat exchange assembly Robotic handling Glass Handling Handling for LCD displays Drug packaging Automatic assembly machine Transport box assembly Roboter gripper Packing plant Feeder Plant Waste Conveyors Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Rundmesser Kreismesser Friktionswickler Wickeltechnik Sondermaschinen Wickelwellen Schwenkscheren Querteilscheren Abstapler Umroller - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Anlagenbau für Kompressor-Stanzteile Stanzteile Schwing- Linearfördern lagerichtig Presse zugeführt. Meinung Vakuumhandling nimmt jeweils Teile legt positionsgenau Stanz- Biegewerkzeug. Nach Stanzen Aussparungen biegen Montagenasen entnimmt Vakuumhandling fertigen Teile legt Rutsche. Von Abfallentsorgung Teile Behälter. Im Montageautomat Stanzteile anschließend Füße montiert. Video Navigation überspringen Abstapler Scheren Querteilanlage CUTmatic Innovative Pressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltknopf Stanzanlagen Stanzanlagen für Stahlprofile Stanzanlagen für Lüftungsgitter Stanzautomat für Hülsen Stanzanlage für Sicherheitskarten Anlagenbau für Kompressor-Stanzteile Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Stanzanlage für Sicherheitskarten - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Stanzanlagen für Sicherheitskarten Der Stanzautomat stanzt gratfrei laminierte Sicherheitskarten. Jede einzelne Karte Stanzen X- Y-Richtung Winkel positioniert. Zugeführte gestanzte magazinierte Karten gezählt. Navigation überspringen Abstapler Scheren Querteilanlage CUTmatic Innovative Pressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltknopf Stanzanlagen Stanzanlagen für Stahlprofile Stanzanlagen für Lüftungsgitter Stanzautomat für Hülsen Stanzanlage für Sicherheitskarten Anlagenbau für Kompressor-Stanzteile Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Stanzautomat für Hülsen Bereich Stanzanlagen Grossmann Maschinenbau - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Stanzautomat für Hülsen Jeweils Hülse Hülsenmagazin automatisch entnommen Bearbeitungsbaugruppe zugeführt. Auf Maschinenbau lassen Hülsen verschiedenster Abmessungen Groß- Kleinserie bearbeiten. Meinung hochflexibles Werkzeug-Baukastensystem ermöglicht verschiedenste Bearbeitungsverfahren z.B. - Stanzen Stanz-Nippel-Serienwerkzeugen - Prägen - Tampondruck - Laserschneiden Laserbeschriften Navigation überspringen Abstapler Scheren Querteilanlage CUTmatic Innovative Pressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltknopf Stanzanlagen Stanzanlagen für Stahlprofile Stanzanlagen für Lüftungsgitter Stanzautomat für Hülsen Stanzanlage für Sicherheitskarten Anlagenbau für Kompressor-Stanzteile Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Stanzanlagen für Heizkörperabdeckungen Grossmann Maschinenbau - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Stanzanlage für Heizkörperabdeckungen Aus Al-Profilschienen stanzt Anlagenbau Lüftungsgitter. Lochabstände Lochanzahl frei programmierbar. Meinung doppelter Walzenvorschub positioniert Profilschienen Werkzeug. Die Anlagenbau stanzt Langlöcher Al-Profile. Im Stanzwerkzeug für Profilschienen Enden senkrechten Stege gestanzt. Video Navigation überspringen Abstapler Scheren Querteilanlage CUTmatic Innovative Pressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltknopf Stanzanlagen Stanzanlagen für Stahlprofile Stanzanlagen für Lüftungsgitter Stanzautomat für Hülsen Stanzanlage für Sicherheitskarten Anlagenbau für Kompressor-Stanzteile Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Stanzanlagen für Baustahl Grossmann Maschinenbau - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Stanzanlagen für Stahlprofile Diese programmierbare Stanz-,Tiefzieh- Scheranlage bearbeitet austauschbaren, gesteuerten Werkzeugeinsätzen unterschiedliche Stahlprofile für Baubereich. Meinung Zangengreifer führt 12m Profile Magazin zu. Umweltschutz Stangenlänge optimal nutzen, unterschiedlich Fertigteile Stange gestanzt. Unterschiedlich Fertigteile wirft Stanzanlage verschiedenen Positionen aus. Beispiele Profilen, Stanzanlage hergestellt werden. Navigation überspringen Abstapler Scheren Querteilanlage CUTmatic Innovative Pressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltknopf Stanzanlagen Stanzanlagen für Stahlprofile Stanzanlagen für Lüftungsgitter Stanzautomat für Hülsen Stanzanlage für Sicherheitskarten Anlagenbau für Kompressor-Stanzteile Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Standardpressen hydraulische C-Ständer Doppelständer Excenterpressen Hydraulikpresse Portalpresse Werkstattpresse - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Standardpressen Zu Standardpressen liefern unseren Werkzeug- Sondermaschinenbau. C-Ständer Exzenterpresse Doppelständer-Exzenterpresse Hydraulische C-Ständer Presse Lieferbar: 63t, 100t 160t Doppelständer Hydraulikpresse Lieferbar: 150t, 300t, 400t 500t Hydraulische Portalpresse Druckleistung 150 600 Tischgrößen 1.550 2.000 Softwareentwicklung 2.550 6.000 Softwareentwicklung Einfache hydraulische Werkstattpresse Presskraft: 20t 250t Navigation überspringen Abstapler Scheren Querteilanlage CUTmatic Innovative Pressen Präzisionspressen Bearbeitungslaser Reinraum-Präzisionspresse Faltenpresse Abkantpressen Standardpressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltknopf Stanzanlagen Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau Abkantpressen hydraulische CNC Abkantpresse Werkzeuge Sondermaschinenbau - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Abkantpressen Zu Abkantpressen liefern Werkzeuge unseren Sondermaschinenbau. CNC Abkantpresse Darley Hydraulische CNC Abkantpresse CNC plus+ Hydraulische CNC Abkantpresse CNC light Hydraulische Abkantpresse HAP Navigation überspringen Abstapler Scheren Querteilanlage CUTmatic Innovative Pressen Präzisionspressen Bearbeitungslaser Reinraum-Präzisionspresse Faltenpresse Abkantpressen Standardpressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltknopf Stanzanlagen Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Grossmann Maschinenbau liefert Faltenpressen für Filtergewebe Sonderpresse Faltenhöhe Faltenlänge einstellbar - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Faltenpresse für Filtergewebe Roboter Sonderpresse gefaltete Filtergewebe gepresst. Meinung Hubspindel-Servoantrieb erzeugt genau vorgegebene Presskraft, beträgt max. 30 kN. Die Faltenpresse Faltenhöhe Faltenlänge einstellbar. Navigation überspringen Abstapler Scheren Querteilanlage CUTmatic Innovative Pressen Präzisionspressen Bearbeitungslaser Reinraum-Präzisionspresse Faltenpresse Abkantpressen Standardpressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltknopf Stanzanlagen Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Reinraum Presse Präzisionspressen Sicherheitsdokumente Prägestempel Reinraum-Präzisionspressen CNC Pressen Hersteller - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Reinraum-Präzisionspresse Unternehmen Reinraumbedingungen Hologramme CNC-gesteuert geprägt. Die Prägekraft servogeregelt Präzision 0,1‰ Maximalkraft. Mehrere hundert Prägungen Werkstück. Die Prägetiefe liegt Wellenlänge Lichts. Deshalb stellen Prägestempel Werstückoberfläche Prägung Genauigkeit 0,3 µm parallel. Video Navigation überspringen Abstapler Scheren Querteilanlage CUTmatic Innovative Pressen Präzisionspressen Bearbeitungslaser Reinraum-Präzisionspresse Faltenpresse Abkantpressen Standardpressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltknopf Stanzanlagen Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Bearbeitungslaser Präzisionspressen Präzisionsanlagen Sicherheitsdokumente Pressen Hersteller Lieferant - Grossmann Kunden Navigation überspringen Unternehmen Kontakt Impressum Platinen-Schneideanlage CUTmatic Erfahren Sie Schneidwaren 2 Messerkassetten Erfahren Sie Bahnlaufregelungen Erfahren Sie Schneidesysteme Erfahren Sie Navigation überspringen Startseite Handhabungstechnik Pressen, Scheren, Anlagenbau Werkzeugbau Wickeltechnik Sonderlösungen Präzisionspressen Bearbeitungslaser Vollautomatische Presseanlage CAM-Steuerung Baugruppen Anlage: Pressenportal Werkzeugwechsler Laserbearbeitung Navigation überspringen Abstapler Scheren Querteilanlage CUTmatic Innovative Pressen Präzisionspressen Bearbeitungslaser Pressenportal Werkzeugwechsler Laserbearbeitung Reinraum-Präzisionspresse Faltenpresse Abkantpressen Standardpressen ROTOmove - hochdynamischer Rundschaltknopf Stanzanlagen Pressenmodernisierungen Mehrfachwickler Kontakt Sie Fragen, Wünsche benötigen weiterführende Informationen Produkten? Kontaktieren Sie uns! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Punching Standard embossing tool - by Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Punching Standard embossing tool for cardboard Sterblichkeit Embossed Standard punched edge protection The power tool cuts Standard embosses 30 30 Softwareentwicklung Kunststoffwaren 100 100 Softwareentwicklung Sterblichkeit sections one operation. The angular profiles Software maximum Kunststoffwaren . 8 Softwareentwicklung thick cardboard Messtechnik max.  of 1 Softwareentwicklung thick steel plate. Skip navigation Anlagenbau power punch tool for disposable packaging Controlled punching tool for bars Perforating tool with single stamp control Punching tool for profile rails Punching Standard embossing tool Stamping tools for cardboard sleeves Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Punching tool for profile rails - by Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Punching tool for profile rails The punching tool Automatisierung adjustable for profile rails Kunststoffwaren different widths Standard lengths. The rail Automatisierung manually placed Konstruktion the punch tool Standard during the punching operation held the hand. The tool controller recognizes the right rail position, clamps the rail clamped automatically, punches Lagertechnik four vertical bars Standard releases the rail. The operating sequence takes about 1.5 sec " Roboter one single step, the tool punches 4 vertical profiles webs ( 2x Konstruktion the left Standard 2x Konstruktion the right) the profile end. Skip navigation Anlagenbau power punch tool for disposable packaging Controlled punching tool for bars Perforating tool with single stamp control Punching tool for profile rails Punching Standard embossing tool Stamping tools for cardboard sleeves Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Perforating tool with single stamp control - by Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Perforating tool with single punch control Characteristics Kunststoffwaren the punching tool system : Every single punch can Bildverarbeitung controlled individually front Kunststoffwaren the hub. Punch hole transverse Kunststoffwaren the feed direction: 10 mm, 5 mm, 3.33 Softwareentwicklung Standard 2.5 mm. Punching force per punch: max: 30 kN. Power: 160 strokes / min. Tool width manufactured according Kunststoffwaren customer Simple programming by internal Automatisierte software Video Skip navigation Anlagenbau power punch tool for disposable packaging Controlled punching tool for bars Perforating tool with single stamp control Punching tool for profile rails Punching Standard embossing tool Stamping tools for cardboard sleeves Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Controlled punching tool for bars - by Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Controlled punching tool for bars The controlled punching tool has 15 controlled punching Standard shear stamps. Roboter basic frame, the inserted tools  are easily interchangeable for different cutting tasks. Skip navigation Anlagenbau power punch tool for disposable packaging Controlled punching tool for bars Perforating tool with single stamp control Punching tool for profile rails Punching Standard embossing tool Stamping tools for cardboard sleeves Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> <item> <fragment> Anlagenbau power punch tool for disposable packaging by Grossmann Engineering - Grossmann Skip navigation The Company Contact Imprint Board cutting machine CUTmatic Learn more about this product Scissors with two blade cassettes Learn more about this product Textilmaschine guiding systems Learn more about this product Cutting systems Learn more about this product Skip navigation Home Handling Technology Presses, Scissors, Plants Tool construction Winding Technology Special solutions Punching tool for disposable packaging Requirements for this tool were: 7600 punches / hours Lifetime: 10,000 hours Kerf 3-5 microns High-volume tooling costs : Max 2.300, - € The development, including construction Kunststoffwaren five prototypes Standard patent application,  carried out by our company. Videos Skip navigation Anlagenbau power punch tool for disposable packaging Controlled punching tool for bars Perforating tool with single stamp control Punching tool for profile rails Punching Standard embossing tool Stamping tools for cardboard sleeves Contact Do you have any question, requests Messtechnik need further information? Please contact us! Grossmann GmbH Badenbergstraße 30/1 89520 Heidenheim Tel.: 0049 (0)7321 557 889-0 Fax: 0049 (0)7321 557 889-9 Email: info@grossmann.de </fragment> </item> </root> 