<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <root> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Strategisches | Aktuelles DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Produktinformation Hamburger Rieger bietet Papiersorten RiegerLiner SpreeWhite Basis für ausgezeichnete Verarbeitung konturscharfen brillanten Druckergebnissen. Leadership White heißt für stetige Investition Produktionsprozess innovative Technik. Ausbildungsangebote Weiterbildung aktuellen Ausbildungsangeboten Ausbildungsstart Jahr 2015. Tag offenen Fertigbau Tag offenen Fertigbau Gewerbegebiet Schwarze Pumpe 29.08.2015 Beschaffung Blick Kulissen, musikalische Unterhaltung zahlreiche Aktionen, u.a. Papierfabrik, erwarten Sie. Umsatzsteuer Informationen finden Sie Veranstaltungsflyer (PDF)... HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Strategisches | Hamburger Containerboard DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Hamburger Containerboard Qualit\xe4tsmanagement europaweit Hamburger Containerboard zählt 1,6 Millionen Tonnen führenden Erzeugern hochwertigen Wellpappenrohpapieren Europa. Unsere Papiere ausschließlich Altpapier hergestellt. Dienstleistung Ziele Beziehungsmarketing Anspruch Wir Aufgabe unseren europäischen Beziehungsmarketing Partnern komplettes Softwareentwicklung hochwertiger Produktentwicklung bieten. Gemeinsames Kognition Handeln bildeten Vergangenheit Basis für erfolgreiche Entwicklung Strategisches Gewähr, Beziehungsmarketing langfristig beste Qualit\xe4tsmanagement bestes Service bieten. Unsere Philosophie Vertriebssystems E-Mail Hand E-Mail bietet unseren Beziehungsmarketing markt- zukunftsorientierte Produktpalette exzellenten Wellpappenrohpapieren. Innovative Schritte Technologie Produktion, hohem Maß Berücksichtigung ökologischer Verfahren, wichtigen Bestandteilen Strategisches geworden. Dienstleistung Abläufe unseres Handelns "Flexibel E-Mail Engagiert E-Mail Kundenorientiert" ermöglichen Mitarbeitern, Kundenwünsche rasch aufzugreifen hoher Effizienz erledigen. Unsere Marken Austroliner, RiegerLiner, SpreeWhite SpreeGips Europa geschätzt. Dienstleistung Produkterweiterung leichte Flächengewichte runden Gesamtpalette Verpackungspapieren Recyclingbasis ab. Divisionsleitung Harald Ganster Head Werkstoff Division &amp; Operations BROWN Tel: +43 26 27/800 E-Mail 253 Fax: +43 26 27/800 E-Mail 700 E-Mail: Andreas Noss Operations WHITE Tel: +49 86 21/804 E-Mail 210 Fax: +49 86 21/804 E-Mail 285 E-Mail: Jörg Hischemöller Sales WHITE Tel: +49 35 64/378 22 000 Fax: +49 35 64/378 22 090 E-Mail: Sigmar Mielacher Administration &amp; Controlling Tel: +43 26 27/800 E-Mail 390 Fax: +43 26 27/800 E-Mail 710 E-Mail: Manfred Lechner Sales BROWN Tel: +43 26 27/800 E-Mail 223 Fax: +43 26 27/800 E-Mail 700 E-Mail: Standorte Containerboard Division Papierfabrik Pitten Papierfabrik Spremberg Papierfabrik Trostberg Papierfabrik Dunaújváros HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Our Company | Start DE | EN Pitten AustroLiner 1 AustroLiner 2 AustroLiner 3 AustroLiner 3 light AustroSchrenz AustroSchrenz light AustroFluting plus AustroFluting Weiterf\xfchrende AustroWelle AustroWelle light AustroTop Trostberg/Spremberg/Gelsenkirchen RiegerTop DC RiegerLiner DC RiegerLiner LC RiegerLiner OC-D RiegerLiner EC-D RiegerLiner EC-S RiegerTop RiegerLiner 1 SpreeWhite Berufsbildung SpreeWhite Chemie SpreeGips Ivory Dunaújváros AustroLiner 1 AustroLiner 2 AustroLiner 3 AustroLiner 3 light AustroSchrenz AustroSchrenz light AustroFluting plus AustroFluting Weiterf\xfchrende AustroWelle AustroWelle light AustroTop Total capacity Werkstoff 1.9 million tons Werkstoff paper Kooperation year Hamburger Containerboard Handwerksberufe part Werkstoff Prinzhorn Holding HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Strategisches | Startseite DE | EN Pitten AustroLiner 1 AustroLiner 2 AustroLiner 3 AustroLiner 3 light AustroSchrenz AustroSchrenz light AustroFluting plus AustroFluting Weiterf\xfchrende AustroWelle AustroWelle light AustroTop Trostberg/Spremberg/Gelsenkirchen RiegerTop DC RiegerLiner DC RiegerLiner LC RiegerLiner OC-D RiegerLiner EC-D RiegerLiner EC-S RiegerTop RiegerLiner 1 SpreeWhite Berufsbildung SpreeWhite Chemie SpreeGips Ivory Dunaújváros AustroLiner 1 AustroLiner 2 AustroLiner 3 AustroLiner 3 light AustroSchrenz AustroSchrenz light AustroFluting plus AustroFluting Weiterf\xfchrende AustroWelle AustroWelle light AustroTop Gesamtkapazität 1,9 Mio Generator Papierindustrie Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Holding HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Kontakt | Unterkunft DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Unterkunft Hier finden Sie Übernachtungsmöglichkeiten Spremberg . Gerne Ihnen Zimmerreservierung behilflich. Hier finden Sie Übernachtungsmöglichkeiten Trostberg . Gerne Ihnen Zimmerreservierung behilflich. Hotellerie "Am Berg" Manfred Mechler Bergstraße 30 03130 Spremberg Tel: +49 3563 6082-0 Fax: +49 3563 6082-231 Internet: www.hotel-restaurant-am-berg.de Anfahrtsplanung Google Maps Hotellerie "Georgenberg" Michael Metag Slamener Höhe 19 03130 Spremberg Tel: +49 3563 3425-0 Fax: +49 3563 3425-250 Internet: www.hotel-georgenberg.de Anfahrtsplanung Google Maps Hotellerie "Stadt Spremberg" Torsten Linke Am Produktentwicklung 5 03130 Spremberg Tel: +49 3563 3963-0 Fax: +49 3563 3963-99 Internet: www.hotel-stadt-spremberg.de Anfahrtsplanung Google Maps Hotellerie "Zur Post" Toralf Hasse Lange Stra\xdfe 23 / 24 03130 Spremberg Tel: +49 3563 3955-0 Fax: +49 3563 3955 -30 Internet: www.zurpost-spremberg.de Anfahrtsplanung Google Maps Fremdenverkehrsverein / Tourist-Information Am Produktentwicklung 2 03130 Spremberg Tel: +49 03563 4630 Fax: +49 03563 594 041 E-Mail: Hotellerie Pfaubräu Hauptstraße 2 83308 Trostberg Tel. +49 E-Mail 86 21 E-Mail 98 29 0 Fax: +49 E-Mail 86 21 E-Mail 98 29 99 Internet: www.pfaubraeu.de Anfahrtsplanung Google Maps Im Zentrum Trostberg gelegen Gasthof Hexenküch Traunsteiner Stra\xdfe 17 83308 Trostberg Tel. +49 E-Mail 86 21 E-Mail 6 40 40 Internet: www.hexnkuech.de Anfahrtsplanung Google Maps Gleich gegenüber Papierfabrik Hotellerie Wolke 8 Schwarzerberg 8 83308 Trostberg Tel. +49 E-Mail 86 21 E-Mail 6 48 49 00 Internet: www.hotelaufwolke-8.de Anfahrtsplanung Google Maps Ca. 0,5 km Rieger entfernt Hotellerie Trauntal Grassacher Stra\xdfe 2 83352 Altenmarkt Tel. +49 E-Mail 86 21 E-Mail 40 05 Fax: +49 E-Mail 86 21 E-Mail 40 09 Internet: www.trauntalhotel.de Anfahrtsplanung Google Maps Klein fein! Etwa 5 km Rieger entfernt Hotellerie Angermühle Angermühle 1 83352 Altenmarkt Tel. +49 E-Mail 86 21 E-Mail 98 47 0 Fax: +49 E-Mail 86 21 E-Mail 98 47 55 Internet: www.hotel-angermuehle.de Anfahrtsplanung Google Maps Etwa 4 km Rieger entfernt Hier finden Sie Übernachtungsmöglichkeiten Gelsenkirchen . Gerne Ihnen Zimmerreservierung behilflich. Hotellerie Courtyard by Marriott Gelsenkirchen Parkallee 3 (Nähe Veltins Arena) 45891 Gelsenkirchen Tel. +49 (0) 209 860 0 Fax: +49 (0) 209 860 111 E-Mail: reservierung@sales-ebc-res.de Internet: www.marriott.de Anfahrtsplanung Google Maps Hotellerie Gastronomie Schloss Berge Adenauerallee 103 45894 Gelsenkirchen Tel. +49 (0) 209 1774 0 Fax: +49 (0) 209 1774 299 E-Mail: info@schloss-berge.de Internet: www.schloss-berge.de Anfahrtsplanung Google Maps Heiner`s Parkhotel Am Bugapark 1 45899 Gelsenkirchen Tel. +49 (0) 209 1772-222 Fax: +49 (0) 209 1772-175 E-Mail: info@heiners.info Internet: www.heiners.info Anfahrtsplanung Google Maps Maritim Hotellerie Gelsenkirchen Am Stadtgarten 1 45879 Gelsenkirchen Tel. +49 (0) 209 176 0 Fax: +49 (0) 209 176 2091 Reservierung: +49 (0) 209 176 2040 E-Mail: info.sge@maritim.de Internet: www.maritim.de Anfahrtsplanung Google Maps Ambient Hotellerie Schwan Urbanusstraße 40 45894 Gelsenkirchen Tel. +49 (0) 209 318 33 0 Fax: +49 (0) 209 318 33 10 E-Mail: info@schwanhotel.de Internet: www.schwanhotel.de Anfahrtsplanung Google Maps HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Kontakt | Ansprechpartner DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Ansprechpartner Ihre Ansprechpartner Spremberg: Ihre Ansprechpartner Trostberg: Jörg Hischemöller Director Marketing &amp; Sales Tel: +49 (0) 3564 / 378 22 000 Fax: +49 (0) 3564 / 378 22 090 E-Mail: Antje Römer Werksleitung Tel: +49 (0) 3564 / 378 21 100 Fax: +49 (0) 3564 / 378 21 190 E-Mail: Cathleen Hörenz Assistenz Marketing &amp; Sales Tel: +49 (0) 3564 / 378 22 001 Fax: +49 (0) 3564 / 378 22 090 E-Mail: Marlies Kupsch Verkauf Export Tel: +49 (0) 3564 / 378 22 100 Fax: +49 (0) 3564 / 378 22 190 E-Mail: Eileen Hoya-Lutterberg Verkauf Inland Tel: +49 (0) 3564 / 378 22 101 Fax: +49 (0) 3564 / 378 22 190 E-Mail: Katharina Hauffe Verkauf Inland Tel: +49 (0) 3564 / 378 22 102 Fax: +49 (0) 3564 / 378 22 190 E-Mail: Carola Schober Verkauf Export Tel: +49 (0) 3564 / 378 22 103 Fax: +49 (0) 3564 / 378 22 190 E-Mail: Torsten Linke Leitung Logistik Tel: +49 (0) 3564 / 378 22 400 Fax: +49 (0) 3564 / 378 22 190 E-Mail: Sylvia Schulz Disposition Tel: +49 (0) 3564 / 378 22 402 Fax: +49 (0) 3564 / 378 22 190 E-Mail: Karin Brosig Disposition Tel: +49 (0) 3564 / 378 22 401 Fax: +49 (0) 3564 / 378 22 190 E-Mail: Andreas Müller Disposition Tel: +49 (0) 3564 / 378 22 500 Fax: +49 (0) 3564 / 378 22 590 E-Mail: Andreas Güth Produktmanager Plasterboard, Anwendungstechnik Tel: +49 (0) 3564 / 378 22 600 Fax: +49 (0) 3564 / 378 22 090 E-Mail: Andreas Noss Geschäftsführung Tel: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 210 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 285 E-Mail: Klaus H. L. Müller Kaufmännische Leitung Tel: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 800 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 285 E-Mail: Bernhard Dickert Verkaufsleitung Trostberg Tel: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 310 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 385 E-Mail: Georg Voit Werksleitung Tel: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 500 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 285 E-Mail: Gisela Gehrmann Teamassistentin Tel: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 230 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 285 E-Mail: Ulrich Dzinblewski Anwendungstechnik Produktentwicklung Tel: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 380 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 385 E-Mail: Christof Huber Anwendungtechnik, Produktentwicklung QM-Beauftragter Trostberg &amp; Spremberg Tel: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 375 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 385 E-Mail: Albert Mußner Verkauf PM2 Tel: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 320 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 385 E-Mail: Nicole Hauspersonal Verkauf Inland Tel: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 370 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 385 E-Mail: Christine Leitner Verkauf KM1/PM2 Tel: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 325 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 385 E-Mail: Ursula Anneser Verkauf Export Tel: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 345 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 385 E-Mail: Alfred Schmidhuber Verkauf KM1 Tel: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 330 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 385 E-Mail: Monika Haßelberger Disposition Tel: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 350 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 785 E-Mail: Helga Herbolzheimer Disposition Tel: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 355 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 785 E-Mail: HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Kontakt | Anfahrtsplan DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Anfahrtsplan &amp; Adresse Anfahrtsplanung Google Maps Hamburger Spremberg Standort Spremberg Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378 0 Fax: +49 3564 378 21090 E-mail: Internet: www.hamburger-rieger.com Routenplaner für Spremberg Standort Trostberg Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 E-mail: Internet: www.hamburger-rieger.com Routenplaner für Trostberg Standort Gelsenkirchen Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Straße 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E-mail: Internet: www.hamburger-rieger.com Routenplaner für Gelsenkirchen HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Presse | Downloads DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Downloads Inhalt Hamburger Containerboard Gruppenbroschüre (1 MB) Hamburger Rieger Faltblatt (520 KB) Dateiformat Dienstleistung Dateien liegen PDF Format vor. Umweltschutz Dateien öffnen können, benötigen Sie kostenlosen Adobe Acrobat Reader. Dieser folgendem Link downgeloadet werden: Download Mittels Rechtsklick (Mac: Ctrl+Klick) Option "speichern unter" können Sie entsprechende Datei Datenspeicher speichern. HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Presse | Presseberichte DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Presseberichte Presseberichte über Hamburger Rieger Neuer Parken für Rieger-Mitarbeiter (1,25 MB) Quelle: Trostberger Tagblatt, 2015-07-17 Papierfabrik EBS-Kraftwerk investieren Zukunft (1,01 MB) Quelle: Sächsische Zeitung / Hoyerswerdaer Tageblatt, 2015-02-28 Beschaffung Jahr Zeichen Expansion (1,97 MB) Quelle: Andreas Falkinger/www.der18er.de, 2014-12-23 290 Meter entlang Naturidyll (217 KB) Quelle: Trostberger Tagblatt, 2014-07-07 2000 Europa Spende (790 KB) Quelle: Trostberger Tagblatt, 2013-12-28 Wir haben´s schlichtweg drauf (675 KB) Quelle: Trostberger Tagblatt, 2013-12-11 650 000 Europa für Abwasseraufbereitung (1,9 MB) Quelle: Trostberger Tagblatt, 2013-11-23 Langfristige gemeisame Perspektive (417 KB) Quelle: Trostberger Tagblatt, 2013-10-25 Klares Bekenntnis Standort (496 KB) Quelle: Trostberger Tagblatt, 2013-09-28 Es Hand Fuß (391 KB) Quelle: Trostberger Tagblatt, 2013-08-03 Dateiformat Dienstleistung Dateien liegen PDF Format vor. Umweltschutz Dateien öffnen können, benötigen Sie kostenlosen Adobe Acrobat Reader. Dieser folgendem Link downgeloadet werden: Download Mittels Rechtsklick (Mac: Ctrl+Klick) Option "speichern unter" können Sie entsprechende Datei Datenspeicher speichern. HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Presse | Presseaussendungen DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Aktuelle Presseaussendungen Presseaussendungen Hamburger Rieger Prinzhorn Holding übernimmt Papierfabrik Fritz Peters Gelsenkirchen (39 KB) Quelle: Prinzhorn Holding, 2014-02-28 Investition 18 Mio. Europa Werkstoff Spremberg (43 KB) Quelle: Hamburger Rieger, 2013-10-02 Dateiformat Dienstleistung Dateien liegen PDF Format vor. Umweltschutz Dateien öffnen können, benötigen Sie kostenlosen Adobe Acrobat Reader. Dieser folgendem Link downgeloadet werden: Download Mittels Rechtsklick (Mac: Ctrl+Klick) Option "speichern unter" können Sie entsprechende Datei Datenspeicher speichern. HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Presse | 100 Jahre Papierindustrie DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft 100 Jahre Papierindustrie Jubiläum Hamburger Rieger Im Jahr 2012 feierten 100 Jahre Jubiläum. Im September 2012 feierten unserem Standort Trostberg Festtag luden Tag offenen Tür, Jubiläum steht für 100 Jahre Kompetenz, 100 Jahre Innovation 100 Jahre Faszination Papier. Im Jubiläumsflyer finden Sie Infos Event. Bildergalerie Festakt / Empfang Gäste TIPP: Aufwertung ICON Rand klicken für Vollbild. Tradition Innovation Hamburger Rieger, Familienunternehmen 1912 Johann Rieger gegründet, feierte 2012 100. Geburtstag: Dank kontinuierlicher Innovationen exzellentem Know-how Weibliche Qualitätsführer weißen Verpackungspapieren Pappe 100% Altpapierbasis. Stetige Investitionen beste Technik, Produktionsprozess Leidenschaft Weibliche weiterhin für Erfolg Rieger Produktentwicklung entscheidend. Viele bekannte Markenprodukte Rieger weltweit brillanten Druckergebnissen veredelt. Heute stolz bedeutendsten Strategisches Papierbranche zählen. Angst Standorten 400 Mitarbeitern mittlerweile 500.000 Tonnen Papierindustrie Pappe erzeugt. Standort Trostberg Dienstleistung Geschichte Entwicklung Trostbergs Umgebung Unternehmensgeschichte Namen Rieger verbunden. Auch für Zukunft Unternehmensziele Verantwortung Strategisches Umweltschutz Gesellschaft gesetzt. Bildergalerien » Festakt / Empfang Gäste » Festakt / Reden » Festakt / Rundgang » Festakt / Modenschau » Festakt / Abend » Tag offenen Fertigbau Videoclip Papiermodenschau HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Erwerbsverlauf | Ferienarbeit DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Ferienarbeit Ferienarbeit unserem Strategisches Wir bieten Sch\xfcler Schülern 16 Jahren Möglichkeit Ferienarbeit an. Bei Interesse schicken Sie Kurzbewerbung inkl. Lebensverlauf Angabe Einsatzzeitraum (event. Ausweichtermin) gewünschtem Einsatzgebiet bzw. Berufswunsch. Bitte senden Sie Ihre Anfrage mind. Monat Beginn Ferienarbeit zu. Kontakt Standort Spremberg Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 03130 Spremberg (PDF-Format, max. 3 MB) Für eventuelle Rückfragen steht Ihnen Lisa-Sophie Schubert (Telefon 03564-378-24103) Ansprechpartnerin Verfügung. Kontakt Standort Trostberg Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg (PDF-Format, max. 3 MB) Für eventuelle Rückfragen steht Ihnen Irmgard Weis (Telefon 08621-804-830) Ansprechpartnerin Verfügung. HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Erwerbsverlauf | Praktikum DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Praktikum Praktikum unserem Strategisches Wenn Sie Praktikum unserem Strategisches interessiert sind, schicken Sie Ihre Bewerbungsunterlagen Angabe Praktikumszeitraum gewünschtem Einsatzgebiet bzw. Berufswunsch. Bitte senden Sie Ihre Anfrage mind. Monat Beginn Praktikums zu. Kontakt Standort Spremberg Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 03130 Spremberg (PDF-Format, max. 3 MB) Für eventuelle Rückfragen steht Ihnen Lisa-Sophie Schubert (Telefon 03564-378-24103) Ansprechpartnerin Verfügung. Kontakt Standort Trostberg Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg (PDF-Format, max. 3 MB) Für eventuelle Rückfragen steht Ihnen Irmgard Weis (Telefon 08621-804-830) Ansprechpartnerin Verfügung. HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Erwerbsverlauf | Stellenangebote DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Stellenangebote Ausgeschriebene Stellen Qualifizierte motivierte Weibliche Weibliche sehen größtes Kapital unseres Strategisches an. Stellenangebote für Standorte Projektingenieur (m/w) / Operations development Weibliche Verkaufsinnendienst (m/w) Stellenangebote Standort Trostberg Zur Zeitung Stellen ausgeschrieben. Stellenangebote Standort Gelsenkirchen Leiter technischer Beschaffung (m/w) Stellenangebote Standort Spremberg MA Verkaufsinnendienst (m/w) Werkstudent (m/w) Maschinenführer (m/w) Papiertechnologe / Papiermacher Für Bedienung Papiermaschine (STA, PM Ausrüstung) suchen geeignetes Fachpersonal. Voraussetzung: Jahresabschlusspr\xfcfung Papiertechnologe bzw. Papiermacher Interessiert? Dann freuen Ihre aussagefähigen Bewerbungsunterlagen. Als Ansprechpartnerin steht Ihnen Frauen Antje Kude Verfügung (Kontaktdaten siehe rechts) Weitere Stellenangebote finden Sie → www.dunapack-spremberg.de → www.spreerecycling.com Arbeitsuche Ihr Interesse bekunden Sie bitte aussagekräftige, ausführliche Bewerbung. Ihre Anprechpartnerin Antje Kude Recruiter Tel. (03564) 378 24 104 HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Erwerbsverlauf | Ausbildungsstart 2015 DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Ausbildungsstart 2015 Ausbildung Hamburger Rieger Auszubildende Zum Ausbildungsstart 2015 bieten Berufsbildung Anspruch Zukunft: Duale Berufsbildung E-Mail Papierfabrik Spremberg Papiertechnologe/-in → Umsatzsteuer Information Mechatroniker/-in → Umsatzsteuer Information Industriemechaniker/-in → Umsatzsteuer Information Industriekaufmann/-frau → Umsatzsteuer Information Dualer Studienfach E-Mail Papierfabrik Spremberg Bachelor Werkstoff Engineering E-Mail Fachrichtung Papiertechnik → Umsatzsteuer Information Duale Berufsbildung E-Mail Dunapack Spremberg Elektroniker/-in Automatisierungstechnik → Umsatzsteuer Information Mechatroniker/-in → Umsatzsteuer Information Medientechnologe/in Druckindustrie → Umsatzsteuer Information Packmitteltechnologe/-in → Umsatzsteuer Information Duale Berufsbildung E-Mail Papierfabrik Trostberg Papiertechnologe/-in → Umsatzsteuer Information Industriemechaniker/-in → Umsatzsteuer Information Elektroniker/in Betriebstechnik → Umsatzsteuer Information Industriekaufmann/-frau → Umsatzsteuer Information Duale Berufsbildung E-Mail Papierfabrik Gelsenkirchen Papiertechnologe/-in → Umsatzsteuer Information Industriekaufmann/-frau → Umsatzsteuer Information Elektroniker/-in Automatisierungstechnik → Umsatzsteuer Information Industriemechaniker/-in → Umsatzsteuer Information Arbeitsuche Arbeitsuche online (PDF-Format, max. 3 MB) Kooperation Postsektor möglich. Ihre aussagekräftigen, vollständigen Bewerbungsunterlagen umfassen: Anschreiben Lebensverlauf Zeugnisse Beurteilungen Informationen über absolvierte Praktika Ihre Ansprechpartnerin für Spremberg, Trostberg Gelsenkirchen Lisa-Sophie Schubert Ausbildungsbeauftragte Tel. (03564) 378 24 103 HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Erwerbsverlauf | Berufsbilder DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Berufsbilder Papierindustrie Dienstleistung Hamburger Containerboard-Gruppe steht für Produktionsprozess Papier. Für Produktionsprozess Papierindustrie Fachleute unterschiedlichen Berufe notwendig. Ausbildung heißt für uns, große Verantwortung übernehmen: Vermittelt Ausbildungsinhalte unternehmensspezifisches Fachwissen. Weibliche unseren erfahrenen Ausbilder Ausbildern außerbetrieblichen Kooperationspartnern bieten höchste Ausbildungsqualität. Unsere Auszubildenden erfahren, erfolgreiche Kooperation funktioniert Arbeitsgruppe aufgenommen wird, gemeinsam eigenständig Aufgaben erledigt Einer Anderen zählen kann. Auszubildende Ausbildung Hamburger Rieger Sie interessieren für Ausbildung Anspruch guten Zukunftsperspektiven? Dann aktuellen Ausbildungsplatzangeboten. → Umsatzsteuer Information Ausbildung für Verpflichtung Dienstleistung vielfältigen Aufgaben Umfeld modernen industriellen Anlage verschiedenen anstehenden Projekte unserem Standort erfordern hochqualifiziertes motiviertes Personal. Papiertechnologe/in → Umsatzsteuer Information Sie lernen Abteilungen Produktionsprozess Technologie kennen Schritt für Schritt Produktionsprozesse Papierherstellung herangeführt... Mechatroniker/in → Umsatzsteuer Information Sie lernen Installation, Montage Bedienung mechatronischen Systeme kennen wirken Softwareentwicklung Instandhaltung... Industriemechaniker/in → Umsatzsteuer Information Sie lernen Wartung, Instandhaltung Inspektion Maschinen Produktionsanlagen kennen. Sie wirken Erweitern Umrüsten Maschinen... Elektroniker/in Betriebstechnik Sie lernen Betriebstechnik installieren, warten reparieren elektrische Betriebs-, Produktions- Verfahrensanlagen, Schalt- Steueranlagen über Anlagen Energieversorgung Einrichtungen Kommunikations- Beleuchtungstechnik. Industriekauffrau/mann → Umsatzsteuer Information Sie lernen kaufmännischen Prozesse kennen Abteilungen Einkauf, Marketing/Absatz, Buchhaltung, Controlling, Personalmanagement Logistik eingesetzt... Bachelor Werkstoff Engineering E-Mail Papiertechnik Instandhaltung dualen Studienfach erlernen Sie kontinuierliche Optimierung Produktionsprozesse. Zudem Sie herangeführt Einf\xfchrung neuer Produktionstechnik Steigerung Produktqualit\xe4t Produktivität. Wir Hamburger Fortschrittliches Ausbildungskonzept BA- Studiengänge 2008 Ausbildungskonzept einbezogen, umfangreichen internen Akademiesystem vielfältige fachbezogene Schulungen eingebaut haben. Ausbildung Dunapack Spremberg Strategisches → www.dunapack-spremberg.de finden Sie Berufsbilder unseres Geschäftsbereichs Dunapack Spremberg, direkt Papierfabrik, für zukünftige Spezialisten Verpackungsmittelindustrie. Unsere Kooperationspartner → GAF GmbH → Deutsche Bahn Jobbörsen Unsere Ausbildungs- Studienangebote finden Sie unter: → PLANBAR Webmesse → KAS – Jobbörse → AUBI-Plus → IHK-Lehrstellenbörse → Jobbörse Agentur für Arbeitsschutz HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Umweltschutz | Abwasseraufbereitung DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Abwasseraufbereitung Bioenergie Energiequelle Dienstleistung biologische Abwasseraufbereitung entspricht Standard Technologie sorgt für äußerst geringe Abwasserbelastung gleichzeitiger Vermeidung Geruchsproblemen für Nachbarschaft. Das Abwasseraufbereitung anfallende Bioenergie z.B. Freizeitzentrum Trostberg ökologische Energiequelle eingesetzt. Biologische Abwasseraufbereitung HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Umweltschutz | Kreislaufwirtschaft DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Kreislaufwirtschaft E-Mail funktioniert das? Auswahl Altpapier erzeugen Wellpapperohpapiere. Altpapier wandelt neu. Soldaten Rhythmus Natur lehrt. Wir nennen Kreislaufwirtschaft. Sie Philosophie. Weibliche Kreislaufwirtschaft Natur HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Our Company | Hamburger Containerboard DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation Hamburger Containerboard Europe-wide quality Hamburger Containerboard Handwerksberufe among Mathematik leading producers Werkstoff high quality containerboard across europe with yearly capacity Werkstoff about 1.6 mill t. Werkstoff paper. Our Products Produktprogramm solely made Werkstoff recovered paper. Our customers goals Produktprogramm our challenge Hamburger Containerboard sees Arbeitsschutz role Abwasseraufbereitung that Werkstoff offering Arbeitsschutz partners, based Metall over Europe, far more than just complete programme Werkstoff high-quality products. Collective thinking Instandhaltung acting have always formed Mathematik foundation Information Mathematik successful growth Werkstoff Mathematik company Instandhaltung Information Arbeitsschutz guarantee Generator offer customers Mathematik very best quality Instandhaltung service Innovation sustained basis. Theorie philosophy behind our distribution system E-Mail everything from one source E-Mail provides our customers with market-oriented Instandhaltung forward-looking palette Werkstoff excellent corrugated board base paper products. Innovative measures techniques Instandhaltung production, combined with high regard Information environmentally sound practices, have become vital components Werkstoff our corporate strategy. Our "Flexible E-Mail Committed E-Mail Customer-centred" approach Generator operations enables Metall staff Generator respond Generator customers requests swiftly Instandhaltung Generator deal with Mathematik with Mathematik utmost efficiency. Our products, Test Abwasseraufbereitung Austroliner, RiegerLiner, SpreeWhite Instandhaltung SpreeGips Produktprogramm considered paramount Instandhaltung Produktprogramm valued throughout Europe. Theorie expansion into lightweight products completes Mathematik whole range Werkstoff recycled packaging papers. Division Management Board Harald Ganster Head Werkstoff Division &amp; Operations BROWN Phone: +43 26 27/800 E-Mail 253 Fax: +43 26 27/800 E-Mail 700 E-Mail: Andreas Noss Operations WHITE Phone: +49 86 21/804 E-Mail 210 Fax: +49 86 21/804 E-Mail 285 E-Mail: Jörg Hischemöller Sales WHITE Phone: +49 35 64/378 22 000 Fax: +49 35 64/378 22 090 E-Mail: Sigmar Mielacher Administration &amp; Controlling Phone: +43 26 27/800 E-Mail 390 Fax: +43 26 27/800 E-Mail 710 E-Mail: Manfred Lechner Sales BROWN Phone: +43 26 27/800 E-Mail 223 Fax: +43 26 27/800 E-Mail 700 E-Mail: Sites Werkstoff Containerboard Division Paper mill Pitten Paper mill Spremberg Paper mill Trostberg Paper mill Dunaújváros HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Umweltschutz | Rohstoffe DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Rohstoffe Rohstoffe Recycling Dienstleistung meisten Papiererzeugnisse E-Mail insbesondere Verpackungspapiere E-Mail typische Wegwerfprodukte. Anderseits Papierindustrie Werkstoff herausragender Recyclingfreundlichkeit. Wasser liegt näher, Eigenschaften verbinden, gebrauchte Papierprodukte Rohstoffkreislauf integriert? Dienstleistung Hamburger Rieger nutzt Faserrohstoff ausschließlich Altpapier. Dienstleistung eingesetzten Altpapierqualitäten setzen überwiegend benötigten Verpackungspapieren Haushalten Kaufhäusern zusammen. Durch hohem Niveau praktizierten Recycling erreichen umweltfreundliche Verwertung gebrauchten Papierverpackungen ressourcenschonende Rohstoffbasis Papierfabrik Hamburger Rieger Rohstoffe Kreislaufwirtschaft HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Produktionsprozess | Qualitätsstandards DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Qualitätsstandards Servicepaket inkludiert Dienstleistung Qualit\xe4tsmanagement Produktes Dienstleistung Übereinstimmung gestellten Anforderungen. Jedes Produkt, gut, benötigt entsprechendes Servicepaket Marktanforderungen erfüllen. Letztendlich müssen Rädchen ineinander greifen besonderes Produkthaftung herzustellen. Bestellung Produkteigenschaften Dienstleistung besondere Charakteristik Papier- Kartonsorten bedeutender Faktor Erfolg Hamburger Rieger beigetragen hat. Bestellung Bedruckbarkeit hervorragende Laufeigenschaften entstehen perfekte Zusammenspiel internen Prozesse, Auswahl Rohstoffe über qualifizierten Produktionsprozess intensiven Qualitätskontrolle. Vielfältige Maßnahmen Qualit\xe4tsmanagement Instandhaltung unserem Managementsystem spielen Weibliche Hauptrolle. Mitarbeiterqualifizierung Weiterbildung wichtige zentrale Themen täglich auseinandersetzen. Zentrale Basis unseres Managementsystems prozessorientiertes QMS gemäß ISO 9001. Darin eingebunden Anforderungen speziell Umweltvertr\xe4glichkeit Produktentwicklung Prozesse. Einerseits Energiemanagementsystem wesentlichen Einsparpotentiale gezielt ermitteln können. Andererseits System gemäß Anforderungen FSC® Standards für vorbildliches Rohstoffmanagement. Bestellung Technologie Dienstleistung Technologie Papiermaschinen für beste Bedruckbarkeit perfekte Laufeigenschaften konzipiert. Auch Qualit\xe4tsmanagement dafür ausgelegt. Wir prüfen „online“ Papiermaschinen berührungslosen Sensoren, regelmäßig anhand Labormessungen kalibrieren, wichtigsten Parameter garantieren Gleichmäßigkeit Qualität. Gemäß internationaler branchenüblicher Standards prüfen Weibliche Selbstst\xe4ndige technischen Eigenschaften Produkte, bevor Auslieferung Beziehungsmarketing kommen. Zertifikate Download QMS ISO 9001 Zertifikat (635 KB) Quelle: DQS GmbH, gültig 2015-05-04 2018-05-03 EnMS ISO 50001 Zertifikat (632 KB) Quelle: DQS GmbH, gültig 2015-03-27 2018-03-26 FSC® Zertifikat (1 MB) Quelle: GFA Consulting Group GmbH, gültig 2011-01-11 2016-01-11 Lebensmittelunbedenklichkeitserklärung für Spremberg PM1 (1 MB) Quelle: ISEGA, gültig 2013-10-14 2015-10-14 Lebensmittelunbedenklichkeitserklärung für Trostberg PM2 (1 MB) Quelle: ISEGA, gültig 2013-10-14 2015-10-14 Lebensmittelunbedenklichkeitserklärung für Trostberg KM1 (1 MB) Quelle: ISEGA, gültig 2013-10-14 2015-10-14 Lebensmittelunbedenklichkeitserklärung für Gelsenkirchen PM1 (2 MB) Quelle: ISEGA, gültig 2015-02-23 2017-02-23 Zertifikate ISO 9001:2008 Zertifikat ISO 50001:2011 Zertifikat Lebensmittelunbedenklichkeitserklärung für Spremberg PM1 Trostberg PM2 KM1 FSC® Zertifikat HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Contact | Accomodation DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation Accomodation Here you can find accomodation options Spremberg . Werkstoff would Abwasseraufbereitung glad Generator help you by reserving rooms. Here you can find accomodation options Trostberg . Werkstoff would Abwasseraufbereitung glad Generator help you by reserving rooms. Hotellerie "Am Berg" Manfred Mechler Bergstraße 30 03130 Spremberg Phone: +49 3563 6082-0 Fax: +49 3563 6082-231 Internet: www.hotel-restaurant-am-berg.de Find directions Innovation Google Maps Hotellerie "Georgenberg" Michael Metag Slamener Höhe 19 03130 Spremberg Phone: +49 3563 3425-0 Fax: +49 3563 3425-250 Internet: www.hotel-georgenberg.de Find directions Innovation Google Maps Hotellerie "Stadt Spremberg" Torsten Linke Am Produktentwicklung 5 03130 Spremberg Phone: +49 3563 3963-0 Fax: +49 3563 3963-99 Internet: www.hotel-stadt-spremberg.de Find directions Innovation Google Maps Hotellerie "Zur Post" Toralf Hasse Lange Stra\xdfe 23 / 24 03130 Spremberg Phone: +49 3563 3955-0 Fax: +49 3563 3955 -30 Internet: www.zurpost-spremberg.de Find directions Innovation Google Maps Fremdenverkehrsverein / Tourist-Information Am Produktentwicklung 2 03130 Spremberg Phone: +49 03563 4630 Fax: +49 03563 594 041 E-Mail: Hotellerie Pfaubräu Hauptstraße 2 83308 Trostberg Phone: +49 E-Mail 86 21 E-Mail 98 29 0 Fax: +49 E-Mail 86 21 E-Mail 98 29 99 Internet: www.pfaubraeu.de Find directions Innovation Google Maps Located Mathematik centre Werkstoff Trostberg. Gasthof Hexenküch Traunsteiner Stra\xdfe 17 83308 Trostberg Phone: +49 E-Mail 86 21 E-Mail 6 40 40 Internet: www.hexnkuech.de Find directions Innovation Google Maps Just opposite Mathematik paper mill. Hotellerie Wolke 8 Schwarzerberg 8 83308 Trostberg Phone: +49 E-Mail 86 21 E-Mail 6 48 49 00 Internet: www.hotelaufwolke-8.de Find directions Innovation Google Maps About 0.5 km from Mathematik Rieger mill. Hotellerie Trauntal Grassacher Stra\xdfe 2 83352 Altenmarkt Phone: +49 E-Mail 86 21 E-Mail 40 05 Fax: +49 E-Mail 86 21 E-Mail 40 09 Internet: www.trauntalhotel.de Find directions Innovation Google Maps Small, yet exquisite E-Mail about 5 km from Mathematik Rieger mill. Hotellerie Angermühle Angermühle 1 83352 Altenmarkt Phone: +49 E-Mail 86 21 E-Mail 98 47 0 Fax: +49 E-Mail 86 21 E-Mail 98 47 55 Internet: www.hotel-angermuehle.de Find directions Innovation Google Maps About 4 km from Mathematik Rieger mill. Here you can find accomodation options Gelsenkirchen . Werkstoff would Abwasseraufbereitung glad Generator help you by reserving rooms. Hotellerie Courtyard by Marriott Gelsenkirchen Parkallee 3 (near Veltins Arena) 45891 Gelsenkirchen Phone: +49 (0) 209 860 0 Fax: +49 (0) 209 860 111 E-Mail: reservierung@sales-ebc-res.de Internet: www.marriott.de Find directions Innovation Google Maps Hotellerie Gastronomie Schloss Berge Adenauerallee 103 45894 Gelsenkirchen Phone: +49 (0) 209 1774 0 Fax: +49 (0) 209 1774 299 E-Mail: info@schloss-berge.de Internet: www.schloss-berge.de Find directions Innovation Google Maps Heiner`s Parkhotel Am Bugapark 1 45899 Gelsenkirchen Phone: +49 (0) 209 1772-222 Fax: +49 (0) 209 1772-175 E-Mail: info@heiners.info Internet: www.heiners.info Find directions Innovation Google Maps Maritim Hotellerie Gelsenkirchen Am Stadtgarten 1 45879 Gelsenkirchen Phone: +49 (0) 209 176 0 Fax: +49 (0) 209 176 2091 Reservation: +49 (0) 209 176 2040 E-Mail: info.sge@maritim.de Internet: www.maritim.de Find directions Innovation Google Maps Ambient Hotellerie Schwan Urbanusstraße 40 45894 Gelsenkirchen Phone: +49 (0) 209 318 33 0 Fax: +49 (0) 209 318 33 10 E-Mail: info@schwanhotel.de Internet: www.schwanhotel.de Find directions Innovation Google Maps HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Contact | Contact people DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation Contact people Your contact people Spremberg: Your contact people Trostberg: Jörg Hischemöller Director Marketing &amp; Sales Phone: +49 (0) 3564 / 378 22 000 Fax: +49 (0) 3564 / 378 22 090 E-Mail: Antje Römer Site F\xfchrungskr\xe4fte Phone: +49 (0) 3564 / 378 21 100 Fax: +49 (0) 3564 / 378 21 190 E-Mail: Cathleen Hörenz Manager’s Assistant Phone: +49 (0) 3564 / 378 22 001 Fax: +49 (0) 3564 / 378 22 090 E-Mail: Marlies Kupsch Sales Export Phone: +49 (0) 3564 / 378 22 100 Fax: +49 (0) 3564 / 378 22 190 E-Mail: Eileen Hoya-Lutterberg Sales Inland Phone: +49 (0) 3564 / 378 22 101 Fax: +49 (0) 3564 / 378 22 190 E-Mail: Katharina Hauffe Sales Inland Phone: +49 (0) 3564 / 378 22 102 Fax: +49 (0) 3564 / 378 22 190 E-Mail: Carola Schober Sales Export Phone: +49 (0) 3564 / 378 22 103 Fax: +49 (0) 3564 / 378 22 190 E-Mail: Torsten Linke Logistics F\xfchrungskr\xe4fte Phone: +49 (0) 3564 / 378 22 400 Fax: +49 (0) 3564 / 378 22 190 E-Mail: Sylvia Schulz Merchandise Planning Phone: +49 (0) 3564 / 378 22 402 Fax: +49 (0) 3564 / 378 22 190 E-Mail: Karin Brosig Merchandise Planning Phone: +49 (0) 3564 / 378 22 401 Fax: +49 (0) 3564 / 378 22 190 E-Mail: Andreas Müller Merchandise Planning Phone: +49 (0) 3564 / 378 22 500 Fax: +49 (0) 3564 / 378 22 590 E-Mail: Andreas Güth Application Technology Product Design Phone: +49 (0) 3564 / 378 22 600 Fax: +49 (0) 3564 / 378 22 090 E-Mail: Andreas Noss Head Werkstoff Operations Phone: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 210 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 285 E-Mail: Klaus H. L. Müller Commercial Management Phone: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 800 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 285 E-Mail: Bernhard Dickert Head Werkstoff Sales Trostberg Phone: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 310 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 385 E-Mail: Georg Voit Site F\xfchrungskr\xe4fte Phone: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 500 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 285 E-Mail: Gisela Gehrmann Arbeitsgruppe Assistant Phone: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 230 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 285 E-Mail: Ulrich Dzinblewski Application Technology, Product Design Phone: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 380 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 385 E-Mail: Christof Huber Application Technology, Product Design Quality F\xfchrungskr\xe4fte Trostberg &amp; Spremberg Phone: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 375 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 385 E-Mail: Albert Mußner Head Werkstoff Sales Administration Phone: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 320 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 385 E-Mail: Nicole Hauspersonal Sales Inland Phone: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 370 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 385 E-Mail: Christine Leitner Sales KM1/PM2 Phone: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 325 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 385 E-Mail: Ursula Anneser Sales Export Phone: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 345 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 385 E-Mail: Alfred Schmidhuber Sales KM1 Phone: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 330 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 385 E-Mail: Monika Haßelberger Merchandise Planning Phone: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 350 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 785 E-Mail: Helga Herbolzheimer Merchandise Planning Phone: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 355 Fax: +49 (0) 8621 / 804 E-Mail 785 E-Mail: HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Strategisches | Startseite DE | EN Pitten AustroLiner 1 AustroLiner 2 AustroLiner 3 AustroLiner 3 light AustroSchrenz AustroSchrenz light AustroFluting plus AustroFluting Weiterf\xfchrende AustroWelle AustroWelle light AustroTop Trostberg/Spremberg/Gelsenkirchen RiegerTop DC RiegerLiner DC RiegerLiner LC RiegerLiner OC-D RiegerLiner EC-D RiegerLiner EC-S RiegerTop RiegerLiner 1 SpreeWhite Berufsbildung SpreeWhite Chemie SpreeGips Ivory Dunaújváros AustroLiner 1 AustroLiner 2 AustroLiner 3 AustroLiner 3 light AustroSchrenz AustroSchrenz light AustroFluting plus AustroFluting Weiterf\xfchrende AustroWelle AustroWelle light AustroTop Gesamtkapazität 1,9 Mio Generator Papierindustrie Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Holding HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Press | Download publications DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation Download publications Content Hamburger Containerboard Group Folder (1 MB) File Information Files Produktprogramm available PDF format. To view Mathematik files, you require Mathematik Adobe Acrobat Reader which may Abwasseraufbereitung downloaded free Werkstoff charge by following this link: Download Store Mathematik file Werkstoff your choice Innovation your local hard disk by clicking Mathematik right mouse button (Mac: Ctrl+Klick) Instandhaltung selecting Mathematik option "save as". HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Press | Newspaper articles DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation Newspaper articles Contents Here you find newspaper articles Werkstoff Hamburger Rieger english language. Currently only german articles Produktprogramm available. → German newspaper articles File Information Files Produktprogramm available PDF format. To view Mathematik files, you require Mathematik Adobe Acrobat Reader which may Abwasseraufbereitung downloaded free Werkstoff charge by following this link: Download Store Mathematik file Werkstoff your choice Innovation your local hard disk by clicking Mathematik right mouse button (Mac: Ctrl+Klick) Instandhaltung selecting Mathematik option "save as". HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Press | Press releases DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation Press releases Contents Here you find press releases Werkstoff Hamburger Rieger english language. Prinzhorn Holding takes over Fritz Peters Papermill Gelsenkirchen (37 KB) Source: Prinzhorn Holding, 2014-02-28 Investment Werkstoff €18 million Soldaten Spremberg Production Site (106 KB) Source: Hamburger Rieger, 2013-10-02 → German press releases File Information Files Produktprogramm available PDF format. To view Mathematik files, you require Mathematik Adobe Acrobat Reader which may Abwasseraufbereitung downloaded free Werkstoff charge by following this link: Download Store Mathematik file Werkstoff your choice Innovation your local hard disk by clicking Mathematik right mouse button (Mac: Ctrl+Klick) Instandhaltung selecting Mathematik option "save as". HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft 100 Jahre Papierindustrie Jubiläum Hamburger Rieger Im Jahr 2012 feierten 100 Jahre Jubiläum. Im September 2012 feierten unserem Standort Trostberg Festtag luden Tag offenen Tür, Jubiläum steht für 100 Jahre Kompetenz, 100 Jahre Innovation 100 Jahre Faszination Papier. Im Jubiläumsflyer finden Sie Infos Event. Bildergalerie / Tag offenen Fertigbau TIPP: Aufwertung ICON Rand klicken für Vollbild. Tradition Innovation Hamburger Rieger, Familienunternehmen 1912 Johann Rieger gegründet, feierte 2012 100. Geburtstag: Dank kontinuierlicher Innovationen exzellentem Know-how Weibliche Qualitätsführer weißen Verpackungspapieren Pappe 100% Altpapierbasis. Stetige Investitionen beste Technik, Produktionsprozess Leidenschaft Weibliche weiterhin für Erfolg Rieger Produktentwicklung entscheidend. Viele bekannte Markenprodukte Rieger weltweit brillanten Druckergebnissen veredelt. Heute stolz bedeutendsten Strategisches Papierbranche zählen. Angst Standorten 400 Mitarbeitern mittlerweile 500.000 Tonnen Papierindustrie Pappe erzeugt. Standort Trostberg Dienstleistung Geschichte Entwicklung Trostbergs Umgebung Unternehmensgeschichte Namen Rieger verbunden. Auch für Zukunft Unternehmensziele Verantwortung Strategisches Umweltschutz Gesellschaft gesetzt. Bildergalerien » Festakt / Empfang Gäste » Festakt / Reden » Festakt / Rundgang » Festakt / Modenschau » Festakt / Abend » Tag offenen Fertigbau Videoclip Papiermodenschau HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Careers | Holiday jobs DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation Holiday jobs Holiday jobs our company Werkstoff have holiday job vacancies Information school pupils aged 16 years Instandhaltung older. If you Produktprogramm interested, please send Berufsbildung brief application (including your curriculum vitae) Instandhaltung let Berufsbildung know when you would Abwasseraufbereitung available Generator work (it Handwerksberufe useful Standardisierung you can offer Berufsbildung alternative dates) Instandhaltung which sector you would like Generator work Forschung what your career plans are. Please send Berufsbildung your request Soldaten least one month before Mathematik start Werkstoff Mathematik holiday job. Contact address Soldaten site Spremberg Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 03130 Spremberg (mails PDF Information should not exceed 3 MB size) If you have any questions, please Standort not hesitate Generator contact Lisa-Sophie Schubert (Tel.: 03564-378-24103). Contact address Soldaten site Trostberg Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg (mails PDF Information should not exceed 3 MB size) If you have any questions, please Standort not hesitate Generator contact Irmgard Weis (Tel.: 08621-804-830). HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Careers | Internships DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation Internships Internships our company If you Produktprogramm interested internship with us, please send Berufsbildung your application, stating Mathematik period which you would like Generator take Mathematik internship Instandhaltung Mathematik sector which you would like Generator work Forschung your career plans. Please send Berufsbildung your request Soldaten least one month before Mathematik start Werkstoff Mathematik internship. Contact address Soldaten site Spremberg Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 03130 Spremberg (mails PDF Information should not exceed 3 MB size) If you have any questions, please Standort not hesitate Generator contact Lisa-Sophie Schubert (Tel.: 03564-378-24103). Contact address Soldaten site Trostberg Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg (mails PDF Information should not exceed 3 MB size) If you have any questions, please Standort not hesitate Generator contact Irmgard Weis (Tel.: 08621-804-830). HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Careers | Situations Vacant DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation Situations Vacant Positions Advertised Werkstoff see qualified Instandhaltung motivated employees Abwasseraufbereitung Mathematik greatest capital value Werkstoff our company. See positions advertised Soldaten our site Spremberg Soldaten → www.dunapack-spremberg.de Instandhaltung → www.spreerecycling.com Application Please make your interest known by relevant, full Instandhaltung extensive application. Your contact person Antje Kude Recruiter Phone (03564) 378 24 104 HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Elektroniker/in Betriebstechnik Berufsbeschreibung Elektroniker/innen für Betriebstechnik Spezialisten für Installation elektrischen pneumatischen Bauteilen Anlagen Mess-, Steuer-, Regelungs-, Melde- Antriebstechnik. Sie warten regelmäßig erweitern bzw. modernisieren Installationen. Im Falle Störung suchen Elektroniker/innen für Betriebstechnik Ursache für Problem. Hier manchmal detektivischer Spürsinn erforderlich. Sie lesen Herstellerangaben, Beschreibungen Schaltpläne führen Prüfungen Messungen durch. Anschließend ergreifen Sofortmaßnahmen, ermitteln analysieren Ursachen beseitigen Störung. Sie stellen Verfügbarkeit Anlagen Versicherungsschutz vorbeugende Maßnahmen. Zudem installieren Elektroniker/innen für Betriebstechnik beispielsweise Anlagen Gebäudesystemtechnik, Leitungsführungssysteme, Energie- Informations-leitungen elektrische Ausrüstung Maschinen dazugehörigen Automatisierungssystemen. Sie programmieren, konfigurieren prüfen Systeme Sicherheitseinrichtungen. Sie erstellen Schaltpläne, Wartungsvorschriften Beschreibungen Übergabe Anlagen Einweisungen für Bediener. Des Weiteren organisieren Montage Anlagen überwachen Arbeitsschutz Dienstleistern Gewerken. Ausbildung Dienstleistung Ausbildung dauert 3½ Jahre endet Jahresabschlusspr\xfcfung IHK. Dienstleistung Berufsbildende befindet Traunstein. Zusätzlich besuchen Auszubildende überbetriebliche Ausbildung ca. 14 Wochen Produktionsprozess Ausbildungsjahr Lehrwerkstatt Unternehmenspolitik Alzchem Trostberg. Elektroniker/in für Betriebstechnik, Berufsbildung Anspruch Zukunft Voraussetzungen Sehr qualifizierter Mitteltschulabschluss, M-Zug mittlere Reife Noten Mathematik, Physik ausgeprägtes Interesse für technische Zusammenhänge Bewertungen Arbeits- Sozialverhalten, Teamfähigkeit logisches Denkvermögen, Verantwortungsbewusstsein, Selbstst\xe4ndige Freude Berufsbildung mehrtägiges Schnupper-Praktikum unserem Geb\xe4ude Entwicklungsmöglichkeiten Meister/in Elektrotechnik Staatlich geprüfte/r Techniker/in Technische/r Fachwirt/in Bachelor Werkstoff Science Elektrotechnik, Masterabschluss möglich Arbeitsuche Wir freuen Ihre aussagekräftige, vollständige Bewerbung! Hamburger Rieger GmbH Personalmanagement Lisa-Sophie Schubert Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel. (03564) 378 24 103 HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Careers | Professions DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation Professions Mathematik paper industry Our Hamburger Containerboard group stands Information paper manufacture. To make paper, specialists from various careers Produktprogramm required. Forschung us, apprenticeships mean Aufwertung take Innovation big responsibility. Werkstoff teach Metall Mathematik contents Werkstoff Mathematik prescribed apprenticeship course, Abwasseraufbereitung well Abwasseraufbereitung company-specific specialist knowledge. Werkstoff offer Mathematik highest quality training with our experienced instructors Abwasseraufbereitung well Abwasseraufbereitung cooperating partners from outside Mathematik company. Our trainees experience how our successful teamwork functions, how Generator integrate with team, how Generator fulfil tasks both together Instandhaltung individually, Instandhaltung how each one can count Innovation Mathematik others. Apprentices Apprenticeship Soldaten Hamburger Rieger Are you interested training with high standards Instandhaltung good prospects Information Mathematik future? Then follow this link Generator Mathematik current apprenticeship places → More Information Apprenticeship Handwerksberufe more than obligation Information us. Theorie many tasks Instandhaltung around modern industrial facility Instandhaltung Mathematik various current projects Soldaten our location require highly qualified Instandhaltung motivated staff. Paper Technician → More Information You get Generator know Metall departments Werkstoff our production Instandhaltung technology Instandhaltung Abwasseraufbereitung introduced step by step Generator Mathematik production processes Information paper manufacture... Mechatronic Technician → More Information You learn Generator install, assemble Instandhaltung use our mechatronic systems Instandhaltung contribute Generator their programming Instandhaltung maintenance... Industrial Mechanic → More Information You learn about repairs, maintenance Instandhaltung inspection Innovation machines Instandhaltung production systems. You contribute Generator extensions Instandhaltung alterations Werkstoff our machines... Industrial F\xfchrungskr\xe4fte → More Information You learn Metall commercial procedures Instandhaltung Abwasseraufbereitung deployed Mathematik Sales, Marketing/Turnover, Accounting, Controlling, Human Resources Instandhaltung Logistics departments... Werkstoff Produktprogramm Hamburger Advanced Apprenticeship Concept BA courses Produktprogramm included our training concept since 2008. Werkstoff have extensive internal academic system Instandhaltung large number Werkstoff specialist training events built into our apprenticeships. Apprenticeship Soldaten Dunapack Spremberg Find job descriptions from our Dunapack Spremberg department, right next Generator Mathematik Hamburger Spremberg paper factory, Information future specialists Mathematik packaging industry Soldaten → www.dunapack-spremberg.de Our partners → GAF GmbH → Deutsche Bahn Arbeitsplatz boards Our apprenticeship Instandhaltung study offers can Abwasseraufbereitung found at: → PLANBAR Webmesse → KAS – Jobbörse → AUBI-Plus → IHK-Lehrstellenbörse → Jobbörse Agentur für Arbeitsschutz HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Environment | Waste water treatment DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation Waste water treatment Bioenergie Abwasseraufbereitung energy source Ours Handwerksberufe state-of-the-art biological waste water treatment plant that largely avoids any waste water contamination while Soldaten Mathematik same time protecting neighbours from annoying odours. Theorie waste water treatment plant generates biogas which Handwerksberufe used Soldaten Mathematik Trostberg recreation centre Abwasseraufbereitung environmentally sound source Werkstoff energy. Biological clarification plant HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Environment | Recycling DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation How does recycling work? Werkstoff manufacture containerboard from recovered paper. Old becomes new, just Abwasseraufbereitung Mathematik cycle Werkstoff nature teaches us. That Handwerksberufe what Aufwertung call recycling. That Handwerksberufe our philosophy. Recycling HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Environment | Raw materials DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation Raw materials Raw materials Instandhaltung recycling Most paper products E-Mail especially packaging paper E-Mail Produktprogramm typically throwaway products. On Mathematik other hand, paper Handwerksberufe substance with excellent favorability Information recycling. What could Abwasseraufbereitung more obvious than Generator integrate used paper products back into raw material circulation? Theorie Hamburger Spremberg paper fabric processes exclusively used paper Abwasseraufbereitung Arbeitsschutz raw fibre material. Theorie used paper Aufwertung utilise Handwerksberufe mostly made up Werkstoff cast-off packaging papers from households Instandhaltung department stores. This Handwerksberufe recycling Soldaten high level, Instandhaltung Abwasseraufbereitung attains: Environmentally friendly reuse Werkstoff used paper packaging Resource-saving raw materials basis Information Mathematik Hamburger Spremberg paper factory Raw materials circulation HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Production | Quality standards DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation Quality standards Service package included Theorie quality Werkstoff product Forschung service Handwerksberufe determined by Mathematik extent Generator which Abwasseraufbereitung conforms Generator Mathematik specified requirements. Every product, irrespective Werkstoff Arbeitsschutz quality, needs corresponding service package Generator ensure Abwasseraufbereitung meets Mathematik needs Werkstoff Mathematik marketplace. Ultimately, Metall cogs system need Generator mesh Standardisierung Mathematik result Handwerksberufe Generator Abwasseraufbereitung exceptional product. Bestellung product characteristics Theorie special characteristics Werkstoff our paper Instandhaltung cardboard products have always been important factor Mathematik success Werkstoff Hamburger Rieger. Bestellung conditions Information printing Instandhaltung excellent runnability result from Mathematik perfect interplay Werkstoff our internal processes, from Mathematik selection Werkstoff our raw materials through Mathematik certified production process Generator our wide-ranging quality control. Extensive quality Qualit\xe4tsmanagement system Our personnel Produktprogramm essential element our Qualit\xe4tsmanagement system. Theorie qualification Werkstoff our personnel Instandhaltung their continuous training Produktprogramm important central aspects Werkstoff our day-to-day work. Landkarte Mathematik core Werkstoff our operations Handwerksberufe process-orientated quality Qualit\xe4tsmanagement system conforming Generator ISO 9001. Integrated this Produktprogramm further specifications, particularly with regard Generator Mathematik environmental aspects Werkstoff our products Instandhaltung processes. Werkstoff employ energy Qualit\xe4tsmanagement system Generator target energy saving potentials Instandhaltung system conforming Generator FSC® standards Generator ensure Aufwertung only use responsible raw materials. State-of-the-art technology Our paper machines have been designed Generator provide Information Mathematik very best printability Instandhaltung perfect runnability Werkstoff our paper. Our quality control system has been designed Generator ensure that our products have these properties. Werkstoff use online contact-free sensors that Produktprogramm regularly calibrated Innovation Mathematik basis Werkstoff Mathematik results obtained our laboratory Generator monitor Mathematik main parameters Werkstoff our products Instandhaltung can thus guarantee consistency Werkstoff quality. Our personnel continuously review Mathematik technical characteristics Werkstoff our products Innovation Mathematik basis Werkstoff Mathematik international Instandhaltung sector-typical standards before these Produktprogramm distributed Generator customers. Certificates Information download QMS ISO 9001 certificate (634 KB) Source: DQS GmbH, valid from 2015-05-04 Generator 2018-05-03 EnMS ISO 50001 certificate (632 KB) Source: DQS GmbH, valid from 2015-03-27 Generator 2018-03-26 FSC® certificate (345 KB) Source: GFA Consulting Group GmbH, valid from 2011-01-11 Generator 2016-01-11 Food grade certificate site Spremberg PM1 (1 MB) Source: ISEGA, valid from 2013-10-14 Generator 2015-10-14 Food grade certificate site Trostberg PM2 (1 MB) Source: ISEGA, valid from 2013-10-14 Generator 2015-10-14 Food grade certificate site Trostberg KM1 (1 MB) Source: ISEGA, valid from 2013-10-14 Generator 2015-10-14 Food grade certificate site Gelsenkirchen PM1 (1,12 MB) Source: ISEGA, valid from 2015-02-23 Generator 2017-02-23 Certificates ISO 9001:2008 certificate Instandhaltung ISO 50001:2011 certificate Food grade certificate Information PM1 site Spremberg PM2 Instandhaltung KM1 site Trostberg FSC® certificate HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Production | Machinery design TB DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation Machinery design Trostberg Schematic illustration Werkstoff Mathematik PM2 HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Production | Machinery design SB DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation Machinery design Spremberg State Werkstoff Mathematik Instandhaltung Theorie concept Werkstoff Paper Machine 1 Spremberg represents Mathematik state Werkstoff Mathematik art. Werkstoff have selected this concept Generator adjust our products’ quality Instandhaltung economy Generator customers’ specific requirements. Intake ramps Instandhaltung sieve section Back layer: hydraulic intake ramps with profile consistency regulator; double sieve shaper with shaping Qualit\xe4tsmanagement Cover layer Instandhaltung protective layer, both with hydraulic intake ramps Pressing section Compact press with Verantwortung gaps between rollers Innovation central suction roll, upper rollers with smooth surface Theorie third gap between rollers Handwerksberufe shoe press Theorie paper web Handwerksberufe transferred from Mathematik pressing section Generator Mathematik pre-drying section with double carrying roller, transfer belt Instandhaltung short wire Drying section Pre-drying section: Mathematik first three drying segments have one row each, then Mathematik next four drying segments have Verantwortung rows each (total: 45 drying cylinders) Post-drying section: Post-drying section: one-row drying segment with vacuum rollers Instandhaltung Verantwortung two-row drying segments (total: 19 drying cylinders); Soft-Nip-Calender Our Partners This challenging project created Lower Lusatia, with many European partners. Werkstoff believe these were exactly Mathematik right partners Information what Aufwertung Schuldrecht planned. With combined company expertise Aufwertung reached our goals. Material preparation: Voith-Paper Paper machine: Mitsubishi-Industries, PMT-Italia Air technology, Cowling: Brunnschweiler, Dumas Drive: Alstom Rollers: Metso Planning: TBP-Piesslinger, BHM-Engineers, Siemens AG-Wien Construction: ARGE Strabag – Max Bögl, ASG-Spremberg Subsystemes: ATS, ABB, John Crane, Nash-Elmo, Landkarte Copco, Siemens, MSB, Andritz, Meri, FMW, Sulzer, Kresta HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Production | Technical data DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation Technical data Paper machine 1 Spremberg Production: 320 000 tonnes Kooperation year Working width: 530 cm Operating speed: 1200 m/min Grammage: 120 Generator 180g/m 2 Products: White coated Testliner, Gypsum board carton Machine features Gap former, Verantwortung longitudinal sieves PPress section designed Generator provide smooth surface finish Film press with pigmentation (from Nov. 2011) Calendar QLS/PLS on-line colour monitoring system Production line inspection system Fully automated reel-cutter Paper machine 2 Trostberg Paper machine 2 Handwerksberufe four-layer longitudinal sieve system that installed 1992. Production: 142 000 tonnes Kooperation year Working width: 251 cm Operating speed: 1000 m/min Grammage: 120-230 g/m 2 Machine features Four longitudinal sieves Press section designed Generator provide smooth surface finish German-manufactured press roller Two calendars In-line coating system (double blade coating) Double-sided coating QLS/PLS on-line colour monitoring system Production line inspection system Reel cutter with Druckindustrie extraction system Fully automated reel packaging system Board machine 1 Trostberg Board machine 1 Handwerksberufe nine-layer circular sieve machine installed 1925. Production: 30 000 tonnes Kooperation year Working width: 228 cm Operating speed: 80 m/min Grammage: 350-900 g/m 2 Machine features German-manufactured press roller In-line coating system Smoothing system In-line transverse cutter QLS Instandhaltung on-line colour monitoring systems Automatic pallet packing system Paper machine 1 Gelsenkirchen Production: 203 000 tonnes Kooperation year Working width: 495 cm Operating speed: 750 m/min Grammage: 120 240g/m 2 Products: White coated Testliner, Gypsum board carton, Brown Testliner Machine features Two longitudinal sieves Hardnip Calendar QLS/PLS, on-line Farbmessung Reel packaging system (SpreeGips) HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Production | Paper manufacturing DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation Paper Manufacturing Aufwertung paper factory has three basic system departments: Material preparation Paper machine Finishing Material preparation Theorie production process begins with material preparation. Here Aufwertung use large amounts Werkstoff water Generator dissolve Instandhaltung remove impurities from our raw material, which consists Werkstoff used paper delivered Mathematik Information Werkstoff dry bales, and/or paper pulp. Theorie Hamburger Spremberg paper factory processes only used paper. Most Werkstoff this comes from households Instandhaltung department stores. It takes great deal Werkstoff effort Generator recycle this Druckindustrie Werkstoff used paper: Mathematik paper pulp must Abwasseraufbereitung directed through many machines with perforated Instandhaltung slot sieves, Generator attain Mathematik highest possible level Werkstoff separation from unwanted impurities. After Mathematik material Handwerksberufe prepared, Aufwertung inject additives Test Abwasseraufbereitung starch, colours Forschung filler mediums, which Produktprogramm necessary Generator attain Mathematik required paper qualities. Paper machine Theorie paper machine takes Mathematik ready prepared fibre suspension Instandhaltung makes endless length Werkstoff paper from it. Aufwertung paper machine Handwerksberufe single system over 100 metres length, with three main sections: Sieve section Pressing section Drying section Instandhaltung Mathematik first section Werkstoff Mathematik paper machine, Mathematik fibre pulp coming from Mathematik material preparation department Handwerksberufe greatly thinned with water, that each litre Werkstoff Mathematik mixture only contains approx. seven grams Werkstoff fibre Instandhaltung filler. This suspension Handwerksberufe then sprayed evenly through wide nozzle over Mathematik entire working width Werkstoff Controlling sieve. Theorie water runs away Forschung Handwerksberufe suctioned out, Instandhaltung Mathematik fibres fall Konditionen Mathematik sieve, forming fibre web. After this sheet forming process, Mathematik length Werkstoff paper still contains about 80% water. Theorie paper machine Soldaten Hamburger Spremberg has three sheet forming units like this, Instandhaltung their fibre webs Produktprogramm laid together Abwasseraufbereitung single length Werkstoff paper before running into Mathematik next processing step. By layering Mathematik structure Werkstoff Mathematik paper, high-quality raw fibre materials can Abwasseraufbereitung used targeted way Generator create certain product qualities Test Abwasseraufbereitung whiteness, firmness, etc. Further dehydration Werkstoff Mathematik paper Handwerksberufe completed by mechanical pressure Mathematik pressing section. Here Mathematik paper Handwerksberufe moved by felt belts between rollers Instandhaltung exposed Generator high pressure. This pressing procedure raises Mathematik dry content Generator approx. 52% Instandhaltung Mathematik paper becomes stronger. Then Mathematik drying section Mathematik remaining water Handwerksberufe steamed out by adding heat energy. Theorie paper runs like slalom through steam-heated drying cylinders. To influence certain properties Werkstoff firmness Instandhaltung printability, targeted unit Handwerksberufe installed Mathematik drying section Generator apply starch Instandhaltung lime Innovation Mathematik paper’s surface. Theorie smoothing unit Soldaten Mathematik Auszubildende Werkstoff Mathematik drying section has Mathematik task Werkstoff creating smooth surface Instandhaltung consistent thickness. After leaving Mathematik drying section, Mathematik paper Handwerksberufe now finished Instandhaltung Handwerksberufe subjected Generator several quality checks by means Werkstoff measuring frame. Here, various parameters Test Abwasseraufbereitung thickness, colour, surface weight Instandhaltung dampness Instandhaltung their consistency across Mathematik whole width Werkstoff Mathematik paper Produktprogramm checked Instandhaltung documented. Landkarte Mathematik Auszubildende Werkstoff Mathematik paper machine, Mathematik finished paper Handwerksberufe rolled up Innovation steel reels. Finishing Before being delivered Generator Mathematik customer, Mathematik paper must Abwasseraufbereitung cut Generator Mathematik desired length Instandhaltung width. Theorie reel-cutting machine splits Mathematik machine rolls into smaller rolls. Then these Produktprogramm finished with steel bands Instandhaltung stickers according Generator Mathematik customer’s wished. Impressions from Mathematik production process HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Production | Products DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation Product range Products Our paper grades RiegerLiner , SpreeWhite Instandhaltung AustroLiner Produktprogramm Mathematik ideal basis Information perfect printing, providing sharply contoured Instandhaltung brilliant results. Werkstoff believe that continuous investment Mathematik production process Instandhaltung Mathematik development Werkstoff innovative techniques Produktprogramm required Generator keep ahead Instandhaltung gain "Leadership White". PRODUCT OVERVIEW TROSTBERG White grades / folding box- Instandhaltung machine board RiegerBoard grey RiegerBoard brown RiegerDuplex white RiegerTriplex brightwhite RiegerCoat Generator RiegerCoat GD White Top Testliner / coated RiegerTop DC RiegerLiner 1 RiegerLiner DC Plus RiegerLiner DC RiegerLiner LC RiegerLiner OC-D Plus RiegerLiner EC-D Plus RiegerLiner EC-D RiegerLiner EC-S uncoated grades RiegerTop PRODUCT OVERVIEW SPREMBERG Plasterboard liner SpreeGips Ivory SpreeGips Grey White Testliner RiegerTop SpreeWhite Berufsbildung SpreeWhite Chemie SpreeWhite BiCo PRODUCT OVERVIEW GELSENKIRCHEN White Testliner Testliner White Chemie Brown Testliner Testliner 2 Testliner 3 Wellenstoff HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Our Company | General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Contents General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Soldaten Hamburger Containerboard GmbH. General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery (69 KB) Source: Hamburger Containerboard, 16-02-2015 File Information Files Produktprogramm available PDF format. To view Mathematik files, you require Mathematik Adobe Acrobat Reader which may Abwasseraufbereitung downloaded free Werkstoff charge by following this link: Download Store Mathematik file Werkstoff your choice Innovation your local hard disk by clicking Mathematik right mouse button (Mac: Ctrl+Klick) Instandhaltung selecting Mathematik option "save as". HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Our Company | Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper Contents Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper Soldaten W. Hamburger GmbH, Hamburger Rieger Gmbh Instandhaltung Hamburger Hungaria GmbH. Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper (8 MB) Source: Hamburger Containerboard, 01-04-2013 File Information Files Produktprogramm available PDF format. To view Mathematik files, you require Mathematik Adobe Acrobat Reader which may Abwasseraufbereitung downloaded free Werkstoff charge by following this link: Download Store Mathematik file Werkstoff your choice Innovation your local hard disk by clicking Mathematik right mouse button (Mac: Ctrl+Klick) Instandhaltung selecting Mathematik option "save as". HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Our Company | Purchasing Conditions DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation Purchasing Conditions Purchasing Terms Instandhaltung Conditions 01. General – Scope Werkstoff validity 1.1 Our Purchasing Terms Instandhaltung Conditions Produktprogramm solely applicable, provided they have been disclosed Generator Mathematik supplier pursuant Generator Section 305, para. 2, Werkstoff Mathematik German Civil Code (Bürgerliches Gesetzbuch, BGB). Werkstoff Standort not accept any Incoterms Forschung conditions Werkstoff Mathematik supplier that Produktprogramm conflict with Forschung deviate from our Purchasing Terms Instandhaltung Conditions, unless Aufwertung have expressly approved their validity writing. Our Purchasing Terms Instandhaltung Conditions Produktprogramm applicable Standardisierung Aufwertung accept Mathematik supplier’s delivery without reservation despite being aware Werkstoff Incoterms Forschung conditions Werkstoff Mathematik supplier that Produktprogramm conflict herewith Forschung deviate herefrom. 1.2All agreements made between Berufsbildung Instandhaltung Mathematik supplier Information Mathematik purposes Werkstoff performing under this contract Produktprogramm Generator Abwasseraufbereitung set forth writing this contract. These General Purchasing Terms Instandhaltung Conditions Produktprogramm applicable Abwasseraufbereitung supplement Generator each written contract. 1.3These Purchasing Terms Instandhaltung Conditions Produktprogramm applicable only Generator entrepreneurs within Mathematik meaning Werkstoff Section 14 BGB. 1.4Our Purchasing Terms Instandhaltung Conditions Produktprogramm applicable Generator Metall future transactions with suppliers. 1.5In Metall other respects, Mathematik law Werkstoff Mathematik Federal Republic Werkstoff Germany Handwerksberufe applicable. 02. Offer – Offer documentation 2.1 Werkstoff Produktprogramm bound by Mathematik offer Werkstoff contract Information 10 days only, beginning Innovation Mathematik Soldaten Werkstoff our order. If by Test deadline Aufwertung Standort not receive Mathematik order confirmation Information signed by Mathematik supplier, Test Information having been sent Generator Abwasseraufbereitung together with Mathematik order, Innovation contract comes into being. Werkstoff Produktprogramm then Soldaten liberty Generator place substitute orders. 2.2We reserve our proprietary rights Instandhaltung copyrights Instandhaltung Generator Metall illustrations, drawings, calculations, Instandhaltung other documentation; Mathematik latter may not Abwasseraufbereitung made available Generator third parties without our express written consent. They Produktprogramm Generator Abwasseraufbereitung used exclusively Information manufacturing purposes based Innovation our order; after processing Mathematik order, they must Abwasseraufbereitung returned Generator Berufsbildung without being requested Generator Standort so. They must Abwasseraufbereitung kept confidential vis-à-vis third parties. 03. Prices – Payment Incoterms 3.1The price stipulated Mathematik order Handwerksberufe binding. Unless agreed otherwise writing, Mathematik price includes pre-paid freight, Abwasseraufbereitung well Abwasseraufbereitung packaging. Packaging Handwerksberufe Generator Abwasseraufbereitung returned only pursuant Generator special agreement. 3.2The price does not include applicable value-added tax. 3.3We can process invoices only if, accordance with Mathematik instructions our order, they indicate Mathematik order number set forth therein Instandhaltung otherwise contain Metall Produktinformation necessary Information Mathematik Generator Abwasseraufbereitung acceptable Information tax purposes; Mathematik supplier Handwerksberufe responsible Information Metall consequences resulting from failure Generator comply with this obligation. 3.4Unless agreed otherwise writing, Aufwertung pay Mathematik purchase price within 14 days, calculated from Mathematik Soldaten Werkstoff delivery Instandhaltung receipt Werkstoff invoice, provided Aufwertung Produktprogramm given 3% discount Information prompt payment, Forschung otherwise within 30 days Werkstoff receipt Werkstoff invoice, net. 3.5We Produktprogramm entitled Generator exercise rights Werkstoff set-off Instandhaltung retention Generator Mathematik extent permitted by statute. 3.6The supplier Handwerksberufe entitled Generator reserve Mathematik right Generator increase Arbeitsschutz prices due Generator material, wage, Forschung exchange-rate increases only Standardisierung Aufwertung have accepted Test reservations writing. If Mathematik supplier reduces Arbeitsschutz prices general, corresponding reduction Werkstoff our purchasing prices Handwerksberufe likewise deemed agreed to. 3.7Claims under our orders may not Abwasseraufbereitung assigned Generator third parties. 04. Delivery time – Contractual penalty – Quantity deviations – Procurement guarantee 4.1The delivery time stipulated Mathematik order Handwerksberufe binding. Theorie agreed delivery/performance dates Produktprogramm fixed arrival dates/completion dates. 4.2The supplier Handwerksberufe obligated Generator give Berufsbildung prompt written notice Standardisierung circumstances arise, Forschung become evident Generator it, that prevent Mathematik stipulated delivery time from being able Generator Abwasseraufbereitung complied with. 4.3In Mathematik event Werkstoff default delivery, Aufwertung Produktprogramm entitled Generator statutory claims. Instandhaltung particular, once reasonable extended deadline has gone unmet, Aufwertung Produktprogramm entitled Generator demand damages due Generator breach Werkstoff obligations Forschung damages lieu Werkstoff performance Forschung damages lieu Werkstoff full performance and/or Generator rescind Mathematik contract. 4.4In Mathematik event Werkstoff default delivery, Aufwertung Produktprogramm entitled Generator demand contractual penalty equal Generator 0.2% Werkstoff Mathematik Internet order amount Kooperation business day, however not Generator exceed 5% Werkstoff Mathematik Internet order amount. Theorie assertion Werkstoff greater damages Handwerksberufe not precluded. Werkstoff have Mathematik right Generator declare that Aufwertung reserve Mathematik contractual penalty up until Mathematik time Werkstoff our final payment. If Mathematik delivery Soldaten Handwerksberufe postponed Information reasons not attributable Generator us, Mathematik contractual penalty Handwerksberufe forfeited upon failure Generator meet this new delivery deadline that Handwerksberufe attributable Generator Mathematik supplier. 4.5The supplier guarantees without limitation, including where Abwasseraufbereitung Handwerksberufe not Soldaten fault, Mathematik procurement Werkstoff Mathematik parts Instandhaltung services necessary Information each delivery (full assumption Werkstoff procurement risk). 4.6In any case, including where Abwasseraufbereitung Handwerksberufe not Soldaten fault, Mathematik supplier must guarantee Mathematik parts Instandhaltung services procured by Abwasseraufbereitung Mathematik same manner Abwasseraufbereitung Information Arbeitsschutz own services. This applies particular with respect Generator defects. 05. Transfer Werkstoff risk – Documentation 5.1Unless agreed otherwise writing, delivery Handwerksberufe Generator Abwasseraufbereitung made DDU Spremberg, unloaded, Instandhaltung inspected Instandhaltung accepted by Berufsbildung through written confirmation made Innovation delivery bill Forschung other document by person expressly authorised by Berufsbildung Generator Standort so. 5.2The supplier Handwerksberufe obligated Generator precisely indicate our order number Innovation Metall shipping papers Instandhaltung delivery documents. If Abwasseraufbereitung fails Generator Standort so, then delays Mathematik handing over Werkstoff each delivered item Produktprogramm unavoidable; Aufwertung Produktprogramm not responsible Information Test delays, Instandhaltung these can lead Generator delayed transfer Werkstoff risk. 06. Claims Information defects 6.1 Werkstoff Produktprogramm obligated Generator inspect Mathematik goods by reasonable deadline Information possible deviations quality Forschung quantity; objection Handwerksberufe considered timely Standardisierung Abwasseraufbereitung Handwerksberufe received by Mathematik supplier within five working days following discovery Werkstoff Mathematik defect. 6.2We Produktprogramm entitled without limitation Generator Mathematik statutory claims Information defects. Even Standardisierung there Handwerksberufe only minor deviation from Mathematik agreed characteristics Forschung there Handwerksberufe only minor interference with fitness Information use, Aufwertung Produktprogramm entitled Generator Mathematik rights Generator rescind Mathematik contract and/or damages lieu Werkstoff full performance. Instandhaltung addition, Aufwertung have right Werkstoff choice between elimination Werkstoff defects Forschung re-manufacture (re-performance). Instandhaltung Test case, Mathematik supplier Handwerksberufe obligated Generator bear Metall expenses necessary Information Mathematik purposes Werkstoff eliminating defects Forschung providing substitute delivery. Theorie right Generator damages, particular, that Generator damages Information breach Werkstoff obligations Forschung damages lieu Werkstoff performance Forschung damages lieu Werkstoff full performance, remains expressly reserved. If Mathematik supplier attempts repair, same Handwerksberufe considered failure after Mathematik first unsuccessful attempt. 6.3The supplier’s claims Instandhaltung rights Information defects each delivered item – regardless Werkstoff legal basis – Produktprogramm prescribed Verantwortung years after Mathematik item Handwerksberufe handed over within Mathematik meaning Werkstoff Section 5.1, above (transfer Werkstoff risk). This prescription period applies Generator claims that Produktprogramm not related Generator defect. Theorie foregoing does not affect either longer statutory prescription periods Forschung Mathematik provisions governing when Mathematik prescription period begins Generator run, suspension Werkstoff expiry, suspension, Instandhaltung recommencement Werkstoff Mathematik prescription periods. 07. Product liability – Indemnification – Liability insurance –Indemnification against liability Information promotional statements 7.1If Mathematik supplier Handwerksberufe responsible Information product injury, Abwasseraufbereitung must indemnify Berufsbildung Innovation first demand against claims Information damages by third parties Generator Mathematik extent that Mathematik cause Handwerksberufe rooted Arbeitsschutz area Werkstoff control Instandhaltung organisation Instandhaltung Abwasseraufbereitung itself Handwerksberufe liable Generator third parties. 7.2In this regard, Mathematik supplier Handwerksberufe obligated Generator reimburse any expenses pursuant Generator Sections 683 Instandhaltung 670 BGB that result from Forschung connection with recall action undertaken by us. Werkstoff notify Mathematik supplier – insofar Abwasseraufbereitung same Handwerksberufe reasonable Instandhaltung can Abwasseraufbereitung expected Werkstoff Berufsbildung – Abwasseraufbereitung Generator Mathematik content Instandhaltung scope Werkstoff Mathematik recall measures Generator Abwasseraufbereitung undertaken Instandhaltung give Abwasseraufbereitung Mathematik opportunity Generator Abwasseraufbereitung heard. 7.3The supplier undertakes Generator maintain product liability insurance with coverage Mathematik amount Werkstoff € 3 million Kooperation event Werkstoff personal injury / property damage; Standardisierung Aufwertung Produktprogramm entitled Generator farther-reaching claims Information damages, these remain unaffected. Theorie supplier must, Soldaten our request, demonstrate insurance coverage by providing Berufsbildung with copy Werkstoff Mathematik policy. 7.4.The supplier must indemnify Berufsbildung against Metall claims asserted by Mathematik supplier’s customer (the “Customer”) based Innovation promotional statements made by Mathematik supplier, vendor Werkstoff Mathematik supplier (as manufacturer within Mathematik meaning Werkstoff Section 4, paras. 1 Instandhaltung 2, Werkstoff Mathematik German Product Liability Act [Produkthaftungsgesetz, ProdHaftG]), Forschung agent Werkstoff either Werkstoff Mathematik foregoing Instandhaltung which would not exist, Forschung not exist this nature Instandhaltung amount, but Information Mathematik promotional statement. This arrangement Handwerksberufe applicable irrespective Werkstoff whether Mathematik promotional statement made prior Generator Forschung after conclusion Werkstoff Mathematik respective supply contract. 08. Proprietary rights 8.1 Theorie supplier guarantees that connection with Arbeitsschutz supply, Innovation third-party rights within Mathematik Federal Republic Werkstoff Germany Abwasseraufbereitung violated, insofar Abwasseraufbereitung Abwasseraufbereitung Handwerksberufe responsible Information Mathematik violation Werkstoff Test rights. 8.2If this regard third party lodges claim against us, Mathematik supplier Handwerksberufe obligated Generator indemnify Berufsbildung against same upon first written demand; Aufwertung Produktprogramm not entitled Generator enter into any arrangements with Mathematik third party without Mathematik supplier’s consent, particular, Generator conclude settlement. 8.3The supplier’s obligation Generator indemnify relates Generator Metall expenses necessarily incurred by Berufsbildung out Werkstoff Forschung connection with claim being lodged by third party. 09. Retention Werkstoff title – Consignment – Tools – Confidentiality 9.1If Aufwertung consign parts Generator Mathematik supplier, Aufwertung retain title thereto. Processing Forschung working by Mathematik supplier Handwerksberufe done Information us. If Mathematik goods Generator which Aufwertung retain title Produktprogramm processed using other items not belonging Generator us, Aufwertung acquire co-ownership Mathematik new item relation Werkstoff Mathematik value Werkstoff our item Generator Mathematik other processed items Soldaten Mathematik time Werkstoff Test processing. 9.2If Mathematik item consigned by Berufsbildung Handwerksberufe inseparably mixed with other items belonging Generator us, Aufwertung acquire co-ownership Mathematik new item relation Werkstoff Mathematik value Werkstoff Mathematik item Generator which Aufwertung retain title Generator Mathematik other mixed items Soldaten Mathematik time Werkstoff Test mixing. If Mathematik mixing takes place Test way that Mathematik supplier’s item Handwerksberufe considered Generator Abwasseraufbereitung Mathematik principal item, Abwasseraufbereitung Handwerksberufe deemed agreed that Mathematik supplier assign Generator Berufsbildung pro-rata co-ownership; Mathematik supplier must safeguard sole Forschung co-ownership Innovation our behalf. 9.3We retain title Generator tools; Mathematik supplier Handwerksberufe obligated Generator use Mathematik tools solely Information Mathematik manufacture Werkstoff Mathematik goods ordered by us. Theorie supplier Handwerksberufe obligated Generator insure Soldaten Arbeitsschutz own expense Mathematik tools belonging Generator Berufsbildung their full replacement value against damage due Generator fire, water, Instandhaltung theft. It Handwerksberufe obligated Generator perform any necessary maintenance Instandhaltung inspection work timely manner Instandhaltung Soldaten Arbeitsschutz own expense. It must promptly notify Berufsbildung Werkstoff any incidents; Standardisierung Abwasseraufbereitung culpably fails Generator Standort so, Metall claims Information damages remain unaffected. 9.4The supplier Handwerksberufe obligated Generator keep strictest confidence Metall illustrations, drawings, calculations, Instandhaltung other documents Instandhaltung Produktinformation that Abwasseraufbereitung receives. Theorie foregoing may Abwasseraufbereitung disclosed Generator third parties only with our express consent. Theorie obligation Werkstoff confidentiality survives performance Werkstoff this contract; Abwasseraufbereitung expires Standardisierung Instandhaltung when Mathematik manufacturing know-how contained Mathematik illustrations, drawings, calculations, Instandhaltung other documents provided Generator Abwasseraufbereitung has become public knowledge. 10. Place Werkstoff jurisdiction – Place Werkstoff performance 10.1 If both contracting parties Produktprogramm registered merchants, Mathematik place Werkstoff jurisdiction Handwerksberufe our place Werkstoff business; however, Aufwertung Produktprogramm entitled Generator sue Mathematik supplier Soldaten Arbeitsschutz registered office. Our place Werkstoff business Handwerksberufe Spremberg. 10.2Unless indicated otherwise Mathematik order confirmation, Mathematik place Werkstoff performance Handwerksberufe our place Werkstoff business, this can Abwasseraufbereitung Spremberg Forschung Trostberg. Download Purchasing Conditions Abwasseraufbereitung PDF Purchasing Conditions (25 KB) HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Our Company | Visitor´s guide DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation Visitor´s guide Contents Download important Produktinformation ensuring your safety when visiting our company sites Spremberg Forschung Trostberg. Visitor´s safety guide Spremberg (287 KB) Source: Hamburger Rieger, 05-2013 Visitor´s safety guide Trostberg (874 KB) Source: Hamburger Rieger, 05-2013 File Information Files Produktprogramm available PDF format. To view Mathematik files, you require Mathematik Adobe Acrobat Reader which may Abwasseraufbereitung downloaded free Werkstoff charge by following this link: Download Store Mathematik file Werkstoff your choice Innovation your local hard disk by clicking Mathematik right mouse button (Mac: Ctrl+Klick) Instandhaltung selecting Mathematik option "save as". HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Our Company | History site Trostberg DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation History Werkstoff Hamburger Rieger Important historic dates 2012 „100 years Werkstoff paper“ Soldaten site Trostberg 2011 Start Kooperation GuD-Powerplant 2010 Size press, Merger Werkstoff Hamburger Rieger Instandhaltung Hamburger Spremberg 2009 New soft nip calendar, new PM 2 pope reeler, redesign Werkstoff paper coating machine KM 1 2008 reel wrapping unit, new chimney 2007 market launch RiegerTop, steam turbine 2006 New rewinder Information PM 2 2004 PM 2 upgraded, including extended top wire Instandhaltung sheet inspection system 2003 PM 2 expanded Generator include third coating station Information back-side coating Instandhaltung IR dryer 2002 PM 2 refurbished, including pressing section Instandhaltung shoe press 2001 Steps Generator improve logistics, new office facilities built, boiler no. 5 put into Kooperation 1999 Construction Werkstoff paper-roll warehouse Information finished goods 1997 Aerobic-anaerobic waste water treatment plant put into Kooperation 1992 KM2 Handwerksberufe refurbished, PM 2 goes into Kooperation 1989 W. Hamburger GmbH takes over mill ownership 1970 Second cylinder paperboard machine KM2 put into Kooperation 1950 Until 1965: KM 1 refurbished Instandhaltung expanded several stages 1938 Steam power plant Instandhaltung steam turbine put into Kooperation 1925 Cylinder paperboard machine KM 1 put into Kooperation 1912 Johann Rieger founds paper mill Soldaten Trostberg Historical pictures HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Our Company | History site Spremberg DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation History Werkstoff Spremberg paper mill Important historical data Even though we’re young company Aufwertung already have our history. Here’s little flashback Generator our beginnings Instandhaltung Mathematik first five years Werkstoff paper manufacture. 26th November 2010: First 1.5 million tonnes Werkstoff paper Today marks Mathematik completion Werkstoff Mathematik production Werkstoff total Werkstoff 1,500,000 million tonnes Werkstoff paper Spremberg since Mathematik commissioning Werkstoff Mathematik paper machine. 1st September 2009: Press conference EBS project Press conference Innovation Mathematik projected construction Werkstoff waste-to-energy plant. 1st July 2009: Changeover Generator 100% white papers Werkstoff now produce exclusively white corrugated cardboard raw papers. Since Mathematik PM 7 paper machine Soldaten Hamburger Hungaria Handwerksberufe now Kooperation Instandhaltung specialises manufacturing brown papers, Aufwertung Produktprogramm specialising mass production Werkstoff Mathematik white papers SpreeWhite Berufsbildung Instandhaltung SpreeWhite C. 19th March 2009: We’re Millionaires Theorie one millionth tonne Werkstoff paper produced Mathematik Hamburger Spremberg paper factory. Originally Mathematik jubilee planned Information month later. Theorie reason Information successful production Handwerksberufe Mathematik significantly higher availability Werkstoff Mathematik paper machine. This attained by having almost Innovation rips during manufacture. According Generator our ambitious goals, Mathematik system’s optimisation process able Generator Abwasseraufbereitung proceeded with Mathematik shortest possible time. 19th December 2008: Permit Information power station received Because Werkstoff Energieversorgung increasing energy costs, Aufwertung searched Information possible alternatives Generator supply our factory. Due Generator many individual factors Instandhaltung extensive studies, Mathematik choice Handwerksberufe made: surrogate fuel power station, which means Abwasseraufbereitung consumes refuse-derived fuel. This Handwerksberufe medium-calorific combination Werkstoff processed municipal waste Instandhaltung non-dangerous burnable waste. Theorie steam this produces Handwerksberufe used Generator heat Mathematik dry part Werkstoff our PM 1 Instandhaltung Generator generate electric energy using steam turbine Instandhaltung generator. Instandhaltung this way Aufwertung can gain maximum Werkstoff 65 tonnes Werkstoff stea Instandhaltung 22.5 megawatts Werkstoff electric power. Werkstoff Produktprogramm planning Generator burn Mathematik rejects produced during Mathematik manufacturing process Soldaten Hamburger Spremberg. After informational events Instandhaltung another event Generator explain Mathematik system, Mathematik permit Handwerksberufe given Generator us. 6th November 2008: Werkstoff Produktprogramm awarded Mathematik Brandenburg Apprenticeship Prize Hamburger Spremberg Handwerksberufe Mathematik only company Mathematik district Werkstoff Mathematik Cottbus Chamber Werkstoff Commerce Generator Abwasseraufbereitung awarded Mathematik Brandenburg Apprenticeship Prize. Werkstoff received this prize because Aufwertung maintain very good conditions Werkstoff cooperation with four schools, from primary Generator high school. Theorie training Werkstoff our apprentices Handwerksberufe exemplary, not only quantity but quality. 20th August 2008: New paper type E-Mail Bico Our SpreeWhite BiCo Handwerksberufe Mathematik first "new type" our Abwasseraufbereitung yet short company history. Within Mathematik framework Werkstoff our product development, which Handwerksberufe certified according Generator German Industry Norm (DIN) EN ISO 9001:2008, Aufwertung were able Generator develop white testliner expressly Information processing into Mathematik backing Werkstoff corrugated cardboard. 22nd May 2008: Six Sigma Project succeeds Our "Leading Quality White" stabilised Instandhaltung optimised by working Innovation Mathematik printability properties within Six Sigma project. Six Sigma combines known quality tools with complex statistical approaches. This approach enabled Berufsbildung Generator set further standard Mathematik market segment Information white, unpainted mass papers. 23rd July 2007: Announcement E-Mail 2nd paper machine Handwerksberufe built Theorie Hamburger Spremberg paper factory builds Mathematik second paper machine Mathematik Black Pumpe Industrial Park. Theorie manager informed Prinzhorn Holding GmbH Innovation Mathematik 16th Juli 2007. This announcement makes Abwasseraufbereitung official: Mathematik second paper machine Handwerksberufe Generator Abwasseraufbereitung built. 12th May 2007 Instandhaltung 16th May 2009: Open Day Soldaten Mathematik company On Mathematik second Instandhaltung third company open days, which Handwerksberufe now initiative Werkstoff Mathematik Government Werkstoff Mathematik Federal State Werkstoff Brandenburg, thousands Werkstoff interested visitors come Generator view our production facilities Instandhaltung enjoy conversations with employees. Among Mathematik guests 2007 our prime minister Matthias Platzeck. 5th December 2006: Millionth tonne Werkstoff corrugated cardboard raw paper one year Handwerksberufe produced It’s something special Generator belong Generator Mathematik Paper Millionaires Club. There Produktprogramm only four our area Europe. Since this day, Hamburger belongs Generator it. Theorie millionth tonne Werkstoff raw paper Mathematik company produced. Instandhaltung total Abwasseraufbereitung then even came Generator 1,064,000 tonnes Soldaten Mathematik Auszubildende Werkstoff Mathematik year. Of that, 404,000 tonnes were from W. Hamburger Pitten, 114,000 from Rieger Paper Factory, 302,000 from Dunapack, Instandhaltung 244,000 from Hamburger Spremberg. Theorie jubilee Qualit\xe4tsmanagement Handwerksberufe produced Spremberg Abwasseraufbereitung SpreeWhite. Instandhaltung Mathematik company Werkstoff small sales delegation, Mathematik roll, with red ribbon, Handwerksberufe delivered few days later Generator Mathematik company ROBA Corrugated GmbH Zorbau, Saxony-Anhalt. 10th April 2006: ISO Certification 9001:2000 Hamburger Spremberg’s efforts Produktprogramm recognisd with Mathematik German Industry DIN EN ISO 9001:2000 certification. 17th November 2005: 100,000 tonnes Werkstoff paper produced Instandhaltung Mathematik evening Aufwertung celebrate Mathematik 100,000th tonne Werkstoff paper Spremberg. Theorie jubilee paper Handwerksberufe white Instandhaltung Handwerksberufe part Werkstoff delivery Generator Romania. 18th October 2005: Inauguration Werkstoff Mathematik paper factory Among Mathematik hundred invited guests Produktprogramm Brandenburg’s prime minister Matthias Platzeck Instandhaltung Brandenburg’s minister Werkstoff economics Ulrich Junghanns. Platzeck said his speech that Mathematik successful establishment Werkstoff Mathematik paper factory Lusatia cannot Abwasseraufbereitung valued too highly. 27th September 2005: Mosburger starts corrugated cardboard production Mosburger Corrugated’s facility Information corrugated cardboard starts producing first-class corrugated cardboard. Theorie system runs 1 ½ shift Kooperation from Monday Generator Friday Instandhaltung produces over 250,000 m² Werkstoff corrugated cardboard every day E-Mail that’s more than 100 tonnes Werkstoff paper. After Mathematik corrugated cardboard system starts up, it’s only few more days until Mathematik first four-colour-printed packaging can Abwasseraufbereitung created. 27th August 2005: Open Day Soldaten Mathematik company Theorie first company open day Soldaten Mathematik Hamburger Spremberg paper factory: more than 10,000 visitors from Mathematik region Produktprogramm shown how hard Abwasseraufbereitung Handwerksberufe Generator make paper. Among Mathematik guests Produktprogramm Hoyerswerda’s head mayor Horst-Dieter Braehmig Instandhaltung Spremberg’s mayor Dr. Klaus-Peter Schulze. 14th April 2005: Delivery Generator customers Seven days after paper production begins, Mathematik first paper Handwerksberufe sent Generator overseas customers. 7th April 2005: First Qualit\xe4tsmanagement Werkstoff paper produced Landkarte 3:25 PM Mathematik first reel Werkstoff our paper Handwerksberufe rolled up. We’ve done Abwasseraufbereitung E-Mail Mathematik first paper from Black Pumpe Handwerksberufe produced. 15th December 2004: Trial operations begin On this day, actual startup begins with trial runs Werkstoff three feeding conveyors, Mathematik disc filter, Mathematik vacuum system, Mathematik top layer pulper, Instandhaltung Mathematik spin test Information Mathematik first dry component. All systems Messtechnik Generator our complete satisfaction. 29th October 2004: New brands Produktprogramm registered Landkarte Mathematik German patent office Munich, new brand names Produktprogramm registered Information Mathematik paper Generator Abwasseraufbereitung produced future by Hamburger Spremberg: Brown: SpreeLiner Instandhaltung SpreeWelle White:SpreeWhite 10th September 2004: Structural Completion Celebration After eleven months Werkstoff building, another step Handwerksberufe complete. Aufwertung celebration Handwerksberufe held. Theorie partitioned reel warehouse serves Abwasseraufbereitung Mathematik event venue. On bright sunny day, several hundred people come Generator Abwasseraufbereitung impressed by Mathematik dimensions Werkstoff Mathematik future factory Instandhaltung Mathematik fast construction progress. Two cabinet ministers carry best greetings from Brandenburg’s prime minister Matthias Platzeck. Regierung Werkstoff finance Ulrich Junghanns declares that momentum Information further economic development Lausitz Handwerksberufe emanating from Mathematik establishment Werkstoff W. Hamburger Aktiengesellschaft Mathematik Black Pumpe Industry Park. Szymanski, Regierung Werkstoff Construction Instandhaltung Traffic, promises Generator build Mathematik town bypass road Abwasseraufbereitung quickly Abwasseraufbereitung possible Generator further raise Mathematik attraction Werkstoff Mathematik location. June 2004: New employees arrive Approx. 300 employees Produktprogramm wanted, Instandhaltung over 6,000 applications have come in. Theorie number Werkstoff employees grows every month, from 15 Juni 2004 Instandhaltung 95 December 2004 up Generator 261employees Instandhaltung 29 apprentices December 2005. 17th October 2003: Theorie first ground Handwerksberufe broken Theorie party Patentrecht with 240 seats Handwerksberufe completely full. More than dozen cameramen Instandhaltung large number Werkstoff radio reporters crowd around Mathematik stage. Instandhaltung his welcome speech, Thomas Prinzhorn says publicly Information Mathematik first time that Mathematik people Werkstoff Mathematik Lusatia area Produktprogramm one Werkstoff Mathematik deciding factors choosing this location. Brandenburg’s prime minister Matthias Platzeck thanks Thomas Prinzhorn Information Mathematik investment Instandhaltung praises Mathematik groundbreaking ceremony Abwasseraufbereitung important part Werkstoff increasing Mathematik value Werkstoff economic structures Lusatia. 3rd September 2003: Signing Mathematik supplier contract W. Hamburger Aktiengesellschaft Abwasseraufbereitung investor Information Mathematik future Hamburger Spremberg paper factory signs Mathematik sales contract with Mathematik supplier Information Mathematik paper machine worth millions Black Pump. Theorie contract Handwerksberufe awarded Generator Mathematik Japanese company MITSUBISHI. 14th Februar 2003: Contracts Produktprogramm made Aufwertung piece Werkstoff property Mathematik Black Pumpe Industrial St\xe4dtischer Handwerksberufe purchased by Hamburger by sales contract dated 14th February 2003 from Arbeitsschutz owner, Lusatian Instandhaltung Central German Mining Administration GmbH. After extensive clearing Werkstoff Mathematik future construction site, Mathematik Soldaten owner hands over Mathematik Deutschland Information building Mathematik paper factory. Black Pumpe This Handwerksberufe Mathematik right place Generator Produktionsprozess little story E-Mail Mathematik story Werkstoff Mathematik black pump, Forschung how Mathematik area got Arbeitsschutz name: Theorie name comes from Mathematik Middle Ages Instandhaltung defined around Mathematik Auszubildende Werkstoff Mathematik Thirty Years’ War. According Generator tradition, marauding Swedish soldiers moved through Lusatia Abwasseraufbereitung they retreated. They approached Mathematik little settlement Innovation Mathematik Bohemian Road between Leipzig Instandhaltung Cottbus, plundering, burning Instandhaltung murdering Abwasseraufbereitung they came. To prevent this danger, Mathematik inhabitants used Mathematik fear Werkstoff Mathematik plague. Theorie water pump Soldaten Mathematik inn’s well coloured black Generator show that Mathematik plague Schuldrecht taken over this village. Ever since, Mathematik Weibliche called Mathematik Black Pumpe Restaurant. When Abwasseraufbereitung burned down 1920 Mathematik new Black Pumpe Innovation built, Instandhaltung Abwasseraufbereitung still stands today. HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Our Company | Spreerecycling DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation Spreerecycling Company profile Spreerecycling GmbH Handwerksberufe subsidiary Werkstoff Mathematik Hamburger Rieger Spremberg paper mill. Theorie company Handwerksberufe currently Mathematik process Werkstoff constructing waste-to-energy plant. Theorie plan Handwerksberufe Generator create additional 56 workplaces by 2013. Theorie plant have approximately 17 Megawatt electrical output Instandhaltung generate 75 tonnes Werkstoff steam Kooperation hour. Theorie project budget – Mathematik region Werkstoff €140 million – makes this Mathematik largest investment Werkstoff Mathematik Prinzhorn Group Generator date. Objectives Werkstoff Mathematik company To achieve efficiency waste utilisation To identify Instandhaltung exploit synergies To make use Werkstoff location-related advantages Solutions Energy efficiency within Mathematik mill network Exploitation Werkstoff Mathematik locational advantages Werkstoff Hamburg Rieger Containerboard Spremberg Exterior view Werkstoff Mathematik EBS power plant Aerial View Important dates Link Generator Mathematik Spreerecycling website → www.spreerecycling.com HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Our Company | Hamburger Rieger DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation Hamburger Rieger Our philosophy Any organisation Instandhaltung Mathematik people who work within Abwasseraufbereitung require ambitious but realistic aspirations. These generate energy Instandhaltung enable personnel Generator work together towards mutual objective. Our profile Werkstoff Produktprogramm Hamburger Rieger Werkstoff combine Mathematik know-how Instandhaltung skills Werkstoff our personnel Soldaten both our paper mills. This makes Berufsbildung strong. Werkstoff Produktprogramm reliable partner Information our customers. This makes Berufsbildung attractive. Werkstoff protect our environment Instandhaltung promote sustainability. This makes Berufsbildung responsible. Werkstoff Produktprogramm open Generator innovation Instandhaltung Produktprogramm process Werkstoff continuous development. This makes Berufsbildung successful. Werkstoff want Generator Abwasseraufbereitung Soldaten Mathematik forefront. This makes Berufsbildung ambitious. Werkstoff make paper with passion. This makes Berufsbildung happy. Fascination paper – Leadership White Our mission Werkstoff aim Generator Abwasseraufbereitung Mathematik position Generator Abwasseraufbereitung able Generator offer our clients comprehensive range Werkstoff corrugated cardboard paper products. This means: Creativity Instandhaltung innovation Produktprogramm fundamental requirements Information Berufsbildung Werkstoff take pleasure contributing towards Mathematik success Werkstoff our clientele Our main assets Produktprogramm our enthusiasm, flexibility Instandhaltung strategic commercial approach Werkstoff encourage our personnel Generator achieve sustainable vocational development Werkstoff utilise Instandhaltung maintain Mathematik international diversity Werkstoff our group Our extensive knowledge Werkstoff Mathematik market Instandhaltung technical expertise Produktprogramm Mathematik foundations Werkstoff our success Werkstoff consider Abwasseraufbereitung important Generator treat each other Instandhaltung our environment with respect Management Board Andreas Noss Head Werkstoff Operations Jörg Hischemöller Director Marketing &amp; Sales Authorized representative Klaus Müller Head Werkstoff Administration Authorized representative One company E-Mail three locations Hamburger Rieger combines tradition with innovative know-how. Our stringent quality standards ensure success Information our clientele. RiegerLiner with Arbeitsschutz consistent Instandhaltung pure white surface Instandhaltung high gloss, super smooth finish provides Mathematik ideal basis Information brilliant printing results Innovation your packaging. Continuous investment production Instandhaltung quality Qualit\xe4tsmanagement systems Instandhaltung our first-class technical support service ensure that our coated white top liner has excellent reputation throughout Mathematik world. Our product line SpreeWhite Handwerksberufe Mathematik leading product Mathematik large volume white paper market segment. Werkstoff set new standards Mathematik production Werkstoff high-quality white corrugated raw papers. Theorie smooth surface finish Werkstoff our three-ply white papers provides Information excellent processing potential that results Werkstoff printing Produktprogramm sharply contoured Instandhaltung uniform. Our well-trained young team Spremberg Handwerksberufe highly motivated Instandhaltung Handwerksberufe able Generator use combination Werkstoff cutting-edge production technology, continuous quality controls, well-organised logistics system Instandhaltung perfect service Generator ensure high level Werkstoff customer satisfaction. HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Packmitteltechnologe/in Ausbildungsinhalte Sie lernen Entwicklung, Gestaltung Produktionsprozess Verpackungsmitteln kennen wirken Einstellen Umrüsten Maschinen Überwachung Fertigungsprozesses mit. Weibliche Ihrer Unterstützung Produktionsprozesse Produktionsprozess Weiterverarbeitung Papierverpackung gesichert Kundenwünschen entsprechend qualitativ hochwertige Verpackungsmittel gefertigt. Dienstleistung Vermittlung Grundlagenwissen erfolgt speziellen Lehrgängen (z.B. Grundlagenausbildung Metall, Pneumatik, Hydraulik, Elektrotechnik) Berufsbildende Altenburg. Dort erwerben Sie u.a. theoretisches Wissen Montage mechanischer Baugruppen, Anwendung Messtechnik Verarbeitung Packstoffen. Instandhaltung Praxis lernen Sie, Kenntnisse erfolgreich umzusetzen. Sie Soziales Sicherheitsausbildung erwerben Berechtigungen Führen Gabelstaplern. Nachbarschaft 3 Jahren absolvieren Sie IHK-Prüfung Jahresabschlusspr\xfcfung Packmitteltechnologe/-in Chancen anschließenden Arbeitsplatz Verpackungsmittelindustrie. Gemeinsam arbeiten Einsatz Je individuellen Leistungen aktuellem Nachfrage unserem Strategisches umfasst Ihr zukünftiges Arbeitsfeld Wellpappenerzeugungsanlage, Druckvorstufe Bedienung anderer Fertigungsmaschinen. Hier Sie Maschinenführer große Verantwortung. Ausbildung bei: Voraussetzungen erfolgreicher Schulabschluss: 10. Klasse höher Interesse Leistungen Physik Mathematik technisches Verständnis handwerkliches Geschick logisches Denkvermögen Kreativit\xe4t überdurchschnittliches Engagement, Organisationstalent, Teamfähigkeit hohes Maß Verantwortungsbewusstsein, Selbstständigkeit Auswahlprozess Nachbarschaft Durchsicht Unterlagen laden geeignete Bewerber/innen theoretischen Eignungstest Vorstellungsgespräch ein. Darüber hinaus findet praktischer Eignungstest Form Probetages statt. Anschließend erfolgt Auswahl Auszubildenden. Entwicklungsmöglichkeiten Sie Möglichkeit, für spezielle Fachbereiche für Führungspositionen qualifizieren: Industriemeister/in Papierverarbeitung Techniker/in DH-Studium Bachelor Werkstoff Engineering Papiertechnik – Arbeitsteilung Verpackungsgestaltung Arbeitsuche Wir freuen Ihre aussagekräftige, vollständige Bewerbung! Hamburger Rieger GmbH Personalmanagement Lisa-Sophie Schubert Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel. (03564) 378 24 103 HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Medientechnologe/in Druckindustrie Ausbildungsinhalte Sie erlernen Produktionsprozess ein- mehrfarbigen Druckerzeugnissen unseren Hochdruckmaschinen. Sie stellen Druckformen für Flexodruck erwerben Kenntnisse Meinung Druckmaschinen, Farbzuführung Farbgebung. Umweltschutz Druckqualität gewährleisten, lernen Sie Maschinenfunktionen überwachen. Ihr Einsatz erfolgt Bereichen Druckvorstufe, Konstruktion Design Qualitätsprüfung. Sie erwerben Kenntnisse Fortdruck Einrichten Druckmaschinen. Theoretisches Wissen Planung, Vorbereitung Produktionsprozess Druckerzeugnissen Weiterverarbeitung erlernen Sie Berufsbildende Leipzig. Instandhaltung Praxis lernen Sie, Kenntnisse erfolgreich umzusetzen. Sie Soziales Produktschulungen erwerben Berechtigungen Führen Flurförderzeugen. Nachbarschaft 3 Jahren absolvieren Sie IHK-Prüfung Jahresabschlusspr\xfcfung Medientechnologe/-in Druckindustrie Chancen anschließenden Arbeitsplatz Verpackungsmittel- Druckindustrie. Medientechnologe Einsatzmöglichkeiten Je individuellen Leistungen aktuellem Nachfrage unserem Strategisches umfasst Ihr zukünftiges Arbeitsfeld Einrichten Bedienen Druckanlagen Druckvorstufe. Ausbildung bei: Voraussetzungen erfolgreicher Schulabschluss: 10. Klasse höher Interesse Leistungen Mathematik, WAT Englisch Bewertungen Arbeits- Soziales Farbempfinden (Rot-Grün-Sehschwäche geeignet) technisches Verständnis räumliches Vorstellungsvermögen überdurchschnittliches Engagement, Organisationstalent, Teamfähigkeit hohes Maß Verantwortungsbewusstsein, Selbstständigkeit, Genauigkeit Auswahlprozess Nachbarschaft Durchsicht Unterlagen laden geeignete Bewerber/innen praktischen theoretischen Eignungstest Vorstellungsgespräch ein. Darüber hinaus findet praktischer Eignungstest Form Probetages statt. Anschließend erfolgt Auswahl Auszubildenden. Einsatzmöglichkeiten Je individuellen Leistungen aktuellen Nachfrage unserem Strategisches könnte Ihr zukünftiges Arbeitsfeld Einrichten Bedienen Druckanlagen Druckvorstufe umfassen. Darüber hinaus bestünde Möglichkeit, für spezielle Fachbereiche für Führungspositionen qualifizieren. Entwicklungsmöglichkeiten Sie Möglichkeit, für spezielle Fachbereiche für Führungspositionen qualifizieren: Industriemeister/in Digital- Printmedien Techniker/in Druck- Medientechnik Technische/r Fachwirt/in Medienfachwirt/in Arbeitsuche Wir freuen Ihre aussagekräftige, vollständige Bewerbung! Hamburger Rieger GmbH Personalmanagement Lisa-Sophie Schubert Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel. (03564) 378 24 103 HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Elektroniker/in Automatisierungstechnik Ausbildungsinhalte Sie erlernen Einrichten hochkomplexen, rechnergesteuerten Anlagen Wellpappenerzeugung -verarbeitung erwerben Kenntnisse Programmieren Testen Produktionsanlagen, Inbetriebnahme Instandhaltung. Dienstleistung Vermittlung Grundlagenwissen erfolgt speziellen Lehrgängen (z.B. Messen Analysieren elektronischen Funktionen; Ändern, Anpassen, Konfigurieren Montieren Systemen Konfigurieren Programmieren IT- Automatisierungssystemen)und Berufsbildende Boxberg. Dort erwerben Sie u.a. theoretisches Wissen Planung Ausführung elektrischer Installationen, Auswahl Integration Antriebs- Steuerungssystemen Inbetriebnahme, Instandhaltung Optimierung Automatisierungssystemen. Instandhaltung Praxis lernen Sie, Kenntnisse erfolgreich umzusetzen. Sie Soziales Produktschulungen Strategisches produktionsanlagenspezifischen Lehrgängen teil. Nachbarschaft 3,5 Jahren absolvieren Sie IHK-Prüfung Jahresabschlusspr\xfcfung Eletroniker/in Automatisierungstechnik Chancen anschließenden Arbeitsplatz Industrie. Check elektrischer Anlagen Einsatzmöglichkeiten Je individuellen Leistungen aktuellem Nachfrage unserem Strategisches Ihr zukünftiges Arbeitsfeld Weibliche Abteilung Instandhaltung sein. Ausbildung bei: Voraussetzungen erfolgreicher Schulabschluss: 10. Klasse höher ausgeprägtes Interesse für technische Zusammenhänge Leistungen Deutsch, Englisch, Mathematik WAT PC-Kenntnisse Bewertungen Arbeits- Soziales überdurchschnittliches Engagement, Organisationstalent, Teamfähigkeit logisches Denkvermögen, Verantwortungsbewusstsein, Selbstst\xe4ndige Auswahlprozess Nachbarschaft Durchsicht Unterlagen laden geeignete Bewerber/innen praktischen theoretischen Eignungstest Vorstellungsgespräch ein. Darüber hinaus findet Eignungstest Form Probetages statt. Anschließend erfolgt Auswahl Auszubildenden. Entwicklungsmöglichkeiten Sie Möglichkeit, für spezielle Fachbereiche für Führungspositionen qualifizieren: staatlich geprüfte/r Techniker/in Elektrotechnik, Schwerpunkt Automatisierungstechnik Arbeitsuche Wir freuen Ihre aussagekräftige, vollständige Bewerbung! Hamburger Rieger GmbH Personalmanagement Lisa-Sophie Schubert Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel. (03564) 378 24 103 HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Bachelor Werkstoff Engineering Papiertechnik Duales Studium Das Duale Studium verbindet wissenschaftliche Studium unternehmerischer Praxis: Im Dreimonatsrhythmus wechseln Studierenden Hochschule Partnerunternehmen erwerben fundiertes theoretisches Wissen praktische Berufserfahrung. Aufwertung Blick Theorie: Duale Hochschule Baden-Württemberg Karlsruhe, Papierzentrum Gernsbach Praxis: Hamburger Rieger GmbH, Papierfabrik Spremberg Studienbeginn: jeweils Wintersemester (1. Oktober) Studiendauer: 6 Semester (3 Jahre) Theorie Am Studienort Gernsbach/Karlsruhe erlangen Sie ingenieurstechnischen Grundlagen (Chemie, Mathematik, Physik, Elektrotechnik usw.), Spezialwissen Papiererzeugung Papierverarbeitung Einblicke Organisations- Managementtechniken. Praxis Sie lernen Abteilungen Produktionsprozess Technologie kennen schrittweise Prozesse Papierherstellung herangeführt. Instandhaltung überbetrieblichen Lehrgängen erfolgt Vermittlung Kenntnissen Pneumatik, Hydraulik, Elektrotechnik Mess- Regelungstechnik. Projektarbeiten produktionsbezogenen Themen fester Bestandteil Studiums. Bachelor Werkstoff Engineering, Berufsbildung Anspruch Zukunft Einstiegsmöglichkeiten Studium Assistent/in Prozessingenieur/in Projektingenieur/in Forschung Entwicklung Qualitätssicherung Ausbildung bei: Voraussetzungen Erfolgreicher Schulabschluss: Fachhochschulreife, Allg. Hochschulreife Jahresabschlusspr\xfcfung Papiertechnologe/-in, Verpackungsmittelmechanikerlin 3-jähriger Berufserfahrung Leistungen Fächern Chemie, Physik, Mathematik Deutschland technisches Verständnis, hohes Engagement, Organisationstalent, selbstständiges Arbeiten Teamfähigkeit Auswahlprozess Nachbarschaft Durchsicht Unterlagen laden geeignete Bewerber/innen Praktikum ein. Darüber hinaus finden Eignungstests statt. Anschließend erfolgt Auswahl Studenten/-innen. Entwicklungsmöglichkeiten Dienstleistung individuellen Aufstiegsmöglichkeiten hängen Struktur Strategisches Persönlichkeit Einzelnen ab: Leiter/in Produktionsprozess Leiter/in Technologie Zusatzqualifikationen Master Werkstoff Engineering Master Werkstoff Science Master Werkstoff Business Adminstration Arbeitsuche Wir freuen Ihre aussagekräftige, vollständige Bewerbung! Hamburger Rieger GmbH Personalmanagement Lisa-Sophie Schubert Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel. (03564) 378 24 103 HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Industriekaufmann/frau Ausbildungsinhalte Sie erlernen kaufmännischen Prozesse unserem Unternehmen. Sie gemäß Ausbildungsrahmenplanes Abteilungen Marketing/Absatz, Materialverwaltung, Buchhaltung, Einkauf, Personalverwaltung, Lager, Controlling Qualität/Umwelt eingesetzt Soziales außerdem Einblick Produktionsprozesse Papierherstellung bzw. Wellpappenherstellung -verarbeitung. Dienstleistung Berufsbildende befindet Cottbus. Dort erwerben Sie u.a. theoretisches Wissen über marktorientierte Geschäftsprozesse Industriebetriebes, Werteströme, Wertschöpfungs-, Leistungserstellungs- Beschaffungsprozesse, personalwirtschaftliche Aufgaben, Analyse Bewertung Jahresabschlüssen, Absatz-, Investitions- Finanzierungsprozesse. Sie lernen, Strategisches gesamt- weltwirtschaftlichen Zusammenhang einzuordnen. Instandhaltung Praxis lernen Sie, Kenntnisse erfolgreich umzusetzen. Nachbarschaft 3 Jahren absolvieren Sie IHK-Prüfung Jahresabschlusspr\xfcfung Industriekaufmann/-frau Chancen anschließenden Arbeitsplatz Industrie. Industriekauffrau/mann, Berufsbildung Anspruch Zukunft Einsatzmöglichkeiten Je individuellen Leistungen aktuellem Nachfrage unserem Strategisches umfasst Ihr zukünftiges Arbeitsfeld verwaltungstypischen Tätigkeiten. Ausbildung bei: Voraussetzungen erfolgreicher Schulabschluss: 10. Klasse höher Interesse Leistungen Mathematik, Deutschland Englisch PC-Kenntnisse großes Interesse für wirtschaftliche Zusammenhänge, logisches Denkvermögen überdurchschnittliches Engagement, Organisationstalent, Teamfähigkeit hohes Maß Verantwortung Selbstständigkeit Auswahlprozess Nachbarschaft Durchsicht Unterlagen laden geeignete Bewerber/innen Eignungstests Vorstellungsgespräch ein. Anschließend erfolgt Auswahl Auszubildenden. Entwicklungsmöglichkeiten Sie Möglichkeit, für spezielle Fachbereiche für Führungspositionen qualifizieren: Dipl.-Ing. (BA) Industriekauffrau/-mann (nur Abitur) Industriefachwirt/in Fachkaufmann/-frau Betriebswirt/in Arbeitsuche Wir freuen Ihre aussagekräftige, vollständige Bewerbung! Hamburger Rieger GmbH Personalmanagement Lisa-Sophie Schubert Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel. (03564) 378 24 103 HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Industriemechaniker/-in Ausbildungsinhalte Sie erlernen Wartung, Instandhaltung Inspektion Maschinen, Produktionsanlagen produktionstechnischen Einrichtungen. Sie wirken Erweitern Umrüsten Maschinen Installation neuer Maschinen. Weibliche Ihrer Unterstützung Produktionsprozesse Papierherstellung bzw. Wellpappenerzeugung -verarbeitung gesichert. Instandhaltung Lehrjahren erfolgt Praxisausbildung unseren Kooperationspartnern. Dienstleistung Vermittlung Grundlagenwissen erfolgt speziellen Lehrgängen (z.B. Grundlagenausbildung Metall, Schweißen, Pneumatik, Hydraulik, Elektrotechnik) Berufsbildende Forst. Dort erwerben Sie u.a. theoretisches Wissen Instandhaltung, Wartung, Installation Montage technischen Baugruppen Systemen. Instandhaltung Praxis lernen Sie, Kenntnisse erfolgreich umzusetzen. Sie Soziales Sicherheitsausbildung erwerben Berechtigungen Führen Gabelstaplern Kränen. Nachbarschaft 3,5 Jahren absolvieren Sie IHK-Prüfung Jahresabschlusspr\xfcfung Industriemechaniker/in Chancen anschließenden Arbeitsplatz Industrie. Instandhaltung Einsatzmöglichkeiten Je individuellen Leistungen aktuellem Nachfrage unserem Strategisches umfasst Ihr zukünftiges Arbeitsfeld Instandhaltung Instandhaltung modernen Produktionsanlagen Arbeiten Rohrleitungsbau Austausch Aggregaten. Ausbildung bei: Voraussetzungen erfolgreicher Schulabschluss: 10. Klasse höher Interesse Leistungen Physik, Mathematik Deutschland technisches Verständnis handwerkliches Geschick überdurchschnittliches Engagement, Organisationstalent, Teamfähigkeit hohes Maß Verantwortung Auswahlprozess Nachbarschaft Durchsicht Unterlagen laden geeignete Bewerber/innen Eignungstests Vorstellungsgespräch ein. Anschließend erfolgt Auswahl Auszubildenden. Entwicklungsmöglichkeiten Industriemeister/in Metall Techniker/in Arbeitsuche Wir freuen Ihre aussagekräftige, vollständige Bewerbung! Hamburger Rieger GmbH Personalmanagement Lisa-Sophie Schubert Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel. (03564) 378 24 103 HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Mechatroniker/-in Ausbildungsinhalte Sie erlernen Installation, Montage Bedienung mechatronischer Systeme wirken Messen Prüfen elektrischer Größen Softwareentwicklung Instandhaltung mechatronischer Systeme mit. Weibliche Ihrer Unterstützung Produktionsprozesse Papierherstellung bzw. Wellpappenerzeugung -verarbeitung gesichert. Instandhaltung Lehrjahren erfolgt Praxisausbildung unseren Kooperationspartnern. Dienstleistung Softwareentwicklung Prozessleitsystemen Feldgeräten gehört höheren Ausbildungsjahren festen Bestandteil Ihrer Ausbildung. Dienstleistung Vermittlung Grundlagenwissen erfolgt speziellen Lehrgängen (z.B. Grundlagenausbildung Metall, Schweißen, Pneumatik, Hydraulik, Elektrotechnik, SPS) Berufsbildende Forst. Dort erwerben Sie u.a. theoretisches Wissen bezüglich mechatronischen Systeme Dokumentation. Instandhaltung Praxis lernen Sie, Kenntnisse erfolgreich umzusetzen. Sie Soziales Sicherheitsausbildung erwerben Berechtigungen Führen Gabelstaplern Kränen. Nachbarschaft 3,5 Jahren absolvieren Sie IHK-Prüfung Jahresabschlusspr\xfcfung Mechatroniker/in Chancen anschließenden Arbeitsplatz Industrie. Voraussetzungen erfolgreicher Schulabschluss: Gymnasium, Oberschule Weiterf\xfchrende Interesse Leistungen Physik, Mathematik Englisch technisches Verständnis, logisches Denkvermögen, handwerkliches Geschick überdurchschnittliches Engagement, Organisationstalent, Teamfähigkeit hohes Maß Verantwortung PC-Kenntnisse Auswahlprozess Wir laden Durchsicht Unterlagen geeignete Kandidatinnen Kandidaten Eignungstests Vorstellungsgesprächen ein. Danach erfolgt Auswahl Auszubildenden. Einsatzmöglichkeiten Je individuellen Leistungen aktuellem Nachfrage unserem Strategisches umfasst Ihr zukünftiges Arbeitsfeld sowohl Instandhaltung Instandhaltung Störungsanalyse Prozessoptimierung. Entwicklungsmöglichkeiten Industriemeister/in Elektrotechnik Techniker/in Dipl.-Ing. (BA) m/w (nur Abitur) Ausbildung bei: Arbeitsuche Wir freuen Ihre aussagekräftige, vollständige Bewerbung! Hamburger Rieger GmbH Personalmanagement Lisa-Sophie Schubert Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel. (03564) 378 24 103 HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Papiertechnologie/in Ausbildungsinhalte Sie lernen Abteilungen Produktionsprozess Technologie kennen Schritt für Schritt Produktionsprozesse Papierherstellung herangeführt. Dienstleistung Vermittlung spezieller Kenntnisse erfolgt überbetrieblichen Lehrgängen (z.B. Pneumatik, Hydraulik, Elektrotechnik) Berufsschulen Altenburg (Thüringen) Gernsbach (Baden-Württemberg). Dort erwerben Sie u. a. theoretisches Wissen Faserstoffgewinnung, -aufbereitung -prüfung, Betreiben Blattbildungssystemen, Pressen- Trockenarbeiten Veredlung Erzeugnissen. Instandhaltung Praxis lernen Sie, Kenntnisse erfolgreich umzusetzen. Sie Soziales Sicherheitsausbildung erwerben Berechtigungen Führen Gabelstaplern Kränen. Nachbarschaft 3 Jahren absolvieren Sie IHK-Prüfung Jahresabschlusspr\xfcfung Papiertechnologe/-in Chancen anschließenden Arbeitsplatz Papierindustrie. Papiertechnologe/in, Berufsbildung Anspruch Zukunft Einsatzmöglichkeiten Je individuellen Leistungen aktuellem Nachfrage unserem Strategisches Sie 5-Schichtsystem Papiermaschine eingesetzt. Ausbildung bei: Voraussetzungen erfolgreicher Schulabschluss: 10. Klasse höher Interesse Leistungen Chemie, Physik, Mathematik Deutschland technisches Verständnis überdurchschnittliches Engagement, Organisationstalent, Teamfähigkeit, kommunikative Fähigkeiten hohes Maß Verantwortung Auswahlprozess Nachbarschaft Durchsicht Unterlagen laden geeignete Bewerber/innen Praktikum ein. Darüber hinaus finden Eignungstests Vorstellungsgespräche statt. Anschließend erfolgt Auswahl Auszubildenden. Entwicklungsmöglichkeiten Sie Möglichkeit, Fähigkeiten Neigungen zur/zum Maschinenführer/in entwickeln Ausbildungsschritte für Führungspositionen qualifizieren: Industriemeister/in Papiererzeugung Industriemeister/in Papiertechnik Techniker/in Papiertechnik DH-Studium Bachelor Werkstoff Engineering Papiertechnik (DHBW) Arbeitsuche Wir freuen Ihre aussagekräftige, vollständige Bewerbung! Hamburger Rieger GmbH Personalmanagement Lisa-Sophie Schubert Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel. (03564) 378 24 103 HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Careers | Apprenticeships 2015 DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation Apprenticeships 2015 Apprenticeships Soldaten Hamburger Rieger Apprentices Forschung Mathematik apprenticeships beginning 2015 Aufwertung offer career training apprenticeship with future, Instandhaltung full Werkstoff challenge. Dual apprenticeships Soldaten paper mill Spremberg Paper technician → More Information Mechatronic technician → More Information Industrial mechanic → More Information Industrial manager → Umsatzsteuer Information Dual study Soldaten paper mill Spremberg Bachelor Werkstoff Engineering E-Mail Papermaking Dual apprenticeships Soldaten Dunapack Spremberg Automation electrician → More Information Mechatronic technician → More Information Print media technician → More Information Packaging technician → More Information Dual apprenticeships Soldaten paper mill Trostberg Paper technician → More Information Industrial mechanic → More Information Industrial electrician Industrial manager → More Information Dual apprenticeships Soldaten paper mill Gelsenkirchen Paper technician → More Information Industrial manager → More Information Automation electrician → More Information Industrial mechanic → More Information Application Online Application (PDF format, max. 3 MB) Forschung by mail. Your proper Instandhaltung complete application documents include: Letter CV / Résumé References Appraisals Information Innovation any practical internships already completed Your contact person Spremberg, Trostberg Instandhaltung Gelsenkirchen Lisa-Sophie Schubert Staff development Tel. (03564) 378 24 103 HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft 100 Jahre Papierindustrie Jubiläum Hamburger Rieger Im Jahr 2012 feierten 100 Jahre Jubiläum. Im September 2012 feierten unserem Standort Trostberg Festtag luden Tag offenen Tür, Jubiläum steht für 100 Jahre Kompetenz, 100 Jahre Innovation 100 Jahre Faszination Papier. Im Jubiläumsflyer finden Sie Infos Event. Bildergalerie Festakt / Abend TIPP: Aufwertung ICON Rand klicken für Vollbild. Tradition Innovation Hamburger Rieger, Familienunternehmen 1912 Johann Rieger gegründet, feierte 2012 100. Geburtstag: Dank kontinuierlicher Innovationen exzellentem Know-how Weibliche Qualitätsführer weißen Verpackungspapieren Pappe 100% Altpapierbasis. Stetige Investitionen beste Technik, Produktionsprozess Leidenschaft Weibliche weiterhin für Erfolg Rieger Produktentwicklung entscheidend. Viele bekannte Markenprodukte Rieger weltweit brillanten Druckergebnissen veredelt. Heute stolz bedeutendsten Strategisches Papierbranche zählen. Angst Standorten 400 Mitarbeitern mittlerweile 500.000 Tonnen Papierindustrie Pappe erzeugt. Standort Trostberg Dienstleistung Geschichte Entwicklung Trostbergs Umgebung Unternehmensgeschichte Namen Rieger verbunden. Auch für Zukunft Unternehmensziele Verantwortung Strategisches Umweltschutz Gesellschaft gesetzt. Bildergalerien » Festakt / Empfang Gäste » Festakt / Reden » Festakt / Rundgang » Festakt / Modenschau » Festakt / Abend » Tag offenen Fertigbau Videoclip Papiermodenschau HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft 100 Jahre Papierindustrie Jubiläum Hamburger Rieger Im Jahr 2012 feierten 100 Jahre Jubiläum. Im September 2012 feierten unserem Standort Trostberg Festtag luden Tag offenen Tür, Jubiläum steht für 100 Jahre Kompetenz, 100 Jahre Innovation 100 Jahre Faszination Papier. Im Jubiläumsflyer finden Sie Infos Event. Bildergalerie Festakt / Modenschau TIPP: Aufwertung ICON Rand klicken für Vollbild. Tradition Innovation Hamburger Rieger, Familienunternehmen 1912 Johann Rieger gegründet, feierte 2012 100. Geburtstag: Dank kontinuierlicher Innovationen exzellentem Know-how Weibliche Qualitätsführer weißen Verpackungspapieren Pappe 100% Altpapierbasis. Stetige Investitionen beste Technik, Produktionsprozess Leidenschaft Weibliche weiterhin für Erfolg Rieger Produktentwicklung entscheidend. Viele bekannte Markenprodukte Rieger weltweit brillanten Druckergebnissen veredelt. Heute stolz bedeutendsten Strategisches Papierbranche zählen. Angst Standorten 400 Mitarbeitern mittlerweile 500.000 Tonnen Papierindustrie Pappe erzeugt. Standort Trostberg Dienstleistung Geschichte Entwicklung Trostbergs Umgebung Unternehmensgeschichte Namen Rieger verbunden. Auch für Zukunft Unternehmensziele Verantwortung Strategisches Umweltschutz Gesellschaft gesetzt. Bildergalerien » Festakt / Empfang Gäste » Festakt / Reden » Festakt / Rundgang » Festakt / Modenschau » Festakt / Abend » Tag offenen Fertigbau Videoclip Papiermodenschau HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft 100 Jahre Papierindustrie Jubiläum Hamburger Rieger Im Jahr 2012 feierten 100 Jahre Jubiläum. Im September 2012 feierten unserem Standort Trostberg Festtag luden Tag offenen Tür, Jubiläum steht für 100 Jahre Kompetenz, 100 Jahre Innovation 100 Jahre Faszination Papier. Im Jubiläumsflyer finden Sie Infos Event. Bildergalerie Festakt / Rundgang TIPP: Aufwertung ICON Rand klicken für Vollbild. Tradition Innovation Hamburger Rieger, Familienunternehmen 1912 Johann Rieger gegründet, feierte 2012 100. Geburtstag: Dank kontinuierlicher Innovationen exzellentem Know-how Weibliche Qualitätsführer weißen Verpackungspapieren Pappe 100% Altpapierbasis. Stetige Investitionen beste Technik, Produktionsprozess Leidenschaft Weibliche weiterhin für Erfolg Rieger Produktentwicklung entscheidend. Viele bekannte Markenprodukte Rieger weltweit brillanten Druckergebnissen veredelt. Heute stolz bedeutendsten Strategisches Papierbranche zählen. Angst Standorten 400 Mitarbeitern mittlerweile 500.000 Tonnen Papierindustrie Pappe erzeugt. Standort Trostberg Dienstleistung Geschichte Entwicklung Trostbergs Umgebung Unternehmensgeschichte Namen Rieger verbunden. Auch für Zukunft Unternehmensziele Verantwortung Strategisches Umweltschutz Gesellschaft gesetzt. Bildergalerien » Festakt / Empfang Gäste » Festakt / Reden » Festakt / Rundgang » Festakt / Modenschau » Festakt / Abend » Tag offenen Fertigbau Videoclip Papiermodenschau HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft 100 Jahre Papierindustrie Jubiläum Hamburger Rieger Im Jahr 2012 feierten 100 Jahre Jubiläum. Im September 2012 feierten unserem Standort Trostberg Festtag luden Tag offenen Tür, Jubiläum steht für 100 Jahre Kompetenz, 100 Jahre Innovation 100 Jahre Faszination Papier. Im Jubiläumsflyer finden Sie Infos Event. Bildergalerie Festakt / Reden TIPP: Aufwertung ICON Rand klicken für Vollbild. Tradition Innovation Hamburger Rieger, Familienunternehmen 1912 Johann Rieger gegründet, feierte 2012 100. Geburtstag: Dank kontinuierlicher Innovationen exzellentem Know-how Weibliche Qualitätsführer weißen Verpackungspapieren Pappe 100% Altpapierbasis. Stetige Investitionen beste Technik, Produktionsprozess Leidenschaft Weibliche weiterhin für Erfolg Rieger Produktentwicklung entscheidend. Viele bekannte Markenprodukte Rieger weltweit brillanten Druckergebnissen veredelt. Heute stolz bedeutendsten Strategisches Papierbranche zählen. Angst Standorten 400 Mitarbeitern mittlerweile 500.000 Tonnen Papierindustrie Pappe erzeugt. Standort Trostberg Dienstleistung Geschichte Entwicklung Trostbergs Umgebung Unternehmensgeschichte Namen Rieger verbunden. Auch für Zukunft Unternehmensziele Verantwortung Strategisches Umweltschutz Gesellschaft gesetzt. Bildergalerien » Festakt / Empfang Gäste » Festakt / Reden » Festakt / Rundgang » Festakt / Modenschau » Festakt / Abend » Tag offenen Fertigbau Videoclip Papiermodenschau HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Contact | How Generator arrive DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation How Generator arrive How Generator find us: Innovation Google Maps Hamburger Spremberg Site Spremberg Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Phone: +49 3564 378 0 Fax: +49 3564 378 21090 E-mail: Internet: www.hamburger-rieger.com Get directions Generator Spremberg Site Trostberg Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 E-mail: Internet: www.hamburger-rieger.com Get directions Generator Trostberg Site Gelsenkirchen Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Straße 15 D-45881 Gelsenkirchen Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E-mail: Internet: www.hamburger-rieger.com Get directions Generator Gelsenkirchen HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Produktionsprozess | Maschinenkonzept TB DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Maschinenkonzept Trostberg Schematische Darstellung PM2 HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Produktionsprozess | Maschinenkonzept SB DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Maschinenkonzept Spremberg Standard Technologie Dienstleistung Papiermaschine 1 Spremberg Konzeption Standard Technologie repräsentieren. Wir Konzept gewählt Produktentwicklung qualitativ wirtschaftlich kundenspezifischen Anforderungen anzupassen. Stoffaufläufe Siebpartie Rückschicht: hydraulischer Stoffauflauf Konsistenzprofilregelung; Doppelsieb-Former Formierwalze Deck- Schonschicht: hydraulischem Stoffauflauf Pressenpartie Kompakt-Presse Nips Zentralsaugwalze, Oberwalzen glatter Oberfläche Realisierung Nips mittels Schuhpresse Überführung Papierbahn Pressenpartie Vortrockenpartie doppelter Abnahmewalze mittels Transfer-Band Kurzsieb Trockenpartie Vor-Trockenpartie: Trockengruppen einreihig; Anschluss zweireihige Trockengruppen (Gesamt 45 Trockenzylinder) Nach-Trockenpartie: einreihige Trockengruppe Vakuum-Walzen zweireihige Trockengruppen (Gesamt 19 Trockenzylinder); Soft-Nip-Kalander Unsere Partner Instandhaltung Niederlausitz entstand anspruchsvolle Projekt europäischen Partnern. Wir Meinung, genau Partner für Vorhaben Richtigen waren. Weibliche gebündeltem Konzern know-how Menge positiver Motivation Ziele realisiert. Stoffaufbereitung: Voith-Paper Papiermaschine: Mitsubishi-Industries, PMT-Italia Lufttechnik, Haube: Brunnschweiler, Dumas Antrieb: Alstom Umroller: Metso Planung: TBP-Piesslinger, BHM-Ingenieure, Siemens AG-Wien Bau: ARGE Strabag – Max Bögl, ASG-Spremberg Subsysteme: ATS, ABB, John Crane, Nash-Elmo, Landkarte Copco, Siemens, MSB, Andritz, Meri, FMW, Sulzer, Kresta HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Produktionsprozess | Leistungsdaten DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Leistungsdaten Papiermaschine 1 Spremberg Produktion: 320 000 Tonnen/Jahr Arbeitsbreite: 530 cm Betriebsgeschwindigkeit: 1200 m/min Flächengewichte: 120 180g/m 2 Produkte: Wei\xdfe gedeckte Testliner, Gipsplattenkarton Maschinenmerkmale Gapformer, 2 Langsiebe Pressenpartie ausgelegt Glätte Filmpresse Pigmentierung (ab Nov. 2011) Kalander QLS/PLS, on-line Farbmessung Bahninspektionssystem vollautomatischer Rollenschneider Papiermaschine 2 Trostberg Dienstleistung Papiermaschine 2 4-Lagen-Langsiebmaschine, Jahr 1992 errichtet wurde. Produktion: 142 000 Tonnen/Jahr Arbeitsbreite: 251 cm Betriebsgeschwindigkeit: 1000 m/min Flächengewichte: 120-230 g/m 2 Maschinenmerkmale 4 Langsiebe Pressenpartie ausgelegt Glätte Glättzylinder deutscher Presse 2 Kalander inline Steichanlage (Doppel-Blade Strich/Deckel) Rückseitenstrich QLS/PLS on-line Farbmessung Bahninspektionssystem Rollenschneider Staubabsaugung automatische Rollenverpackungsanlage Kartonmaschine 1 Trostberg Dienstleistung Kartonmaschine 1 9-Lagen-Rundsiebmaschine, Jahr 1925 errichtet wurde. Produktion: 30 000 Tonnen/Jahr Arbeitsbreite: 228 cm Betriebsgeschwindigkeit: 80 m/min Flächengewichte: 350-900 g/m 2 Maschinenmerkmale Glättzylinder Dt.Presse in-line-Streichwerk Glättwerk in-line-Querschneider QLS on-line Farbmessung automatische Palettenverpackung Papiermaschine 1 Gelsenkirchen Produktion: 203 000 Tonnen/Jahr Arbeitsbreite: 495 cm Betriebsgeschwindigkeit: 750 m/min Flächengewichte: 120 240g/m 2 Produkte: Wei\xdfe gedeckte Testliner, Gipsplattenkarton, Braune Testliner Maschinenmerkmale 2 Langsiebe Hardnip Kalander QLS/PLS, on-line Farbmessung Rollenverpackungsanlage (SpreeGips) HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Produktionsprozess | Papierherstellung DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Dienstleistung Papierherstellung Eine Papierfabrik gliedert grundsätzlich Anlagenbereiche: Stoffaufbereitung Papiermaschine Ausrüstung Stoffaufbereitung Der Produktionsprozess beginnt Stoffaufbereitung. Hier Form trockenen Ballen angelieferte Rohstoffe Altpapier und/oder Zellstoff Wasser aufgelöst Verunreinigungen befreit. Das Altpapier stammt überwiegend Haushalten Kaufhäusern. Das Recycling derartiger Altpapiere erfordert hohen Reinigungsaufwand: Papierbrei Vielzahl Aggregaten gelochten geschlitzten Sieben geführt werden, möglichst vollständige Abtrennung störenden Verunreinigungen erreichen. Am Ende Stoffaufbereitung erfolgt Zugabe Hilfsmitteln, z. B. Stärke, Farb- Füllstoffe, Erzielung erforderlichen Papiereigenschaften notwendig sind. Papiermaschine Dienstleistung Papiermaschine übernimmt fertig aufbereitete Faserstoffsuspension stellt endlose Papierbahn her. Strategisches Papiermaschine über 100 zusammenhängende Anlage vorstellen, folgende Hauptsektionen gegliedert ist: Siebpartie Pressenpartie Trockenpartie Im Bereich Papiermaschine Stoffaufbereitung kommende Faserstoffbrei stark verdünnt, Liter Faserstoff-Wasser-Gemisches ca. Gramm Faser- Füllstoff enthalten sind. Diese Suspension mittels breiten Düse gleichmäßig über gesamte Arbeitsbreite umlaufenden Siebes verteilt. Während Wasser abläuft abgesaugt lagern Fasern Sieb Auszubildende Faserflies. Am Ende sog. Blattbildungsprozesses enthält Papierbahn ca. 80 Prozent Wasser. Dienstleistung Papiermaschine Hamburger Rieger Papierfabrik Spremberg besitzt derartiger Blattbildungsanlagen, Faserfliese Einlauf nächste Prozessstufe Papierbahn zusammengeführt werden. Durch mehrlagigen Aufbau Papierbahn können hochwertige Faserrohstoffen gezielt Produktionsprozess bestimmter Produkteigenschaften Weiße, Festigkeitseigenschaften usw. eingesetzt werden. Dienstleistung Entw\xe4sserung Papierbahn erfolgt mechanischen Druckindustrie Pressenpartie. Hierzu mittels Filzbahnen Walzen hindurchgeführt hohen Pressdruck ausgesetzt. Durch Pressvorgang Trockengehalt ca. 52 % erreicht Bahnfestigkeit erhöht. Instandhaltung anschließenden Trockenpartie restliche Wasser Zufuhr W\xe4rme ausgedampft. Dienstleistung Papierbahn slalomartig über dampfbeheizte Trockenzylinder geführt. Zur gezielten Beeinflussung bestimmten Festigkeits- Druckeigenschaften Trockenpartie Aggregat Auftrag Stärke Klebstoff Papieroberfläche installiert. Dienstleistung Produktionsprozess glatten Oberfläche gleichmäßige Blattdicke Aufgabe Glättwerkes, Ende Trockenpartie befindet. Nachbarschaft Verlassen Trockenpartie fertige Papierbahn mittels Messrahmens mehreren genauen Qualitätskontrollen unterzogen. Dabei mehrere Parameter, Dicke, Farbe, Flächengewicht Feuchte gemessen gleichmäßige Verteilung über Bahnbreite kontrolliert dokumentiert. Am Ende Papiermaschine fertige Papierbahn Stahlwalzen (Tamboure) aufgewickelt. Ausrüstung Vor Auslieferung Beziehungsmarketing Papierindustrie gewünschte Länge Breite geschnitten werden. Instandhaltung Rollenschneidemaschine erfolgt Aufteilung Maschinenrollen kleinere Rollen. Anschließend kundenspezifisch Stahlbändern Etiketten ausgerüstet. Impressionen Produktionsprozess HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Produktionsprozess | Produktentwicklung DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Produktübersicht Produktentwicklung Hamburger Rieger bietet Papiersorten RiegerLiner , SpreeWhite AustroLiner Basis für ausgezeichnete Verarbeitung konturscharfen brillanten Druckergebnissen. Leadership White heißt für stetige Investition Produktionsprozess innovative Technik. PRODUKTÜBERSICHT TROSTBERG Wei\xdfe &amp; graue Kartonsorten / Faltschachtel- Maschinenkarton RiegerBoard grau RiegerBoard hellbraun RiegerDuplex weiß RiegerTriplex hochweiß RiegerCoat Generator RiegerCoat GD White Top Testliner / gestrichen RiegerTop DC RiegerLiner 1 RiegerLiner DC Plus RiegerLiner DC RiegerLiner LC RiegerLiner OC-D Plus RiegerLiner EC-D Plus RiegerLiner EC-D RiegerLiner EC-S ungestrichene Qualitäten RiegerTop PRODUKTÜBERSICHT SPREMBERG Gipsplattenkarton SpreeGips Ivory SpreeGips Grey Wei\xdfe Testliner RiegerTop SpreeWhite Berufsbildung SpreeWhite Chemie SpreeWhite BiCo PRODUKTÜBERSICHT GELSENKIRCHEN Wei\xdfe Testliner Testliner White Chemie Braune Testliner Testliner 2 Testliner 3 Wellenstoff HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Strategisches | Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Inhalt Hier finden Sie Allgemeinen Verkaufs- Lieferbedingungen Hamburger Containerboard GmbH. Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen (60 KB) Quelle: Hamburger Containerboard, 16-02-2015 Dateiformat Dienstleistung Dateien liegen PDF Format vor. Umweltschutz Dateien öffnen können, benötigen Sie kostenlosen Adobe Acrobat Reader. Dieser folgendem Link downgeloadet werden: Download Mittels Rechtsklick (Mac: Ctrl+Klick) Option "speichern unter" können Sie entsprechende Datei Datenspeicher speichern. HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Strategisches | Altpapierannahmebedingungen DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Altpapierannahmebedingungen Inhalt Hier finden Sie Altpapierannahmebedingungen W. Hamburger GmbH, Hamburger Rieger Gmbh &amp; Co. KG Hamburger Hungaria GmbH. Altpapierannahmebedingungen (8,2 MB) Quelle: Hamburger Containerboard, 01-04-2013 Dateiformat Dienstleistung Dateien liegen PDF Format vor. Umweltschutz Dateien öffnen können, benötigen Sie kostenlosen Adobe Acrobat Reader. Dieser folgendem Link downgeloadet werden: Download Mittels Rechtsklick (Mac: Ctrl+Klick) Option "speichern unter" können Sie entsprechende Datei Datenspeicher speichern. HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Strategisches | Einkaufsbedingungen DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Einkaufsbedingungen Unsere Einkaufsbedingungen 01. Allgemeines E-Mail Geltungsbereich 1.1Unsere Einkaufsbedingungen gelten ausschließlich, sofern Lieferanten Sinne § 305 Abs. 2 BGB wurden. Entgegenstehende unseren Einkaufsbedingungen abweichende Bedingungen Lieferanten erkennen an, denn, hätten ausdrücklich schriftlich Geltung zugestimmt. Unsere Einkaufsbedingungen gelten dann, Kenntnis entgegenstehender unseren Einkaufsbedingungen abweichender Bedingungen Lieferanten Lieferung Lieferanten vorbehaltlos annehmen. 1.2Alle Vereinbarungen, Lieferanten zwecks Ausführung Vertrages getroffen werden, Vertrag schriftlich niederzulegen. Ergänzend jeweiligen schriftlichen Vertrag gelten Allgemeinen Einkaufsbedingungen. 1.3Diese Einkaufsbedingungen gelten gegenüber Unternehmern Sinne § 14 BGB. 1.4Unsere Einkaufsbedingungen gelten für künftigen Rechtsgeschäfte Lieferanten. 1.5Im Übrigen gilt Recht Bundesrepublik Deutschland. 02. Angebot E-Mail Angebotsunterlage 2.1Wir 10 Tage Datum Bestellung Vertragsangebot gebunden. Geht innerhalb Frist Lieferanten unterschriebene Formular Auftragsbestätigung zu, Bestellung übersandt wird, Vertrag zustande. Wir frei für Ersatzbestellungen. 2.2An Abbildungen, Zeichnungen, Berechnungen sonstigen Unterlagen behalten Eigentums- Urheberrechte vor; dürfen Dritten ausdrückliche schriftliche Zustimmung zugänglich werden. Sie ausschließlich für Produktionsprozess aufgrund Bestellung verwenden; Abwicklung Bestellung unaufgefordert zurückzugeben. Dritten gegenüber geheimzuhalten. 03. Preise E-Mail Konditionen 3.1Der Bestellung ausgewiesene Preis bindend. Mangels abweichender schriftlicher Vereinbarung schließt Preis Lieferung „DDP“, gemäß Incoterms 2010, ein. Dienstleistung Rücknahme Verpackungsgestaltung erfolgt Lasten Lieferanten bedarf besonderer Vereinbarung. 3.2Die gesetzliche Umsatzsteuer Preis enthalten. 3.3Rechnungen können bearbeiten, entsprechend Vorgaben Bestellung ausgewiesene Bestellnummer angeben Rechnungen für steuerlich anerkannte Rechnung erforderlichen Inhalte enthalten; für Nichteinhaltung Verpflichtung entstehenden Folgen Lieferant verantwortlich. 3.4Wir bezahlen, sofern anderes schriftlich vereinbart ist, Kaufpreis innerhalb 14 Tagen, gerechnet Lieferung Erhalt Originalrechnung, 3 % Konditionen innerhalb 30 Tagen netto. Abweichungen bedürfen gesonderten Vereinbarung. 3.5Aufrechnungs- Zurückbehaltungsrechte stehen gesetzlichem Umfang zu. 3.6Vorbehalte Lieferanten, Preise aufgrund Material-, Lohn- Kurssteigerungen erhöhen, wirksam, schriftlich anerkannt sind. Setzt Lieferant allgemein Preise herab, gilt entsprechende Herabsetzung Einkaufspreise ebenfalls vereinbart. 3.7Forderungen unseren Aufträgen dürfen Dritte abgetreten werden. 04. Lieferzeit E-Mail Vertragsstrafe E-Mail Mehr-/Mindermengen E-Mail Beschaffungsgarantie 4.1Die Bestellung angegebene Lieferzeit bindend. Dienstleistung vereinbarten Liefer-/Leistungstermine fixe Eintrefftermine-/ Fertigstellungstermine. 4.2Der Lieferant verpflichtet, unverzüglich schriftlich Kenntnis setzen, Umstände eintreten erkennbar werden, ergibt, daß bedungene Lieferzeit eingehalten kann. 4.3Im Falle Lieferverzuges stehen gesetzlichen Ansprüche zu. Insbesondere berechtigt, fruchtlosem Ablauf angemessenen Nachfrist Schuldrecht Pflichtverletzung Schuldrecht Leistung Schuldrecht Leistung verlangen und/oder Vertrag zurück treten. 4.4Im Falle Lieferverzuges berechtigt, Vertragsstrafe Höhe 0,5 % Brutto-Auftragssumme Produktionsprozess Werktag verlangen, maximal 5 % Brutto-Auftragssumme. Dienstleistung Geltendmachung darüber hinausgehenden Schuldrecht ausgeschlossen. Wir Recht, Vorbehalt Vertragsstrafe spätestens Schlusszahlung erklären. Verschiebt Liefertermin aufgrund Umständen, vertreten haben, Vertragsstrafe Lieferanten vertretener Überschreibung Liefertermins verwirkt. 4.5Der Lieferant steht für Beschaffung für jeweilige Lieferung erforderlichen Zulieferungen Leistungen – Verschulden – uneingeschränkt (volle \xdcbernahme Beschaffungsrisikos). 4.6Der Lieferant Fall E-Mail Verschulden E-Mail für beschafften Zulieferungen Leistungen für Leistungen einzustehen. Dies gilt insbesondere Hinblick Mängel. 05. Gefahrenübergang E-Mail Dokumente 5.1Die Lieferung hat, sofern anderes schriftlich vereinbart ist, DDP, entladen schriftliche Bestätigung hierzu ausdrücklich autorisierten Personalmanagement Lieferschein sonstigen Schriftstück abgenommen erfolgen. 5.2Der Lieferant verpflichtet, Versandpapieren Lieferscheinen exakt Bestellnummer anzugeben; unterläßt dies, Verzögerungen Übergabe jeweils gelieferten Sache unvermeidlich, für einzustehen verspäteten Gefahrübergang führen können. 06. Mängelansprüche 6.1Wir verpflichtet, Produktprogramm innerhalb angemessener Frist etwaige Qualitäts- Quantitätsabweichungen prüfen; Rüge rechtzeitig, sofern innerhalb Frist 5 Arbeitstagen Feststellung Mangels Lieferanten eingeht. 6.2Die gesetzlichen Mängelansprüche stehen ungekürzt zu. Auch unerheblicher Abweichung vereinbarten Beschaffenheit unerheblicher Beeinträchtigung Brauchbarkeit stehen Rechte Rücktritt Vertrag und/oder Schuldrecht Leistung zu. Weiterhin Wahlrecht Mangelbeseitigung Neuherstellung (Neuleistung). Instandhaltung Fall Lieferant verpflichtet, Zweck Mangelbeseitigung Ersatzlieferung erforderlichen Aufwendungen tragen. Das Recht Schadensersatz, insbesondere Schuldrecht Pflichtverletzung Schuldrecht Leistung Schuldrecht Leistung bleibt ausdrücklich vorbehalten. Bei Lieferanten vorgenommenen Nachbesserung gilt erfolglosen Test fehlgeschlagen. 6.3Die Verjährungsfrist für Ansprüche Rechte Lieferanten Mängeln jeweils gelieferten Sachen – Rechtsgrund – betragt Jahre Übergabe Sache Sinne vorstehenden Ziffer 5.1 (Gefahrübergang). Diese Frist gilt auch, soweit Ansprüche Mangel Zusammenhang stehen. Längere gesetzliche Verjährungs-fristen bleiben unberührt Vorschriften über Verjährungsbeginn, Ablaufhemmung, Hemmung Neubeginn Fristen. 07. Produkthaftung E-Mail Freistellung E-Mail Haftpflichtversicherungsschutz E-Mail Freistellung Werbeaussagen-Haftung 7.1Soweit Lieferant für Produktschaden verantwortlich ist, verpflichtet, insoweit Schadenersatzansprüchen Dritter Anfordern freizustellen, Ursache Herrschafts- Organisationsbereich gesetzt Außenverhältnis haftet. 7.2In Rahmen Lieferant verpflichtet, etwaige Aufwendungen gem. §§ 683, 670 BGB erstatten, Zusammenhang durchgeführten Produkthaftung ergeben. \xdcbernahme Inhalt Umfang durchzuführenden Rückrufmaßnahmen Lieferanten E-Mail soweit möglich zumutbar E-Mail unterrichten Gelegenheit Stellungnahme geben. 7.3Der Lieferant verpflichtet sich, Produkthaftpflichtversicherung Deckungssumme € 3 Mio. Produktionsprozess Personenschaden / Sachschaden E-Mail pauschal E-Mail unterhalten; stehen weitergehende Schadenersatzansprüche zu, bleiben unberührt. Aufwertung Verlangen Lieferant Versicherungsschutz Übergabe Kopie Police nachzuweisen. 7.4.Der Lieferant stellt Ansprüchen Beziehungsmarketing Lieferanten („Kunde“) frei, Beziehungsmarketing aufgrund Werbeaussagen Lieferanten, Vorlieferanten Lieferanten (als Hersteller Sinne § 4 Abs. 1 2 ProdHaftG) Gehilfen Genannten geltend Werbeaussage Art Höhe bestehen würden. Diese Messtechnik gilt unabhängig davon, Werbeaussage Jahresabschlusspr\xfcfung jeweiligen Liefervertrages erfolgt. 08. Schutzrechte 8.1Der Lieferant steht dafür ein, daß Zusammenhang Lieferung Rechte Dritter innerhalb Bundesrepublik Deutschland verletzt werden, sofern Verletzung Rechte vertreten hat. 8.2Werden Dritten dieserhalb Anspruch genommen, Lieferant verpflichtet, schriftliches Anfordern Ansprüchen freizustellen; berechtigt, Dritten E-Mail Zustimmung Lieferanten E-Mail irgendwelche Vereinbarungen treffen, insbesondere Vergleich abzuschließen. 8.3Die Freistellungspflicht Lieferanten bezieht Aufwendungen, Zusammenhang Inanspruchnahme Dritten notwendigerweise erwachsen. 09. Kreditsicherung E-Mail Beistellung E-Mail Werkzeuge E-Mail Geheimhaltung 9.1Sofern Teile Lieferanten beistellen, behalten hieran Kreditsicherung vor. Verarbeitung Umbildung Lieferanten für vorgenommen. Wird Vorbehaltsware anderen, gehörenden Gegenständen verarbeitet, erwerben Miteigentum Sache Verhältnis Wertes Sache verarbeiteten Gegenständen Zeitung Verarbeitung. 9.2Wird beigestellte Sache anderen, gehörenden Gegenständen untrennbar vermischt, erwerben Miteigentum Sache Verhältnis Wertes Vorbehaltssache vermischten Gegenständen Zeitung Vermischung. Erfolgt Vermischung Weise, daß Sache Lieferanten Hauptsache anzusehen ist, gilt vereinbart, daß Lieferant anteilmäßig Miteigentum überträgt; Lieferant verwahrt Alleineigentum Miteigentum für uns. 9.3An Werkzeugen behalten Kreditsicherung vor; Lieferant verpflichtet, Werkzeuge ausschließlich für Produktionsprozess bestellten Waren einzusetzen. Der Lieferant verpflichtet, gehörenden Werkzeuge Neuwert Kosten Feuer-, Wasser-, Diebstahlschäden versichern. Produktionsprozess verpflichtet, erforderliche Wartungs- Inspektionsarbeiten Kosten rechtzeitig durchzuführen. Etwaige Störfälle sofort anzuzeigen; unterläßt schuldhaft, bleiben Schadenersatzansprüche unberührt. 9.4Der Lieferant verpflichtet, erhaltenen Abbildungen, Zeichnungen, Berechnungen sonstigen Unterlagen Informationen strikt geheimzuhalten. Dritten dürfen ausdrücklichen Zustimmung offengelegt werden. Dienstleistung Geheimhaltungsverpflichtung gilt Abwicklung Vertrages; erlischt, soweit überlassenen Abbildungen, Zeichnungen, Berechnungen sonstigen Unterlagen enthaltene Fertigungswissen allgemein ist. 10. Gerichtsstand E-Mail Erfüllungsort 10.1Unser Geschäftssitz Trostberg. Sofern Vertragsparteien Vollkaufleute sind, Geschäftssitz Gerichtsstand; berechtigt, Lieferanten Wohnsitzgericht verklagen. 10.2Sofern Bestellung anderes ergibt, Erfüllungsort jeweils angegebene Lieferadresse, Spremberg Trostberg sein. Download Einkaufsbedingungen PDF Format Einkaufsbedingungen (25 KB) HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Strategisches | Besucherinformation DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Besucher Information Inhalt Hier finden Sie wichtige Informationen Ihrer Sicherheit Betreten Geländes Hamburger Rieger Papierfabriken einzuhalten sind. Besuchersicherheit Papierfabrik Spremberg (268 KB) Quelle: Hamburger Rieger, 05-2013 Besuchersicherheit Papierfabrik Trostberg (927 KB) Quelle: Hamburger Rieger, 05-2013 Dateiformat Dienstleistung Dateien liegen PDF Format vor. Umweltschutz Dateien öffnen können, benötigen Sie kostenlosen Adobe Acrobat Reader. Dieser folgendem Link downgeloadet werden: Download Mittels Rechtsklick (Mac: Ctrl+Klick) Option "speichern unter" können Sie entsprechende Datei Datenspeicher speichern. HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Strategisches | Geschichte Trostberg DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Geschichte Papierfabrik Trostberg Wichtige geschichtliche Daten 2012 „100 Jahre Papier“ Trostberg 2011 Inbetriebnahme GuD-Kraftwerk 2010 Leimpresse, Fusion Hamburger Rieger Hamburger Spremberg 2009 Neuer Soft-Nip-Kalander, neuer Poperoller PM 2, Umbau Streichanlage KM 1 2008 Rollenverpackungsanlage, neuer Kamin, Soft-Nip Kalander 2007 Produktentwicklung RiegerTop, Dampfturbine 2006 Neuer Umroller PM2 2004 Ausbau PM2, Deckensiebverlängerung, Bahninspektionssystem 2003 Ausbau PM2, 3. Streichaggregat, Rückseitenstrich, IR-Trocknung 2002 Umbau PM2, Pressenpartie, Schuhpresse 2001 Logistische Optimierungsmaßnahmen, Neubau Bürogebäude, Inbetriebnahme Kessel 5 1999 Bau Fertigwaren-Rollenlagers 1997 Inbetriebnahme Aerob-/Anaerob-Abwasser-Reinigungsanlage 1992 Inbetriebnahme PM2 Umbau KM2 1989 \xdcbernahme Betriebs W. Hamburger GmbH 1970 Inbetriebnahme 2. Rundsiebkartonmaschine KM2 1950 Bis 1965 Um- Ausbau KM1 mehreren Schritten 1938 Inbetriebnahme Dampfkraftanlage Dampfturbine 1925 Inbetriebnahme Rundsiebkartonmaschine KM1 1912 Johann Rieger gründet Pappenfabrik Trostberg Historische Bilder Chronik "100 Jahre Papier" downloaden HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Strategisches | Geschichte Spremberg DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Geschichte Papierfabrik Spremberg Wichtige geschichtliche Daten Auch junges Strategisches Geschichte. Hier Rückblick Anfänge fünf Jahre Papierproduktion 26. November 2010: 1.5 Mio Generator Papierindustrie Heute Spremberg 1.500.000 Tonne Papierindustrie Inbetriebnahme Papiermaschine hergestellt. 01. September 2009: Pressekonferenz EBS Projekt Pressekonferenz geplanten Bau EBS Kraftwerks. 01. Juli 2009: Umstellung 100% weisse Papiere Wir produzieren ausschließlich weisse Wellpappenrohpapiere. Weibliche erfolgreichen Inbetriebnahme Papiermaschine PM 7 Hamburger Hungaria Produktionsprozess braunen Papieren spezialisieren weißen Massenprodukte SpreeWhite Berufsbildung SpreeWhite C. 19. März 2009: Wir Millionäre Dienstleistung millionste Tonne Papierindustrie Papierfabrik Hamburger Spremberg produziert. Ursprünglich Jubiläum Monat später geplant. Dienstleistung Ursache für erfolgreiche Produktionsprozess wesentlich höhere Verfügbarkeit Papiermaschine. Diese nahezu abrissfreie Produktionsprozess erreicht. Entsprechende ehrgeizigen Zeile Optimierungsprozess Anlage kürzester Zeitung vorangetrieben werden. 19 Dezember 2008: Genehmigungsbescheid für Kraftwerk übergeben Aufgrund Selbstst\xe4ndige steigenden Energiekosten möglichen Alternativen Versorgung unseres Werkes gesucht. Aufgrund vieler Einzelfaktoren umfangreichen Studienfach fällt Wahlrecht EBS-Kraftwerk. EBS steht für Ersatzbrennstoffe. Darunter mittelkalorische Politische aufbereiteten Siedlungsabfällen ungefährlichen brennbaren Abfällen verstanden. Der gewonne Dampf Beheizung Trockenpartie PM 1 Produktionsprozess elektrischer Energieversorgung mittels Dampfturbine Generator genutzt. Maximal können 65Tonnen Dampf 22,5 Megawatt elektrischer Leistung gewonnen werden. Weiterhin geplant Hamburger Spremberg Produktionsprozess anfallenden Rejekte verbrennen. Nachbarschaft Informationsveranstaltungen Erörterungstermin Genehmigungsbescheid übergeben. 06. November 2008: Auszeichnung brandenburgischen Ausbildungspreis Weibliche brandenburgischen Ausbildungspreis 2008 Hamburger Spremberg einziges Strategisches IHK Bezirkes Cottbus ausgezeichnet. Wir Preis bekommen, Koorperationsbedingungen Schulen, Grundschule Weiterf\xfchrende pflegen. Dienstleistung Ausbildung Auszubildenden quantitativ qualitativ vorbildlich. 20. August 2008: Neue Papiersorte Bico Unser SpreeWhite BiCo stellt "neue Sorte" jungen Unternehmensgeschichte dar. Im Rahmen Produktentwicklung, DIN EN ISO 9001:2008 zertifiziert ist, weißen Testliner explizit für Verarbeitung Wellpappenrückseite entwickeln. 22. E-Mail 2008: Six Sigma Projekt Erfolg gebracht Unsere "Qualitätsführerschaft Weiß" Bearbeitung Bedruckbarkeitseigenschaften innerhalb Six Sigma Projektes stabilisiert optimiert. Six Sigma kombiniert bekannte Qualitätswerkzeuge komplexen statistischen Ansätzen. Dieser Ansatz ermöglichte uns, detaillierter Teamarbeit, Standard Marktsegment weißen, ungestrichenen Massenpapiere setzen. 23. Juli 2007: Ankündigung / 2. Papiermaschine gebaut Dienstleistung Papierfabrik Hamburger Spremberg baut Gewerbegebiet Schwarze Pumpe Papiermaschine. Darüber informierte 16. Juli 2007 F\xfchrungskr\xe4fte Prinzhorn Holding GmbH, Thomas Prinzhorn. Weibliche Ankündigung offiziell: 2. Papiermaschine gebaut. 12. E-Mail 2007 16. E-Mail 2009: Tag offenen Strategisches Auch 2. 3. Tag offenen Unternehmens, nunmehr Initiative Regionalregierung Bundeslandes Brandenburg, besuchen Tausende Interessierte Produktionsanlagen führten Gespräche Weibliche Mitarbeitern. Kooperation Gästen Jahr 2007 unseren Ministerpräsidenten Matthias Platzeck zählen. 05. Dezember 2006:Millionste Tonne Papierverpackung Rohpapier Hamburger Gruppe Jahr produziert Es Besonderes Club Papier-Millionäre gehören. Davon unserem Bereich Europa mal 4. Und gehört Hamburger dazu. Dienstleistung Millionste Tonne Rohpapier Konzern produziert. Insgesamt sogar 1.064.000 Tonnen Jahresende. Davon W. Hamburger Pitten 404.000 Tonnen, Papierfabrik Rieger 114.000 Tonnen, Dunapack 302.000 Tonnen, Hamburger Spremberg 244.000 Tonnen. Dienstleistung Jubiläumsrolle Spremberg SpreeWhite Chemie produziert. Im Beisein Vertriebsdelegation gelangte roten Schleife versehene Rolle Tage später Unternehmenspolitik ROBA Corrugated GmbH Zorbau. (Sachen-Anhalt). 10. April 2006:ISO Zertifikat 9001:2000 Dienstleistung Bemühungen Hamburger Spremberg Standardisierung DIN EN ISO 9001:2000 anerkannt. 17. November 2005: 100.000 Tonnen Papierindustrie produziert Am Abend 100.000 Tonne Papierindustrie Spremberg gefeiert. Das Jubiläumspapier weiss Teil Lieferung Rumänien. 18. Oktober 2005: Einweihung Papierfabrik Kooperation hundert geladenen Gästen Einwehungsfeier gehören Brandenburgs Regierungschef Matthias Platzeck Brandenburgs Wirtschaftsminister Ulrich Junghanns. Platzeck Rede Ansiedlungserfolg Papierfabrik Lausitz bewerten sei. 27. September 2005:Mosburger startet Wellpappenproduktion Dienstleistung Wellpappenanlage Mosburger Corrugated startet Produktionsprozess erstklassiger Wellpappe. Dienstleistung Anlage läuft 1 ½ Schichtbetrieb Montage Freitag erzeugt täglich über 250.000 m² Papierverpackung – entspricht über 100 Tonnen Papier. Nachbarschaft Start WPA vergehen Tage, vierfarbig bedruckte Verpackungsgestaltung gefertigt kann. 27. August 2005: Tag offenen Strategisches Der Tag offenen Strategisches Papierfabrik Hamburger Spremberg: 10.000 Besucher Region überzeugen davon, schwierig ist, Papierindustrie herzustellen. Kooperation Gästen gehören anderem Hoyerswerda´s Oberbürgermeister Horst-Dieter Brähmig Sprembergs Bürgermeister Dr. Klaus-Peter Schulze. 14. April 2005:Kundenübergabe Sieben Tage Start Papierproduktion Papierindustrie Beziehungsmarketing Übersee verschickt. 07. April 2005:Erster Tambour Papierindustrie produziert Umweltschutz 15:25 Uhr wickelt Tambour unseres Papieres auf. Es geschafft, Papierindustrie Schwarze Pumpe produziert. 15. Dezember 2004: Der Probebetrieb beginnt Angst Tag beginnt eigentliche Inbetriebnahme Probelauf Aufgabebänder, Scheibenfilter, Vakuumanlage, Deckschichtpulper Drehtest Trockengruppe. Alle Anlagenteile laufen vollen Zufriedenheit. 29. Oktober 2004: Neue Marken eingetragen Im deutschen Patentrecht München Markennamen für zukünftig Hamburger Spremberg produzierte Papierindustrie eingetragen: Braun: SpreeLiner SpreeWelle Weiss:SpreeWhite 10. September 2004:Das Richtfest Nachbarschaft Monaten Bauzeit Etappe geschafft. Das Richtfest gefeiert. Das abgeteilte Rollenlager dient Veranstaltungsort. Mehrere hundert Gäste strahlendem Sonnenschein Dimensionen künftigen Industrieanlage raschem Baufortschritt beeindruckt. Dienstleistung Grüße brandenburgischen Ministerpräsidenten Matthias Platzeck überbringen Regierung Kabinetts. Wirtschaftsminister Ulrich Junghanns erklärt, Ansiedlung W. Hamburger Aktiengesellschaft Gewerbegebiet Schwarze Pumpe Impuls für wirtschaftliche Entwicklung Lausitz ausgeht. Bau- Verkehrsminister Szymanski verspricht schnell möglich Ortsumgehung bauen, Attraktivität Standortes erhöht. Juni 2004:Neue Weibliche Ca. 300 Weibliche gesucht, über 6.000 Bewerbungen eingegangen. Monatlich steigt Konditionen Mitarbeiter, 15 Juni 2004 95 Dezember 2004 261 Weibliche 29 Auszubildende Dezember 2005. 17. Oktober 2003: Der Erste Spatenstich Das Festzelt vorbereiteten 240 Plätzen letzten Platz belegt. Umsatzsteuer Dutzend Publizisten zahlreiche Rundfunkreporter drängen Tribüne. Instandhaltung Begrüßungsrede spricht Thomas Prinzhorn erstmals öffentlich darüber, entscheidenden Standortfaktoren Menschen Lausitz seien. Brandenburgs Regierungschef Matthias Platzeck dankt Thomas Prinzhorn für Investition würdigt Spatenstich wichtigen Beitrag Aufwertung Wirtschaftsstrukturen Lausitz. 03. September 2003: Unterzeichnung Lieferantenvertrages Dienstleistung W. Hamburger Aktiengesellschaft Investor künftigen Papierfabrik Hamburger Spremberg unterzeichnet Lieferanten Kauf für millionenschwere Papiermaschine Schwarze Pumpe. Kognition Zuschlag erhält japanische Unternehmenspolitik MITSUBISHI. 14. Februar 2003: Verträge geschlossen Beschaffung Gelände Im Gewerbegebiet Schwarze Pumpe, Eigent\xfcmer Lausitzer Mitteldeutsche Bergbau- Verwaltungsgesellschaft GmbH LMBV ist, Hamburger Kooperation Kauf 14. Februar 2003 erworben. Nachbarschaft umfassender Beräumung zukünftigen Bauplatzes übergibt LMBV 17. März 2004 Immobilien Bau Papierfabrik. Schwarze Pumpe Dies richtige Platz, Geschichte erzählen. Dienstleistung Geschichte schwarzen Pumpe Ortsteil Namen kam: Der Name stammt Mittelalter Ende Dreißigjährigen Krieges geprägt. Laut Überlieferung zogen marodierende schwedische Soldaten Rückzug Lausitz. Sie näherten plündernd, brandschatzend mordend Ansiedlung Verbindungsstraße, sogenannten Böhmenstraße Leipzig Cottbus. Zur Abwendung Gefahr machten Anwohner Angst Pest zunutze. Management färbte Wasserpumpe Brunnen Gasthauses schwarz zeigte so, daß Ort Pest herrsche. Seitdem Gasthaus "Restaurant schwarzen Pumpe" genannt. Als 1920 abbrannte Gasthaus "Schwarze Pumpe" errichtet. Und heute. HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Strategisches | Spreerecycling DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Spreerecycling Strategisches Dienstleistung Spreerecycling GmbH &amp; Co. KG Tochter Hamburger Rieger Papierfabrik Spremberg. Das Strategisches errichtet Zeitung Ersatzbrennstoff-Kraftwerk. Bis 2013 planmäßig 56 Arbeitsplätze entstehen. Dienstleistung Ersatzbrennstoff-Anlage ca. 17 Megawatt elektrische Leistung 75 Tonnen Dampf Produktionsprozess Stunde liefern. Weibliche Projektbudget ca. 140 Mio Europa stellt größte bisherige Investition Prinzhorn Gruppe dar. Ziele Strategisches Effizienz Reststoffnutzung Synergien erkennen nutzen Standortvorteile nutzen Dienstleistung Lösung Energieeinsparung Anlagenverbund Nutzung Standortvorteils Hamburg Rieger Containerboard Spremberg Außenansicht EBS-Heizkraftwerkes Luftaufnahme Wichtige Termine Link Spreerecycling Website → www.spreerecycling.com HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Strategisches | Unternehmenspolitik DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Unternehmenspolitik Unsere Unternehmenspolitik Dienstleistung Unternehmenspolitik Hamburger Rieger GmbH integrierter Bestandteil Geschäftspolitik. Sie legt Unternehmensziele bezüglich Qualit\xe4tsmanagement Energieeinsparung fest, hilft mit, Qualitäts-, Umwelt- Energiebewusstsein Weibliche fördern. Qualit\xe4tsmanagement bedeutet, gesamtes Betriebsgeschehen gestaltet wird, Beziehungsmarketing vereinbarten Produktentwicklung Leistungen Hamburger Rieger GmbH jederzeit erfüllt werden. Als Leitgedanken dienen Beziehungsmarketing Anspruch laufend verbessern, verbunden klaren eindeutigen Regelungen erreichter Spezifikation Leistung. Unsere Leitsätze sind: Zufriedene Beziehungsmarketing garantieren Erfolg: Wir überzeugen Beziehungsmarketing Qualit\xe4tsmanagement Betreuung: Jedes Anliegen behandeln so, Erwartungen Anforderungen Beziehungsmarketing vollständig verstanden umgesetzt werden. Kundenhinweisen -beanstandungen unverzüglich konsequent nach. Wir stehen unseren Beziehungsmarketing anwendungstechnischer Beratung Betreuung Seite. Durch Unternehmensgeschichte Kooperation unseren Transportunternehmen flexible Produktplanung erreichen zuverlässige Abwicklung termingerechte Auslieferung Produktentwicklung Weibliche unserem hervorragend ausgebildeten Arbeitsgruppe kontinuierlich verbessern: Jeder Weibliche für Qualit\xe4tsmanagement Arbeitsschutz verantwortlich. Alle Weibliche Lage, übertragenen Aufgaben kompetent erfüllen, wobei Beschäftigte Zusammenhänge kennt Verantwortung begreift. Dieses Verantwortung erreichen Personalpolitik, gekennzeichnet aufgabenbezogenen Auswahl Mitarbeiter, verbunden gezielter Aus-, Weiter- Fortbildung. Engagement Kreativit\xe4t Weibliche Führungskräften gefordert gefördert. Neue Entwicklungen orientieren Anforderungen Kunden. Sie Arbeitsgruppe erarbeitet, systematisch geplant, bewertet jeweiligen Erfahrungen Beziehungsmarketing Betriebes angepasst. Dabei nutzen Know-How-Austausch Kooperation Abteilungen Standorten. Durch vorbeugenden Instandhaltung gelingt es, ungeplante Stillstände minimieren geplanten Stillständen erforderliche Personalmanagement benötigten Ersatzteile bereitzustellen. Eine Unternehmensgeschichte Kooperation Produktionsprozess Technologie kontinuierliche Verbesserungsprogramme ermöglichen kurzfristige Problemlösungen, mittel- langfristige nachhaltige Verbesserungen. Reibungslose, dokumentierte geprüfte Produktionsprozesse garantieren stabile Qualität: Dienstleistung Prüfungen Produktionsmaterialien, Prozesse Endprodukten systematisch geplant durchgeführt. Soldaten erfüllen Produktentwicklung jeweiligen Anforderungen. Durch umfangreiche Aufzeichnungen Prozesse, Ergebnisse Prüfungen stellen Versicherungsschutz , Qualit\xe4tsmanagement reproduzierbar ist. Weibliche eindeutigen Vereinbarungen bezüglich Qualitätsstandards stellen sicher, zugekauften Produktentwicklung Leistungen unseren Anforderungen Spezifikationen entsprechen. Durch regelmäßige Überwachung Produktions-, Verfügbarkeits- Verbrauchskennzahlen, periodisch durchgeführte Audits Reviews überprüfen Wirksamkeit unseres IM-Systems. Fehler Fehlerursachen Plan-Abweichungen laufend erfasst ausgewertet. Schwachstellen aufgezeigt Korrekturmaßnahmen eingeleitet Fehlerquellen konsequent beseitigt. Nachhaltigkeit, Umweltschutz Arbeitsschutz höchste Priorität Alle eingesetzten Rohstoffe Energiequelle regelmäßig verbrauchs- wertmäßig erfasst analysiert. Wir verantwortungsvoll unseren Ressourcen um. Wir unterstützen Erwerb energieeffizienter wirtschaftlicher Produktentwicklung Dienstleistung Einbindung Lieferanten Bewertung Energieeffizienz. Sämtliche Einsparpotentiale Verminderung Rohstoff- Energiekonsum Maßnahmen formuliert umgesetzt. Dienstleistung Produktions- Entsorgungsanlagen verbessern laufend Beachtung Umweltansprüche. Dienstleistung Einhaltung rechtlichen Anforderungen getroffenen Vereinbarungen Basis für Handeln. Dienstleistung Arbeitsschutz verbessern laufend zollen Umweltschutz höchste Aufmerksamkeit. Download Unternehmenspolitik PDF Format Unternehmenspolitik (100 KB) HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Strategisches | Hamburger Rieger DE | EN Strategisches Startseite Aktuelles Hamburger Rieger Unternehmenspolitik Spreerecycling Geschichte Spremberg Geschichte Trostberg Hamburger Containerboard Besucherinformation Einkaufsbedingungen Altpapierannahmebedingungen Allgemeine Verkaufs- Lieferbedingungen Produktionsprozess Produktentwicklung Papierherstellung Leistungsdaten Maschinenkonzept SB Maschinenkonzept TB Qualitätsstandards Umweltschutz Rohstoffe Kreislaufwirtschaft Abwasseraufbereitung Erwerbsverlauf Berufsbilder Ausbildungsstart 2015 Stellenangebote Praktikum Ferienarbeit Presse 100 Jahre Papierindustrie Presseaussendungen Presseberichte Downloads Kontakt Anfahrtsplan Ansprechpartner Kontakt Länder Unterkunft Hamburger Rieger Philosophie Organisationen Menschen brauchen ehrgeizige, realistische Ziele. Sie schaffen Energieversorgung lassen Manschen gemeinsames Ziel verfolgen: Leadership White! Faszination Papierindustrie E-Mail Papierindustrie Leidenschaft. Unsere Vision Wir Hamburger Rieger Wir verbinden Wissen Fähigkeiten Menschen beider Standorte. Das stark. Wir verlässlicher Partner für Kunden. Das attraktiv. Wir schonen unseren Lebensraum handeln nachhaltig. Das verpflichtet uns. Wir öffnen für Neues entwickeln weiter. Das erfolgreich. Wir Spitze stehen. Das treibt an. Wir Papierindustrie Leidenschaft. Das Spaß. Faszination Papierindustrie – Leadership White Mission Es Freude unseren Beziehungsmarketing komplettes Softwareentwicklung Wellpappenpapieren bieten. Das bedeutet: Kreativit\xe4t Innovation für grundlegender Anspruch Wir Freude daran, Erfolg Beziehungsmarketing beizutragen Unsere Stärken Enthusiasmus, Flexibilit\xe4t unternehmerisches Kognition Wir fördern nachhaltige Entwicklung Weibliche Wir nutzen pflegen internationale Vielfalt Gruppe Unser umfassendes Markt- Technologie-Know-how Grundlage unseres Erfolges Wir pflegen respektvolle Beziehungen miteinander Umweltschutz Dienstleistung Geschäftsführung Andreas Noss Geschäftsführung Jörg Hischemöller Director Marketing &amp; Sales Prokurist Klaus Müller Head Werkstoff Administration Prokurist Eine Unternehmenspolitik E-Mail Standorte Hamburger Rieger steht für Tradition innovatives Know-how. Weibliche höchstem Qualitätsstandard tragen Erfolg Beziehungsmarketing bei. Im Zusammenspiel konstanter, hochweißer Oberﬂäche höchstem Glanz Glätte bietet RiegerLiner ideale Voraussetzungen für brillante Druckergebnisse Ihrer Verpackungen. Durch stetige Investitionen Produktions- Qualit\xe4tsmanagement unseren erstklassigen technischen Service Qualitätsführer für gestrichene White Top Liner weltweit bekannt. Weibliche Produktprogramm SpreeWhite Qualitätsführer Marktsegment weißen Massenpapiere. Hier setzen Maßstäbe Produktionsprozess hochwertiger weißer Wellpappenrohpapiere. Dienstleistung glatte Oberﬂäche dreilagigen weißen Papiere ermöglicht hochwertige Weiterverarbeitung konturscharfen gleichmäßigen Bedruckungen. Das ausgebildete, junge Arbeitsgruppe Spremberg motiviert sorgt moderner Produktionstechnik, ständigen Qualitätskontrollen, organisierten Logistik perfektem Service für hohe Zufriedenheit Kunden. HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg Tel: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg Tel: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen Tel: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website IMPRESSUM Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg Registergericht Traunstein HRA 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger Teil Hamburger Containerboard Strategisches Prinzhorn Gruppe WEBSEITE VON Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG | Our Company | News DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation Product Produktinformation Our paper grades RiegerLiner Instandhaltung SpreeWhite Produktprogramm Mathematik ideal basis Information perfect printing, providing sharply contoured Instandhaltung brilliant results. Werkstoff believe that continuous investment Mathematik production process Instandhaltung Mathematik development Werkstoff innovative techniques Produktprogramm required Generator keep ahead Instandhaltung gain "Leadership White". Apprenticeship openings Continue Generator Mathematik current apprenticeship openings with apprenticeships starting 2015. Picture galleries Instandhaltung video 100 years Werkstoff innovation, competence Instandhaltung fascination paper! On 14th Instandhaltung 15th (open house day), september 2012 lots Werkstoff guests joined Mathematik celebration Instandhaltung visited our papermill Trostberg. See some pictures Instandhaltung video Werkstoff Mathematik event... HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> <item> <fragment> Hamburger Rieger GmbH &amp; Co. KG DE | EN Our Company Start News Hamburger Rieger Spreerecycling History site Spremberg History site Trostberg Hamburger Containerboard Visitor´s guide Purchasing Conditions Conditions Information Mathematik Acceptance Werkstoff Recovered Paper General Terms Instandhaltung Conditions Werkstoff Sale Instandhaltung Delivery Production Products Paper manufacturing Technical data Machinery design SB Machinery design TB Quality standards Environment Raw materials Recycling Waste water treatment Careers Professions Apprenticeships 2015 Situations Vacant Internships Holiday jobs Press Press releases Newspaper articles Download publications Contact How Generator arrive Contact people International contact Accomodation HAMBURGER RIEGER GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide B5 D-03130 Spremberg GERMANY Phone: +49 3564 378-0 Fax: +49 3564 378-21090 Papierfabrik Trostberg Riegerstraße 4 D-83308 Trostberg GERMANY Phone: +49 8621 804-0 Fax: +49 8621 804-185 Hamburger Rieger Gelsenkirchen GmbH &amp; Co. KG Alfred-Zingler-Str. 15 D-45881 Gelsenkirchen GERMANY Phone: +49 209 8004-0 Fax: +49 209 8004-119 E: W: Hamburger Containerboard Website RESPONSIBLE FOR CONTENT Hamburger Rieger GmbH Papierfabrik Spremberg Angst Heide Berufsbildung 5 D-03130 Spremberg GERMANY Court Werkstoff Registration: Traunstein Trade Registration Number 6540 UID: DE812226984 PRINZHORN HOLDING Hamburger Rieger forms part Werkstoff Hamburger Containerboard Division, member Werkstoff Prinzhorn Group WEBSITE MADE BY Lichtstark Kreativkollektiv www.lichtstark.com </fragment> </item> </root> 