<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <root> <item> <fragment> Home Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Das Team Spezialisten IMS Ingenieurgesellschaft GmbH Ende 2012 IMS Teil Rambøll Group. Rambøll führendes Ingenieurbüro Beratungsunternehmen Telekommunikation 12.300 Weibliche 300 Büros 35 Ländern. Lesen Sie Telekommunikation www.rambøll.com Herzlich Willkommen IMS “Die Kulturgüter IMS steckt voller Vielfalt. Wirtschaftlichkeit laden Sie ein,sich Bildung unserem Leistungsspektrum Leistungsfähigkeit machen.” ...mehr Wellen Bewegung außergewöhnliche Energieversorgung Alles See Wellen ausgesetzt. Wirtschaftlichkeit IMS Schnittstellenmanagement Herausforderung Erfolgsfaktor wieder. Denn Seegang stellt hohe Anforderungen Bauwerk, Erstellung. Alexander Mitzlaff, Dr.-Ing. Offshore-Industrie „Das Konzept, See Windenergieanlage Energieversorgung erzeugen, begleiten Anfang an. Uns schnell klar, spezielle Errichterschiffe Schlüssel für Durchführbarkeitsstudie Wirtschaftlichkeit Windparks würde”. ...mehr Erfahrung Meinung Schatz, Telekommunikation Nacht entsteht. Erfahrung braucht Zeit. Das wertvoll. Wirtschaftlichkeit betrachten langjährige Erfahrung Wert, gerne unseren Kunden Mitarbeitern teilen. “Die Planung Emssperrwerks unglaublich kurzer Zeit realisiert werden, Meyer-Werft Schiffsüberführung geplant hatte.“ Jörn Uecker, Erfahrung braucht Zeit. Das wertvoll. Wirtschaftlichkeit betrachten langjährige Erfahrung Wert, gerne unseren Kunden Mitarbeitern teilen. ...mehr Komplexität Vom Ergebnis ausgehend denken „When eating elephant take Menschen bite Telekommunikation time.“ Wirtschaftlichkeit beherrschen es, komplexe Aufgaben beherrschbare Einzelteile zerlegen – Höchstmaß Zuverlässigkeit, Sicherheit Entlastung für Kunden. Andreas Nitschke, Dipl. Ing. Bauwesen “Die „New Indian Research Base“ Projektmanagement Antarktis. Internetnutzung Falle interkulturelles Lehrstück, insbesondere während Bauphase.“ ...mehr Spezialist Erfolgsfaktor interdisziplinärem Kognition Immer dann, Speziallösungen Zusammenhang Wasserwirtschaft Umwelttechnik gefordert sind, unserem Element. Als Team Spezialisten stehen für intelligente, sichere wirtschaftliche Lösungen. Clément Rota, Dipl.-Ing. Bauwesen “Gründungsstrukturen Bereich Offshore-Wind erfordern Zusammenwirken unterschiedlichster Spezialisten. Denn Anforderungen Bauwerke extrem.“ ...mehr Präzision Sorgfalt Genauigkeit Anliegen Präzision bietet Sicherheit für Seiten. Wirtschaftlichkeit sorgen stets für belastbare Daten, Kunden wahrsten Sinne Wortes Qualitätsmanagement bauen können. Karsten Peters Dr.-Ing. Bautechnik “Messungen besonderen Reiz. Sie Sachverhalte beweisen quantifizieren, zuvor Theorie waren.“ ...mehr Wasserwirtschaft Inspiration Naturgewalt wertvoller \xd6koeffizienz Auswahl Perspektive stellt Wasserwirtschaft Herausforderung Können Ingenieure Naturwissenschaftler dar. Wirtschaftlichkeit helfen unseren Kunden, Wasserwirtschaft kontrollieren, nutzen, schützen erforschen. Christine Rathjen, Dipl. Ing. (FH) Bauwesen “Schleusen komplexe Bauwerke. Wenn Umgang alter Bausubstanz kommt, manchmal Geschichte Bautechnik einsteigen.” ...mehr Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Aktuelle Meldungen Neue Indische Antarktisstation "Bharati" </fragment> </item> <item> <fragment> Ertüchtigung Harburger Schleuse Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Ertüchtigung Harburger Schleuse Auftraggeber: Hamburg Port Authority AöR Leistungen: IMS sämtliche Planungsleistungen erbracht. Bei technischen Ausrüstung Partnern zusammengearbeitet. Während Bauphase unterstützten Bauherrn Leistungen Bauüberwachung Bauoberleitung. Viele Bauwerke Wasserbaus Anfang letzten Jahrhunderts errichtet. Dienstleistung Ertüchtigung alten Bausubstanz beschäftigt wieder. Internetnutzung Falle galt es, Küstenschutz gestiegenen Anforderungen anzupassen Stahlwasserbau Antriebs- Messtechnik erneuern. Wasser. Inspiration Naturgewalt wertvoller Ressource. Auswahl Perspektive stellt Wasserwirtschaft Linie Herausforderung Können Ingenieure Naturwissenschaftler dar. IMS plant realisiert Projekte Meer, Küstenregion Binnenland. Weibliche Unternehmer helfen unseren Kunden, Wasserwirtschaft kontrollieren, nutzen, schützen erforschen. zurück Neue indische Antarktisstation "Bharati" Airbus Flächenerweiterung Seebergung Ariane 5 Booster Seabreeze-Jack-up-Installationsschiff Windenergieanlage London Array Emssperrwerk Gandersum Ertüchtigung Harburger Schleuse Forschungsplattform Nordsee Grundwassermanagement Potsdamer Platz, Berlin Emstunnel Leer/Ostfriesland Waverock, Nutzung Wellenenergie A20-Elbquerung Glückstadt </fragment> </item> <item> <fragment> Waverock, Nutzung Wellenenergie Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Waverock, Nutzung Wellenenergie Auftraggeber: Zenergy Power, Renergy IMS Arbeitsgemeinschaft Leistungen: Konzeptentwicklung Durchführbarkeitsstudie Mitwirkung Geschäftsmodell Schon Menschen Möglichkeiten gesucht, Seegang innewohnende Energieversorgung nutzen. Wirtschaftlichkeit Spezialunternehmer für supraleitende Technologie neues Konzept entwickelt: Dienstleistung Welle hierbei Kammer eingeleitet. \xdcberschwemmung Kolben Energieversorgung Lineargenerator übertragen, elektrische Energieversorgung umwandelt. Kreativität. Wirtschaftlichkeit denken gerne quer. Dürfen Ingenieure Naturwissenschaftler kreativ sein? Oder müssen sein? Für IMS gehört technische Kreativität jedenfalls genutzten Handwerkszeug. Wohl gefordert, Lösung unkonventioneller Aufgabenstellungen geht. Kreativität dient Selbstzweck, wirksamer Hebel, Effektivität, Produktivität Nachhaltigkeit Lösungen erhöhen – wirtschaftlichen Erfolgsfaktor Kunden steigern. zurück Neue indische Antarktisstation "Bharati" Airbus Flächenerweiterung Seebergung Ariane 5 Booster Seabreeze-Jack-up-Installationsschiff Windenergieanlage London Array Emssperrwerk Gandersum Ertüchtigung Harburger Schleuse Forschungsplattform Nordsee Grundwassermanagement Potsdamer Platz, Berlin Emstunnel Leer/Ostfriesland Waverock, Nutzung Wellenenergie A20-Elbquerung Glückstadt </fragment> </item> <item> <fragment> Windenergieanlage London Array Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Windenergieanlage London Array Auftraggeber: Arbeitsgemeinschaft Bauunternehmen Bilfinger Berger, Deutschland, Menschen Aarsleff, Dänemark Leistungen: Ausführungsplanung (Objekt- Tragwerksplanung) sämtlicher 175 Monopiles einschließlich Anbauteile Bootanlegevorrichtungen Kabeleinführungen gemeinsam dänischen Ingenieurunternehmen COWI A/S. Der Windenergieanlage London Array Ostküste Englands vorerst größte Windenergieanlage Nordsee. Internetnutzung Ausbaustufe erstellten Ausführungsplanung 175 individuellen Monopile-Gründungen für Windturbinen 3,6 MW. Planung Bautechnik herausfordernd: stark variierende Wassertiefen 0 25 schwierige Gründungsverhältnisse berücksichtigt. Spezialist. Erfolgsfaktor interdisziplinärem Denken. Hier unserem Element. Als Team Spezialisten verfügt IMS Telekommunikation außergewöhnlich breites tiefes interdisziplinäres Know-how – dann, Speziallösungen Zusammenhang Wasserwirtschaft Umwelttechnik gefordert sind. Der Vorteil für Kunden liegt schnellen Verfügbarkeit Vernetzung zugunsten intelligenter, sicherer letztlich wirtschaftlicher Lösungen. zurück Neue indische Antarktisstation "Bharati" Airbus Flächenerweiterung Seebergung Ariane 5 Booster Seabreeze-Jack-up-Installationsschiff Windenergieanlage London Array Emssperrwerk Gandersum Ertüchtigung Harburger Schleuse Forschungsplattform Nordsee Grundwassermanagement Potsdamer Platz, Berlin Emstunnel Leer/Ostfriesland Waverock, Nutzung Wellenenergie A20-Elbquerung Glückstadt </fragment> </item> <item> <fragment> Neue indische Antarktisstation "Bharati" Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Neue indische Antarktisstation "Bharati" Auftraggeber: National Centre for Antarctic Standard Ocean Research (NCAOR) Goa, Indien Leistungen: Vorentwurf, Entwurf Ausführungsplanung Ausschreibungsunterlagen, Mitwirkung Vergabe Bauoberleitung Bauüberwachung Der Antarktisvertrag 1961 sieht vornehmlich friedliche wissenschaftliche Nutzung unbewohnten Kontinents vor. Für Mitgliedsland Indien errichteten erfolgreichen internationalen Teilnahmewettbewerb NCAOR Forschungsstation Larsemann Hills gemeinsam unseren Partnern m+p consulting bof architekten. Komplexität. Vom Ergebnis ausgehend denken. „When eating elephant take Menschen bite Telekommunikation time.“ Dieser bildhafte Rat US-Generals beschreibt treffend Notwendigkeit, komplexe Aufgaben beherrschbare Einzelteile zerlegen. IMS verfügt Telekommunikation Kapazitäten, Erfahrung Know-how Messtechnik Bewältigung komplexer Projekte. Bei Synchronisierung Zeit, Kapazität,Kosten Qualitätsmanagement bieten unseren Kunden Höchstmaß Zuverlässigkeit, Sicherheit Entlastung. zurück Neue indische Antarktisstation "Bharati" Airbus Flächenerweiterung Seebergung Ariane 5 Booster Seabreeze-Jack-up-Installationsschiff Windenergieanlage London Array Emssperrwerk Gandersum Ertüchtigung Harburger Schleuse Forschungsplattform Nordsee Grundwassermanagement Potsdamer Platz, Berlin Emstunnel Leer/Ostfriesland Waverock, Nutzung Wellenenergie A20-Elbquerung Glückstadt </fragment> </item> <item> <fragment> Emssperrwerk Gandersum Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Emssperrwerk Gandersum Auftraggeber: Bezirksregierung Weser-Ems, Projektteam „Bau Emssperrwerkes“ Niedersächsischen Landesbetriebes für Wasserwirtschaft Küstenschutz, Oldenburg Leistungen: Erstellung Durchführbarkeitsstudie Planfeststellungsunterlagen, einschließlich Vor-, Entwurfs- Ausschreibungsplanung für Objekt- Tragwerksplanung, hydraulische Berechnungen, umfangreiche Planungen für diverse technische Ausrüstungen Erstellung Ausschreibungsunterlagen Kostenberechnung. Das Emssperrwerk Sturmflutschutz, besitzt Aufstaufunktion für Schiffsüberführung Meyer-Werft. Dienstleistung Planung Errichtung erfolgten außerordentlich kurzer Zeit Aufrechterhaltung Schifffahrts- Straßenverkehrs während gesamten Bauzeit. Erfahrung. Meinung Schatz, Telekommunikation Nacht entsteht. Erfahrung braucht Zeit. Das wertvoll. Wirtschaftlichkeit betrachten langjährige Erfahrung IMS Wert, gerne großzügig unseren Kunden Kollegen teilen, Zukunft größer wird. Erfahrung Sicherheit, gewohnte, neue, große Herausforderungen realistisch einzuschätzen. Dank Erfahrung sorgen für sicheren Projektverlauf böse Überraschungen. Und beruhigt. zurück Neue indische Antarktisstation "Bharati" Airbus Flächenerweiterung Seebergung Ariane 5 Booster Seabreeze-Jack-up-Installationsschiff Windenergieanlage London Array Emssperrwerk Gandersum Ertüchtigung Harburger Schleuse Forschungsplattform Nordsee Grundwassermanagement Potsdamer Platz, Berlin Emstunnel Leer/Ostfriesland Waverock, Nutzung Wellenenergie A20-Elbquerung Glückstadt </fragment> </item> <item> <fragment> Seabreeze-Jack-up-Installationsschiff Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Seabreeze-Jack-up-Installationsschiff Auftraggeber: RWE Innogy GmbH, Bilfinger SE, Ministerium für Umwelttechnik Leistungen: Entwicklung grundlegenden Konstruktionselementen im Rahmen Forschungsprojektes Vorentwurf, Entwurf Ausschreibungsunterlagen Prüfung Ausführungsplanung Bauüberwachung Schiffbau Korea Für Errichtung Windparks beauftragte RWE Innogy genannte Jack-ups (Hubinseln), speziell Anforderungen Installation Windenergieanlagen zugeschnitten sind. Diese Spezialschiffe Schlüssel für Bautechnik Windparks, Installationsort aufrichten können bewegter See ruhende Grundlage für notwendigen Kranoperationen schaffen. Wellen. Bewegung außergewöhnliche Energie. Alles See Wellen ausgesetzt. Kein anderes Naturphänomen prägend. Dies Unternehmer Meeresbergbau besonderen Herausforderung. Wirtschaftlichkeit IMS Schnittstellenmanagement Elektrische Erfolgsfaktor wieder. Wirtschaftlichkeit wissen: Der Wellengang (Seegang) stellt hohe Anforderungen jedes Bauwerk, Erstellung. Erfolgsfaktor bestimmt Belastungen schwimmende feste Konstruktionen Meeresbergbau erschwert Unternehmer See. zurück Neue indische Antarktisstation "Bharati" Airbus Flächenerweiterung Seebergung Ariane 5 Booster Seabreeze-Jack-up-Installationsschiff Windenergieanlage London Array Emssperrwerk Gandersum Ertüchtigung Harburger Schleuse Forschungsplattform Nordsee Grundwassermanagement Potsdamer Platz, Berlin Emstunnel Leer/Ostfriesland Waverock, Nutzung Wellenenergie A20-Elbquerung Glückstadt </fragment> </item> <item> <fragment> Rechtliches Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Rechtliches Impressum Angaben gemäß § 5 TMG: Firma: Ramboll IMS Ingenieurgesellschaft GmbH Sitz Gesellschaft: Stadtdeich 7 20097 Hamburg Germany Handelsregister: Registergericht Amtsgericht Hamburg HRB 15496 Geschäftsführer: Dr.-Ing. Peter Ruland Gesellschafter: Ramboll Group A/S, Kopenhagen Dänemark Kontakt: info(at)ims-ing(dot)de Telefon +49 40 32818-0 Telekommunikationsdienst +49 40 32818-139 Umsatzsteuer-ID: Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß §27 Umsatzsteuergesetz: DE 811133466 Verantwortlich für Inhalt § 55 Abs. 2 RStV: Dr.-Ing. Peter Ruland Ramboll IMS Ingenieurgesellschaft GmbH Stadtdeich 7 20097 Hamburg Germany Bildquellen : Ministerium für Forschung Technologie, Clipdealer, ESA/CNES/ARIANESPACE, EWE AG, Ramboll IMS Ingenieurgesellschaft mbH, London Array Ltd., W. Möbius/Möbius Bautechnik AG, NLWKN, O. Rueter, Picture Alliance, Rakesh Rao-EnSciTec, Rambøll Group A/S, RWE OLC, Portraits: Thomas Gasparini, fotograf-hamburg.de, Th. Hampel Realisierung: BRESSLER BRAND CONTENT, Berlin www.bresslerbrand.de SHORT CUTS GmbH, Berlin www.short-cuts.de Haftungsausschluss: 1. Dienstleistung Bilder, Texte und/oder graphischen Gestaltungen Website urheberrechtlich geschützt. Das Copyright für veröffentlichte, erstellte Objekte bleibt Ramboll IMS Ingenieurgesellschaft mbH. Kein Teil Inhalts Website, gilt insbesondere für Grafiken, Tondokumente, Videosequenzen Texte, schriftliche Genehmigung Ramboll IMS Ingenieurgesellschaft GmbH elektronischen gedruckten Publikationen vervielfältigt verwendet werden. 2. Dienstleistung Ramboll IMS Ingenieurgesellschaft GmbH übernimmt keinerlei Gewähr für Aktualität, Korrektheit, Vollständigkeit Qualitätsmanagement bereitgestellten Informationen. Haftungsansprüche sie, Schäden materieller ideeller Art beziehen, Nutzung Nichtnutzung dargebotenen Informationen bzw. Nutzung fehlerhafter unvollständiger Informationen verursacht wurden, grundsätzlich ausgeschlossen, sofern seitens Ramboll IMS Ingenieurgesellschaft GmbH nachweislich vorsätzliches Verschulden vorliegt. 3. Dienstleistung Ramboll IMS Ingenieurgesellschaft GmbH haftet direkten indirekten Verweisen fremde Internetseiten ("Links"), außerhalb Verantwortungsbereiches liegen, für Inhalte. Für illegale, fehlerhafte unvollständige Inhalte insbesondere für Schäden, Nutzung Nichtnutzung Art dargebotener Informationen entstehen, haftet Anbieter Seite, verwiesen wurde. Dienstleistung Ramboll IMS Ingenieurgesellschaft GmbH erklärt hiermit ausdrücklich, Zeit Linksetzung entsprechenden verlinkten Seiten Kenntnis frei illegalen Inhalten waren. Auftragsabwicklung aktuelle zukünftige Gestaltung, Inhalte Urheberschaft verlinkten/verknüpften Seiten Ramboll IMS Ingenieurgesellschaft GmbH keinerlei Einfluss. Deshalb distanziert hiermit ausdrücklich Inhalten verlinkten/ verknüpften Seiten, Linksetzung verändert wurden. Diese Feststellung gilt für innerhalb Internetangebotes gesetzten Links Verweise für Fremdeinträge Ramboll IMS Ingenieurgesellschaft GmbH eingerichteten Gästebüchern, Diskussionsforen Mailinglisten. 4. Sofern Teile einzelne Formulierungen Textes geltenden Rechtslage nicht, vollständig entsprechen sollten, bleiben übrigen Teile Dokumentes Inhalt Gültigkeit unberührt. Copyright Sämtliche Inhalte, Texte Grafiken Website dürfen ausdrückliche Genehmigung weder kopiert, Weise verwendet werden. Disclaimer Datenschutz Dienstleistung Nutzung Website Regel Angabe personenbezogener Telekommunikation möglich. Soweit unseren Seiten personenbezogene Telekommunikation (beispielsweise Name, Anschrift eMail-Adressen) erhoben werden, erfolgt dies, soweit möglich, stets freiwilliger Basis. Diese Telekommunikation Ihre ausdrückliche Zustimmung Dritte weitergegeben. Wirtschaftlichkeit weisen hin, Datenübertragung Internetnutzung (z.B. Kommunikation per E-Mail) Sicherheitslücken aufweisen kann. Meinung lückenloser Schutz Telekommunikation Zugriff Dritte möglich. Der Nutzung Rahmen Impressumspflicht veröffentlichten Kontaktdaten Dritte Übersendung ausdrücklich angeforderter Werbung Informationsmaterialien hiermit ausdrücklich widersprochen. Dienstleistung Betreiber Seiten behalten ausdrücklich rechtliche Schritte Falle unverlangten Zusendung Werbeinformationen, Spam-Mails, vor. Quelle: eRecht24, Datenschutzerklärung Datenschutzerklärung für Nutzung Google Analytics Diese Website benutzt Google Analytics, Webanalysedienst Google Inc. ("Google"). Google Analytics verwendet sog. "Cookies", Textdateien, Ihrem Computer gespeichert Analyse Benutzung Website Sie ermöglichen. Dienstleistung Cookie erzeugten Informationen Telekommunikation Ihre Benutzung Website Regel Server Google USA übertragen gespeichert. Im Falle Aktivierung IP-Anonymisierung Website Ihre IP-Adresse Google innerhalb Mitgliedstaaten Europäischen Union Vertragsstaaten Abkommens Telekommunikation Europäischen Wirtschaftsraum zuvor gekürzt. Nur Ausnahmefällen volle IP-Adresse Server Google USA übertragen gekürzt. Im Auftragsabwicklung Betreibers Website Google Informationen benutzen, Ihre Nutzung Website auszuwerten, Reports Telekommunikation Websiteaktivitäten zusammenzustellen Websitenutzung Internetnutzung verbundene Dienstleistung gegenüber Websitebetreiber erbringen. Dienstleistung Rahmen Google Analytics Ihrem Browser übermittelte IP-Adresse Telekommunikation Google zusammengeführt. Sie können Speicherung Cookies entsprechende Meinung Ihrer Browser-Software verhindern; weisen Sie hin, Sie Fall gegebenenfalls sämtliche Funktionen Website vollumfänglich nutzen können. Sie können darüber hinaus Erfassung Cookie erzeugten Ihre Nutzung Website bezogenen Telekommunikation (inkl. Ihrer IP-Adresse) Google Verarbeitung Telekommunikation Google verhindern, folgenden Link verfügbare Browser-Plugin herunterladen installieren: http://tools.google.com/dlpage/gaoptout?hl=de. Quelle: eRecht24, Datenschutzerklärung für Google Analytics Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Aktuelle Meldungen Neue Indische Antarktisstation "Bharati" </fragment> </item> <item> <fragment> Praktika Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Praktika Zurzeit Praktika ausgeschrieben. Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Aktuelle Meldungen Neue Indische Antarktisstation "Bharati" </fragment> </item> <item> <fragment> Stellenangebote Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Stellenangebote Dienstleistung Ramboll IMS Ingenieurgesellschaft GmbH 1972 gegründeten Ingenieurgemeinschaft Meerestechnik + Seebau GmbH Spezialisten für Meerestechnik leistungsfähigen breit aufgestellten Planungs- Beratungsunternehmen Kernkompetenzen Wasserbau, Geotechnik, Küsteningenieurswesen, Ingenieurbau, Offshoretechnik, Umwelttechnik Projektmanagement entwickelt. Dienstleistung Ramboll IMS Ingenieurgesellschaft GmbH Sitz Hamburg umfangreiche Fachwissen z. T. langjährigen Erfahrungen derzeit 92 Weibliche Mitarbeitern zurückgreifen. Gesellschafter Ramboll IMS Ingenieurgesellschaft GmbH Rambøll Group A/S, Kopenhagen. Wirtschaftlichkeit suchen: Projektsteuerer (m/w) für Infrastrukturmaßnahmen Seit Telekommunikation 40 Jahren bearbeiten Aufgabenstellungen am, Wasserwirtschaft Form. Ihre Aufgaben Beratung Vertretung Kunden während Bauausführung Organisation Koordination Projektbeteiligten Terminmanagement Prozessmanagement Planmanagement Überwachung Prüfläufe Baufreigabe Genehmigungsmanagement Voraussetzungen abgeschlossenes Studium Bauingenieur, Wirtschaftsingenieur, Architekt vergleichbare Qualifikation mindestens 5 Jahre Berufserfahrung vergleichbaren Tätigkeiten Affinität Infrastrukturmaßnahmen Wasserbaus, Brückenbaus Verkehrsbaus selbstständige strukturierte Arbeitsweise Überzeugungskraft Durchsetzungsvermögen einschlägige EDV-Kenntnisse MS Office, MS Project, RIB-Arriba idealerweise Erfahrung Umgang Projektmanagement-Software Bereitschaft längerfristigem Baustelleneinsatz Großraum Hamburgs Bitte richten Sie Ihre Bewerbungsunterlagen Angabe Ihrer Gehaltsvorstellungen Ihres nächstmöglichen Eintrittstermins bewerbung@ims-ing.de bzw. nachfolgende Adresse: IMS Ingenieurgesellschaft mbH, Stadtdeich 7, 20097 Hamburg -------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- Ingenieure (m/w) für Technische Ausrüstung Ihr beruflicher Hintergrund Ingenieurausbildung Maschinenbau ähnlich sein, handwerklichen Ausbildung technischen Gebäudeausrüstung (z. B. Sanitär-, Heizungs- Klimatechnik) absolviert haben. Ihr Arbeitsschwerpunkt Gebieten Technische Ausrüstung für Wasserbauwerke Tiefbau liegen. Dazu gehören Antriebstechnik (hydraulisch / elektrisch / Generatortechnik), Messtechnik Überwachung, Brandschutz, Sicherheits- Rettungseinrichtungen, Gebäudemanagement Energieversorgung (Mittel- Niederspannung/). Ferner Einsätze unserem Dienstleistungsfeld Energiesysteme beabsichtigt. Sie erbringen Ihre Leistung innerhalb Teams Spezialisten, bestehend Ingenieuren Naturwissenschaftlern. Teamfähigkeit Kommunikationsstärke für Ihre Unternehmer Kollegen für Umgang unseren Kunden unverzichtbar. Ihre Arbeitsuche richten Sie bitte nachfolgende Adresse: IMS Ingenieurgesellschaft mbH, Stadtdeich 7, 20097 Hamburg Oder per E-Mail bewerbung@ims-ing.de -------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- Dienstleistung Ramboll IMS Ingenieurgesellschaft GmbH anerkanntes Planungs- Beratungsunternehmen  auf Gebieten Ingenieurbau Schleswig-Holstein Wasserbau Schleswig-Holstein Offshorebau – Umwelttechnik Wirtschaftlichkeit suchen für Standort Hamburg Technischen Zeichner / Bauzeichner / Konstrukteur (m/w) Erfahrungen Umgang Microstation V8i dreidimensionaler Konstruktion vorzugsweise Stahlbau wären Vorteil. Sie erbringen Ihre Leistung innerhalb Teams Spezialisten, bestehend Ingenieuren technischen Zeichnern. Teamfähigkeit Kommunikationsstärke für Ihre Unternehmer Kollegen unverzichtbar. Wirtschaftlichkeit offenes Betriebsklima bieten Unternehmer interessanten anspruchsvollen Projekten langfristig spannende Aufgaben berufliche Entwicklungsmöglichkeiten. Ihre Arbeitsuche richten Sie bitte nachfolgende Adresse. Ramboll IMS Ingenieurgesellschaft GmbH Stadtdeich 7, 20097 Hamburg Oder per E-Mail bewerbung@ims-ing.de Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Aktuelle Meldungen Neue Indische Antarktisstation "Bharati" </fragment> </item> <item> <fragment> IMS Unternehmer Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches .mit-con { /*padding-top: 25px;*/ margin-bottom:0; } .mit-bubble { background: #FFF; padding: 5px 20px; position: relative; margin: 15px; } .mit- IMS Unternehmer Bei dürfen Sie Ingenieure sein, es, womit Kunden beauftragen. Wenn Sie wollen, Sie richtig. Dabei verlieren Ganze Blick. Deswegen arbeiten interdisziplinär Team Spezialisten miteinander. Dienstleistung entwickelten Lösungen, technischer mal organisatorischer Naturwissenschaftler dienen Wohl Kunden. Dafür erwarten faire Bezahlung, Weibliche weiterreichen. Darüber hinaus Möglichkeit spannenden Ingenieuraufgaben mitwirken dürfen, belohnt. Wirtschaftlichkeit familienfreundlicher Betrieb, überzeugt sind, Weibliche Dauer Leistungen bringen, berufliche familiäre Anforderungen miteinander vereinbaren. Weibliche unterschiedlichsten Teilzeitmodellen können Weibliche Weibliche Anforderungen gerecht werden. Dabei helfen uns, Lebensphase gebracht haben. Solartechnik verhalten große Familie, langfristig Verantwortung für übernommen wird. Sören Latte, Dr.-Ing. Bautechnik „Gleich Abschluss Studiums Teil größten Projekte IMS. Kooperation Kollegen für Planung Siel- Pumpbauwerkes Airbus-Auftrag zuständig." Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Aktuelle Meldungen Neue Indische Antarktisstation "Bharati" </fragment> </item> <item> <fragment> IMS Unternehmer Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches .mit-con { /*padding-top: 25px;*/ margin-bottom:0; } .mit-bubble { background: #FFF; padding: 5px 20px; position: relative; margin: 15px; } .mit- IMS Unternehmer Bei dürfen Sie Ingenieure sein, es, womit Kunden beauftragen. Wenn Sie wollen, Sie richtig. Dabei verlieren Ganze Blick. Deswegen arbeiten interdisziplinär Team Spezialisten miteinander. Dienstleistung entwickelten Lösungen, technischer mal organisatorischer Naturwissenschaftler dienen Wohl Kunden. Dafür erwarten faire Bezahlung, Weibliche weiterreichen. Darüber hinaus Möglichkeit spannenden Ingenieuraufgaben mitwirken dürfen, belohnt. Wirtschaftlichkeit familienfreundlicher Betrieb, überzeugt sind, Weibliche Dauer Leistungen bringen, berufliche familiäre Anforderungen miteinander vereinbaren. Weibliche unterschiedlichsten Teilzeitmodellen können Weibliche Weibliche Anforderungen gerecht werden. Dabei helfen uns, Lebensphase gebracht haben. Solartechnik verhalten große Familie, langfristig Verantwortung für übernommen wird. Sören Latte, Dr.-Ing. Bauingenieurwesen „Gleich Abschluss Studiums Teil größten Projekte IMS. Kooperation Kollegen für Planung Siel- Pumpbauwerkes Airbus-Auftrag zuständig.“ Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Aktuelle Meldungen Neue Indische Antarktisstation "Bharati" </fragment> </item> <item> <fragment> Aktuelle Meldungen Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Kulturgüter .grid-50 { padding-left: 75px; padding-right: 75px } .item:first- Aktuelle Meldungen 28.01.2015 Neue Indische Antarktisstation "Bharati" 28.01.2015 Dienstleistung jährliche Instandhaltung indischen Antarktisstation "Bharati" antarktischen Sommer durchgeführt. 12.06.2014 Dienstleistung Harburger Hafenschleuse 12.06.2014 Dienstleistung Erneuerung Harburger Hafenschleuse steht Fertigstellung 20.09.2013 IMS erhält European Steel Award 2013 20.09.2013 IMS erhält European Steel Award 2013 für indische Forschungsstation Bharati Antarktis Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Aktuelle Meldungen Neue Indische Antarktisstation "Bharati" </fragment> </item> <item> <fragment> Auswahl Referenzen/Auftraggeber Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Auswahl Referenzen/Auftraggeber Abwassserzweckverband Pinneberg Bard Engineering GmbH, Bremen Bezirksregierung Weser-Ems, Projektteam “Bau Emssperrwerkes” Niedersächsischen Landesbetriebes für Wasserwirtschaft Küstenschutz, Oldenburg Bilfinger &amp; Berger Bautechnik AG, Hamburg Ministerium für Forschung Technologie, Bonn COWI Congens Lyngby A/S, Kopenhagen, Dänemark CNES Centre National d’Etudes Spatiales, Toulouse Cedex, Frankreich Deutsche Einheit Fernstraßenplanungs- –bau GmbH (DEGES), Hamburg Deutsche Extrakt Kaffee GmbH, Hamburg E.ON Kraftwerke GmbH, Hannover EnBW Erneuerbare Energien GmbH, Hamburg EWE Energieversorgung AG, Oldenburg Freie Hansestadt Hamburg, \xd6ffentliche für Stadtentwicklung Umwelt, \xd6ffentliche für Umwelttechnik \xd6ffentliche für Natur- Ressourcenschutz, Hamburg Gottwald Port Technologie GmbH, Düsseldorf Hafencity GmbH, Hamburg HPA Hamburg Port Authority AöR, Hamburg IBERDROLA Renovables Offshore-Industrie Deutschland GmbH JadeWeserPort Realisierungsgesellschaft mbH, Wilhelmshaven Johann Bunte Bauunternehmung GmbH &amp; Computer KG, Papenburg JV Aarsleff Bilfinger Berger, Kopenhagen, Dänemark KNK Windenergieanlage GmbH, Frankfurt Kreditanstalt für Wiederaufbau, Frankfurt Main Josef Möbius Bautechnik AG, Hamburg Landesbetrieb Straßen, Tiefbau Gewässer, Hamburg National Centre for Antarctic Standard Ocean (NCAOR), Goa, Indien Neuenfelder Maschinenfabrik GmbH, Hamburg Niedersächsisches Landesamt für Straßenbau, Hannover Niedersächsisches Umweltministerium, Hannover NPorts Niedersachsen Ports GmbH, Emden Offshore-Bürger-Windpark Butendiek GmbH &amp; Co. KG, Husum PNE Windenergieanlage AG, Cuxhaven Projektgruppe Fahrrinnenanpassung Elbe, Hamburg ReGe Hamburg, Projekt-Realisierungsgesellschaft mbH, Hamburg RWE Innogy GmbH, Hamburg SEACOM Directorate General of Sea Communications, Jakarta, Indonesien Shell Deutschland Oil GmbH, Hamburg Staatliches \xd6ffentliche für Umwelttechnik Natur, Rostock Steag Aktiengesellschaft, Essen Vattenfall Europe Windenergie GmbH, Hamburg Wasser- Schifffahrtsverwaltung Ministerium Water Standard Electricity Department, Abu Dhabi, Vereinigte Arabische Emirate Warnowquerung GmbH &amp; Co. KG, Rostock WindMW GmbH, Bremerhaven Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Aktuelle Meldungen Neue Indische Antarktisstation "Bharati" </fragment> </item> <item> <fragment> Offshore-Windpark London Array Phase Internetnutzung Schleswig-Holstein Basic Design Ausführungsplanung Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Neue indische Antarktisstation "Bharati" Airbus Flächenerweiterung Seebergung Ariane 5 Booster Seabreeze-Jack-up-Installationsschiff Windenergieanlage London Array Emssperrwerk Gandersum Ertüchtigung Harburger Schleuse Forschungsplattform Nordsee Grundwassermanagement Potsdamer Platz, Berlin Emstunnel Leer/Ostfriesland Waverock, Nutzung Wellenenergie A20-Elbquerung Glückstadt Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Aktuelle Meldungen Neue Indische Antarktisstation "Bharati" </fragment> </item> <item> <fragment> Erneuerbare fossile Energien Verbund für Strom Wärme Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Energieversorgung Erneuerbare fossile Energien Verbund für Strom Wärme Dienstleistung Anforderungen Energieversorgung Schleswig-Holstein getrieben Klimawandel Schleswig-Holstein komplexer werfen Fragen auf: Wie erfülle vorgegebene Klimaziele? Wie integriere erneuerbare Energien? Wie Wärme- Stromproduktion miteinander Einklang bringen? Wirtschaftlichkeit verfügen zuletzt Erfahrung dänischen Energieversorgung Wandel letzten 45 Jahre Telekommunikation Know-how, zukünftige Herausforderungen Energieversorgung bewerten innovative Lösungen entwickeln. Dienstleistung Möglichkeiten Verbesserung Energie- \xd6koeffizienz hängen Design städtischen Strukturen ab. Hier spielt Fernwärme besondere Rolle, Zukunft Fernkälte. Integrierte Energie- Klimaschutzkonzepte Meinung ausgefeiltes städtisches Energiekonzept Lage, Kostenmanagement senken gleichzeitig Wohnwert verbessern, Wert Gebäuden Infrastrukturen erhöhen. Wirtschaftlichkeit verfügen Telekommunikation Methoden für detaillierte sozioökonomische Analysen unterschiedlichen Ebenen (Kommune, Stadt, Projekt) Erfahrung Einbindung Akteure Umsetzung. Ausgewählte gemeinsame Projektreferenzen Rambøll Elektrische Avedøre, Dänemark: Umrüstung Kohlekraftwerk Biomasse, 250 MW, 331 MJ/s Elektrische Amager, Dänemark: Druckbehafteter Wärmespeicher T = 120°C, V = 24.000 m³ Fernwärme Transfernetz Kopenhagen, Dänemark: Planung, Design Beratung während Bautechnik Inbetriebnahme 1650 MJ/s Transfernetzes Vojens, Dänemark: Solarthermieanlage 71.000 m² Kollektorfläche 200.000 m³ Erdbecken-Saisonwärmespeicher Landeshauptstadt Dresden: Integriertes Energie- Klimakonzept Kontakt Dr. Tammo Wenterodt Dr.- Ing. Energieversorgung Leistungsspektrum IMS Wirtschaftlichkeit verfügen beratende Ingenieure Telekommunikation Kompetenz Erfahrung zukunftsfähigen wirtschaftlichen Technologien für Strom, Gas, (Fern-) Wärme Kühlung Verbund. Diese erstrecken Telekommunikation integrierte Energie- Klimaschutzkonzepte, Geschäftsmodelle, Anlagen- Integrationsplanung, Projektmanagement Projekt-Follow-up. Fernwärme Rückgrat flexiblen Energie-Infrastruktur Wärme für Heizzwecke großen Teil Energieverbrauchs Kulturgüter aus. Erfolgt Wärme Wärmenetz, können effiziente Großanlagen eingesetzt werden, Wärme genutzt Vorteil genutzt werden, Wärme großen Stil deutlich einfacher kostengünstiger speichern lässt Strom. Damit Fernwärmeinfrastruktur Basis für flexibles Energienetz dienen, Strom, Erdgas, Fernwärme Fernkälte beinhaltet Produktion unterschiedlichen Orten Telekommunikation Speicherung Umwandlung Endverbraucher erstreckt. Diese Flexibilität Basis für Einbindung Erfolgsfaktor erneuerbaren Energien. Warum IMS für Ihr Energie-Projekt auswählen? IMS verfügt Büro Hamburg Telekommunikation 40 Jahre Projekterfahrung Deutschland unterschiedlichsten Sparten. Gepaart Rambølls Telekommunikation 45 Jahren Erfahrung Bereich Energieversorgung Dänemark. Weibliche Netzwerk lokalen Büros bearbeitet Rambøll große Projekte. Unsere Projektteams kombinieren lokale Präsenz unserem globalen Wissen. Rambøll bietet ausdrücklich interdisziplinäre Beratung, Telekommunikation wichtigsten Märkte erstreckt: Gebäude, Verkehr, Umwelt, Energie, Öl &amp; Gas, Telekommunikation Management Consulting. Dienstleistung Kombination spezifischen Expertise Breite ermöglicht uns, schnell flexibel Kundenwünsche Erfordernisse Projekten reagieren. Produktion Wind: Offshore, Onshore Wasserkraft: Laufwasser, Wellen, Gezeiten Photovoltaik Bioenergie Solarthermie, Geothermie Speicherung Gasspeicher Stauseen Wärmespeicher, Saisonwärmespeicher Kältespeicher, Saisonkältespeicher Umwandlung Kraftwerkstechnik: KWK, Müllverbrennung, Biomasse, Erdgas, Klärschlamm Wärmepumpen Kesselanlagen: Elektro, Biomasse, Gaswirtschaft Absorptionskältemaschinen Gassynthese Nutzung Effizienz Eisenbahn, Elektrofahrzeug Straßenverkehr Industrie, Gebäude Schließen Details &gt; Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Aktuelle Meldungen Neue Indische Antarktisstation "Bharati" </fragment> </item> <item> <fragment> Geschäftsfeld Umwelttechnik Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Umwelttechnik Geschäftsfeld Umwelttechnik Übergeordneter Ausgangspunkt Umweltschutzes Erhaltung Lebensumfeldes Menschen Gesundheit schließt Schutz Menschen umgebenden Naturwissenschaftler ein. Dienstleistung Berücksichtigung Umweltaspekten unentbehrlicher Bestandteil behördlichen privatwirtschaftlichen Planungen. Bei Planung Ausführung Projekten ergeben für Bauherrn Vielzahl Aufgaben, konsequente Wahrnehmung Erfüllung für Erfolgsfaktor Vorhabens unumgänglich sind. Bei Planung Ausführung Projekten ergeben für Bauherrn Vielzahl Aufgaben, konsequente Wahrnehmung Erfüllung für Erfolgsfaktor Vorhabens unumgänglich sind. Dienstleistung Kombination Umwelt- Ingenieurplanung ermöglicht IMS Aufstellung ganzheitlicher Ansätze, Technik, Wirtschaftlichkeit Umwelttechnik miteinander vereinen. IMS verfügt Telekommunikation 25-jährige Erfahrung Konzeption Realisierung intelligenter wirtschaftlicher Lösungen Region „Umweltschutz Umweltschutztechnik“. Ausgewählte Projektreferenzen Monitoring Nassbaggergutverbringung Kieler Bucht Flächenrecycling  Veritaskai (ehem. Bahnanlage/Schrottplatz), Hamburg Umweltverträglichkeitsuntersuchung Fahrrinnenanpassung Unter- Außenelbe Sanierung \xd6ffentliche Radeland, VAT/Gaswerk, Hamburg: Planung Dekontaminationsmaßnahme Sanierung Sondermülldeponie Kölliken, Schweiz: Brandschutz Ernst-August-Schleuse, Hamburg: Planung, Koordination, Begleitung Kampfmittelsondierung Gasseparationsanlage Dornum: Antrag Immissionsschutz Kontakt Dr. Hartmut Born Dr. rer. nat. Von Planung Umsetzung Wirtschaftlichkeit lösen komplexe Fragestellungen interdisziplinären Team Naturwissenschaftlern Ingenieuren anerkannt kompetenter praxisnaher Weise. Weibliche Sachverständiger § 18 Bundes-Bodenschutzgesetzes anerkannt. Alle Leistungen Region führen Berücksichtigung Anforderungen einschlägigen Gesetzen landesspezifischen Verordnungen durch. Leistungsspektrum Dienstleistung Kompetenz IMS Bereich Geschäftsfeldes Umwelttechnik umfasst: Projektsteuerung -controlling Projektmanagement, Beratung Konzepte, Machbarkeitsstudien Planung Ausschreibung, Begleitung Vergabe Begleitung Genehmigung Bauüberwachung, Bauoberleitung Vertrags- Nachtragsmanagement Gutachterliche Stellungnahmena Wasserwirtschaft Unternehmensleitsätze ? Wirtschaftlichkeit tragen Unternehmer bei, Kunden Ziele stets erreichen können. Wirtschaftlichkeit streben danach, Unternehmer sinnvolle Entwicklungen voranzutreiben. Wirtschaftlichkeit arbeiten zertifizierten Qualitätsmanagement-System. Wirtschaftlichkeit bestehen Spitzenleistungen Wettbewerb. Wirtschaftlichkeit betrachten Durchführbarkeitsstudie Lösungen oberstes Planungsziel. Wirtschaftlichkeit erbringen Leistungen unabhängig Lieferinteressen. Wirtschaftlichkeit unterhalten bewusst Hardwarekapazitäten, frei Interessenkonflikten agieren können. Wirtschaftlichkeit verpflichten Unbestechlichkeit, Loyalität, Verlässlichkeit, Diskretion Fairplay. Warum IMS für Ihre Planung Umweltbereich auswählen? Wirtschaftlichkeit Telekommunikation 25 Jahren Projekten Umweltbereich beteiligt. Als Teil Rambøll Gruppe können Kompetenz 12.500 Mitarbeitern nutzen. Wirtschaftlichkeit fundiertes Wissen reichhaltige Erfahrung Region „Umweltschutz Umweltschutztechnik“. Wirtschaftlichkeit unabhängig. Kunden IMS Unsere Kunden Bereich öffentlichen Verwaltung, Provinz privater Unternehmensberatung Energieversorger. Tätigkeitsfelder Genehmigungsverfahren, Umweltbewertung Projektsteuerung Genehmigung Antragsunterlagen Umweltverträglichkeitsstudien Umweltmonitoring Altlastensanierung Erkundung Bewertung Schad-stoffbelastungen Gefährdungsabschätzungen, Sanierungs- und  Rückbaukonzepte Sanierungsplanungen Steuerung, Überwachung, Dokumentation Sachverständigen-/Gerichtsgutachtenaa Kampfmittelaltlasten Historische Erkundung Sondier- Räumkonzepte Planung, Ausschreibung, Vergabe Koordination Bauüberwachung Sicherheitsmanagement SiGeKo RAB 30 Koordinator  BGR 128 / TRGS 524 Gefährdungsbeurteilung ArbSchG Unterweisungsvorlagen Betriebsanweisungen gem. GefStoffV Gefahrstoffverzeichnisse Schließen Details &gt; Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Aktuelle Meldungen Neue Indische Antarktisstation "Bharati" </fragment> </item> <item> <fragment> Geschäftsfeld Baumanagement Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Baumanagement Geschäftsfeld Baumanagement Das Bauen für Menschen Jahrtausenden wesentlicher Bestandteil Lebens. Bauwerke dienen Schutz Einflüssen Naturwissenschaftler Daseinsvorsorge. Darüber hinaus dienen Verbesserung Mobilität Menschen Versorgung, elementare Grundbedürfnisse befriedigen. Dienstleistung Baumeister alten Zeit trotz zunehmend arbeitsteiligen Schaffens heutigen Zeit prägendes Vorbild für Handeln Bereich Baumanagements. Nur nachhaltige Betrachtung Belange Mensch, Umwelttechnik Technologie gesamtheitlich ingenieurmäßiges Verständnis vermag Bereich Baumanagements wesentlichen Ziele Qualitätssicherung, Kostenkontrolle, Termintreue gewährleisten. IMS Gründung Jahr 1973 Berater Bauherrenvertreter In- Ausland tätig. Das Projektspektrum umfasst sowohl Ingenieurbauwerke Land See. Ausgewählte Projektreferenzen Airbuserweiterung Mühlenberger Loch, Finkenwerder Sanierung Autobahntunnel BAB 33, Dissen Ertüchtigung Harburger Hafenschleuse, Harburg HWS-Anlage Stadtdeich/ Deichtor, Hamburg Neue Bahnbrücke Kattwyk, Hamburg Neue Indische Forschungsstation "Bharati", Antarktis Booster-Bergung ARIANE 5, Französisch Guyana Kontakt Thomas Schramm Dipl.- Ing. Baumanagement IMS Wasserwirtschaft Unternehmensleitsätze ? Wirtschaftlichkeit tragen Unternehmer bei, Kunden Ziele stets erreichen können. Wirtschaftlichkeit streben danach, Unternehmer sinnvolle Entwicklungen voranzutreiben. Wirtschaftlichkeit arbeiten zertifizierten Qualitätsmanagement-System. Wirtschaftlichkeit bestehen Spitzenleistungen Wettbewerb. Wirtschaftlichkeit betrachten Durchführbarkeitsstudie Lösungen oberstes Planungsziel. Wirtschaftlichkeit erbringen Leistungen unabhängig Lieferinteressen. Wirtschaftlichkeit unterhalten bewusst Hardwarekapazitäten (z. B. Labore, Mess- Bohrequipment), frei Interessenkonflikten agieren können. Wirtschaftlichkeit verpflichten Unbestechlichkeit, Loyalität, Verlässlichkeit, Diskretion Fairplay. Kunden IMS Unsere Kunden Bereich öffentlichen Verwaltung, Provinz Hafenbetreiber, Energieversorger privaten Unternehmen. Von Planung Umsetzung Meinung letzter Schritt technischen Planung Bauwerks bauliche Realisierung. Neben technischer Kompetenz Soft Skills wesentliche Grundvoraussetzung für erfolgreiche Arbeit. Dies gilt insbesondere internationalen Umfeld fremder Kulturen. Deshalb schulen Weibliche regelmäßig Kommunikation, Vertragsrecht technischen Neuerungen. Leistungsspektrum Dienstleistung Kompetenz IMS Bereich Baumanagements umfasst: • Ausschreibung Begleitung Vergabe Bauüberwachung Bauoberleitung Nachtragsmanagement Baubegleitende Beratung Gutachtliche Stellungnahmen Vertragsgestaltung Projektsteuerung Warum IMS für Ihr Baumanagement auswählen? Wirtschaftlichkeit 1973 hunderten Bauvorhaben beteiligt. Als Teil Rambøll Gruppe können Kompetenz 12.500 Mitarbeitern nutzen. Wirtschaftlichkeit fundiertes Wissen reichhaltige Erfahrung Baumanagement. Tätigkeitsfelder Wasserbau Kaianlagen Hafenanlagen Integration neuer Technologien Offshore-Wind Gründungen Unterkunftsplattformen Umspannplattformen Ingenieurbau Tiefbau Tiefbau Wasserbau Sperrwerke Schleusen Wehre Deiche Hochwasserschutzanlagen Schließen Details &gt; Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Aktuelle Meldungen Neue Indische Antarktisstation "Bharati" </fragment> </item> <item> <fragment> A20-Elbquerung Glückstadt Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches A20-Elbquerung Glückstadt Auftraggeber: Landesbetrieb Straßenbau Verkehr Schleswig-Holstein, Niederlassung Itzehoe Leistungen: Dienstleistung Planungsschritte 2006 Machbarkeitsstudien Planungen für Lösungsalternativen. Es folgten Erstellung Bauwerkentwurfs, Planfeststellungsunterlagen Mitwirkung Planfeststellungsverfahren. Im Zuge Nord-West-Umfahrung Hamburgs Elbquerung Bundesautobahn Antarktis 20 Glückstadt untersucht. Internetnutzung Arbeitsgemeinschaft oblag IMS technische Federführung Projekt. Untersucht möglichen Planungsalternativen – Hochbrücke Telekommunikation Absenktunnel Bohrtunnel. Team. Das Ganze . IMS häufig Teamfähigkeit bewiesen. Wenn Projekte Kunden erfordern, arbeiten kooperativ externen Beratern Ingenieurbüros übernehmen spezielle Teilaufgaben. Durch Kooperation unterschiedlicher Fachdisziplinen schaffen Verknüpfungen Synergieeffekte, für Kunden Mehrwerte Wirtschaftlichkeit, Entlastung Qualitätsmanagement entstehen. zurück Neue indische Antarktisstation "Bharati" Airbus Flächenerweiterung Seebergung Ariane 5 Booster Seabreeze-Jack-up-Installationsschiff Windenergieanlage London Array Emssperrwerk Gandersum Ertüchtigung Harburger Schleuse Forschungsplattform Nordsee Grundwassermanagement Potsdamer Platz, Berlin Emstunnel Leer/Ostfriesland Waverock, Nutzung Wellenenergie A20-Elbquerung Glückstadt </fragment> </item> <item> <fragment> Emstunnel Leer/Ostfriesland Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Emstunnel Leer/Ostfriesland Auftraggeber: Niedersächsisches Landesamt für Straßenbau (NLStB), Abt. Brücken- Ingenieurbau Leistungen: Stellungnahmen Einhaltung Planungswillens bzw. Feststellung Gleichwertigkeit Grundlage für Entscheidungen Bauherrn Erstellung speziellen Unterlagen für Überwachung Absenkvorgänge Beratung speziellen technischen Fragen, Eignung Verfahren, Konstruktionen Materialien betreffend Mitwirkung Abnahmen Abnahme spezieller Bauleistungen Internetnutzung Jahren 1984-89 berieten  Niedersächsische Landesamt für Straßenbau Bauherrn anspruchsvollen Bauausführung Emstunnels. Zuvor Amtsentwurf erarbeitet, Ausführung kam. Der Emstunnel insgesamt 1.453 langes Bauwerk, 945 langen, zweiröhrigen Autobahntunnel Schleswig-Holstein teils Einschwimm- Absenkbauweise (640 m), teils Offener Bauweise (306 m) erstellt Schleswig-Holstein anschließenden Trogstrecken 213 (West) 294 (Ost) besteht. Erfahrung. Meinung Schatz, Telekommunikation Nacht entsteht. Erfahrung braucht Zeit. Das wertvoll. Wirtschaftlichkeit betrachten langjährige Erfahrung IMS Wert, gerne großzügig unseren Kunden Kollegen teilen, Zukunft größer wird. Erfahrung Sicherheit, gewohnte, neue, große Herausforderungen realistisch einzuschätzen. Dank Erfahrung sorgen für sicheren Projektverlauf böse Überraschungen. Und beruhigt. zurück Neue indische Antarktisstation "Bharati" Airbus Flächenerweiterung Seebergung Ariane 5 Booster Seabreeze-Jack-up-Installationsschiff Windenergieanlage London Array Emssperrwerk Gandersum Ertüchtigung Harburger Schleuse Forschungsplattform Nordsee Grundwassermanagement Potsdamer Platz, Berlin Emstunnel Leer/Ostfriesland Waverock, Nutzung Wellenenergie A20-Elbquerung Glückstadt </fragment> </item> <item> <fragment> Grundwassermanagement Potsdamer Platz, Berlin Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Grundwassermanagement Potsdamer Platz, Berlin Auftraggeber: baulog Baustellenlogistik Potsdamer Platz GmbH, Berlin Leistungen: Planung Bauüberwachung für Grundwasserverbringungssystem Leitungsnetzen, Wasserbehandlungsanlagen, Versickerungsbrunnen, Mess- Regeleinrichtungen Planung, Erstellung Betriebsklima Messnetzes Überwachung Grundwasserständen Datensammlern Telekommunikation Auswertung Messdaten, Grundwassermodellierung –prognostik Planung Verbringung Restgrundwasser einzelnen Baugruben Potsdamer Platz Überwachung Dokumentation Beweissicherung Das Projektmanagement Kooperation Grundwasser Consulting Ingenieurgesellschaft GmbH GCI durchgeführt. Auftragsabwicklung Großbaustelle Potsdamer Platz Berlin sorgte IMS Jahren 1994 2000 für Planung, Überwachung Messtechnik Restgrundwasser-Managements grundwasserschonender Bauweise hergestellten Baugruben. Wirtschaftlichkeit installierten umfangreiches Messnetzes sorgten darüber hinaus kontinuierlich für Dokumentation Beweissicherung, Einhaltung ökologischen baulichen Vorgaben nachzuweisen. Präzision. Sorgfalt Genauigkeit Anliegen. Präzision bietet Sicherheit für Seiten. Das beginnt IMS präzisen Beschreibung Aufgabe begleitet Unternehmer transparenten genauen Abrechnung überwachenden (Bau-)Leistungen. Technisch betrachtet bilden präzisen Mess- Analyseverfahren unverzichtbare Voraussetzung für belastbare Daten, Kunden wahrsten Sinne Wortes Qualitätsmanagement bauen können. zurück Neue indische Antarktisstation "Bharati" Airbus Flächenerweiterung Seebergung Ariane 5 Booster Seabreeze-Jack-up-Installationsschiff Windenergieanlage London Array Emssperrwerk Gandersum Ertüchtigung Harburger Schleuse Forschungsplattform Nordsee Grundwassermanagement Potsdamer Platz, Berlin Emstunnel Leer/Ostfriesland Waverock, Nutzung Wellenenergie A20-Elbquerung Glückstadt </fragment> </item> <item> <fragment> Forschungsplattform Nordsee Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Forschungsplattform Nordsee Auftraggeber: BMFT Der Ministerium für Forschung Technologie, Bonn jetzt: BMBF Ministerium für Bildung Forschung, Berlin Projektträger: GKSS Schleswig-Holstein Gesellschafter für Kernenergieverwertung Schiffbau Schifffahrt mbH, Geesthacht jetzt: GKSS-Forschungszentrum Geesthacht Leistungen: Ausschreibung detaillierten Entwurfs 1973 Betriebsklima Plattform 31.12.1975 Auftragsabwicklung GKSS 1992 Erarbeitung Erstellung Ausschreibungsunterlagen Ausschreibungsdurchführung für geplanten Rückbau Forschungsplattform Auswertung Angebote, Vorbereitung Entscheidungsgrundlagen für BMFT Durchführung Vertragsverhandlungen unterschriftsreifen Vertragsrecht Überwachung Auftragsabwicklung Koordinierung administrativer Aufgaben Prüfung GU eingereichten Rechnungen Durchführung Zahlungsverkehrs Dokumentation Rückbauablaufs Dokumentation ordnungsgemäßen Durchführung Kooperation großen Offshore-Aktivitäten IMS gehörte 1970er Jahren Forschungsplattform Nordsee, 1993 nordwestlich Helgoland Auftragsabwicklung Bundesministeriums für Forschung Technologie betrieben wurde. Während 17-jährigen Betriebsklima Gebieten Umwelt-, Unterwasser-, Klima- Wehrtechnik geforscht, entwickelt erprobt. Im Anschluss hieran übernahm IMS Systemführung für Projektmanagement "Rückbau Forschungsplattform Nordsee". Wind. Stürmischen Situationen trotzen. Windenergieanlage bestimmende Element See. Erfolgsfaktor kraftvoller Antriebstechnik für Windenergieanlagen bildet Wellen, Hauptlasteinwirkung Konstruktion Anlagen wirken. Hier IMS Kompetenzen besonderer Weise ausspielen: Wirtschaftlichkeit verstehen Bauen See. Und kennen besonderen Anforderungen, \xdcberschwemmung Wellen Bauwerke einwirken – insbesondere Situationen, jedes Schiffbau Hafenanlagen verkriecht. zurück Neue indische Antarktisstation "Bharati" Airbus Flächenerweiterung Seebergung Ariane 5 Booster Seabreeze-Jack-up-Installationsschiff Windenergieanlage London Array Emssperrwerk Gandersum Ertüchtigung Harburger Schleuse Forschungsplattform Nordsee Grundwassermanagement Potsdamer Platz, Berlin Emstunnel Leer/Ostfriesland Waverock, Nutzung Wellenenergie A20-Elbquerung Glückstadt </fragment> </item> <item> <fragment> Seebergung Ariane 5 Booster Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Seebergung Ariane 5 Booster Auftraggeber: CNES Centre National d’Etudes Spatiales, Toulouse Cedex, Frankreich Leistungen: Koordination Beteiligten inkl. Behörden Bergungstrupps Produktion Lieferung speziellen Schleppgeschirrs Durchführung Seeoperation Rückführung eingesetzten Menschen Geräte Für insgesamt Ariane 5 Missionen erhielt IMS Auftragsabwicklung Generalunternehmer technischen Entwicklung, Umsetzung Durchführung standardisierten Bergung Start ausgebrannten abgestoßenen Booster-Raketen Meer. Ziel Fall schwimmende Rückführung Booster Zweck eingehenden Untersuchung Feststoffraketen. Innovation. Manche Dinge erfordern Blick. Innovation Antwort ungewöhnliche Herausforderungen. Dies gilt Detail für Gesamtkonzeption Projektes. Wenn innovative Lösungen Rahmen Projektes vorschlagen, Stadium Experimentes längst verlassen. Solartechnik bieten Lösungen unseren Kunden Wirtschaftlichkeit Praktikabilität größtmöglicher Sicherheit zurück Neue indische Antarktisstation "Bharati" Airbus Flächenerweiterung Seebergung Ariane 5 Booster Seabreeze-Jack-up-Installationsschiff Windenergieanlage London Array Emssperrwerk Gandersum Ertüchtigung Harburger Schleuse Forschungsplattform Nordsee Grundwassermanagement Potsdamer Platz, Berlin Emstunnel Leer/Ostfriesland Waverock, Nutzung Wellenenergie A20-Elbquerung Glückstadt </fragment> </item> <item> <fragment> Airbus Flächenerweiterung Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Airbus Flächenerweiterung Auftraggeber: Realisierungsgesellschaft Finkenwerder GmbH, Hamburg (ab 2000) FHH Wirtschaftsbehörde, \xd6ffentliche Strom- Hafenbau, Hamburg (bis 2000) Leistungen: Klärung technischen Durchführbarkeitsstudie Planfeststellungsverfahren Planung Ausschreibung geforderten Bauwerke Mitwirkung Bauoberleitung Prüfung Bauausführungsunterlagen Für Produktion Großraumflugzeuges Airbus A 380 unmittelbarer Nähe bestehenden Produktionsstandortes Elbe Flächenerweiterung für Montagekapazitäten Startbahnverlängerung Größenordnung 161 ha notwendig. Diese Regionale Teil angrenzenden Wattfläche „Mühlenberger Loch“ gewonnen. Land. Neuer Region für innovative Projektideen. IMS unterstützt Kunden, vorhandene Flächen, Bauwerke, Anlagen Verkehrswege bestmöglich entwickeln, nutzen, zunutzen, verbinden aufzuwerten. Umweltschutz, Sicherheit Wirtschaftlichkeit hierfür entscheidenden Faktoren. Im Kreislauf Konzeption, Planung, Realisierung, Sanierung Entsorgung Phasen erfahrener Berater Problemlöser. zurück Neue indische Antarktisstation "Bharati" Airbus Flächenerweiterung Seebergung Ariane 5 Booster Seabreeze-Jack-up-Installationsschiff Windenergieanlage London Array Emssperrwerk Gandersum Ertüchtigung Harburger Schleuse Forschungsplattform Nordsee Grundwassermanagement Potsdamer Platz, Berlin Emstunnel Leer/Ostfriesland Waverock, Nutzung Wellenenergie A20-Elbquerung Glückstadt </fragment> </item> <item> <fragment> Geotechnik Offshore-Industrie Wasserbau Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Geotechnik Geotechnik Offshore-Industrie Wasserbau Dienstleistung Schwerkraft sorgt dafür, Bauwerke Planeten Boden gegründet müssen. Nahezu Bauaktivität findet somit Verborgenen unterhalb Geländeoberfläche, sogenannten Baugrund, Anfang. Dienstleistung Geotechnik liefert Zusammenspiel Einwirkungen Wind, Welle, Strömung Bauwerkslasten äußeren Dimensionen Bauwerks, Boden- Felsmechanik theoretischen Grundlagen für erdstatische Planung Bauwerks Boden, am, Wasserwirtschaft ewigen Eis. IMS 1972 maßgeblich Bereich Offshore-Industrie Bauwerken engagiert. Neben detaillierten komplexen Planung  Bauwerksstrukturen oberhalb Seebodens, IMS geotechnische Planung Gründung unterhalb Seebodens Namen führenden Beratungsfirmen Region Deutschland. Kooperation unseren Projektreferenzen zählen Vielzahl Geotechnischen Designs Offshore-Industrie Windenergieanlage Strukturen, Umspannstationen, Forschungsplattformen Messmasten Deutschland, Großbritannien Skandi-navien schwierigen Baugrund Nord- Ostsee. Darüber hinaus IMS Projekte Wasserbau innovative geotechnische Entwürfe Bauwerken Bereich Küstenschutzes, Hafenbaus Landgewinnung kostengünstig gestaltet. Ausgewählte Projektreferenzen Mühlenberger Loch, Hamburg: Landgewinnung, Deichbau, Baugrundverbesserung, Baugruben, Hafenanlagen 1999-2004 JadeWeserPort, Wilhelmshaven: Landgewinnung, Deichbau, Sanierung Kaimauer, 2004-2010 Kohlekraftwerk Stade: Hafenbau, Aus- Einlaufbauwerk, Deichbau, Versorgungsleitungen, Transportbrücke, 2007-2009 Offshore-Industrie Windenergieanlage Wikinger: Baugrunduntersuchung Kontakt Dr. Magnus Geduhn Dr.-Ing. Geotechnik IMS Kein Projektmanagement  im Wasserbau Geotechnik aus. Sie stellt Grundlage Planung genauso Gründung Basis planenden Bauwerks ist. Dadurch meisten Projekten Beginn begleiten Bauwerk Fertigstellung. Neben unseren Dienstleistung Geotechnischen Fachausschüssen vertreten: DGGT, PRB 6 Zur Vereinfachung EC7 Empfehlungen Arbeitsausschusses Ufereinfassungen, EAU Empfehlungen für Küstenschutzbauwerke, EAK Empfehlungen Arbeitskreises „Pfähle“, EA-Pfähle-Arbeitskreis AK 1.6 „Numerik Geotechnik“ BSH Standard Baugrunderkundung, Mindestanforderungen Baugrunderkundung –untersuchung für Offshore-Windenergieanlagen, Offshore-Stationen Stromkabel Warum IMS für Ihr Projektmanagement auswählen? Wirtschaftlichkeit 2000 Rambøll 70 % europäischen Offshore-Windparks Gesamtanzahl Telekommunikation 1800 Anlagen geplant. Wirtschaftlichkeit planen Geostrukturen Wasserbau für Containerterminal Bulker, entwerfen Sondervorschläge für Kaimauern Wirtschaftlichkeit planen Schleusen, Wehre, Sturmflutbauwerke Wirtschaftlichkeit planen Deiche, Deicherhöhungen Wirtschaftlichkeit planen Bodenverbesserungen Art Wirtschaftlichkeit fundiertes Wissen Telekommunikation Auslegung Kolkschutzsystemen Deckwerken Wirtschaftlichkeit nachhaltige Erfahrung Planung Überwachung Offshore-Industrie Baugrunduntersuchungen Wirtschaftlichkeit verfügen Telekommunikation hohe Kompetenz Betreuung Laborversuchen In- Ausland Wirtschaftlichkeit unabhängig Wirtschaftlichkeit arbeiten gerne für Sie Von Planung Umsetzung Dienstleistung Kompetenz IMS Bereich Planung Bautechnik Gründungen umfasst folgende geotechnische Leistungen: Planung, Ausschreibung Überwachung Baugrunduntersuchungen Land, Wasserwirtschaft See Gründungsberatung Bauherrn Geotechnisches Design Ingenieurbauwerken Planungsphasen Baugrund- Gründungsgutachten nationalen internationalen Standards Baugrunduntersuchungsberichte Planung, Überwachung Auswertung bodenmechanischen statischen zyklischen Laborversuchen, Zyklische Konzepte Erstellen 3D-Baugrundmodellen Planung großmaßstäblichen Feldversuchen (z. B. statische dynamische Pfahlversuche, on- offshore) Erstellung geotechnischen Designunterlagen EC7, DIN, BSH-Standards Offshore-Industrie Richtlinien Beratung unabhängiger Geotechnischer Sachverständiger Besonderheit Eine Besonderheit  der IMS Planungen diversen Forschungsstationen Antarktis ewigen Schienenverkehr Schnee, Gründung besondere Herausforderung darstellt. Kunden IMS Neben Rolle unabhängigen geotechnischen Beraters Bauherrn übernimmt IMS Planung Telekommunikation mehrere Projektphasen diversen technischen Teilgebieten, wodurch Reibungsverluste Schnittstellenmanagement  reduziert werden. Kooperation unseren Kunden gehören Energieversorger, Investoren, Hafenverwaltungen, Baufirmen Kommunen private Projektentwickler. Dabei erstreckt Spektrum Leistungen über: Geotechnische Beratungsleistungen Baugrunduntersuchungen Planung Feld- Laboruntersuchungen Ausschreibung Überwachung Arbeiten Auswertung &amp; Interpretation Erstellung geotechnischer Gutachten Grundlagenermittlung Geologie Kampfmittel Altlastensanierung Recherche Altbohrungen Geotechnische Einwirkungen Design Gründungen Erdbauwerke Machbarkeits- Konzeptstudien Bauwerksentwurf und  Vorentwurf Geotechnische Ausführungsplanung Numerische Berechnungsverfahren Baugrundverbesserung Tiefgründung/Spezialtiefbau Grundwassermodellierung Landgewinnung Ufereinfassungen, Deiche Genehmigung Bau/Herstellung Fachtechnische Überwachung Unabhängiger geotechnischer Berater Schließen Details &gt; Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Aktuelle Meldungen Neue Indische Antarktisstation "Bharati" </fragment> </item> <item> <fragment> Ingenieurbau – Bautechnik untrennbar … Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Ingenieurbau Ingenieurbau – Bautechnik untrennbar … „Als Ingenieurbau Fachrichtung Bauwesens bezeichnet, Planung, Konstruktion Errichtung technischen Bauwerken befasst. Ingenieurbauten nennt (meist großen) Bauwerke, für Errichtung besondere technischkonstruktive Berechnungen außergewöhnliche Statik erforderlich sind, technische Werkstoffe Einsatz kommen." Soweit, trocken, Wikipedia ... Wirtschaftlichkeit IMS sehen leidenschaftlicher. Nachhaltigkeit Auffassung Ingenieurbauwerke Bauwerke unverwechselbare Handschrift Ingenieurs tragen Bauwerke, Kühnheit begeistern Bauwerke, Leben einfacher Bauwerke, ingenieurtechnisches Know-how Mut, Dinge wagen, existieren würden. Kontakt ppa. Andreas Nitschke Dipl.- Ing. Ingenieurbau – Bautechnik untrennbar … Referenzprojekte Dienstleistung Indische Antarktisstation „Bharati“ (Frontseite) zeigt vielfacher Hinsicht Herausforderungen Ingenieurbauwerks, Erfahrung Fähigkeit, Disziplinen verbinden, stellen. Meinung Prestigeprojekt indischen Auftraggebers, Antarktisstationen Maßstäbe setzt. Meinung internationales Projektmanagement deutschen Planern Baufirmen, russischen Schiffen, koreanischen Luftverkehrsberufe indischen Wissenschaftlern Forschern. Dienstleistung Randbedingungen außergewöhnlich Weibliche Temperaturen -40°C, Windgeschwindigkeiten 300 km/h, extreme Sonneneinstrahlung während Sommers völlige Dunkelheit Winter, korrosive Meeresatmosphäre, Permafrost Fels Schneedrift, jedes Hindernis kürzester Zeit zuweht. Dienstleistung Station Sommer für Monate Schiffen erreichen, Bewohner Außenwelt abgeschnitten. Unsere Antwort: Meinung Pfählen aufgeständertes Bauwerk hochdichter Fassade Schwingungsdämpfern Vibrationsminderung, gebaut hochwertig ausgestatteten vorgefertigten Containermodulen. Eine entsprechend umfassende komfortable Ausstattung autarke, sichere redundante Auslegung technischen Systeme. Dienstleistung Abmessungen Einzelteile Containermaß gestatten leichten Transport Montage. Das Emssperrwerk Gandersum: Weibliche 476 fast breit Thames Barrier London, mal einhalb Messtechnik vielseitiger. Bei \xdcberschwemmung schützt Hinterland Überschwemmung. Bei Niedrigwasser Wasserstand gestaut mittels großer Pumpen sogar angehoben werden, Kreuzfahrer Meyer Schiffbau Handbreit Wasserwirtschaft Kiel haben. IMS zeichnete Generalplaner Durchführbarkeitsstudie Beratung Bauherrn während Ausführung verantwortlich. Tiefbau Beginn Anforderungsprofil IMS. Dienstleistung Planung Emstunnels Leer Beginn 1980er Jahre Absenktunnel Großprojekt. Seitdem folgten Planungen für Tiefbau Elbe, Weser Warnow. Neben Bautechnik technischen Ausrüstung speziell Sicherheits- Brandschutzfragen zuhause. Im RABT-Ausschuss, FGSV 3.8 Ausstattung Betriebsklima Straßentunneln, arbeiten aktiv Erstellung Richtlinien mit. Stahl(wasser)bau Disziplin Ingenieurbaus Tradition. Das jüngste Beispiel, Schleusenschiebetor Kiel-Holtenau. Weibliche 45 Breite, 18 Höhe 8 m Tiefe, 1900 schwer, größten Schleusentore Nord-Ostsee-Kanal meist befahrene Wasserstraße Welt. Umwelttechnik Zahl Sperrungen Schiffskollisionen reduzieren, entwickelte IMS neuartiges Tor integrierten Fendern, Anprall 1 m/s wegstecken kann. Wasserwirtschaft Unternehmensleitsätze? Wirtschaftlichkeit tragen Unternehmer bei, Kunden Ziele stets erreichen können. Wirtschaftlichkeit betrachten Durchführbarkeitsstudie Lösungen oberstes Planungsziel. Wirtschaftlichkeit streben danach, Unternehmer sinnvolle Entwicklungen vorantreiben. Wirtschaftlichkeit arbeiten zertifizierten Qualitätsmanagement-System. Wirtschaftlichkeit bestehen Spitzenleistungen Wettbewerb. Wirtschaftlichkeit erbringen Leistungen unabhängig Lieferinteressen. Wirtschaftlichkeit unterhalten bewusst Hardwarekapazitäten (zum Beispiel Labore, Mess- Bohrequipment), frei Interessenkonflikten agieren können. Wirtschaftlichkeit verpflichten Unbestechlichkeit, Loyalität, Verlässlichkeit, Diskretion Fairplay. Wirtschaftlichkeit planen, berechnen überwachen Tunnel, Tiefbau Hochbauten … Bauwerke Stahl, Beton, Erde sonstigen Materialien. Insofern Projekte IMS Ingenieurbauten, Tiefbau Hochhäuser handelt … Dienstleistung Hamburger Speicherstadt. Als Kulturgüter 2015 UNESCO-Welterbeliste aufgenommen, Wahrzeichen Identifikation Hamburg, 100 Jahre alt. Der erhöhte Tidenhub drückt gemauerten Fundamente nagt stützenden Holzpfählen. Risse Ausbrüche Folge. IMS plant Sanierung Mauerwerks Rückverankerungen Gründungen entlasten. Damit Erbe erhalten bleibt. Schließen Details &gt; Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Aktuelle Meldungen Neue Indische Antarktisstation "Bharati" </fragment> </item> <item> <fragment> Geschäftsfeld Offshore-Industrie / Offshorewind Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Offshore-Industrie Geschäftsfeld Offshore-Industrie / Offshorewind Dienstleistung Offshore-Windenergie aktuellen politischen Zielsetzungen Ausbaukapazität 6500 MW Jahre 2020 erreichen. Insbesondere stetigen Windverhältnisse deutschen Küstenschutz verlässlichen signifikanten Beitrag Energiemix erneuerbaren Energien liefern. Gründungsprojekt IMS Jahre 1973 Planung FPN Forschungsplattform Nordsee. Darauf aufbauend IMS Beginn Offshorewind-Geschäft In- Ausland Planer Berater tätig gewesen. Das Projektspektrum umfasst mittlerweile Vielzahl Projekten (&gt;75) sowohl für Gründungen Offshorewindenergieanlagen Planung Umspannbauwerken sämtlichen Phasen Planung Ausführung. Im klassischen Offshore-Geschäft IMS Telekommunikation 40-jährige Erfahrung Vielzahl speziellen ingenieurtechnischen Herausforderungen z. B. Ariane-V-Booster Bergung, Tiefseeexploration polymetallischer Stoffe Planung Jack-Up-Errichterschiffen zurückgreifen Bereich umfassende Planungs- Beratungsleistungen anbieten. Ausgewählte Projektreferenzen OWP Wikinger: Detailed Design für Jacket-Gründungen OWP DanTysk: Ausführungsplanung für 80 Gründungsstrukturen einschl. Anbauteilen OWP Riffgat: Ausführungsplanung für 30 Monopile-Gründungsstrukturen einschl. Anbauteilen OWP London Array: Detailed Design für 175 WEA-Gründungen OWP BARD Offshore-Industrie 1: Ausführungsplanung für 80 Tripile-Gründungsstrukturen 400 MW Offshore-Umspannwerk Kontakt Jörn Uecker Dipl.-Ing. Geschäftsfeld Offshore-Industrie / Offshorewind Warum IMS für Ihr Offshorewind-Projekt auswählen? Wirtschaftlichkeit Beginn Offshorewind-Nutzung Vielzahl Windparkprojekten jeglichen Planungsphasen Konstellationen beteiligt gewesen. Als Teil Rambøll Gruppe können Kompetenz 12.500 Mitarbeitern nutzen. Wirtschaftlichkeit fundiertes Wissen reichhaltige Erfahrung Umgang Zertifizierern/ZiE-Experten. Durch Beteiligung normengebenden Ausschüssen BSH räumliche Nähe Standort Hamburg geeigneter Partner für Genehmigung Wirtschaftlichkeit unabhängig. Wasserwirtschaft Unternehmensleitsätze? Wirtschaftlichkeit tragen Unternehmer bei, Kunden Ziele stets erreichen können. Wirtschaftlichkeit streben danach, Unternehmer sinnvolle Entwicklungen voranzutreiben. Wirtschaftlichkeit arbeiten zertifizierten Qualitätsmanagement-System. Wirtschaftlichkeit bestehen Spitzenleistungen Wettbewerb. Wirtschaftlichkeit betrachten Durchführbarkeitsstudie Lösungen oberstes Planungsziel. Wirtschaftlichkeit erbringen Leistungen unabhängig Lieferinteressen. Wirtschaftlichkeit unterhalten bewusst Hardwarekapazitäten, frei Interessenkonflikten agieren können. Wirtschaftlichkeit verpflichten Unbestechlichkeit, Loyalität, Verlässlichkeit, Diskretion Fairplay. Von Planung Umsetzung Dienstleistung Kompetenz IMS Bereich Planung Realisierung Offshore-Industrie bzw. Offshorewind-Projekten umfasst: Erstellung Design Basen Vorentwürfen Technische ökonomische Machbarkeitsstudien Begleitung Zertifizierungs- Genehmigungsprozesses Entwurf Gründungsstrukturen bzw. Umspannbauwerke Ausschreibungsplanung Ausführungsplanung Projektmanagement Fertigungsüberwachung Errichtungslogistik Kunden IMS Kooperation unseren Kunden gehören Energieversorger E.ON, Vattenfall, EnBW, RWE, EWE, IBERDROLA, DONG, Centrica  etc. private Unternehmensberatung z. B. PNE Wind, WPD, WindMW, Aker Wirth usw. Tätigkeitsfelder Grundlagenermittlung Durchführbarkeitsstudie Projektierung Erstellung Design Basis Vorplanung/Entwurf Konzeptstudien Erstellung Unterlagen für BSH-Freigaben Begleitung Standardisierung Genehmigungsprozess Kollisionsfreundlichkeitsanalysen entsprechend BSH-Standard Geotechnische Beratung/ Geotechnischer Sachverständiger Erstellung Ausschreibungsunterlagen Design Groutverbindungen Begleitung ZiEProzesses Ausführungsplanung Ausführungsplanung Planungsprüfung Bau/Herstellung Vertrags-/Schnittstellenmanagement Errichtungslogistik Windenergieanlagen Baumanagement Bauüberwachung Schließen Details &gt; Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Aktuelle Meldungen Neue Indische Antarktisstation "Bharati" </fragment> </item> <item> <fragment> Geschäftsfelder Wasserbau Küsteningenieurwesen Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Wasserbau Geschäftsfelder Wasserbau Küsteningenieurwesen Land Wasserwirtschaft stehen jeher enger Verbindung. \xdcberschwemmung Jahrhunderte Vorväter Angriffen Meeresbergbau getrotzt, Überleben Küstennähe gewährleisten. Das Wissen Wasserbauer Telekommunikation Generationen weitergetragen weiterentwickelt. Weibliche Wirtschaftsinformation entwickelten Häfen heutigen Hafenanlagen, Spiegelbild Industrialisierung Globalisierung darstellen. Das Herz IMS schlägt Telekommunikation 40 Jahren Wasserbau. Zahlreiche Projekte Binnenland Küstenregion bilden Grundlage für umfassendes Wissen, Wohle Kun-den für Projekterfolg einsetzen. Wirtschaftlichkeit Ihre Herausforderung Aufgabe! Ausgewählte Projektreferenzen Schiffswellenmessungen Außenems, Unterweser, Außenweser Unterelbe Küstenschutz HafenCity, Hamburg Planung Unterwasserablagerungsfläche Neufelder Sand Planung Klütjenfelder Hauptdeich, Hamburg Neuer Containerterminal Beirut JadeWeserPort – Masterplanung Ausführungsplanung Wasserbau, Wilhelmshaven Ertüchtigung Harburger Hafenschleuse, Harburg Airbus-Werkserweiterung, Mühlenberger Loch Rüschhalbinsel, Hamburg-Finkenwerder Kontakt Dr. Karsten Peters Dr.-Ing. Geschäftsfelder Wasserbau Küsteningenieurwesen Von Planung Realisierung Dienstleistung Kompetenzen IMS Wasserbau Küsteningenieurwesen gründen unseren Erfahrungen Themenbereichen: Revierbedingungen, Naturmessungen Monitoring Modellierungen Grund- Oberflächengewässern Küstenschutz zugehörige Bauwerke Deich- Deckwerksbau Kolksicherungen Hafenanlagen Offshore-Bauwerken Nassbaggerarbeiten Planung Unterwasserablagerungsflächen Landgewinnung Bauen Weichböden Wasserwirtschaftliche Planungen Hafenanlagen Umschlagsanlagen Schleusen Sperrwerke Schöpf- Kühlwasserbauwerke Unsere Ingenieur-, Planungs- Beratungsleistungen: Gutachten Grundlagenermittlung Machbarkeitsstudien Wirtschaftlichkeitsuntersuchungen Monitoring Vorplanung / Entwurf Konzeption Planungsleistungen Genehmigung Abstimmung zuständigen Behörden Dritten Ausführungsplanung Planungsleistungen Planungsprüfung Bautechnik / Produktion Vertragsmanagement Baumanagement Bauüberwachung SiGeKo Leistungen IMS IMS nimmt Ihre Aufgabenstellung begleitet Sie Berater Planer Skizze Machbarkeit, Telekommunikation technische Konzeption Genehmigung Vorhabens Realisierung. Von Anfang Sie IMS guten Händen. Wasserwirtschaft Unternehmensleitsätze? Wirtschaftlichkeit tragen Unternehmer bei, Kunden Ziele stets erreichen können. Wirtschaftlichkeit streben danach, Unternehmer sinnvolle Entwicklungen voranzutreiben. Wirtschaftlichkeit arbeiten zertifizierten Qualitätsmanagement-System. Wirtschaftlichkeit bestehen Spitzenleistungen Wettbewerb. Wirtschaftlichkeit betrachten Durchführbarkeitsstudie Lösungen oberstes Planungsziel. Wirtschaftlichkeit erbringen Leistungen unabhängig Lieferinteressen. Wirtschaftlichkeit unterhalten bewusst Hardwarekapazitäten, frei Interessenkonflikten agieren können. Wirtschaftlichkeit verpflichten Unbestechlichkeit, Loyalität, Verlässlichkeit, Diskretion Fairplay. Wirtschaftlichkeit planen, berechnen, sichern überwachen Bauwerke Wasserwirtschaft Stahl, Beton, Steinen, Erde sonstigen Materialien Wasserbauprojekte IMS beziehen Kompetenzen z. B. Geotechnik Ingenieurbau ein. Alles für Projekterfolg! Schließen Details &gt; Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Aktuelle Meldungen Neue Indische Antarktisstation "Bharati" </fragment> </item> <item> <fragment> IMS erhält European Steel Award 2013 Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches IMS erhält European Steel Award 2013 Der Europäischen Konvention für Stahlbau EKS ausgelobten European Steel Design Awards 2013 IMS Ingenieurgesellschaft für indische Forschungsstation Bharati Antarktis. \xd6ffentliche 3. Oktober Preis ECCS Congress Mailand IMS beteiligten bof architekten Heinrich Lamparter Stahlbau vergeben. Die Raumschiff erinnernde Forschungsstation Larsemann Hills beeindruckt insbesondere innovatives, nachhaltiges Design hervorragende Ausführungsqualität extremen Witterungsbedingungen. Das Projektmanagement weiterhin gekennzeichnet Prinzip „form follows constraint“ bzw. „Form folgt Randbedingung“, aufgrund Vielzahl Randbedingungen Konstruktion Forschungsstation Schlüsselrolle zukam. Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Aktuelle Meldungen Neue Indische Antarktisstation "Bharati" </fragment> </item> <item> <fragment> Dienstleistung Harburger Hafenschleuse Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Dienstleistung Harburger Hafenschleuse Im Rahmen Bauprogramms „Anpassung öffentlichen Hochwasserschutzes Hansestadt Hamburg“ Harburger Hafenschleuse Sturmflutbemessungswasserständen angepasst für nächsten 70 Jahre ertüchtigt. Im Zuge Arbeiten Tor- Schützantriebe Messtechnik erneuert worden. Kontakt Dr.-Ing. Peter Ruland, Geschäftsführer, IMS Ingenieurgesellschaft GmbH Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Aktuelle Meldungen Neue Indische Antarktisstation "Bharati" </fragment> </item> <item> <fragment> Neue Indische Antarktisstation "Bharati" Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Neue Indische Antarktisstation "Bharati" Unser Subunternehmer m+p consulting Antarktis beaufsichtigte jährliche Instandhaltung Indischen Antarktisstation. Dienstleistung jährlichen Wartungsarbeiten antarktischen Sommer Zeitraum November Februar durchgeführt. Zusätzlich Rahmen derzeitigen Kampagne fotogrammetrische Befliegungen durchgeführt, dreidimensionales Geländemodell Umgebung bestehende Station Bharati für alte bzw. geplante Station Maitri erstellen lassen. Dienstleistung Modelle für Planungen benötigt, z. B. Wirkung architektonischen Entwürfen zukünftigen Station beurteilen, Geländerelief CFD-Simulationen für Prognose Wind- Schneeverhältnisse Gebäuden einzubauen für Planungen Infrastruktureinrichtungen, Straßenbau Leitungen, Trassen dazugehörigen Erdbewegungen bestimmen. Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Aktuelle Meldungen Neue Indische Antarktisstation "Bharati" </fragment> </item> <item> <fragment> Unsere Werte Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Unsere Werte Kundenziele Wirtschaftlichkeit tragen Unternehmer bei, Kunden Ziele stets erreichen können. Entwicklung Wirtschaftlichkeit streben danach, Unternehmer sinnvolle Entwicklungen voranzutreiben. Standardisierung Wirtschaftlichkeit arbeiten zertifizierten Qualitätsmanagement-System. Leistung Wirtschaftlichkeit bestehen Spitzenleistungen Wettbewerb. Durchführbarkeitsstudie Wirtschaftlichkeit betrachten Durchführbarkeitsstudie Lösungen oberstes Planungsziel. Neutralität Wirtschaftlichkeit erbringen Leistungen unabhängig Lieferinteressen. Freiheit Wirtschaftlichkeit unterhalten bewusst Hardwarekapazitäten (z. B. Labore, Mess- Bohreequipment), frei Interessenkonflikten agieren können. Loyalität Wirtschaftlichkeit verpflichten Unbestechlichkeit, Loyalität, Verlässlichkeit, Diskretion Fairplay. Kontakt Dr.-Ing. Peter Ruland, Geschäftsführer, Ramboll IMS Ingenieurgesellschaft GmbH Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Aktuelle Meldungen Neue Indische Antarktisstation "Bharati" </fragment> </item> <item> <fragment> Unsere Entwicklung Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Unsere Entwicklung 1973 IMS, „Ingenieur-Gemeinschaft Meerestechnik Seebau GmbH“, Tochter Philipp Holzmann Aktiengesellschaft Mitgesellschaft Offshoretechnik erfahrenen Ingenieurs Stefan Knabe Hamburg gegründet. Später erfolgt Diversifizierung, zunächst wassernahen Ingenieurbau, später Umweltschutz. Dienstleistung dafür notwendige Ergänzung Teams Naturwissenschaftlern Unternehmensberatung Impulse. Interdisziplinäres Arbeiten wesentlichen Erfolgsfaktor IMS. Seit 1987 heißt Gesellschafter „ IMS Ingenieurgesellschaft GmbH “. Projekte für Gewässergütemessung, Flächenplanung -sanierung Tunnel- Wasserstraßenbau hinzu. Auch Ausland, Beispiel Abu Dhabi, IMS tätig. Dienstleistung positive Entwicklung erhält Deutsche Einheit zusätzliche Dynamik. Antarktis Großbaustelle Potsdamer Platz Berlin beteiligt IMS Grundwassermanagement. Dienstleistung persönliche Integrität hohe Kompetenz Weibliche führt dazu, strategische Beratung Projektmanagement häufiger IMS übertragen werden. IMS Jahrtausend, Feld regenerativen Energien öffnet sich. Weibliche Aktivitäten Offshorewindkraft kehrt IMS stärker Wurzeln zurück. Gegen Ende Jahrzehnts beträgt Anteil Unternehmer Offshore-Wind-Geschäft 50 % des Gesamtumsatzes. Innovative Projekte für Nutzung Wellenenergie Meeresbergbau lassen für Zukunft interessante Offshore-Betätigungsfelder erwarten. Noch Insolvenz Philipp Holzmann Aktiengesellschaft Jahre 2002, Gründungsgesellschafter IMS, Unternehmensberatung Spiekermann GmbH Beratende Ingenieure Düsseldorf veräußert. Deren Gesellschafter übertragen 2007 Unternehmensberatung italienische NET Engineering International S.p.A Padua, Holding IMS 2009 direkt eingegliedert wird. Schwierige Geschäftsjahre veranlassen NET 2012 IMS dänische Ramboll-Gruppe verkaufen. Im Zuge Integration Ramboll-Gruppe Markenname 2015 Ramboll IMS Ingenieurgesellschaft GmbH geändert. Ramboll 12.300 Mitarbeitern Teilen Welt, insbesondere skandinavischen Region tätig. Es für Beratende Ingenieure typischen Leistungen Bereichen Hochbau, Verkehr, Wasser, Umwelttechnik Energieversorgung erbracht. Etwa 500 Weibliche Bereich strategische Unternehmensberatung tätig. Weitere Informationen Ramboll finden Sie www.ramboll.de . Kontakt Dr.-Ing. Peter Ruland Geschäftsführer, Ramboll IMS Ingenieurgesellschaft GmbH Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Aktuelle Meldungen Neue Indische Antarktisstation "Bharati" </fragment> </item> <item> <fragment> Unser Unternehmensberatung Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Unser Unternehmensberatung Wasserwirtschaft Land, Windenergieanlage Wellen, Komplexität Detail – Kulturgüter Ramboll IMS steckt voller Vielfalt. Wirtschaftlichkeit laden Sie ein, Bildung Leistungsspektrum Leistungsfähigkeit unseres Unternehmensberatung erfahren, Ramboll IMS für Sie leisten. Als potenzieller Auftraggeber Partner fragen Sie sicherlich, Vorteile, Entwicklungschancen Mehrwerte Ihnen Ramboll IMS bieten – kurzum: Wasserwirtschaft eigentlich Besondere Ramboll IMS? Wirtschaftlichkeit Ihnen Fragen beantworten. Beginnen guten Nachricht: Von unserem wertvollsten Schatz geben Ihnen jederzeit gerne großzügig ab: Von Erfahrung. Seit Telekommunikation 40 Jahren Berater, Dienstleister Lösungsanbieter großen Projekten. Internetnutzung Zeit Wissen Erfahrungen angesammelt, Breite Tiefe außerordentlich sind. Wirtschaftlichkeit betrachten solides Fundament für technische Kreativität Innovation, ungewöhnliche Herausforderungen gänzlich Lösungswege erfordern. Unserem Selbstverständnis Team beratender Ingenieure. Wie eingespielte Crew erfolgreiche Sportmannschaft ergänzen koordinieren unterschiedliche Einzelkompetenzen Spitzenleistung gesamten Teams. Und genau Team pflegen Fairplay – untereinander genauso gegenüber Dritten. Auch gehört entscheidend unserem Selbstverständnis. Kontakt Dr.-Ing. Peter Ruland, Geschäftsführer, Ramboll IMS Ingenieurgesellschaft GmbH Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Aktuelle Meldungen Neue Indische Antarktisstation "Bharati" </fragment> </item> <item> <fragment> Unser Unternehmensberatung Boden | | Menu Menu Unternehmensberatung Unser Unternehmensberatung Unsere Entwicklung Unsere Werte Leistungen Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Referenzen Auftraggeber Aktuelles Weibliche IMS Unternehmer Stellenangebote Praktika Kontakt Rechtliches Unser Unternehmensberatung Wasserwirtschaft Land, Windenergieanlage Wellen, Komplexität Detail – Kulturgüter Ramboll IMS steckt voller Vielfalt. Wirtschaftlichkeit laden Sie ein, Bildung Leistungsspektrum Leistungsfähigkeit unseres Unternehmensberatung erfahren, Ramboll IMS für Sie leisten. Als potenzieller Auftraggeber Partner fragen Sie sicherlich, Vorteile, Entwicklungschancen Mehrwerte Ihnen Ramboll IMS bieten – kurzum: Wasserwirtschaft eigentlich Besondere Ramboll IMS? Wirtschaftlichkeit Ihnen Fragen beantworten. Beginnen guten Nachricht: Von unserem wertvollsten Schatz geben Ihnen jederzeit gerne großzügig ab: Von Erfahrung. Seit Telekommunikation 40 Jahren Berater, Dienstleister Lösungsanbieter großen Projekten. Internetnutzung Zeit Wissen Erfahrungen angesammelt, Breite Tiefe außerordentlich sind. Wirtschaftlichkeit betrachten solides Fundament für technische Kreativität Innovation, ungewöhnliche Herausforderungen gänzlich Lösungswege erfordern. Unserem Selbstverständnis Team beratender Ingenieure. Wie eingespielte Crew erfolgreiche Sportmannschaft ergänzen koordinieren unterschiedliche Einzelkompetenzen Spitzenleistung gesamten Teams. Und genau Team pflegen Fairplay – untereinander genauso gegenüber Dritten. Auch gehört entscheidend unserem Selbstverständnis. Kontakt Dr.-Ing. Peter Ruland Geschäftsführer, Ramboll IMS Ingenieurgesellschaft GmbH Wasserbau Offshore-Industrie Ingenieurbau Geotechnik Baumanagement Umwelttechnik Energieversorgung Aktuelle Meldungen Neue Indische Antarktisstation "Bharati" </fragment> </item> </root> 