<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <root> <item> <fragment> AGB | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT ALLGEMEINE GESCHÄFTSBEDINGUNGEN Allgemeine Verkaufsbedingungen Nutzungsbedingungen für Serviceeinrichtungen (NBS) Gleisübersichtsplan Deutsche Anschlussbahnhof Schwedt Deutsche Leipa Deutsche UPM Deutsche Hafengesellschaft Gleis- Weichenverzeichnis LEIPA Schwedt Entgeltliste Nutzung Serviceeinrichtungen Leipa Georg Leinfelder GmbH Infrastrukturbenutzungsvertrag (IBV) Gleisübersichtsplan LEIPA Georg Leinfelder GmbH Ergänzende Allgemeine Verkaufsbedingungen FlexPack Einkaufsbedingungen Speditionsauftrag DHL Betriebsordnung für Fremdfirmen Nutzungsregelungen Zeitfenster-Management SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Links | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT LINKS Wirtschaftsraum erklären hiermit ausdrücklich, keinerlei Einfluss Gestaltung Inhalte gelinkten Seiten haben. Deshalb übernehmen keinerlei Verantwortung für Inhalte gelinkten Seiten Homepage. Diese Erklärung gilt für Homepage angezeigten Links für Inhalte Seiten, angemeldeten Banner Links führen. Papierverbände Bayerische Papierverbände Papiermacher-Berufsgenossenschaft Papierzentrum Gernsbach Cepi Interessenvertretung ostdeutscher Papierfabriken Niederlassungen LEIPA Pack SRL MAD Deutsche Münchener AKTEN + DATEN Vernichtung GmbH LEIPA UK LEIPA Logistikdienstleister GmbH Fachbücher Deutscher Betriebswirte Verlagswesen Birkner Zeitungen / Zeitschriften Allgemeine Papierrundschau Internationale Papierindustrie Wochenblatt für Papierfabrikation Umweltzeichen Schutzgebiet Unteres Odertal FSC Deutschland PEFC Agenturen Internet Agentur Sonstiges Interessenvertretung Deutscher Ingenieure Adobe Acrobat Reader - zum Öffnen pdf-Dateien Schule-Wirtschafts-Projekt Printpower SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Sitemap | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT SITEMAP HOME SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB UNTERNEHMEN GESCHICHTE STANDORTE DATEN KOMPAKT STRUKTUR INVESTITIONEN GESCHÄFTSFELDER MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE OFFSETDRUCK LINER LOGISTIK TIEFDRUCK KARTON ALTPAPIER SPEZIALPAPIER NIEDERLASSUNGEN FLEXPACK UMWELT + QUALITÄT ALTPAPIER UMWELTPOLITIK UMWELTDATEN ZERTIFIZIERUNGEN NEWS KARRIERE OFFENE STELLEN PRAKTIKA AUSBILDUNG FÜHRUNGSKULTUR KONTAKT MANAGEMENT WERKSLEITUNG VERKAUF/PRODUKTBEREICHE PRODUKTIONSLEITUNG EINKAUF PERSONAL UMWELT TECHNIK QUALITÄTSMANAGEMENT BETRIEBSRAT ANREISE SCHWEDT ANREISE SCHROBENHAUSEN ANREISE BUKAREST HOME SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB UNTERNEHMEN GESCHICHTE STANDORTE DATEN KOMPAKT STRUKTUR INVESTITIONEN GESCHÄFTSFELDER MAGAZINPAPIER OFFSETDRUCK TIEFDRUCK VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER FLEXPACK SERVICE LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN UMWELT + QUALITÄT ALTPAPIER UMWELTPOLITIK UMWELTDATEN ZERTIFIZIERUNGEN NEWS KARRIERE OFFENE STELLEN PRAKTIKA AUSBILDUNG FÜHRUNGSKULTUR KONTAKT MANAGEMENT WERKSLEITUNG VERKAUF/PRODUKTBEREICHE PRODUKTIONSLEITUNG EINKAUF PERSONAL UMWELT TECHNIK QUALITÄTSMANAGEMENT BETRIEBSRAT ANREISE SCHWEDT ANREISE SCHROBENHAUSEN ANREISE BUKAREST SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Verkaufsniederlassungen | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN VERKAUFSNIEDERLASSUNGEN FRANKREICH LEIPA FRANCE SAS Hotellerie S\xfcdeuropa Crequy 15/17 Rue S\xfcdeuropa Pontoise F-78100 SAINT GERMAIN EN LAYE Telefon +33 1 30613030 Telekommunikationsdienst +33 1 34511193 E-Mail Formular ROUTENPLANER POLEN LEIPA POLSKA SP. Kooperation O.O. ul. Sobieskiego 110 / 5 PL-00-764 Warszawa Telefon +48 22 8418830 Telekommunikationsdienst +48 22 8418835 E-Mail Formular ROUTENPLANER GROSSBRITANNIEN LEIPA UK Ltd. Cranbrook Business Centre High Street, Cranbrook Kent, TN17 3EJ England Telefon +44 1580 714131 Telekommunikationsdienst +44 1580 714144 E-Mail Formular Internet http://www.leipa.co.uk ROUTENPLANER RUMÄNIEN LEIPA PACK SRL Strada Sinaia nr. 6 Deutsche Stefanesti S\xfcdeuropa Jos 077175 Judetul Ilfov, ROMANIA Telefon +40 21 3503188 Telekommunikationsdienst +40 21 3503190 E-Mail Formular Internet http://www.leipa.ro ROUTENPLANER ÖSTERREICH LEIPA AUSTRIA &amp; CEE GMBH Bendlgasse 16 A-1120 Wien Telefon +43 1 9054376 Telekommunikationsdienst +43 1 9054376-33 E-Mail Formular ROUTENPLANER SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Altpapier | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN ALTPAPIERVERSORGUNG MIT DER MAD GMBH ENTSORGEN Deutsche SAMMELN Deutsche SORTIEREN Altpapier Rohmaterial erfordert spezielle Aufbereitung Spezialisten, sammeln Verwertungskanäle eintakten. Gleichzeitig nahe Quelle Endverbrauchers geschehen, wirtschaftlich ökologisch bleiben. Die Sortierung Altpapiers ermöglicht bestmögliche Ausnutzung Qualit\xe4tsmanagement Quantität. Die Arbeitskr\xe4fte MAD Gruppe bewältigen Herausforderung beweisen täglich Kompetenz. Besuchen Sie www.mad-altpapier.de UNSER STANDORT Münchener AKTEN+DATEN Vernichtung GmbH Freimanner Bahnhofstraße 24 D-80807 München Telefon +49 89 323657-2512 Telekommunikationsdienst +49 89 323657-2532 ROUTENPLANER SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA Logistikdienstleister | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN LEIPA LOGISTIK LAGERN Deutsche KOMMISSIONIEREN Deutsche LIEFERN Werbeplanung schafft, Produktionsstandorte Just Instandhaltung Time versorgen, Profi sein. LEIPA Logistikdienstleister Standorten Schwedt Schrobenhausen meistert Aufgabe für Firmengruppe für Dritte. Willkommener Nebeneffekt deutliche Verringerung LKW-Leerfahrten. Besuchen Sie www.leipa-log.com UNSERE STANDORTE LEIPA LOGISTIK GMBH Kuhheide 34 D-16303 Schwedt/Oder Telefon +49 3332 24-3970 Telekommunikationsdienst +49 3332 24-3994 E-Mail Formular ANREISESKIZZE ROUTENPLANER LEIPA LOGISTIK GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-1221 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-1340 E-Mail Formular ANREISESKIZZE ROUTENPLANER SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Business Unit FlexPack | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK BUSINESS UNIT FLEXPACK DIREKTKONTAKT PRODUKTINFORMATIONEN Produkte Bereichen Pharma, Medizin, Kaufleute Food brauchen Verpackungen, Besonderes leisten... DETAILS PRODUKTIONSANLAGEN/PROZESSE Kompetenz für flexible Verpackungsformen. Maßgeschneiderte Problemlösungen Extrusion, Dispersion Druck! DETAILS UMWELT + QUALITÄT Zertifiziert DIN EN Standard 9001 DIN EN Standard 14001 DETAILS SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SPEZIALPAPIER DIREKTKONTAKT PRODUKTINFORMATIONEN Der Name Programm: Einzelhandel umfassendes Sortiment bietet für unterschiedlichsten Anwendungen richtigen Lösungen. Auswahl 100 % Altpapier, 80 Deutsche 320 g/m² riesigen Farbauswahl. DETAILS PRODUKTIONSANLAGEN/PROZESSE Von wegen, Papierindustrie geduldig! Flexibilit\xe4t oberstes Gebot; technologische Ausrüstung dafür ..... DETAILS UMWELTINFORMATIONEN Bei Produktionsstandort Spezialpapiere tatsächlich ökologischen Herstellungsprozess sprechen ...... DETAILS SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Pappe | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK KARTON DIREKTKONTAKT PRODUKTINFORMATIONEN Sortiment vielfältig Anforderungen Kundenservice Produktpalette: grauer Vollpappe für Aufgaben Bereich Verpackungswirtschaft weiß gedecktem Pappe für Bestellung Weiterverarbeitung. Von 300 Deutsche 950 g/m² DETAILS PRODUKTIONSANLAGEN/PROZESSE Gewusst wie! Die Technik. DETAILS UMWELTINFORMATIONEN Bei Produktionsstandort unseres Kartons tatsächlich ökologischen Herstellungsprozess sprechen ...... DETAILS SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Liner | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK LINER DIREKTKONTAKT PRODUKTINFORMATIONEN Instandhaltung wachsenden Märkten steigen Ansprüche Produkte Wellpappenindustrie. Längst Papierverpackung Transport-, Verpackungswirtschaft shelf ready packaging. LEIPA für Anfrage weiße gestrichene ungestrichene Testliner Angebot. Und 125 Deutsche 200 g/m². DETAILS PRODUKTIONSANLAGEN/PROZESSE LEIPA bietet Verm\xf6gen serienmäßig DETAILS UMWELTINFORMATIONEN Bei Produktionsstandort unseres Liners tatsächlich ökologischen Herstellungsprozess sprechen ...... DETAILS SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Magazinpapier | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE MAGAZINPAPIER FÜR DEN OFFSETDRUCK UND TIEFDRUCK Druckfarben Papier, gedruckt werden! Rohstoffversorgung genug, Qualit\xe4tsmanagement setzen: Ausgereifte LWC-Papiere Altpapierbasis für Rollenoffset Grundlage für Magazine, Kataloge Werbebeilagen. Instandhaltung unserem Flyer finden Sie zusammengefasst Wichtige Magazinpapier Qualitäten. PDF DOWNLOAD (2,56 MB) DIREKTKONTAKT PRODUKTINFORMATIONEN Erstmalig Welt LEIPA gelungen, LWC Altpapier Online-Prozess Qualit\xe4tsmanagement herzustellen, relevanten Eigenschaften Primärfaserprodukten ebenbürtig ist. Bereits August 2004 produzieren PM 4 Schwedt. DETAILS PRODUKTIONSANLAGEN/PROZESSE Warum Gutenberg unseren Papieren drucken würde ..... DETAILS UMWELTINFORMATIONEN Bei Produktionsstandort unseres Magazinpapiers tatsächlich ökologischen Herstellungsprozess sprechen ...... DETAILS SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KRAFTWERK SCHWEDT Elektrische Dampf- Stromerzeugung Verbrennung Ersatzbrennstoffen Papierreststoffen LEIPA Schwedt Elektrische Dampf- Stromerzeugung Verbrennung von  Ersatzbrennstoffen (EBS)  und Papierreststoffen hohem technischem ökologischem Niveau errichten lassen. Die reguläre Inbetriebnahme Kraftwerkes erfolgte 2010. Jährlich annähernd 145 GWh Strom 650 GWh Prozessdampf erzeugt. Der überwiegende Teil Wärmebedarfes unerheblicher Teil Strombedarfes hierdurch gedeckt. Als Betreiber Anlage legt LEIPA hohen Wert ökologischen wirtschaftlichen Betrieb. Ostdeutschland ordnungsgemäßen Management Kraftwerkes Unternehmen KSC beauftragt. Es handelt hierbei Gemeinschaftsunternehmen LEIPA EEW. Durch Einsatz Ersatzbrennstoffen Substitution bisherigen Primärenergieträgers Erdgas Energiekosten reduziert Umweltzeichen geschont. Bei Ersatzbrennstoffen (EBS) handelt qualitativ hochwertig aufbereitete Gewerbe- Siedlungsabfälle, Kombination anspruchsvollen Elektrische für ökologische wirtschaftliche Verwertung geeignet sind. Die Produktionskapazit\xe4t Prozessdampf Strom Verbrennungsanlage gewährleistet sichere Versorgung Produktionsstandortes. Die Verbrennungsanlage sorgt gleichzeitig für langfristige sichere Entsorgungsmöglichkeit Papierproduktion Altpapierbasis anfallenden Reststoffe sichert störungsfreien Unternehmen Papierproduktion. SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Offene Stellen LEIPA | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KARRIERE OFFENE STELLEN PRAKTIKA AUSBILDUNG FÜHRUNGSKULTUR OFFENE STELLEN PRAKTIKA AUSBILDUNG FÜHRUNGSKULTUR OFFENE STELLEN Bei Interesse senden Sie bitte Ihre aussagefähigen Bewerbungsunterlagen möglichem Eintrittstermin Gehaltsvorstellung Händen Herrn Kuchenbaur. LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-1330 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-1401 E-Mail: dieter.kuchenbaur[at]leipa.de für Standort Schrobenhausen an: LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Kuhheide 34 D-16303 Schwedt/Oder Telefon +49 3332 24-3170 Telekommunikationsdienst +49 3332 24-3166 E-Mail: antje.karolow[at]leipa.de für Standort Schwedt Mitarbeiter/in Vertriebsinnendienst Schwedt/Oder befristet 30.06.2017 Kooperation Ihren Aufgaben gehören u.a.: Abschluss Kaufverträgen Sicherung maximal erzielbarer Preise Verantwortung für Auftrags- Spezifikationssicherung Rahmen Produktionskennziffern Abgabe Angeboten Entgegennahme Prüfung Kundenaufträgen mündliche schriftliche Kommunikation Kundenservice / Agenten Vertriebsgesellschaften Einflussnahme Kundenservice pünktlichen Forderungsausgleich Bereitstellung Aufbereitung Informationen Kooperation / Anleitung jeweils zuständigen Gruppenleiters (Umsätze, Preis, Statistiken) für Verkaufsleitung Entgegennahme Weiterleitung Kundenreklamationen kaufmännischer Seite zuständiges Reklamationsteam / Technisches Marketing Kontrolle Budgetmengen Ist-Mengen, Auslastung sichern / Überbuchungen vermeiden Termin-Überschreitungen rechtzeitige Informationen Partner Ziel einvernehmlicher Lösungen termingerechte ordnungsgemäße Be- bzw. Abrechnung Versand gekommenen Waren Als Voraussetzungen bringen Sie mit: abgeschlossene kaufmännische Berufsbildung abgeschlossenes betriebswirtschaftliches Studium verhandlungssicheres Englisch Wort Schreiben Berufserfahrung kaufmännischen Bereich, idealerweise Vertrieb sicherer Umgang Microsoft Office firmeninternen Software, z. B. SAP Zuverlässigkeit, Korrektheit, hohe Einsatzbereitschaft selbständiges Arbeiten Leistungsfähigkeit Bei Arbeitsuche geben Sie bitte Referenz-Nummer PA 2015-21 an. Assistent Altpapieraufbereitungs- Abwasserreinigungsanlage (m/w) Schwedt/Oder Kooperation Ihren Aufgaben gehören u.a.: Bereitstellung Frisch-, Lösch- Trinkwasser für Werk Reinigung anfallenden Abwassers Entw\xe4sserung anfallenden Schlämm zuständig für Kanalsysteme Werksgelände (außerhalb Gebäude) Unternehmen gemeinsam Einleitern genutzten Anlagen Fortleitung Abwassers Einleitstelle (Oder) SWOT-Analyse Optimierung bestehenden Prozesse / Prozesstechnologie Sicherstellung genehmigten Anlagenbetriebes, insbesondere Einhaltung Grenzwerte Ablauf Abwasserreinigungsanlage F\xfchrungsstil unterstellten Arbeitskr\xe4fte Tagschicht Planung, Überwachung Nachbereitung Reparaturen zuständigen Betriebsingenieuren Unterstützung Anlagenbereiches Altpapieraufbereitungsanlagen Rahmen definierter Aufgaben Teilnahme Bereitschaftsdienst Als Voraussetzungen bringen Sie mit: abgeschlossenes Studium Diplom-Ingenieur Chemie, Papierindustrie Hochschulabschluss bzw. Industriemeisterausbildung einschlägiger Berufserfahrung mehrjährige Erfahrung Unternehmen Wasserbehandlungsanlagen Papierfabrik sicherer Umgang MS-Office Zuverlässigkeit, Gewissenhaftigkeit, Selbständigkeit, Leistungsfähigkeit hohe Einsatzbereitschaft Belastbarkeit Flexibilit\xe4t Kooperationsbereitschaft Fähigkeit Führen Teams Bei Arbeitsuche geben Sie bitte Referenz-Nummer PA 2015-17 an. Betriebsingenieur Elektrotechnische Anlagen (m/w) Schwedt/Oder Kooperation Ihren Aufgaben gehören u.a.: Planung Überwachung Instandhaltung Instandhaltung elektrotechnischen Anlagen Kooperation Abteilungen Arbeitskr\xe4fte Planung Realisierung Investitionen Planung Revisionen Dokumentation Ergebnisse Einleitung Maßnahmen Erhalt betriebssicheren Zustandes Bestellung inkl. Typen- Fabrikatfestlegung Verantwortung für optimalen Einsatz Personal, Reparaturmaterial Energiekonsum Absicherung qualitativen terminlichen Abarbeitung Reparatur- Wartungsplänen Durchführung Schulungsmaßnahmen fachlicher Anleitungen Überwachung Einhaltung Sicherheitsbestimmungen Arbeitsbereich Teilnahme Bereitschaftsdienst Als Voraussetzungen bringen Sie mit: abgeschlossenes Studium Ingenieure Elektrotechnik bzw. vergleichbare Ingenieurausbildung / Technikerausbildung Fachwissen Region Frequenzumrichter-, Steuer- Messtechnik Vorteil: Besitz 10 kV Schaltberechtigung Kenntnisse Region Mittel- Hochspannungstechnik hohe Sachkompetenz Koordinationsvermögen Zuverlässigkeit, Korrektheit, Teamfähigkeit, hohe Einsatzbereitschaft Leistungsfähigkeit gesundheitliche Eignung Bei Arbeitsuche geben Sie bitte Referenz-Nr. PA 2015-11 an. Industriemechaniker (m/w) Schrobenhausen Kooperation Ihren Aufgaben gehören u.a.: Instandhaltung Produktionsanlagen Periphere Installation Neuanlagen Selbständiges Arbeiten Konstruktionszeichnung Rohrleitungsplan Montage Rohrbaugruppen, Konstruktionen, Stahlbau, Pumpen Produktionsanlagen Als Voraussetzungen bringen Sie mit: abgeschlossene Ausbildung Industriemechaniker oder  vergleichbare Ausbildung Zusatzausbildung Rohrschlosser Schweißverfahren Wolfram-  Inertgasschweißen (Chrom-Nickel-Stahl) wünschenswert flexible, gewissenhafte selbständige Arbeitsweise Führerschein Klasse Berufsbildung Einsatzbereitschaft für Nacht- Bereitschaftsdienste Lokrangierleiter (m/w) Schwedt/Oder LEIPA Logistikdienstleister Kooperation Ihren Aufgaben gehören u.a.: Auflösung Bildung Aus- Eingangszügen Bedienung einzelnen Be-und Entladestellen Umrangieren von Waggons geltenden Vorschriften Notieren be- entladenen Waggons, die für Ausgang bestimmt Pflege Instandhaltung Triebfahrzeugen und Werkwagen F\xfchrungsstil Fahrtenbücher / Schichtberichte Als Voraussetzungen bringen Sie mit: Abgeschlossene Berufsbildung Berechtigung Lokrangierleiter Bereitschaft Qualifikation Gesundheitliche Eignung gute körperliche Belastbarkeit Zuverlässigkeit, Korrektheit, Teamfähigkeit selbständiges Arbeiten B\xfcroberufe Disposition (m/w) LEIPA Logistikdienstleister Schrobenhausen Kooperation Ihren Aufgaben gehören u.a.: Neukundenakquise Bereich Dritt- Zusatzgeschäfte Durchführung Versanddisposition, Beschaffung Planung Laderaum Vorbereitung aus- eingehenden Sendungen, Tourenplanung, Laderaumberechnung Termingerechte Disposition Anforderung Auftraggeber Erteilung Ladeanweisungen Bearbeitung Reklamationen, Transportschäden sonstigen Vorkommnissen Erarbeitung Transportlösungen Als Voraussetzungen bringen Sie mit: Ausbildung Kaufmann/frau für Transportgewerbe Logistikdienstleistungen vergleichbare Ausbildung Weiterbildung Bereich Transportgewerbe wünschenswert Gute Kenntnisse MS-Office, Zollrecht, Transportrecht Gute Englischkenntnisse, Fremdsprache wünschenswert Teamfähigkeit, Verantwortungsbewusstsein, Belastbarkeit, Flexibilit\xe4t Bereitschaft Wochenenddienst Kraftfahrer (m/w) Fernverkehr Schwedt LEIPA Logistikdienstleister Kooperation Ihren Aufgaben gehören u.a.: Durchführung Transporten Fern-/Nahverkehr Durchführung Ladungssicherungsmaßnahmen Durchführung Beladetätigkeiten Pflege Fahrzeuge Einhaltung Vorgaben gem. Fahrerhandbuch Als Voraussetzungen bringen Sie mit: Berufserfahrung Führen Lastkraftwagen (Sattelzug, Hängerzug) Gültiger Führerschein Klasse Chemie CE Staplerschein Fahrerkarte Zuverlässigkeit, Pünktlichkeit, selbständiges Arbeiten Belastbarkeit, Flexibilit\xe4t Hohe Team- Kommunikationsfähigkeit Gesundheitliche Eignung Kraftfahrer (m/w) Nahverkehr Köln LEIPA Logistikdienstleister Kooperation Ihren Aufgaben gehören u.a.: Durchführung Transporten Fern-/Nahverkehr Durchführung Ladungssicherungsmaßnahmen Durchführung Beladetätigkeiten Pflege Fahrzeuge Einhaltung Vorgaben gem. Fahrerhandbuch Als Voraussetzungen bringen Sie mit: Berufserfahrung Führen Lastkraftwagen (Sattelzug, Hängerzug) Gültiger Führerschein Klasse Chemie CE Staplerschein Fahrerkarte Zuverlässigkeit, Pünktlichkeit, selbständiges Arbeiten Belastbarkeit, Flexibilit\xe4t Hohe Team- Kommunikationsfähigkeit Gesundheitliche Eignung SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> News | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT NEWS Wirtschaftsraum FachPack (29.09. – 01.10.2015). Besuchen Sie unserem Standard 7-206 Halle 7. 11.08.2015 FachPack Deutsche Europäische Messe für Verpackung, Technik, Veredelung Logistikdienstleister Die Verpackungsbranche trifft 29. September Deutsche 1. Oktober 2015 Messezentrum Nürnberg. MEHR LESEN VERGRÖßERN Interview ZAB ZukunftsAgentur Brandenburg GmbH Dr. Hubert Schrödinger Peter Probst anlässlich 25 jährigen Bestehens Landes Brandenburg 16.06.2015 „Dr. Hubert Schrödinger Arbeitsschutz F\xfchrungskr\xe4fte LEIPA Georg Leinfelder GmbH dafür gesorgt, Schwedt wichtiges industrielles Zentrum grenznahen Region nachhaltig gestärkt wurde“, heißt Begründung Staatskanzlei anlässlich Verleihung Verdienstordens Landes Brandenburg Jahr 2008. Inzwischen 85-jährige, größten Papierkombinat DDR europäische Firmengruppe formte, Geschäfte Peter Probst übergeben. Seit 1999 ehemals bayerische Unternehmen juristischen Sitz Uckermark verlegt, expandiert europäische Länder erweitert Geschäftsfelder zusätzlich Bereich Logistiklösungen. \xdcbernahme ereignisreiche erfolgreiche Grafisches Wende Zukunft Standort Schwedt Fremdsprache ZukunftsAgentur Brandenburg Geschäftsführern Dr. Hubert Schrödinger Peter Probst. MEHR LESEN VERGRÖßERN Neuer Aufsichtsrat LEIPA konstituiert Matthias Platzeck übernimmt Vorsitz 07.05.2015 Ostdeutschland Berufung Matthias Platzeck neues Mitglied frisch gewähltem Vorsitzenden Aufsichtsrates LEIPA Georg Leinfelder GmbH, Schwedt/Oder, gewinnt LEIPA aktiven Begleiter Realisierung anspruchsvollen mittel- langfristigen Ziele. MEHR LESEN ultraSKY 1.2 ® Deutsche Hochqualitatives Volumenpapier neu LEIPA-Sortiment Ökologische ökonomische Vorteile kompromisslos vereint 30.04.2015 Seit Quartal 2015 bietet LEIPA Georg Leinfelder ultraSKY 1.2 ® Kundenservice hochqualitatives Volumenpapier matter Oberfläche für Heatset-Rollenoffsetdruck. Das gestrichene Papierindustrie verfügt über 1,2 Deutsche faches Volumen 100%igen Faseranteil Recyclingpapieren. MEHR LESEN LEIPA PLANT PRODUKTIONSERWEITERUNG Investitionsvolumen dreistelligen Millionenbereich realistisch 26.02.2015 Basierend erfolgreichen Vorprüfung projektiert LEIPA Gruppe Investition signifikante Erweiterung Produktionskapazitäten für Wellpappenrohpapiere. Als Standort Erweiterung Unternehmenssitz Schwedt geprüft. Die Planungen möglichen Betriebsstart Geschäftsjahr 2016 aus. MEHR LESEN LEIPA wiederholt für vorbildliche Ausbildungsarbeit ausgezeichnet 14.10.2014 Ostdeutschland Verleihung „Brandenburgischen Ausbildungspreises 2014“ 13. Oktober 2014 erneut aktive innovative Ausbildungsarbeit LEIPA gewürdigt. Honoriert kontinuierlich hohe Zahl Auszubildenden, fundierte Ausbildung Leistungen. Anerkennung fanden zudem LEIPA-Engagement Prüfungsausschüssen konstruktive Kooperation Schulen. MEHR LESEN VERGRÖßERN „Paper Process“ – Experteninterview TREND REPORT 09.10.2014 Auch Papierherstellung nachhaltiges, umweltschonendes Wirtschaften wichtiger. Im Interview TREND REPORT (Handelsblatt-Supplement 29. September 2014) zeigt LEIPA, Rahmen nachhaltigen Papierproduktion \xd6kologie Ökonomie Einklang gebracht können. MEHR LESEN VERGRÖßERN LEIPA setzt EU-Ecolabel Maßstäbe Umwelt- zertifizierung Magazinpapieren erweitert konsequent Produktpalette 20.08.2014 Neben FSC ® , PEFC Blauer Engel tragen Magazinpapiere LEIPA Georg Leinfelder GmbH EU-Ecolabel („Euroblume“). Somit verfügen 100 % Altpapier hergestellten LWC-Papiere LEIPA über sämtliche qualifizierten Umweltzertifizierungen internationalen Formats. MEHR LESEN VERGRÖßERN Neue Allgemeine Verkaufsbedingungen 31.01.2014 Bitte beachten Sie Allgemeine Verkaufsbedingungen ergänzenden für FlexPack 01.02.2014! Diese finden Sie www.leipa.de/agb . MEHR LESEN LEIPA stärkt Engagement \xd6sterreich Zentralosteuropa 16.08.2013 Ende Juni 2013 Familienunternehmen, österreichische Merckens Handelskammer GmbH, Wien LEIPA Georg Leinfelder GmbH, Deutschland Beschluss gefasst, gemeinsam Vertriebsgesellschaft gründen. Die LEIPA AUSTRIA &amp; CEE GmbH, Sitz Wien, stärkt 1. August 2013 direkt Ort Engagement Österreich. MEHR LESEN LEIPA ExxonMobil entwickeln Hochleistungs-Papiermaschinenöl 06.06.2013 Die LEIPA ExxonMobil Hochleistungs-Papiermaschinenöl für Schmierung Bauteilen Nasspartie entwickelt. Dieses Öl Weltneuheit, LEIPA hiermit Vorreiter Papierindustrie. MEHR LESEN Auszeichnung für Unternehmensgeschichte Kooperation Schulen 06.06.2013 Die Industrie- Handelskammer Ostbrandenburg, Handwerkskammer Frankfurt (Oder) – Region Brandenburg Netzwerk Zukunft Deutsche Schule Wirtschaftsraum für Brandenburg 04.06.2013 siebten Mal Betriebe ausgezeichnet, aktiv Prozess Berufs- Studienorientierung einbringen. MEHR LESEN Hygienemanagementsystem BU FlexPack 08.05.2013 Die Business Unit FlexPack Hygienemanagement eingeführt globalem Standard für Verpackungen Verpackungsmaterialien zertifiziert. MEHR LESEN Inbetriebnahme Tandemextruder 14.03.2013 Nachhaltigkeit dreimonatigen Aufbauphase 28.01.2013 Tandemextruder planmäßig Produktionsphase überführt werden. Diese Investition stellt wichtigen Schritt zukünftigen strategischen Ausrichtung Geschäftsbereiches FlexPack dar. MEHR LESEN VERGRÖßERN SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Umwelt- u. Qualit\xe4tsmanagement | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT UMWELT + QUALITÄT ALTPAPIER UMWELTPOLITIK UMWELTDATEN ZERTIFIZIERUNGEN ALTPAPIER UMWELTPOLITIK UMWELTDATEN ZERTIFIZIERUNGEN UNSER MANAGEMENTSYSTEM Alle Einsatz kommenden Roh- Hilfsstoffe Hinblick höchste Produktsicherheit weitmöglichste Schonung Ressourcen ausgewählt! Das Werk Schwedt liegt unmittelbar Schutzgebiet Unteres Odertal. Dieser einzige Schutzgebiet Brandenburgs, einzige Flussauennationalpark Deutschlands einzige Schutzgebiet deutsch-polnischer Ausrichtung. Das Werk Schrobenhausen grenzt Naturschutzgebiet, sogenannten FFH-Gebiet (FFH steht für Fauna-Flora-Habitat-Richtlinie). DIREKTKONTAKT Papierindustrie 2000 Jahren Deutsche letzten Jahrzehnten kundenorientierteren Ausführungen. Bei Papier, Versandhauskatalog entsteht, Bestellung für werbewirksame Verpackungen gemeinsam: Beides 100 % Altpapier gefertigt. Wirtschaftsraum verarbeiten Jahr Million Altpapier. Unser Unternehmensgeschichte trägt besondere Produkteigenschaft ökologischen Anspruch sich. Das perfektes Produkt: wirksamer Umwelt- Arbeitsschutz herausragende Qualitätseigenschaften Papiere für oberstes Gebot. Unsere Produktionsstandorte Schwedt Schrobenhausen sind DIN EN Standard 9001 DIN EN Standard 14001 zertifiziert. Dieses integrierte Managementsystem dient ständigen Verbesserung Prozesse schafft Transparenz. Dies sind wir unseren Partnern, Kunden, Mitarbeitern interessierten Kreisen schuldig. Wirtschaftsraum setzen jährlich Umwelt- Arbeitsschutzziele, Optimierung sämtlicher Arbeitsprozesse dienen. Wirtschaftsraum investieren technologische Ausrüstung unseres Unternehmens, Kompetenz Mitarbeiter. Sortiment gewährleisten hohem Maße effizienten Umgang natürlichen Ressourcen. Ziel bleibt Weiterentwicklung Papierprodukte Recyclingbasis, Ihnen für Märkte neue, zukunftsweisende Perspektiven eröffnet. SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Geschäftsfelder | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE GESCHÄFTSFELDER Unser Ziel: Entwicklung Produktionsstandort innovativer Nischenprodukte LEIPA umfasst 3 große Geschäftsfelder Magazinpapier , Verpackungswirtschaft Service vereint sowohl Schrobenhausen Schwedt moderne Produktionsanlagen entsprechenden Infrastruktur Know-how hochqualifizierter, motivierter Mitarbeiter. Sortiment bleiben effizient, stets flexibel. MAGAZINPAPIER OFFSETDRUCK TIEFDRUCK VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Das Unternehmensgeschichte | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT UNTERNEHMEN GESCHICHTE STANDORTE DATEN KOMPAKT STRUKTUR INVESTITIONEN GESCHICHTE STANDORTE DATEN KOMPAKT STRUKTUR INVESTITIONEN KOMPETENZ AUF EINEN BLICK Konzernunabhängig Hohe Reinvestitionsneigung Gewinnen Flache Hierarchien Sichere Rohstoffversorgung Geschlossener Transportkreislauf Standard 9001, Standard 14001 Standard 50001 Produktionsstandorten Schwedt + Schrobenhausen Innovative Produkte PDF DOWNLOAD UNTERNEHMENS-BROSCHÜRE (6 MB) SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT Elektrische Schwedt MAGAZINPAPIER OFFSETDRUCK TIEFDRUCK VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN Weltweit führend Qualitätsprodukten Altpapier-Basis! SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> ANREISE BUKAREST | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT ANREISE BUKAREST zurück SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Anreise Schrobenhausen | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT ANREISE SCHROBENHAUSEN zurück SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Deutsche LEIPA AUSTRIA &amp; CEE GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Deutsche LEIPA PACK SRL Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA Logistikdienstleister | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN ANREISE SCHROBENHAUSEN zurück SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Business Unit FlexPack | Umweltinformationen | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK BUSINESS UNIT FLEXPACK UMWELTINFORMATIONEN Zertifiziert DIN EN Standard 9001 DIN EN Standard 14001 Umweltschutz für Aufgabe Verpflichtung zugleich. Neben Einsatz umweltschonender Rohstoffe Materialien gilt Grundsatz: Minimum Rohstoffen Optimum Produktschutz erreicht werden. 100%ige Qualit\xe4tsmanagement erfordert ständige Kontrollen Produktionsstandort Labor. Unsere Spezialisten Qualit\xe4tsmanagement gemäß strengen Anforderungen DIN EN Standard 9001 vollauf gerecht! SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie | Umweltinformationen | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SPEZIALPAPIER UMWELTINFORMATIONEN LEIPA SPEZIALPAPIERE Deutsche hergestellt 100 % Altpapier @import url("edit.css"); Wien fast Produkte bestehen LEIPA Spezialpapiere 100 % Altpapier. Das heißt: Etwas anderes Recyclingfasern Maschine! Auch vorgelagerten Produktionsschritte genauestens ausgeführt, peinlich genau überwacht. Von Trennung verschiedenen Altpapiersorten -qualitäten Sortierung Dispergierung. Das Abwasser Schrobenhausen geschlossenen Kreislauf geführt Deutsche tut gesamten Produktionsstandort gleich. Denn Kreislauf Sammeln, Sortieren, Aufbereiten, Produzieren Versenden geschlossen! Eine Leistung, einzigartig ausgezeichnet ist: Das LEIPA Umweltmanagement DIN EN Standard 14001 zertifiziert. Und Spezialpapiersorten tragen Umweltzeichen Blauer Engel. @import url("edit.css"); SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Pappe | Umweltinformationen | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK KARTON UMWELTINFORMATIONEN Unser Rohstoff: Altpapier. Wien fast Produkte besteht LEIPA Pappe 100 % Altpapier. Das heißt: Etwas anderes Altpapier Maschine! Auch vorgelagerten Produktionsschritte genauestens ausgeführt, peinlich genau überwacht. Von Trennung verschiedenen Altpapiersorten -qualitäten Sortierung Dispergierung. Das Abwasser Schrobnehausen geschlossenen Kreislauf geführt Deutsche tut gesamten Produktion  gleich. Denn Kreislauf Sammeln, Sortieren, Aufbereiten, Produzieren Versenden geschlossen! Eine Leistung, einzigartig ausgezeichnet ist: Das LEIPA Umweltmanagement DIN EN Standard 14001 zertifiziert! SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Liner | Umweltinformationen | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK LINER UMWELTINFORMATIONEN Wasser ist, kehrt wieder. Im Umweltschutz Werbung. @import url("edit.css"); Umweltschutz für Aufgabe Verpflichtung zugleich. Deshalb dafür, Sinne handeln produzieren. Unsere 100 % Altpapier hergestellten Liner erfüllen höchste Qualitätsansprüche. Sie absolut umweltfreundlich, Recyclingfaser einzige Rohstoffversorgung ist, einsetzen. Das schont Ressourcen, Energiekonsum somit Umwelt. Und schriftlich: Unser Umweltmanagement Standard 14001 zertifiziert. Die verschiedenen Altpapiersorten Geb\xe4ude sortiert modernsten Deinkinganlagen aufbereitet. Faser- Farbrückstände Anlage verwenden vollständig Gewinnung Energie. Das Abwasseraufkommen technologisch möglichen Minimum reduziert. Insgesamt verfügen Deutsche einzigartig Deutsche über geschlossenen Kreislauf Sammeln, Sortieren, Aufbereiten, Produzieren Versenden. Umweltschutz beginnt für Haustür. Beide Werke Deutsche Schrobenhausen Schwedt Deutsche unmittelbarer Nähe Naturschutzgebietes bzw. Nationalparks angesiedelt. @import url("edit.css"); SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> | Umweltinformationen | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE MAGAZINPAPIER UMWELTINFORMATIONEN LEIPA MAGAZINPAPIERE Deutsche hergestellt Sinne Natur. @import url("edit.css"); Unsere 100% Altpapier hergestellten Rollenoffset LWC-Papiere erfüllen höchste Qualitätsansprüche, absolut umweltfreundlich, Recyclingfaser der Rohstoff ist, einsetzen. Das schont Ressourcen, Energiekonsum somit Umwelt. Und schriftlich: Umweltmanagement Standard 14001 zertifiziert. Instandhaltung modernsten Deinking-Anlagen verschiedenen Altpapiersorten aufbereitet. SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> | Produktionsanlagen/Prozesse | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE MAGAZINPAPIER PRODUKTIONSANLAGEN PAPIERMASCHINE 1 MAGAZINPAPIER Beschnittene Arbeitsbreite: 490 cm Produktionsgeschwindigkeit max.: 1.200 m/min Produktionskapazität: 160.000 t/a Möglicher Flächengewichtsbereich: 60 Deutsche 90 g/m² Qualitäten: LEIPA ultraLUX semigloss LEIPA ultraLUX silk Inbetriebnahme: Juli 1994 GAP-Hybrid-Former für symmetrische Blattbildung bester Formation optimalen Füllstoffverteilung 3-NIP-Kompaktpresse separater 4. Presse für schrumpfungsarme, volumenschonende Entw\xe4sserung Filmcoater für simultanes Streichen beider Seiten gleichmäßigen Konturenstrich Softkalander 2 NIP wechselseitiger Druckgebung Papieroberfläche Prozess-Qualitätssystem ABB o­nline-Messung Automatische Querprofilregelung Flächengewichtes Jetmatic 54 Stellmotoren über Bahnbreite PAPIERMASCHINE 4 MAGAZINPAPIER Beschnittene Arbeitsbreite: 798 cm Produktionsgeschwindigkeit max.: 1.800 m/min Produktionskapazität: 360.000 t/a Inbetriebnahme: Juli 2004 mechanische Aussortierung Fremdstoffen; Trommelauflösung;schrägstehende Schuhpresse; Vortrockenpartie 32 Trockenzylindern;EcoSoft Vorkalander; Streicheinrichtung; Nachtrockenpartie 3 Trockenzylindern; 10-Walzen-Janus-Kalander; Sirius Aufrollung; 6 Tambourlagerplätze; Rollenschneider 6 Aufrollstationen; Umroller: max. Arbeitsgeschwindigkeit 2.000 m/min PRODUKTIONSPROZESS PM 1 PM 4 Altpapieraufbereitung: Flotation+Deinking: Blattbildung: Trocknung: Veredelung: Aufrollung: Altpapieraufbereitung Flotation+Deinking Blattbildung Trocknung Veredelung Aufrollung PM 1 + + + + + + PM 4 + + + + + + SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> | Produktionsinformationen | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE MAGAZINPAPIER PRODUKTINFORMATIONEN Film Lufthansa-Magazin Copyright © by Lufthansa. Ostdeutschland freundlicher Unterstützung Deutsche Lufthansa. Unbedenklichkeitserklärung LEIPA ultraLux PDF DOWNLOAD LEIPA MAGAZINPAPIER Deutsche QUALITATIV HOCHWERTIG UND BESONDERS NACHHALTIG Erstmalig Welt LEIPA gelungen, LWC Altpapier O­nline-Prozess (Streichen Kalandrieren Geschwindigkeit über 1.600 m/min) Qualit\xe4tsmanagement herzustellen, relevanten Eigenschaften Primärfaserprodukten ebenbürtig ist. Bereits August 2004 produzieren Papiermaschine Deutsche PM 4. Unser Herstellungsverfahren Basis Altpapierfasern Anfang glänzend bewährt, unseren Kundenservice weltweit bestätigt. Kooperation festen Bestandteil Qualitätskultur permanente Analyse Erfolgsfaktoren geworden, Lagermanagement versetzt, notwendigen Feinoptimierungen vorzunehmen. Dazu zählt Sicherung konstanten Rohstoffqualität fortlaufende Verbesserung Herstellungsparameter. Gestrichene Magazinpapiersorten hohen Qualitätsniveau vergleichbarem Altpapiergehalt Sie weltweit vergeblich suchen, Art, Symbiose modernster Stoffaufbereitung innovativen Fullsize-Papiermaschine hervorgehen. LEIPA ultraMAG können Sie Qualitäten gloss semigloss Flächengewichtsbereich 51 Deutsche 65 g/m² LEIPA ultraMAG PLUS glänzend 54 Deutsche 90 g/m² erhalten. LEIPA ultraLUX bieten Ihnen Qualitäten semigloss silk 57 Deutsche 90 g/m² an. Für Special Interest Magazine, Broschüren Direct Mailings kurzem Sorte Volumen entwickelt: LEIPA ultraSKY 1.2 (60 Deutsche 90 g/m²). Seit 2015 ebenfalls neu Sortiment Sorte LEIPA ultraSQUARE Formatpapier Oberflächen glänzend, semigloss silk 70 Deutsche 90 g/m². Ostdeutschland LEIPA ultraMAG RG weltweit einzige online gestrichene Tiefdrucksorte 100 % Altpapier 57 60 g/m². Zur Vervollständigung Mailings Nachhaltigkeit neu Programm LEIPA ultraPOST 80 90 g/m². Dieses Papierindustrie für Produktionsstandort Briefumschlägen eingesetzt. Durch Verwendung speziellen Streichtechnologie besitzt Papierindustrie hervorragenden Druckglanz interessante Haptik. Das ideale Papierindustrie für Firmenmailings. Wirtschaftsraum überzeugt, Ihnen unseren Magazinpapieren umfangreiches anspruchsvolles Produktsortiment bieten. OFFSETDRUCK Deutsche ROLLE PDF DOWNLOAD PDF DOWNLOAD PDF DOWNLOAD PDF DOWNLOAD PDF DOWNLOAD PDF DOWNLOAD OFFSETDRUCK – FORMAT PDF DOWNLOAD PDF DOWNLOAD PDF DOWNLOAD TIEFDRUCK PDF DOWNLOAD BRIEFUMSCHLAGPAPIER PDF DOWNLOAD ICC Profil Der ProzessStandard Drucktechnik (PSO) industrielle standardisierte Produktionsstandort Drucksachen Deutsche geschaffen Verbänden Druck- Mediensektor Deutschlands Forschungsinstituten FOGRA UGRA. Erdgas verankert Standard Standard 12647-2 somit allgemein gültig. Durch PSO Produktionsstandort Datenerhebung fertigen Druckprodukt qualitativ abgesichert werden. Dazu bedient geeigneter Ostdeutschland Kontrollen Überwachung Steuerung Herstellungs-Prozesses. Dazu gehören spektrale densitometrische Messgeräte passenden Kontrollstreifen. Außerdem PSO Sollwerte Toleranzen vor, einzelnen Prozessstufen jeweils Sinnvolle Machbare repräsentieren. Hierzu erfolgte Einteilung verschieden Papiertypen. Absatz Druckern Anpassung Papiere helfen, SWOT-Analyse nachfolgend notwendigen Datenerhebung Farbort (Lab) Glanz Papiere Erstellung ICC-Profile Verfügung. ICC Deutsche (Abkürzung für International Color Consortium – synonymer Begriff: Farbprofil) Profil genormter Datensatz, Farbraum Farbeingabe- –wiedergabegerätes beschreibt. Ziel konsequent eingesetzten Farbmanagements ist, Vorlage, Eingabegerät erfasst wurde, Ausgabe möglichst ähnlich wiedergegeben wird. PDF DOWNLOAD SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> News | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT NEWS Inbetriebnahme Tandemextruder 14.03.2013 Nachhaltigkeit dreimonatigen Aufbauphase 28.01.2013 Tandemextruder planmäßig Produktionsphase überführt werden. Diese Investition stellt wichtigen Schritt zukünftigen strategischen Ausrichtung Geschäftsbereiches FlexPack dar. Ostdeutschland ausbaufähigen Leistung über 175 Millionen m² zählt Tandemextruder leistungsfähigsten Produktionsanlagen flexiblen Verpackungsindustrie. Ausgelegt Extrudern, Beschichtungs-/Kaschiereinheit, besteht Möglichkeit, Schichten Produktionsschritt miteinander kombinieren. Hochleistungspolymere erhalten somit Bedeutung, Entwicklung zugedacht Deutsche Eigenschaften „dünnsten Schichten“ realisieren Ziel, Rohstoffverbrauch zukünftigen Verpackungsmüll drastisch reduzieren. Einzelhandel weiterer Schritt für ökologisch nachhaltige Ressourcenschonung. Bildung vergrössern ZURÜCK SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> News | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT NEWS Hygienemanagementsystem BU FlexPack 08.05.2013 Die Business Unit FlexPack Hygienemanagement eingeführt globalem Standard für Verpackungen Verpackungsmaterialien zertifiziert. Datenerhebung Verpackungen direkt Füllgut Kontakt kommen, müssen strenge Anforderungen bezüglich Hygienemanagements eingehalten werden. Durch Standardisierung nachweisen, Produktionsprozesse gestiegenen Erwartungen Kundenservice Bezug Hygiene entsprechen. ZURÜCK SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> News | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT NEWS Auszeichnung für Unternehmensgeschichte Kooperation Schulen 06.06.2013 Die Industrie- Handelskammer Ostbrandenburg, Handwerkskammer Frankfurt (Oder) – Region Brandenburg Netzwerk Zukunft Deutsche Schule Wirtschaftsraum für Brandenburg 04.06.2013 siebten Mal Betriebe ausgezeichnet, aktiv Prozess Berufs- Studienorientierung einbringen. Diese Betriebe zeigen intensives umfangreiches Engagement Schulalltag regionalen Schulen. Die LEIPA Georg Leinfelder GmbH für Auszeichnung Dreiklang Oberschule Schwedt Ehm-Welk-Oberschule Angermünde vorgeschlagen Präsidenten IHK Brandenburg Dr. Müller, Regierungschef für Wirtschaftsraum Europaangelegenheiten Landes Brandenburg Herr Christoffers F\xfchrungskr\xe4fte Handwerkskammer Frankfurt (Oder) Herr Ecker geehrt. Die Kooperation Schulen besteht Betriebserkundungen für Schulklassen, Durchführung Schülerpraktika Erläuterung Ausbildungsberufe LEIPA notwendigen schulischen Voraussetzungen. Auswahl gemeinsamen Arbeitsschutz Arbeitskreis Schule Wirtschaftsraum Leitung Landtagsabgeordneten Mike Bischoff resultiert Einsatz Fachaufgaben Bereichen Mathematik, Physik Chemie regionalen Oberschulen. Damit Schüler/innen motiviert werden, MINT-Fächern Leistungen erbringen, späteren Berufsbildung beispielweise Papiertechnologen entscheidende Grundlage bilden werden. Aber Gründung Arbeitsgemeinschaft Papierindustrie LEIPA Kooperation Dreiklang Oberschule zählt wichtigen Aktivitäten Berufsorientierung. Hier dürfen Schüler/innen Wochen Unternehmensgeschichte angebotenen Ausbildungsberufe näher kennen lernen. Dazu gehört natürlich Handschöpfen Papier. Aber Besuch Werkfeuerwehr Prüfen hergestellten Papiere Labor stehen Plan. Wirtschaftsraum freuen Schüler/innen, später Ausbildung beginnen zukünftige Fachkr\xe4fte Lebensstil LEIPA-Team integriert werden. Unser Dank gilt beteiligten Schulen Lehrkräften Arne Stahlbau (Dreiklang Oberschule) Birgitt Holzapfel (Ehm-Welk-Oberschule), Kooperation ermöglichen. ZURÜCK SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Sitemap | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT SITEMAP HOME SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB UNTERNEHMEN GESCHICHTE STANDORTE DATEN KOMPAKT STRUKTUR INVESTITIONEN GESCHÄFTSFELDER MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE OFFSETDRUCK LINER LOGISTIK TIEFDRUCK KARTON ALTPAPIER SPEZIALPAPIER NIEDERLASSUNGEN FLEXPACK UMWELT + QUALITÄT ALTPAPIER UMWELTPOLITIK UMWELTDATEN ZERTIFIZIERUNGEN NEWS KARRIERE OFFENE STELLEN PRAKTIKA AUSBILDUNG FÜHRUNGSKULTUR KONTAKT MANAGEMENT WERKSLEITUNG VERKAUF/PRODUKTBEREICHE PRODUKTIONSLEITUNG EINKAUF PERSONAL UMWELT TECHNIK QUALITÄTSMANAGEMENT BETRIEBSRAT ANREISE SCHWEDT ANREISE SCHROBENHAUSEN ANREISE BUKAREST HOME SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB UNTERNEHMEN GESCHICHTE STANDORTE DATEN KOMPAKT STRUKTUR INVESTITIONEN GESCHÄFTSFELDER MAGAZINPAPIER OFFSETDRUCK TIEFDRUCK VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER FLEXPACK SERVICE LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN UMWELT + QUALITÄT ALTPAPIER UMWELTPOLITIK UMWELTDATEN ZERTIFIZIERUNGEN NEWS KARRIERE OFFENE STELLEN PRAKTIKA AUSBILDUNG FÜHRUNGSKULTUR KONTAKT MANAGEMENT WERKSLEITUNG VERKAUF/PRODUKTBEREICHE PRODUKTIONSLEITUNG EINKAUF PERSONAL UMWELT TECHNIK QUALITÄTSMANAGEMENT BETRIEBSRAT ANREISE SCHWEDT ANREISE SCHROBENHAUSEN ANREISE BUKAREST SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> News | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT NEWS LEIPA ExxonMobil entwickeln Hochleistungs-Papiermaschinenöl 06.06.2013 Die LEIPA ExxonMobil Hochleistungs-Papiermaschinenöl für Schmierung Bauteilen Nasspartie entwickelt. Dieses Öl Weltneuheit, LEIPA hiermit Vorreiter Papierindustrie. Im Jahre 2008 forderte LEIPA Unternehmen ExxonMobil neues Technisches für Zentralschmierung Nasspartie PM 4. Rohstoffversorgung dafür wiederholte Filterblockaden Bildung Ablagerungen Tank Lagergehäusen. Unternehmensgeschichte Laborbedingungen neues Papiermaschinenöl hergestellt. Doch umfassende Labortests Lage, tatsächlichen Praxisbedingungen höheren Anforderungen heutige Schmier-stoffe angemessen nachzubilden. Überwachte Feldtests wesentlich betrachtet integraler Bestandteil Produktentwicklungsprozesses ExxonMobil. LEIPA erklärte Feldtest bereit, erfolgte Jahre 2010 Ölwechsel Mobil DTE PM Excel 150. Nachhaltigkeit Testphase Öffnen Getriebedeckel festgestellt werden, Zahnflanken sogar geglättet haben. Die Getriebetemperatur sank ca. 10 °C, Reibung hervorgerufen wird. Durch geringere Reibung senkte Energiekonsum knapp 3 %. Dies gleichen Bedingungen (Geschwindigkeit, Papiergewicht usw.) ermittelt. Durch geringere Reibung erhöhen Standzeiten Aggregate erheblich. Durch Absenkung Öltemperatur 10 °C verdoppelt Lebensdauer Öls. Und Letzt die Filterstandzeiten aktuell Monate erhöht Reinheitsklassen gebliebenen Filterelementen erheblich verbessert. Reinheitsklassen 14/11/9 13/10/7 Standard. Diese Werte Klassen besser  bisherigen Öl. Ostdeutschland Werten erzielt doppelte Lebensdauer Aggregate. Resümee:  Dieser Ölwechsel Umstellung Mobil DTE PM Excel 150 voller Erfolg, nachhaltiger Kostensenkung! ZURÜCK SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> News | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT NEWS LEIPA stärkt Engagement \xd6sterreich Zentralosteuropa 16.08.2013 Ende Juni 2013 Familienunternehmen, österreichische Merckens Handelskammer GmbH, Wien LEIPA Georg Leinfelder GmbH, Deutschland Beschluss gefasst, gemeinsam Vertriebsgesellschaft gründen. Die LEIPA AUSTRIA &amp; CEE GmbH, Sitz Wien, stärkt 1. August 2013 direkt Ort Engagement Österreich. Zusätzlich Vertriebsgesellschaft Märkten Tschechien, Slowakei, Ungarn südosteuropäischen Ländern LEIPA repräsentieren. Ostdeutschland sukzessiven Integration Produktgruppen LEIPA (Magazinpapier, Liner, Karton, Spezialpapier, Flexible Verpackung) Vertriebseinheit Bekanntheitsgrad Unternehmensgeschichte LEIPA gesteigert werden. Kooperation Geschäftsführern, Ferdinand E. Auersperg Derik Venn, erfahrenes Team detaillierten Marktkenntnissen Ort tätig sein. LEIPA betreibt Vertriebsbüros Polen, Frankreich Großbritannien. Auch Büros LEIPA Ausrichtung wechselnden Marktanforderungen anpassen. ZURÜCK SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> News | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT NEWS Neue Allgemeine Verkaufsbedingungen 31.01.2014 Bitte beachten Sie Allgemeine Verkaufsbedingungen ergänzenden für FlexPack 01.02.2014! Diese finden Sie www.leipa.de/agb . ZURÜCK SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> News | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT NEWS LEIPA setzt EU-Ecolabel Maßstäbe Umwelt- zertifizierung Magazinpapieren erweitert konsequent Produktpalette 20.08.2014 Neben FSC ® , PEFC Blauer Engel tragen Magazinpapiere LEIPA Georg Leinfelder GmbH EU-Ecolabel („Euroblume“). Somit verfügen 100 % Altpapier hergestellten LWC-Papiere LEIPA über sämtliche qualifizierten Umweltzertifizierungen internationalen Formats. Instandhaltung Ergänzung Blauen Engel, insbesondere deutschsprachigen Wirtschaftsraum hochrangiges Warenkennzeichnung anerkannt Kundenservice stark nachgefragt ist, erschließt LEIPA  EU-Ecolabel, führenden europäischen Umweltzeichen, Kundengruppen internationaler Ebene. Als Kriterien für Vergaberecht Euroblume Umwelt- Rohstoffaspekten insbesondere Gesundheitsfaktoren umweltverträgliche Entsorgung Prüfung einbezogen. Somit findet gesamte Produktlebenszyklus Berücksichtigung. Entsprechend umfangreich intensiv gestaltet Prüfungs- Vergabeverfahren, Emissionsschutz- Abfallbeauftragten Unternehmensgeschichte aktiv eingebunden werden, u. a. eingesetzten Chemikalien Emissionen Bereich Wasser, Luft L\xe4rm Abfallströme qualifiziert bewerten können. Ostdeutschland erfolgreichen Standardisierung LEIPA hohen Ansprüchen Nachhaltigkeit, Umwelt- Gesundheitsschonung gerecht dokumentiert mehr, ökologisches Bewusstsein Produktionskapazit\xe4t hochqualitativer Produkte ausschließen.   Zeitgleich erfolgreichen Zusatzzertifizierung weitet LEIPA Produktangebot konsequent aus: Ostdeutschland Produktprogramm ultraSQUARE stehen hochqualitativen LWC-Papiere, bekannten Rollenprodukten LEIPA, zukünftig marktüblichen Druckbogenformaten unterschiedlichen Grammaturen für Druckerzeugnis Magazinen, Katalogen/Magalogen, Kunden- Mitarbeiterzeitschriften Werbebeilagen Verfügung. Renommierte Unternehmensgeschichte Deutsche u. a. Bereichen Einzelhandel, Tourismus, Lebensstil Technologie – binden herausstechenden Umweltmerkmale LEIPA-Papiere Längerem aktiv \xd6ffentlichkeitsarbeit ein. Ostdeutschland Produktserie eröffnet LEIPA Möglichkeit zielgerichteten „Green Publishing“ erweiterten Kundengruppe. Druckereien Vertriebspartnern LEIPA bietet produktlinienübergreifende EU-Ecolabel bzw. (ergänzende) Aufnahme ultraSQUARE-Format-Produktlinie Produktangebot gesteigertes Argumentations- Differenzierungspotenzial gegenüber Wettbewerb. Bildung vergrössern ZURÜCK SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> News | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT NEWS „Paper Process“ – Experteninterview TREND REPORT 09.10.2014 Auch Papierherstellung nachhaltiges, umweltschonendes Wirtschaften wichtiger. Im Interview TREND REPORT (Handelsblatt-Supplement 29. September 2014) zeigt LEIPA, Rahmen nachhaltigen Papierproduktion \xd6kologie Ökonomie Einklang gebracht können. Herr Probst, Ihr Slogan lautet „Paper Process“ – EU-Ecolabel logische Konsequenz? Ostdeutschland „Paper Process“ wesentliche Aspekte täglichen Arbeitsschutz zusammengefasst: Einerseits stetige Weiterentwicklung Produkte, andererseits Wandel, Papier, Verpackungen, Kartonagen etc. Informations- Imageträger durchlaufen. Ostdeutschland Leipa-Papieren -Verpackungen ermöglichen Kunden, Maßstäben umweltbewusstes Handeln gerecht \xd6ffentlichkeitsarbeit über Green Publishing aufzuwerten. Das jüngst erteilte EU-Ecolabel für Magazinpapiere bestätigt schließlich konsequente Arbeitsschutz unseren Produkten. Woher Leipas aktiver Einsatz für nachhaltiges Wirtschaften? Bei Rohstoffbedarf über 900.000 Tonnen Altpapier Produktprogramm Jahr zentralen Ziele Leipa, \xd6kologie Ökonomie Einklang bringen. Durch Investitionen moderne Produktionstechnologien Energieeinsatz Jahrzehnt einzelnen Anlagen 30 Prozent reduziert. Im firmeneigenen Elektrische ersetzen fossiles Erdgas erneuerbare Ersatzbrennstoffe. Als konzernunabhängiges Familienunternehmen treten für Wertschätzung Arbeitskr\xe4fte respektvolles Miteinander ein. Zur Leipa-Gruppe gehört eigenständiger Servicebereich. Wasser Aufgaben profitieren Ihre Kundenservice hiervon? Eine umweltfreundliche Produktionsstandort Einsatz Recyclingstoffen halbe Weg nachhaltigen Wirtschaften. Erst gemeinsam ökologisch sinnvollen Rohstoffbeschaffung Distribution ergibt stimmiges Paket: \xdcbernahme unseren Wertstoffspezialisten MAD SWOT-Analyse Versorgung Rohstoffversorgung Altpapier passenden Warenkennzeichnung Umweltvertr\xe4glichkeit sicher. Gleichzeitig bietet MAD Endverbrauchern flächendeckendes Rücknahmesystem für diverse Wertstoffe an. Stichwort: Urban Mining. Zudem über Wertstoffrücknahme Sekundärrohstoffaufbereitung für Unternehmensgeschichte direkter Partner Industrie. Leipa Logistikdienstleister entwirft optimiert multimodale Supply-Chain unseren Kundenservice Inland und, Exportbeschr\xe4nkung über 50 Prozent, Ausland. Diese Expertise bieten logistische Serviceleistungen – einfachen Anlieferung Integration bestehende Kundensysteme komplexer Lagerhaltung – ebenfalls erfolgreich Produktentwicklung an. Durch Know-how Transformation internen Logistik-Abteilung eigenständiges Unternehmensgeschichte Entwicklung schlüssiger Green-Logistics-Konzepte schaffen unseren Service-Bereichen Beratung spürbaren Mehrwert. http://trendreport.de/paper-process/ ( https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/deed.de ) Bildung vergrössern ZURÜCK SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> News | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT NEWS LEIPA wiederholt für vorbildliche Ausbildungsarbeit ausgezeichnet 14.10.2014 Ostdeutschland Verleihung „Brandenburgischen Ausbildungspreises 2014“ 13. Oktober 2014 erneut aktive innovative Ausbildungsarbeit LEIPA gewürdigt. Honoriert kontinuierlich hohe Zahl Auszubildenden, fundierte Ausbildung Leistungen. Anerkennung fanden zudem LEIPA-Engagement Prüfungsausschüssen konstruktive Kooperation Schulen. Auszüge Laudatio (Laudator: Hans Peter Thierfeld, Mitglied Präsidiums IHK Vollversammlung): „Nichts inspirierender weißes Blatt Papier“ befand wenigen Jahren große Werbeplanung deutschen Automobilherstellers – Worten: Trotz „Internet-Zeitalters“ bleibt Papierindustrie unabdingbarer Rohstoffversorgung unseres Alltags. Einer weltweit führenden Lieferanten dafür produziert Schwedt modernsten Anlagen Hand. Das Unternehmensgeschichte verfügt über Know-how hochqualifizierter, motivierter Arbeitskr\xe4fte für aufgestelltes Ausbildungsmanagement. Seit 1990 absolvierten 200 Auszubildende Lehre LEIPA, versierte Büro- Industriekaufleute, Fachleute für Betriebstechnik Papiertechnologie. Chancen Unternehmensgeschichte benachteiligte Jugendliche, Einstiegsqualifizierungen für Anforderungen Ausbildung fit werden. Die praktischen Prüfungen Bereich Papiertechnologie finden direkt Unternehmensgeschichte statt, Prüfbetrieb ist. Überdies arbeiten Arbeitskr\xe4fte ehrenamtlich Prüfungsausschüssen IHK Brandenburg mit, Ausschussvorsitzende. Unbedingt hervorzuheben Kooperation örtlichen Schulen Berufsvorbereitung. Durchschnittlich 30 Praktikantinnen Praktikanten lernen jährlich Unternehmen kennen. Dieses Engagement 2013 Urkunde für „Unternehmen hervorragender Berufsorientierung“ ausgezeichnet. Aufgrund großen Engagements für Nachwuchs guten Ausbildungsbedingungen Brandenburgische Ausbildungspreis 2014 LEIPA Georg Leinfelder GmbH Schwedt.“ Die vollständige Laudatio Pressemitteilung Ministeriums für Arbeit, Soziales, Frauen Familienunternehmen Landes Brandenburg finden Sie folgenden Link: http://www.ausbildungskonsens-brandenburg.de/index.php?id=5 Bildung vergrössern ZURÜCK SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> News | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT NEWS LEIPA PLANT PRODUKTIONSERWEITERUNG Investitionsvolumen dreistelligen Millionenbereich realistisch 26.02.2015 Basierend erfolgreichen Vorprüfung projektiert LEIPA Gruppe Investition signifikante Erweiterung Produktionskapazitäten für Wellpappenrohpapiere. Als Standort Erweiterung Unternehmenssitz Schwedt geprüft. Die Planungen möglichen Betriebsstart Geschäftsjahr 2016 aus. „Die Investition Anlage für Wellpappenrohpapiere möglichen Optionen, bisherige Marktposition Bereich Verpackungspapiere auszubauen. Die LEIPA äußerst erfolgreich weltweiten Vermarktungsstrategie Produkte, sodass über notwendigen Grundlagen verfügen, zusätzliche Produktionskapazitäten investieren“, Holdinggeschäftsführer Peter Probst. Die LEIPA Gruppe bereit, dreistelligen Millionenbetrag für Unternehmensentwicklung Verfügung stellen. Die Zielkapazität projektierten Maschinenbau liegt 290.000 Tonnen Produktprogramm Jahr. Das anvisierte Produktprogramm umfasst Wellenstoff Testliner – weiß und/oder braun Deutsche Flächengewichtsbereich 80 140 g/m2. Eine Anlage wäre komplementäre Ergänzung bestehenden Produktionsmöglichkeiten Schwedt, derzeit gestrichene ungestrichene Wellpappenrohpapiere 120 200 g/m2 produziert werden. Die LEIPA Firmengruppe produziert Standorten Schwedt Schrobenhausen derzeit jährlich ca. 900.000 Tonnen graphische Papiere Verpackungspapiere. Zur Firmengruppe gehören MAD LEIPA Logistikdienstleister Recyclingspezialist bzw. Logistik-Dienstleister. Bereits versorgt MAD LEIPA hohen Anteil eingesetzten Altpapiers. Vorrangig über Standorte Ankauf- Sammelstellen Bundesländern benachbarten (osteuropäischen) Ausland. Die notwendige Investitionssicherheit für Projekt Volumens ergibt über Netzwerk generierbaren Zusatzmengen stetig verknappenden besseren Sorten. ZURÜCK SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> News | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT NEWS ultraSKY 1.2 ® Deutsche Hochqualitatives Volumenpapier neu LEIPA-Sortiment Ökologische ökonomische Vorteile kompromisslos vereint 30.04.2015 Seit Quartal 2015 bietet LEIPA Georg Leinfelder ultraSKY 1.2 ® Kundenservice hochqualitatives Volumenpapier matter Oberfläche für Heatset-Rollenoffsetdruck. Das gestrichene Papierindustrie verfügt über 1,2 Deutsche faches Volumen 100%igen Faseranteil Recyclingpapieren. ultraSKY 1.2 ® individuell entwickelt für Special Interest Magazine, Direct Mailings, Flyer Werbematerial reduziertem Seitenumfang. Das Papierindustrie zeichnet hohen Druckglanz optimale Opazität. Ergebnis Druckerzeugnis hervorragender Druckbrillanz. Gleichzeitig spielt Papierindustrie Endkunden besonderen Vorteil aus: Das größere Volumen vermittelt sowohl optisch haptisch wertigen Eindruck – reduziertem Gewicht. Wien LEIPA Magazinpapieren gewohnt, besitzt ultraSKY 1.2 ® EU-Ecoblume, Blauer Engel FSC ® Deutsche PEFC TM -Zertifikat wesentlichen Umweltzertifikate internationalen Formats. Damit vereint ultraSKY 1.2 ® ökologische ökonomische Vorteile optimale Weise versetzt Werbetreibenden, Druckerzeugnis Verlage Lage, Ansprüche Ziele Nachhaltigkeit effizient erfüllen. LEIPA ultraSKY 1.2 erhältlich Flächengewichten 60, 65, 70, 80 90 g/m 2 .  Das Unternehmensgeschichte baut Portfolio Bereich Volumenpapiere sukzessive aus. ZURÜCK SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> News | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT NEWS Neuer Aufsichtsrat LEIPA konstituiert Matthias Platzeck übernimmt Vorsitz 07.05.2015 Ostdeutschland Berufung Matthias Platzeck neues Mitglied frisch gewähltem Vorsitzenden Aufsichtsrates LEIPA Georg Leinfelder GmbH, Schwedt/Oder, gewinnt LEIPA aktiven Begleiter Realisierung anspruchsvollen mittel- langfristigen Ziele. Matthias Platzeck 29. Dezember 1953 Potsdam geboren. Erdgas Mitglied Landtags Brandenburg über Jahre Regierungschef Landes Brandenburg (seit 2002). Herr Platzeck verheiratet Kinder. Ostdeutschland Arbeitskr\xe4fte LEIPA Firmengruppe verbindet positive Weiterentwicklung Förderung Uckermark. Hierzu zählt nachhaltige Sicherung Arbeitsplätzen Schaffung Zukunftsperspektiven Region. Familiengesellschafter Dr. Hubert Schrödinger: „Wir stolz darauf, Herrn Platzeck neues Mitglied LEIPA Familienunternehmen gewinnen konnten. Instandhaltung bevorstehenden Wachstumsphase LEIPA umfangreichen Fachkompetenzen erfolgreichen Umsetzung Neu-Investitionen wirksam unterstützen können.“ Herr Platzeck übernimmt Vorsitz Aufsichtsrates Herrn Frankreich Eckert (Arbeitnehmervertreter), Grafisches Ende Januar Ende April kommissarisch übernommen stellvertretenden Vorsitzenden Aufsichtsrates gewählt wurde. Dem Aufsichtsrat gehören zudem Dr. Hans-Peter Sollinger, Peter Reuss, Till Huesmann Daniela Gräßle (Arbeitnehmervertreterin) an. ZURÜCK SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> News | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT NEWS Interview ZAB ZukunftsAgentur Brandenburg GmbH Dr. Hubert Schrödinger Peter Probst anlässlich 25 jährigen Bestehens Landes Brandenburg 16.06.2015 „Dr. Hubert Schrödinger Arbeitsschutz F\xfchrungskr\xe4fte LEIPA Georg Leinfelder GmbH dafür gesorgt, Schwedt wichtiges industrielles Zentrum grenznahen Region nachhaltig gestärkt wurde“, heißt Begründung Staatskanzlei anlässlich Verleihung Verdienstordens Landes Brandenburg Jahr 2008. Inzwischen 85-jährige, größten Papierkombinat DDR europäische Firmengruppe formte, Geschäfte Peter Probst übergeben. Seit 1999 ehemals bayerische Unternehmen juristischen Sitz Uckermark verlegt, expandiert europäische Länder erweitert Geschäftsfelder zusätzlich Bereich Logistiklösungen. \xdcbernahme ereignisreiche erfolgreiche Grafisches Wende Zukunft Standort Schwedt Fremdsprache ZukunftsAgentur Brandenburg Geschäftsführern Dr. Hubert Schrödinger Peter Probst. ZAB: Wien Sie 9. November 1989 erlebt? Dr. Hubert Schrödinger: Ich gehe früh Bett – Abend getan. Peter Probst: Ich Starnberger See fassen. F\xfchrungskr\xe4fte Gefühl, Annäherung geben – Fluchtbewegungen unübersehbar. Aber schnell würde, gerechnet. Ich überrascht. Angebot Abend Tragweite verstanden, gemeinsam zukam. ZAB: Welche Bedeutung Wende für Papierfabrik Schwedt? HS: 1990 allergrößten Schwierigkeiten, Maschinenbau überhaupt betreiben. Die einzige Maschine, teilweise lief, Liner-Maschine*, Westen lieferte. Der Produktentwicklung für Grafisches DDR weggebrochen, Qualit\xe4tsmanagement für „Neue Deutschland“ war. Von Monat Monat Möglichkeiten schlechter, Standort selbstständig betreiben. *Anm. d. Redaktion: Eine Maschinenbau Produktionsstandort Wellpappenrohpapieren. ZAB: Wien dazu, LEIPA Unternehmen Schwedt übernahm? HS: Ich früher öfter DDR, Leipziger Messe. Auch Wende Papierindustrie Pappe DDR geliefert. Mich Kaufleute interessiert. Schwedt einzige moderne Papier-Fabrik Osten. Damals Gelegenheit, Industrieanlage besichtigen. 1990 entschieden, Industrieanlage Schwedt kaufen. Wirtschaftsraum längere Grafisches Treuh\xe4nder verhandeln. Im September 1992 endgültig erschienen Unternehmen für Geld übernommen: 440 Millionen D-Mark. Ich Mitgeldgeber umsehen, Unternehmen Leinfelder finanzieren. Wirtschaftsraum fanden englischen Investor, Anteil fünf Jahren abkaufen konnten. Instandhaltung Folge Sachen Investitionen handlungsfähiger. PP: Instandhaltung Übernahmephase zahlreiche Konzepte ausgetauscht. Das größte Papierkombinat DDR produzierte Maschinenbau Zeitungsdruck-Papier für „Neue Deutschland“ Pappe Wellpappen. Letzteres Devisenbringer staatstragend. ZAB: Wasser größten Herausforderungen Standort gemeistert? PP: Von Beginn klar, zusätzlich Kaufpreis mehrere 100 Millionen Deutsche investiert müssen. Das Herren Treuh\xe4nder vorstellen. Wenn aufaddiert, 25 Jahren 700 Millionen Europa Standort Schwedt investiert! ZAB: Wien beurteilen Sie rückblickend unternehmerische Entscheidung? HS: Ich würde machen! PP: Der Weg steinig, erfolgreich. Wirtschaftsraum – gesamte Gesellschafter Standorten betrachtet – 168 Jahre Firmengeschichte. Dr. Schrödinger 50 Jahre geschäftsführender Gesellschafter. Der Weg bayerischen Schrobenhausen brandenburgische Schwedt Initialzündung dafür, Leinfelder international tätige Firmengruppe machen. Hier Schwedt Papiermaschinen Papiere für Magazine, Beilagen Prospekte 100 Prozent Altpapier produziert. Instandhaltung Bereich Marktführer. All möglich, qualifizierte Arbeitskr\xe4fte Gesellschafter, 25 Jahre Gewinne entnommen haben; Kunden, treu geblieben externe Stakeholder, Weg unterstützt haben. Das konzertierte Aktion verschiedener Interessengruppen, größte Papierkombinat DDR hochleistungsfähigen, europäischen Papierstandort entwickeln. ZAB: Wien Arbeitskr\xe4fte arbeiteten \xdcbernahme LEIPA Betrieb? Wien heute? PP: Vor Wende 1.650 Arbeitskr\xe4fte gearbeitet. Datenerhebung gehörten mittlerweile abgerissene Waldbad, Sportorganisation Sportst\xe4tte Kinderbetreuungseinrichtung dazu. Zwischen 1989 1992 abgebaut, direkt Papierherstellung gehörte. Als Dr. Schrödinger Unternehmensgeschichte 1992 übernahm, 540 Mitarbeiter. Heute Tochtergesellschaften 750. ZAB: Wasser Ihr Konzept, Unternehmensgeschichte erfolgreich führen? Wien Ihre Ideen Arbeitskr\xe4fte aufgenommen? PP: Uns klar, Unternehmen Investitionen konkurrenzfähig würde. Unternehmensgeschichte Mitarbeitern herrschte große Verunsicherung. Sie wussten nicht, ernst Glücksritter Westen sind. Dem schonungsloser Offenheit begegnet – überzeugt! HS: Allerdings wussten Arbeitskr\xe4fte auch: Schlechter werden. Und merkten, ernst meinen, Unternehmen herausholen, aufbauen wollen, Arbeitskr\xe4fte großem Engagement dabei. PP: Ich tatsächlich Zeilen gefragt worden, investieren, Insel Mittelmeer leisten könne! Aber: Die Menschen, sind, bodenständig, schauen genau merken, für Unternehmensgeschichte sind. Dr. Schrödinger über 60, Engagement anfing. Erdgas täglich 7 Uhr morgens abends 17, 18 Uhr – Messtechnik Werkswohnung. Instandhaltung B\xfcro steht Einrichtung Werksdirektoren damals, Werk moderne Technologie investiert. Auch Arbeitskr\xe4fte mitbekommen. ZAB: Wien denken Sie, Ort nächsten 10 Jahren verändern? HS: Wirtschaftsraum entwickeln. Vielleicht könnte Verkehrsachse Berlin–Stettin mittel- langfristig bringen. Wirtschaftsraum exportieren Übersee verschicken Produkte Hamburg, Bremerhaven Antwerpen. Wirtschaftsraum würden Swinemünde Stettin operieren. Aber fehlen entsprechenden Anbindungen. PP: Die Entwicklung Infrastruktur industriellen Umbau Region Schritt gehalten. Früher Produktprogramm Jahr 300.000 Tonnen produziert, 800.000 Tonnen! Wirtschaftsraum setzen stark Schiene, Teil Komplett-Zügen – Netzwerk entsprechend ausgebaut. Wirtschaftsraum natürlich Randlage Schwedt, Wiederbelebung historisch bedeutsamen Achse Berlin–Stettin würde Region profitieren. Wirtschaftsraum wachsen planen nächste große Investition innerhalb nächsten Jahre. ZAB: Wodurch Landwirtschaft Brandenburg Sie Arbeitskr\xe4fte geprägt? HS: Angebot 60-Jährigen können Sie ändern. Aber schöne Umgebung, Gew\xe4sser relative Nähe Berlin schätze Uckermark sehr. PP: Dr. Schrödinger mittlerweile fast assimiliert. Überdies 2008 Recht Verdienstorden Landes Brandenburg erhalten. Erdgas gebürtiger Schrobenhausener, aber… HS: … preußischer Orden erfreut! PP: Für Erweiterung Perspektive. Auch menschlich-persönlichen Bereich. Auswahl Sicht Europa Dimension 1989. ZAB: Haben Sie prägende Anekdote erlebt, Sie erzählen wollen? PP: Ich Wagen Uckermark-Kennzeichen München unterwegs Werkstatt. Der Mechaniker schlich Weile Kraftfahrzeug herum rückte Sprache heraus: „Ich wusste nicht, für Umland München UM-Kennzeichen gibt!“ Sortiment Uckermark Bayern gemacht. ZAB: Vielen Dank für Ihre spannende Geschichte. Wirtschaftsraum wünschen Ihnen, Ihren Mitarbeitern Ihrem Unternehmensgeschichte Gute weiterhin Erfolg. http://www.brandenburg1990.de/vielfalt-und-erfolg-brandenburgs-wirtschaft-im-wandel-der-zeit/vom-ddr-papierkombinat-zur-europaeischen-firmengruppe/ Foto: Till Budde / ZAB Bildung vergrössern ZURÜCK SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> News | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT NEWS Wirtschaftsraum FachPack (29.09. – 01.10.2015). Besuchen Sie unserem Standard 7-206 Halle 7. 11.08.2015 FachPack Deutsche Europäische Messe für Verpackung, Technik, Veredelung Logistikdienstleister Die Verpackungsbranche trifft 29. September Deutsche 1. Oktober 2015 Messezentrum Nürnberg. 1.500 Aussteller prägen Angeboten Industrie- Konsumgüterverpackungen Gesicht FachPack treffen 37.000 Fachbesucher Branchen. Von Packstoffen Verpackungsmaschinen über Verpackungsdruck / PrintPack Veredelung Logistiksystemen Services für Verpackungswirtschaft Deutsche FachPack deckt Themen setzt richtigen Schwerpunkte. Im Geschäftsfeld Verpackungen LEIPA Gruppe Bereichen Spezialpapier, Karton, flexible Verpackungen Liner tätig Kundenservice Geschäftspartnern diesjährigen FachPack, Standard 7-206 Halle 7, interessante Produkte Innovationen präsentieren. Wirtschaftsraum freuen Ihren Besuch anregende Gespräche. https://www.fachpack.de/de/ausstellerprodukte/?focus=edb3exhibitor&amp;focus2=17132229&amp;focus3=fachpa15&amp;highlight=leipa Bildung vergrössern ZURÜCK SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Liner | Produktionsanlagen/Prozesse | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK LINER PRODUKTIONSANLAGEN PAPIERMASCHINE 3 LINER Beschnittene Arbeitsbreite: 440 cm Produktionsgeschwindigkeit max.: 1.000 m/min Produktionskapazität: 250.000 t/a Möglicher Flächengewichtsbereich: 125 Deutsche 200 g/m² Qualitäten: White Top Testliner Double Coated White Top Testliner Inbetriebnahme: April 2001 3 Pulper Stoffaufbereitung 4 Stoffsträngen mechanische Aussortierung Fremdstoffen 2 Langsiebe, Schuhpresse 2 Streichaggregate Filmcoater Bladecoater IR Trocknung Gas Ausrüstung Rollen PRODUKTIONSPROZESS PM 3 Altpapieraufbereitung: Flotation+Deinking: Blattbildung: Trocknung: Veredelung: Aufrollung: Altpapieraufbereitung Flotation+Deinking Blattbildung Trocknung Veredelung Aufrollung PM 3 + + + + Deutsche + SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Liner | Produktionsinformationen | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK LINER PRODUKTINFORMATIONEN Unbedenklichkeitserklärung LEIPA Classic White CAL DOWNLOAD Unbedenklichkeitserklärung LEIPA Verm\xf6gen CAL Plus DOWNLOAD Wenn Tausende Verpackungen Blick Kundenservice konkurrieren, steigen Anforderungen modernen Verpackungsdruck. Die Kaufleute reagiert: kleinere Wellen, schärfere Raster, leuchtende Farben State-of-the-Art Druckmaschinen. Der High Quality Flexodruck entwickelt rasender Geschwindigkeit sucht hochwertige Liner, Schritt halten rechnen. Ostdeutschland Innovationen Segmenten ungestrichen gestrichen bieten Ihnen echte Alternativen für hochwertigen Flexodruck absolut starke Druckergebnisse. LEIPA Classic Deutsche Der Liner für täglichen Gebrauch Deutsche verschiedene Grammaturen Auswahl Deutsche ökonomische Lösung Massensegment Deutsche konstante Runability hohen Volumen Für Anwendungen hochwertigen mittleren Wellpappensegment LEIPA Verm\xf6gen Deutsche Drucken Kraft, günstiger! Deutsche vollgestrichen ca. 20 g/m² Deutsche hoher Inkholdout Deutsche niedrige Flächengewichte 140 Deutsche 200 g/m² Für Premiumdruck High Quality Postprint Flexo-Preprint. DOWNLOAD DOWNLOAD SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Pappe | Produktionsanlagen/Prozesse | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK KARTON PRODUKTIONSANLAGEN KARTONMASCHINE Beschnittene Arbeitsbreite: 365 cm Produktionsgeschwindigkeit max.: 165 m/min Produktionskapazität: 125.000 t/a Möglicher Flächengewichtsbereich: 300 Deutsche 950 g/m² Inbetriebnahme: 1973 3 Pulper Stoffaufbereitung 4 Stoffsträngen mechanische Aussortierung Fremdstoffen 10 Rundsiebe; modernste Pressen- Trocknungstechnologie (Schuhpresse) Wärmerückgewinnungssystemen Querschneider für Formatausrüstung (Jagenberg Bielomatik) Schmalrollenschneider; Rollenschneider für Großrollen (Jagenberg) Ausrüstung Rollen Format, abgerundeten Ecken PRODUKTIONSPROZESS KM Altpapieraufbereitung: Flotation+Deinking: Blattbildung: Trocknung: Veredelung: Aufrollung: Altpapieraufbereitung Flotation+Deinking Blattbildung Trocknung Veredelung Aufrollung KM + Deutsche + + Deutsche + SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Pappe | Produktionsinformationen | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK KARTON PRODUKTINFORMATIONEN DOWNLOAD LEIPA Pappe hält, Produkte versprechen. Wertvolles LEIPA Pappe bestens aufgehoben Qualit\xe4tsmanagement geschützt Deutsche Sie Schachteln, Verpackungen, Palettenabdeckungen Buchdeckel fertigen. Von 300 950 g/m² bieten Ihnen Spektrum Bereich Karton. Ostdeutschland Zuverlässigkeit Sicherheit, Sie gewohnt sind. Und Qualität, LEIPA hat. Alles drum dran. LEIPA fertigt Pappe für: Schachteln, Obstkörbchen, Stege, Steigen, Pappteller, Hülsen, Palettenabdeckungen, Rückwände für Blöcke, Buchdeckel, Jeansetiketten, Staubsaugerfilterabdeckungen, Skinverpackungen, Geschenkverpackungen... Die Produktpalette Bereich Pappe ungestrichener Karton  300 Deutsche 950 g/m² Graukarton zweiseitig natronged. Pappe Duplex UD 2 Triplex UT 2/3 SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie | Produktionsanlagen/Prozesse | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SPEZIALPAPIER PRODUKTIONSANLAGEN PAPIERMASCHINE SPEZIALPAPIER Beschnittene Arbeitsbreite: 200 cm Produktionsgeschwindigkeit max.: 220 m/min Produktionskapazität: 21.000 t/a Möglicher Flächengewichtsbereich: 80 Deutsche 320 g/m² 2 Pulper Stoffaufbereitung 1 Stoffstrang mechanische Aussortierung Fremdstoffen 1 Langsieb Egoutteur Glättzylinder Querschneider für Formatausrüstung (Bielomatik) Schmalrollenschneider Ausrüstung Rollen (Hanssen Cameron) Format PRODUKTIONSPROZESS PM Altpapieraufbereitung: Flotation+Deinking: Blattbildung: Trocknung: Veredelung: Aufrollung: Altpapieraufbereitung Flotation+Deinking Blattbildung Trocknung Veredelung Aufrollung PM + Deutsche + + Deutsche + SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie | Produktionsinformationen | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SPEZIALPAPIER PRODUKTINFORMATIONEN LEIPA Spezialpapiere findet überall, Papierindustrie können muss. Instandhaltung Form Versandtaschenpapier, Briefumschlagpapier, Packstoffen, Registertauen usw. Das Möglichkeiten für uns, beweisen: Für spezielle Anforderung bestens durchdachte kreative Lösung LEIPA Spezialpapier. Papierindustrie Deutsche speziell Ihre Ansprüche. LEIPA fertigt: Versandtaschenpapiere Gebindepackpapiere Briefumschlagpapiere Packstoff rötlich Natronpapiere Schulheftumschlagpapiere Recyclingpapiere Manila-Karton Tauenpapiere Löschkarton Registertauen Billettkarton Natronmischpapiere ZP-Papiere SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Business Unit FlexPack | Produktionsanlagen/Prozesse | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK BUSINESS UNIT FLEXPACK PRODUKTIONSANLAGEN Kompetenz für flexible Verbundfolien. Maßgeschneiderte Problemlösungen Extrusion, Dispersion Druck! MASCHINENAUSSTATTUNG 3 Extruder (davon 1 Tandem) Arbeitsbreite: max. 1600 Kooperation Trägergewicht: 16-300 g/m² Beschichtungsstärke: 10-50 g/m² Beschichtungsmaterialien: LDPE, HDPE, PP, Surlyn, EBA, EEA, MAH, AA Kaschierung Folien (PET, PA, OPA, OPP), Aluminiumfolien und Papieren 1 Beschichtungsmaschine Arbeitsbreite: 550-1030 Kooperation Trägergewicht: 40-350 g/m² Beschichtungsstärke: 4-30 g/m² Beschichtungsarten: PVDC, PVC, Kaltsiegel, Heißsiegel, Peel 1 Flexodruckmaschine Druckbreite: max. 1250 Kooperation Trägergewicht: 30-300 g/m² Druckwerke: max. 8 Farben 1 Rondenschneidmaschine Durchmesser: 300-1300 Kooperation Trägergewicht: 150-550 g/m² 4 Rollenschneider Einhang: 1650 Kooperation Aushang: 50 Kooperation 1650 Kooperation PRODUKTIONSPROZESS Extrusion: Extrusionskaschierung -beschichtung Mehrlagen-Barriere-Beschichtung Extrusionsfähige Hotmeltbeschichtung Dispersion: Peel- PVDC-Beschichtung Druck: Flexodruck Rollenausrüstung SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Business Unit FlexPack | Produktionsinformationen | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK BUSINESS UNIT FLEXPACK PRODUKTINFORMATIONEN Produkte Bereichen Lebensmittel, Pharma, Medizin, Kaufleute und Kosmetik brauchen Verpackungen, Besonderes leisten: Optimalen Produktschutz, Bestellung Werbewirkung geringen Rohstoffaufwand. LEIPA bietet Verbunde aus Papier, Aluminiumfolien, Kunststofffolien/-granulaten Non-woven (Vlies). Extrusionsbeschichtung -kaschierung, Dispersionsbeschichtung - Wunsch bedruckt möglich. Außerdem: Biologisch abbaubare Verbundkombinationen Deutsche LEIPA BIOCOAT! Neu! Tubenlaminate ABL/PBL diversen Materialstärken LEIPAform Deutsche Tiefziehfähige Verpackungswirtschaft für Lebensmittel LEIPAbarrier Deutsche exzellente Barriere mineralölhaltige Substanzen LEBENSMITTEL Packstoffe für: Backwaren Suppen Desserts Salatfixe Dressing Gew\xfcrz Gew\xfcrz Fleischwaren / K\xe4se PHARMA / MEDIZIN Packstoffe für: Tabletten Granulate Pulver Salben Sterilverpackungen für: OP-Handschuhe Wundauflagen Pflaster INDUSTRIE / VEREDLER Bau / Soziale Folienverbunde Vliesstoffbeschichtungen Druckträgermaterial Bag-in-Box-Verbunde Folie für Deckeleinlagen (Originalitätsverschluss) KOSMETIK Packstoffe für: Reinigungstücher Lotionen Promotionprodukte  (zeitschriftenfest) Tubenlaminate für: Kosmetik Handcreme Lotionen Trägermaterial für: Depilationsstreifen Instandhaltung unserem Flyer finden Sie zusammengefasst Wichtige Thema Flexible Verpackung. DOWNLOAD (2,55 MB) SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Deutsche LEIPA LOGISTIK GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA Logistikdienstleister | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN ANREISE SCHWEDT zurück SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Deutsche LEIPA LOGISTIK GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Deutsche LEIPA UK Ltd. Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Deutsche LEIPA POLSKA SP. Kooperation O.O. Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Deutsche LEIPA FRANCE SAS Hotellerie S\xfcdeuropa Crequy Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Anreise Schwedt | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT ANREISE SCHWEDT zurück SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> PRODUKTBEREICHE | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT MANAGEMENT WERKSLEITUNG VERKAUF/PRODUKTBEREICHE PRODUKTIONSLEITUNG EINKAUF PERSONAL UMWELT TECHNIK QUALITÄTSMANAGEMENT BETRIEBSRAT MANAGEMENT WERKSLEITUNG VERKAUF/PRODUKTBEREICHE PRODUKTIONSLEITUNG EINKAUF PERSONAL UMWELT TECHNIK QUALITÄTSMANAGEMENT BETRIEBSRAT MAGAZINPAPIER AUßENDIENST Vertriebsleiter Magazinpapier Kai Fischereiberufe LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Kuhheide 34 D-16303 Schwedt/Oder Telefon +49 3332 24-3280 Telekommunikationsdienst +49 3332 24-43280 E-Mail Formular Verkaufspersonal S\xfcdeuropa Magazinpapier Heinz Tinger LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Kuhheide 34 D-16303 Schwedt/Oder Telefon +49 7248 927-770 Telekommunikationsdienst +49 7248 927-771 E-Mail Formular Verkaufspersonal Westeuropa Baltische Magazinpapier Sacha Glotzbach LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Kuhheide 34 D-16303 Schwedt/Oder Telefon +49 208 3017410 Telekommunikationsdienst +49 208 3018186 E-Mail Formular Leiter Technisches Marketing Udo Tober LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Kuhheide 34 D-16303 Schwedt/Oder Telefon +49 3332 24-3231 Telekommunikationsdienst +49 3332 24-43231 E-Mail Formular Technisches Marketing Magazinpapier Jan Weiss LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Kuhheide 34 D-16303 Schwedt/Oder Telefon +49 3332 24-3141 Telekommunikationsdienst +49 3332 24-43141 E-Mail Formular LINER AUßENDIENST Vertriebsleiter Liner Georg Seidl LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Kuhheide 34 D-16303 Schwedt/Oder Telefon +49 3332 24-3210 Telekommunikationsdienst +49 3332 24-3233 E-Mail Formular Verkaufspersonal Deutschland Liner Michael Koch LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Kuhheide 34 D-16303 Schwedt/Oder Telefon +49 2181 706446 Telekommunikationsdienst +49 2181 706447 E-Mail Formular Leiter Technisches Marketing Udo Tober LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Kuhheide 34 D-16303 Schwedt/Oder Telefon +49 3332 24-3231 Telekommunikationsdienst +49 3332 24-43231 E-Mail Formular MAGAZINPAPIER / LINER Deutsche INNENDIENST Innendienstleiterin Key Accounts / PL Magazinpapier / Liner Manja Duckert LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Kuhheide 34 D-16303 Schwedt/Oder Telefon +49 3332 24-3214 Telekommunikationsdienst +49 3332 24-43214 E-Mail Formular Inland Magazinpapier / Liner Susan Schengber LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Kuhheide 34 D-16303 Schwedt/Oder Telefon +49 3332 24-3236 Telekommunikationsdienst +49 3332 24-3299 E-Mail Formular Übersee / UK / RUS / UA Magazinpapier / Liner Elisabeth Deon LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Kuhheide 34 D-16303 Schwedt/Oder Telefon +49 3332 24-3239 Telekommunikationsdienst +49 3332 24-3455 E-Mail Formular Export EU Magazinpapier / Liner Oliver Zielesch LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Kuhheide 34 D-16303 Schwedt/Oder Telefon +49 3332 24-3238 Telekommunikationsdienst +49 3332 24-3232 E-Mail Formular SPEZIALPAPIER Vertriebsleiter Papierindustrie Gerhard Engel LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-1252 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-1357 E-Mail Formular Verkaufspersonal Papierindustrie Christian Manhart LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-1264 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-1357 E-Mail Formular Verkaufspersonal Papierindustrie Christian Ostler LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-1290 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-1357 E-Mail Formular Entwicklung / Anwendungstechnik / Qualit\xe4tsmanagement Papierindustrie Lothar Höflinger LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-1351 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-1468 E-Mail Formular KARTON Vertriebsleiter Pappe Gerhard Engel LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-1252 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-1357 E-Mail Formular Verkaufspersonal Exportbeschr\xe4nkung Pappe Sonja Selzer LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-1287 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-1357 E-Mail Formular Verkaufspersonal Pappe Maria Kreutmair LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-1220 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-1357 E-Mail Formular Verkaufspersonal Pappe Manuela Stein LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-1270 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-1357 E-Mail Formular Verkaufspersonal Pappe Reimund Rupprecht LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-1271 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-1357 E-Mail Formular Entwicklung / Anwendungstechnik / Qualit\xe4tsmanagement Pappe Lothar Höflinger LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-1351 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-1468 E-Mail Formular FLEXIBLE VERPACKUNG Geschäftsbereichsleiter Business Unit FlexPack Volker Silbermann LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-1299 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-41299 E-Mail Formular Key Account F\xfchrungskr\xe4fte Flexible Verpackungen Ingenieure Muschlin LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 171 3020138 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-41280 E-Mail Formular Au\xdfendienst Flexible Verpackungen Süddeutschland, Österreich, Schweiz Volker Silbermann LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-1299 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-41299 E-Mail Formular Au\xdfendienst Flexible Verpackungen Deutschland, Benelux Frankreich Hiemstra LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 151 50824565 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-41310 E-Mail Formular Au\xdfendienst Flexible Verpackungen Nord- Ostdeutschland Jochen Dahmke LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 151 11766741 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-41280 E-Mail Formular Kundenservice | Vertriebsinnendienstleiter Flexible Verpackungen Polen, Benelux, Baltische Daniel Biber LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-1223 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-41223 E-Mail Formular Kundenservice Flexible Verpackungen Norddeutschland Hedda Arz LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-1280 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-41280 E-Mail Formular Kundenservice Flexible Verpackungen Mitteldeutschland, Schweiz Andrea Reisner LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-1310 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-41310 E-Mail Formular Kundenservice Flexible Verpackungen S\xfcddeutschland Claudia Endres LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-1250 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-41250 E-Mail Formular Kundenservice Flexible Verpackungen Österreich, UK Ruth Jocham LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-1462 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-41462 E-Mail Formular Kundenservice Flexible Verpackungen Frankreich, Asien Ruth Bratfisch LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-1309 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-41309 E-Mail Formular Kundenservice Flexible Verpackungen Polen, Spanien, Südamerika, T\xfcrkei Christine Pfannerstill LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-1155 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-41155 E-Mail Formular Entwicklung &amp; Anwendungstechnik Flexible Verpackungen Klaus Furtmaier LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-1364 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-41364 E-Mail Formular Entwicklung &amp; Anwendungstechnik Flexible Verpackungen Tilo Jäschke LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-1461 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-41461 E-Mail Formular SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> F\xfchrungsstil LEIPA | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KARRIERE OFFENE STELLEN PRAKTIKA AUSBILDUNG FÜHRUNGSKULTUR OFFENE STELLEN PRAKTIKA AUSBILDUNG FÜHRUNGSKULTUR FÜHRUNGSKULTUR Einzelhandel erfolgreicher Weg entsteht, gemeinsam geht. Wenn Sie erfolgreiches Team einbringen wollen, wenden Sie bitte Herrn Kuchenbaur. LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-1330 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-1401 E-Mail: dieter.kuchenbaur[at]leipa.de für Standort Schrobenhausen an: LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Kuhheide 34 D-16303 Schwedt/Oder Telefon +49 3332 24-3171 Telekommunikationsdienst +49 3332 24-3166 E-Mail: dieter.kuchenbaur[at]leipa.de für Standort Schwedt Bildung vergrössern Unsere F\xfchrungsstil Wirtschaftsraum Freiräumen Menschen fachlicher sozialer Kompetenz entwickeln. Durch Anerkennung Feedback entsteht gegenseitige Wertschätzung. Offenheit Vertrauen bilden Grundlage für toleranten Umgang. Auswahl Kritikfähigkeit, Verlässlichkeit konsequentem Handeln entsteht Teamgeist. Die Voraussetzung Erreichen Kultur Entwicklung Förderung Mitarbeiter. Bildung vergrössern SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Ausbildung LEIPA | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KARRIERE OFFENE STELLEN PRAKTIKA AUSBILDUNG FÜHRUNGSKULTUR OFFENE STELLEN PRAKTIKA AUSBILDUNG FÜHRUNGSKULTUR AUSBILDUNG Brandenburger Ausbildungspreis 2014 Ausgezeichnete Berufs- Studienorientierung 2015 Bei Interesse für Ausbildungsplatz Standorte, wenden Sie bitte an: LEIPA Georg Leinfelder GmbH Antje Karolow Postfach 10 01 55 D-16284 Schwedt/Oder Telefon +49 3332 24-3170 E-Mail: antje.karolow[at]leipa.de für Standort Schwedt an: LEIPA Georg Leinfelder GmbH Sandra Kimmel Postfach 1120 D-86521 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-1217 E-Mail: sandra.kimmel[at]leipa.de für Standort Schrobenhausen LEIPA wiederholt für vorbildliche Ausbildungsarbeit ausgezeichnet Deutsche Mehr Informationen hier! Ausbildungsberufe Schwedt Kaufmann/frau für Büromanagement PROFIL DOWNLOADEN (460,8 KB) Papiertechnologe/in PROFIL DOWNLOADEN (471,2 KB) Elektroniker/in AT PROFIL DOWNLOADEN (450,2 KB) Industriemechaniker/in PROFIL DOWNLOADEN (474,7 KB) Fachkraft für Lagermanagement PROFIL DOWNLOADEN (535,8 KB) Kaufmann/frau für Transportgewerbe Logistikdienstleister PROFIL DOWNLOADEN (504,3 KB) Berufskraftfahrer/in PROFIL DOWNLOADEN (429,0 KB) Bachelor Rohstoffversorgung Engineering Deutsche Papiertechnik PROFIL DOWNLOADEN (452,8 KB) Elektroniker/in BT PROFIL DOWNLOADEN (449,6 KB) Bachelor Rohstoffversorgung Engineering Deutsche Elektrotechnik PROFIL DOWNLOADEN (464,6 KB) Bachelor Rohstoffversorgung Engineering Deutsche Maschinenbau PROFIL DOWNLOADEN (471,2 KB) Fachinformatiker/in Systemintegration PROFIL DOWNLOADEN (462,6 KB) Bachelor Rohstoffversorgung Arts Deutsche Transportgewerbe Logistikdienstleister PROFIL DOWNLOADEN (433,7 KB) Ausbildungsberufe Schrobenhausen Industriekaufmann/frau PROFIL DOWNLOADEN (59,1 KB) Elektroniker/in Betriebstechnik PROFIL DOWNLOADEN (60,0 KB) Industriemechaniker/in PROFIL DOWNLOADEN (60,2 KB) Papiertechnologe/in PROFIL DOWNLOADEN (59,3 KB) Weitere aktuelle Informationen Deutsche z. B. Azubi-Interviews Videos – finden Sie Ausbildung.de . SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Praktika LEIPA | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KARRIERE OFFENE STELLEN PRAKTIKA AUSBILDUNG FÜHRUNGSKULTUR OFFENE STELLEN PRAKTIKA AUSBILDUNG FÜHRUNGSKULTUR PRAKTIKA Bei Interesse für Praktikum Standorte, wenden Sie bitte an: LEIPA Georg Leinfelder GmbH Antje Karolow Postfach 10 01 55 D-16284 Schwedt/Oder Telefon +49 3332 24-3170 E-Mail: antje.karolow[at]leipa.de für Standort Schwedt an: LEIPA Georg Leinfelder GmbH Sandra Kimmel Postfach 1120 D-86521 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-1217 E-Mail: sandra.peterke[at]leipa.de für Standort Schrobenhausen Schwedt Praktika für Studierende Diplom-, Bachelor- Masterarbeiten für Studierende Papiertechnik Schnupperlehren für Sch\xfcler Praktikum Deutsche Prozessdatenauswertung Access (Siehe Download!) Praktikum / Bachelor / Master - Veränderung der  Filtratführung der Schneckenpressen Stoffaufbereitung (Siehe Download!) DOWNLOAD (61,6 KB) DOWNLOAD (64,4 KB) Schrobenhausen Praktika für Studierende Bachelorarbeiten für Studierende Druck- Papiertechnik Schnupperlehren für Sch\xfcler SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Zertifizierungen | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT UMWELT + QUALITÄT ALTPAPIER UMWELTPOLITIK UMWELTDATEN ZERTIFIZIERUNGEN ALTPAPIER UMWELTPOLITIK UMWELTDATEN ZERTIFIZIERUNGEN ZERTIFIZIERUNGEN SCHWEDT Standard 9001 / 14001 VERGRÖSSERN OHSAS 18001 VERGRÖSSERN Energiemanagementsystem 50001 VERGRÖSSERN Umweltpartnerschaft Brandenburg VERGRÖSSERN FSC ® Deutsche PEFC-Zertifizierung Unsere Magazinpapiere gestrichenen ungestrichenen Wellpappenrohpapiere Richtlinien FSC ® (Forest Stewardship Council ® ) PEFC (Programme for Mathematik Endorsement Rohstoffversorgung Forest Certification Schemes) zertifiziert. FSC ® VERGRÖSSERN PEFC VERGRÖSSERN FSC ® Global Partner Award VERGRÖSSERN Blauer Engel Sämtliche Magazinpapiere LEIPA Georg Leinfelder GmbH dürfen Umweltzeichen Blauer Engel lt. Vergabegrundlage RAL-UZ 72 tragen. LEIPA ultraLUX 70 g/m² VERGRÖSSERN LEIPA ultraLUX 75 g/m² VERGRÖSSERN LEIPA ultraMAG VERGRÖSSERN LEIPA ultraMAG PLUS VERGRÖSSERN LEIPA ultraMAG RG VERGRÖSSERN LEIPA ultraSKY 1.2 VERGRÖSSERN LEIPA ultraSQUARE VERGRÖSSERN LEIPA ultraPOST VERGRÖSSERN EU Ecolabel Alle Magazinpapiere tragen EU Ecolabel. LEIPA ultraLUX VERGRÖSSERN LEIPA ultraMAG VERGRÖSSERN LEIPA ultraMAG PLUS VERGRÖSSERN LEIPA ultraMAG RG VERGRÖSSERN LEIPA ultraSKY 1.2 VERGRÖSSERN LEIPA ultraSQUARE VERGRÖSSERN LEIPA ultraPOST VERGRÖSSERN SCHROBENHAUSEN DIN EN Standard 9001 / 14001 VERGRÖSSERN OHSAS 18001 VERGRÖSSERN Energiemanagement- system 50001 VERGRÖSSERN Hygienemanagement- system für flexible Verpackungen VERGRÖSSERN FSC ® -Zertifizierung für Spezialpapiere Pappe VERGRÖSSERN Blauer Engel Nachhaltigkeit Erreichung Vergabegrundlage RAL-UZ 14 erhielt LEIPA Erlaubnis, folgende Produkte Umweltzeichen Blauer Engel versehen: Deutsche Briefumschlagpapiere Deutsche Versandtaschenpapiere RAL-UZ 56: Deutsche Billettkarton Deutsche Manillakarton Deutsche Graukarton Billettkarton VERGRÖSSERN Briefumschlagpapier VERGRÖSSERN Graukarton VERGRÖSSERN Manillakarton VERGRÖSSERN Briefhüllenpapier VERGRÖSSERN Taschenpapier VP 4 Deutsche Versandtaschenpapier VERGRÖSSERN Taschenpapier Natron VKP 3 Deutsche Versandtaschenpapier VERGRÖSSERN SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Umweltdaten | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT UMWELT + QUALITÄT ALTPAPIER UMWELTPOLITIK UMWELTDATEN ZERTIFIZIERUNGEN ALTPAPIER UMWELTPOLITIK UMWELTDATEN ZERTIFIZIERUNGEN UMWELTDATEN Wirtschaftsraum möchten philosophieren, anhand Zahlen Umweltarbeit transparent nachvollziehbar dokumentieren. Umweltdaten 2010 Deutsche 2012 Werk Schwedt PDF DOWNLOAD (106,7 KB) Umweltdaten 2011 Deutsche 2013 Werk Schrobenhausen PDF DOWNLOAD (280,3 KB) SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Umweltpolitik | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT UMWELT + QUALITÄT ALTPAPIER UMWELTPOLITIK UMWELTDATEN ZERTIFIZIERUNGEN ALTPAPIER UMWELTPOLITIK UMWELTDATEN ZERTIFIZIERUNGEN UMWELTPOLITIK Altpapier Für Papierproduktion setzen Produkt-Recycling Deutsche 100 % Altpapier Deutsche ein. Dadurch Umweltzeichen zweifach entlastet. Altpapier gesammelt verwertet, schonen Wald! Für vereinzelte Magazinpapiere setzen max. 10 % Zellstoff ein, nachweislich kontrollierten Quellen stammt. Dafür LEIPA Juli 2005 unabhängigen Gesellschafter Regeln FSC ® PEFC zertifizieren lassen. Wasser Wirtschaftsraum beziehen Wasser hauptsächlich angrenzenden Flüssen. Es gereinigt Produktionsprozess zugeführt. Im Werk Schwedt Abwasser sauberer Schutzgebiet zurück gegeben, entnommen haben. In Schrobenhausen herrscht geschlossener Wasserkreislauf, d.h. das Wasser Produktionsprozess zugeführt, somit liegt Abwassermenge bei 0 m³! Energiekonsum Durch Produktionsstandort Sekundärfasern benötigen 1/5 Energiekonsum Gegensatz Frischfaserproduzenten. Instandhaltung Schwedt verwenden umweltfreundliches Erdgas Biogas, biologischen Abwasserreinigungsanlage entsteht Dampferzeugung für Produktionsprozess eingesetzt wird. Emissionen Wirtschaftsraum minimieren Lkw-Leerfahrten. Altpapieranlieferung Papierversand firmeneigenen Fahrzeugflotte durchgeführt. Geruchsemissionen weitestgehend vermieden Schalldämmung Gebäuden, Maschinenbau Be- Entlüftungsanlagen liegen regelmäßig durchgeführten Lärmmessungen zulässigen Grenzwerten. SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Altpapierverwertung | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT UMWELT + QUALITÄT ALTPAPIER UMWELTPOLITIK UMWELTDATEN ZERTIFIZIERUNGEN ALTPAPIER UMWELTPOLITIK UMWELTDATEN ZERTIFIZIERUNGEN ALTPAPIERVERWERTUNG Unser Rohstoff: Altpapier Die besondere Kompetenz LEIPA Georg Leinfelder GmbH liegt Technologie technischen Umsetzung für stoffliche Aufbereitung Altpapier. Unsere 100 % Altpapier hergestellten Produkte Liner, Karton, Spezial- Offset-LWC-Papiere erfüllen höchste Qualitätsansprüche. Sie absolut umweltfreundlich, Recyclingfaser einzige Rohstoffversorgung ist, einsetzen. Der Papierkreislauf 1. Altpapierlogistik Durch firmeneigenes Netzwerk sortiertes Altpapier Ballen unsortiertes Altpapier loser Form angeliefert. Ersteres klassifiziert Betriebsgelände gelagert. 2. Altpapieraufbereitung Unternehmensgeschichte Einsatz umweltverträglicher Hilfsstoffe unsortierte Altpapier Altpapieraufbereitung mechanisch Verunreinigungen befreit selbstentwickelten Verfahren wassersparend aufgelöst. Instandhaltung modernsten Deinking-Anlagen Druckfarben entfernt. Nachhaltigkeit schonenden Bleiche Fasersuspension neutralisiert. 3. Papierproduktion Die aufgelösten Altpapierfasern gelangen mechanischen Entw\xe4sserung Papiermaschinen über dampfbeheizte Zylinder geführt. Je Papierart Papierindustrie gestrichen, geleimt verläßt unbehandelt Papiermaschine. 4. Business Unit FlexPack Die Business Unit FlexPack Spezialgebiete. Aufsichtsrat zugekauftes Papierindustrie Folien Beschichtungen aufgebracht Verbunde gefertigt, anschließend über Flexo- Tiefdruckverfahren attraktives Äußeres erhalten. SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Service | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN GESCHÄFTSFELDER Unser Ziel: Entwicklung Produktionsstandort innovativer Nischenprodukte LEIPA umfasst 3 große Geschäftsfelder Magazinpapier , Verpackungswirtschaft Service vereint sowohl Schrobenhausen Schwedt moderne Produktionsanlagen entsprechenden Infrastruktur Know-how hochqualifizierter, motivierter Mitarbeiter. Sortiment bleiben effizient, stets flexibel. MAGAZINPAPIER OFFSETDRUCK TIEFDRUCK VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> TUBENLAMINATE ABL UND PBL | LEIPAtube | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK LEIPAbarrier COEXTRUDIERTE BESCHICHTUNGEN MIT FUNKTIONELLER BARRIERE PDF DOWNLOAD (1,98 MB) LEIPAbarrier Deutsche wirtschaftliche Lösung Barriere LEIPAbarrier Plus Deutsche maximaler Barriere LEIPAbarrier konzipiert exzellente Barriere sogenannte mineralölhaltige Substanzen (MOSH / MOAH) kombiniert Deutsche Plus-Variante sogar ausgezeichneter Standard 2 -, Hamburg 2 Standard Aromabarriere. (Messwerte erhalten Sie Anfrage.) LEIPAbarrier erfüllt Hinblick maximale Lagerzeiten geplanten Limits Bundesministeriums für Ern\xe4hrung Landwirtschaft (BMEL) gemäß Entwurf Juli 2014. EIGENSCHAFTEN Exzellente Barriere Ausgezeichnetes Siegelverhalten (niedriger Siegelpunkt / Hottack / Ultraschallsiegelbarkeit) Gute chemische Beständigkeit, u. a. Fettresistenz Optional verbessertes Aufreißverhalten Eignung für MAP (modified atmosphere packing) Aufsichtsrat Anfrage Kunststoffbeschichtung (diverse Papiersorten Standard) Lebensmittelrechtlich unbedenklich (Die stoffliche Zusammensetzung Materials entspricht Anforderungen BfR EU.) Frei Lösungsmitteln Abspaltprodukten Typ Barriere Siegelbarkeit Hamburg 2 Standard Standard 2 Aromastoff MOSH/ MOAH thermisch ultraschall LEIPAbarrier Plus LEIPAbarrier Wettbewerb VERARBEITBARKEIT Bedruckbarkeit (Verfahren: Flexo-, Tief-, Digitaldruck; Druckfarben: Lösemittel-, UV-, wasserbasierend) Konzipiert für Schlauch- Siegelrandbeutel, geeignet für diverse Verpackungen INNOVATIONEN Der Produktreihe liegt variables Konzept Grunde. Vom Produktentwicklung gewünschte Varianten Entwicklung. (Substrate Polymerbasis maßgeschneiderte Beschichtungen) SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Tiefziehfähiger Pappe | LEIPA form | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK LEIPAform TIEFZIEHFÄHIGER KARTON – DIE ZEITGEMÄSSE VERPACKUNGSLÖSUNG PDF DOWNLOAD (2,3 MB) Ostdeutschland LEIPAform bietet LEIPA innovative zeitgemäße Verpackungslösung umweltfreundlicher Papierbasis: Der tiefziehfähige Pappe besteht über 80 % nachwachsenden Rohstoffen Optik Haptik Naturproduktes. Zusätzlich verfügt LEIPAform über hervorragende Barriere-Eigenschaften reibungslose Verarbeitbarkeit. Es nennenswerte Umstellungen Produktionsprozess direkt eingesetzt werden. LEIPAform erfüllt gleichzeitig hohen Ansprüche umwelt- qualitätsbewusster Verbraucher, Lebensmittelhersteller Lebensmittelhändler bietet gesteigerten Kaufanreiz. LEIPAform unterschiedlichen Formaten Stärken erhältlich. TIEFZIEHFÄHIGE VERPACKUNG FÜR LEBENSMITTEL LEIPAform eignet Papier/PE/Papier/PE-EVOH-PE-Verbund optimal für Einsatz Lebensmittelbereich (mit Verpackungstiefen zurzeit 25 mm), insbesondere für Aufschnitt, Fleisch, Fisch, K\xe4se Pasta. AROMASCHUTZ UND EIGENSCHAFTEN Peelfähige Schicht Optimale Barriere-Eigenschaften Bezug Sauerstoff, Feuchtigkeit, Fett, Aromastoff Hohe Steifigkeit Perfekte Passform LEICHT ZU VERARBEITEN – INDIVIDUELL BEDRUCKBAR Tiefziehbar gängigen Standard-Tiefziehanlagen (z. B. CFS/Multivac) Beidseitig Flexodruck bedruckbar Ostdeutschland herkömmlichen MAP-Folien siegelbar WAS DEN UNTERSCHIED MACHT Hoher Kaufanreiz Optik Haptik Naturproduktes Gesamtprodukt über 80 % nachwachsenden Rohstoffen (Frischfasern) Frei Recyclingmaterial Re-Granulat Frei Lösemitteln Klebstoffen Nachhaltige Verpackungslösung, umwelt- verbraucherfreundlich Papier/PE/Papier/PE-EVOH-PE-Peel Papierindustrie PE Papierindustrie PE-EVOH-PE-Peel Wasserdampfdurchlässigkeit WDD/WVTR niedrig Sauerstoffdurchlässigkeit OTR niedrig Mineralölbarriere MOSH, MOAH hervorragend Aromabarriere hervorragend Fettresistenz Die stoffliche Zusammensetzung Materials entspricht lebensmittelrechtlichen Anforderungen BfR EU für Anwendung Bereich Lebensmittelverpackungen. Wien praktischen Anwendung tiefgezogener Verpackungen üblich, jeweilige Verpackungsprodukt Produktentwicklung Endanwender-Bedingungen getestet werden. Für unterschiedlichen Materialstärken LEIPAform jeweils detaillierte Datenblätter erhältlich. SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> TUBENLAMINATE ABL UND PBL | LEIPAtube | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK LEIPAtube TUBENLAMINATE ABL UND PBL PDF DOWNLOAD (1,98 MB) LEIPA FlexPack bietet breites Spektrum Tubenlaminaten Ausführungen ABL (aluminiumbasierte Laminate) PBL (polymerbasierte Laminate). LEIPAtube ABL Weiß Silber lieferbar, LEIPAtube PBL Weiß Transparent.In gesamten Produktreihe bringen individuell konzipierte Polyethylen-Filme Einsatz. Dadurch SWOT-Analyse für Einsatzzweck passende Eigenschaftsprofil Tubenlaminate sicher. Typ Barriere Farbe Dicke Barriereeigenschaften UV-Protektion Rückstellkraft ABL Aluminium weiß | silber 152 Deutsche 380 µm PBL EVOH weiß | transparent 155 Deutsche 375 µm ANWENDUNGSGEBIETE LEIPAtube findet Einsatz Bereichen: Kosmetik (vorwiegend PBL) Lebensmittel (ABL / PBL) Pharma bzw. Healthcare (vorwiegend ABL). EIGENSCHAFTEN Gute chemische Beständigkeit Hohe mechanische Widerstandsfähigkeit Optimale Siegelbarkeit Angenehme Haptik Varianten Übereinstimmung Pharmacopoea Hohe Rückstellkraft UV-Protektion VERARBEITBARKEIT Bedruckbar sämtlichen Standard-Druckverfahren /-farben Geeignet für gängigen Maschinenbau Produktionsstandort ABL- PBL-Laminatröhrchen INNOVATIONEN Das Portfolio kontinuierlich ergänzt gewichtsreduzierte PE-Typen alternative Barriereschichten. SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Verpackungswirtschaft | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT MAGAZINPAPIER VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LEIPA LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN MAGAZINPAPIER VERPACKUNG SERVICE LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK GESCHÄFTSFELDER Unser Ziel: Entwicklung Produktionsstandort innovativer Nischenprodukte LEIPA umfasst 3 große Geschäftsfelder Magazinpapier , Verpackungswirtschaft Service vereint sowohl Schrobenhausen Schwedt moderne Produktionsanlagen entsprechenden Infrastruktur Know-how hochqualifizierter, motivierter Mitarbeiter. Sortiment bleiben effizient, stets flexibel. MAGAZINPAPIER OFFSETDRUCK TIEFDRUCK VERPACKUNG LINER KARTON SPEZIALPAPIER BUSINESS UNIT FLEXPACK SERVICE LOGISTIK ALTPAPIER NIEDERLASSUNGEN SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Investitionen | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT UNTERNEHMEN GESCHICHTE STANDORTE DATEN KOMPAKT STRUKTUR INVESTITIONEN GESCHICHTE STANDORTE DATEN KOMPAKT STRUKTUR INVESTITIONEN INVESTITIONEN Ostdeutschland Investition 10 % Absatz technisch technologisch up-to-date! Produktionsstandort Schwedt/Oder PM 1 Zeitungsdruck LWC Papiere Deinkinganlage Abwasseraufbereitung Versandhalle PM 3 für gestrichene Testliner MAS Branchensoftware PM 4 für Magazin-Papiere 2004 Elektrische / Inbetriebnahme 2010 Produktionsstandort Schrobenhausen Kombinierte Versand- Produktionshalle Flexo-Druckmaschine Co-Extruder Schuhpresse für Kartonmaschine MAS Branchensoftware Veränderte Siebpartie Kartonmaschine Neuer Stoffauflauf Papiermaschine Installation Tandem-Extruders SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Firmenstruktur | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT UNTERNEHMEN GESCHICHTE STANDORTE DATEN KOMPAKT STRUKTUR INVESTITIONEN GESCHICHTE STANDORTE DATEN KOMPAKT STRUKTUR INVESTITIONEN FIRMENSTRUKTUR SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Datenerhebung Kompakt | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT UNTERNEHMEN GESCHICHTE STANDORTE DATEN KOMPAKT STRUKTUR INVESTITIONEN GESCHICHTE STANDORTE DATEN KOMPAKT STRUKTUR INVESTITIONEN DATEN KOMPAKT 2014 Gruppenumsatz: 650 Mio. EUR Mitarbeiter/innen: 1.450 Altpapiervolumen: 1.000.000 Transportvolumen: 1.200.000 Technische Produktionskapazitäten Magazinpapier: 530.000 Spezialpapier: 21.000 Liner: 250.000 Karton: 125.000 Business Unit FlexPack: 400 Mio. m² SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Tilo Jäschke Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Klaus Furtmaier Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Deutsche BIG PIC </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Christine Pfannerstill Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Ruth Bratfisch Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Ruth Jocham Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Claudia Endres Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Andrea Reisner Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Hedda Arz Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Daniel Biber Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Jochen Dahmke Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Frankreich Hiemstra Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Volker Silbermann Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Ingenieure Muschlin Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Volker Silbermann Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Lothar Höflinger Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Reimund Rupprecht Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Manuela Stein Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Maria Kreutmair Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Sonja Selzer Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Lothar Höflinger Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Christian Ostler Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Christian Manhart Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Gerhard Engel Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Oliver Zielesch Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Elisabeth Deon Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Susan Schengber Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Manja Duckert Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Udo Tober Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Michael Koch Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Georg Seidl Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Jan Weiss Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Udo Tober Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Sacha Glotzbach Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Heinz Tinger Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Kai Fischereiberufe Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Produktionsstandorte | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT UNTERNEHMEN GESCHICHTE STANDORTE DATEN KOMPAKT STRUKTUR INVESTITIONEN GESCHICHTE STANDORTE DATEN KOMPAKT STRUKTUR INVESTITIONEN PRODUKTIONSSTANDORTE Schwedt/Oder Standard 9001, 14001 50001 Produktbereiche: Magazinpapier, Liner Werksleiter: Reinhard Etzel E-Mail: Formular LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Kuhheide 34 D-16303 Schwedt/Oder Telefon +49 3332 24-00 Telekommunikationsdienst +49 3332 24-3233 E-Mail Formular ANREISESKIZZE ROUTENPLANER Schrobenhausen DIN EN Standard 9001, 14001 50001 Produktbereiche: Karton, Spezialpapier, Business Unit FlexPack Werksleiter: Martin Kaltenegger E-Mail: Formular LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Aichacher Stra\xdfe 8 D-86529 Schrobenhausen Telefon +49 8252 896-0 Telekommunikationsdienst +49 8252 896-1340 E-Mail Formular ANREISESKIZZE ROUTENPLANER Bukarest DIN EN Standard 9001 Business Unit FlexPack Werksleiter: Cristian Porojean E-Mail: Formular LEIPA PACK SRL Str. Sinaia nr. 6 Stefaniestii S\xfcdeuropa Jos Ilfov-Romania Telefon +40 21 3503188 Telekommunikationsdienst +40 21 3503190 E-Mail Formular web http://www.leipa.ro ANREISESKIZZE ROUTENPLANER SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Unternehmensgeschichte | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT UNTERNEHMEN GESCHICHTE STANDORTE DATEN KOMPAKT STRUKTUR INVESTITIONEN GESCHICHTE STANDORTE DATEN KOMPAKT STRUKTUR INVESTITIONEN GESCHICHTE DIE ZUSAMMENFÜHRT SCHROBENHAUSEN 1847 Michael Leinfelder kauft Anton Lutz Papierindustrie 1869 Inbetriebnahme Papiermaschine 1945 Die Industrieanlage angefahren. SCHWEDT 1959 Grundsteinlegung für modernste leistungsfähigste Papierfabrik DDR 1961 Beginn Kartonherstellung 1963 Beginn Zeitungspapierherstellung SCHROBENHAUSEN 1967 Beginn Veredelung 1992 \xdcbernahme Schwedt Papierindustrie &amp; Pappe GmbH SCHWEDT 1994 Beginn Produktionsstandort gestrichenem Recyclingpapier SCHROBENHAUSEN 1995 Inbetriebnahme 8-Farben-Tiefdruckanlage 1998 Coextrusionsanlage Gründung LEIPA France SCHWEDT 1998 Gründung LEIPA Logistik, Logistik-Center Schwedt SCHROBENHAUSEN + SCHWEDT 1999 Fusion Georg Leinfelder GmbH &amp; Co. Schrobenhausen SPK LEIPA Georg Leinfelder GmbH Logistikcenter Schrobenhausen Gründung LEIPA Polska LEIPA Pack, Bukarest 2001 Umbau PM 3 Schwedt 2003 Grundsteinlegung für PM 4 Gründung LEIPA UK 2004 Fertigstellung PM 4 Produktionsstandort hochwertigem Magazinpapier 2005 Produktionsstandort Magazinpapier für Tiefdruck 2008 Baubeginn Elektrische Schwedt 2010 Inbetriebnahme Elektrische Schwedt 2013 Inbetriebnahme Tandem-Extruder Gründung LEIPA AUSTRIA SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT ALLGEMEINE GESCHÄFTSBEDINGUNGEN Allgemeine Verkaufsbedingungen Nutzungsbedingungen für Serviceeinrichtungen (NBS) Gleisübersichtsplan Deutsche Anschlussbahnhof Schwedt Deutsche Leipa Deutsche UPM Deutsche Hafengesellschaft Gleis- Weichenverzeichnis LEIPA Schwedt Entgeltliste Nutzung Serviceeinrichtungen Leipa Georg Leinfelder GmbH Infrastrukturbenutzungsvertrag (IBV) Gleisübersichtsplan LEIPA Georg Leinfelder GmbH Ergänzende Allgemeine Verkaufsbedingungen FlexPack Einkaufsbedingungen Speditionsauftrag DHL Betriebsordnung für Fremdfirmen Nutzungsregelungen Zeitfenster-Management SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT LINKS Wirtschaftsraum erklären hiermit ausdrücklich, keinerlei Einfluss Gestaltung Inhalte gelinkten Seiten haben. Deshalb übernehmen keinerlei Verantwortung für Inhalte gelinkten Seiten Homepage. Diese Erklärung gilt für Homepage angezeigten Links für Inhalte Seiten, angemeldeten Banner Links führen. Papierverbände Bayerische Papierverbände Papiermacher-Berufsgenossenschaft Papierzentrum Gernsbach Cepi Interessenvertretung ostdeutscher Papierfabriken Niederlassungen LEIPA Pack SRL MAD Deutsche Münchener AKTEN + DATEN Vernichtung GmbH LEIPA UK LEIPA Logistikdienstleister GmbH Fachbücher Deutscher Betriebswirte Verlagswesen Birkner Zeitungen / Zeitschriften Allgemeine Papierrundschau Internationale Papierindustrie Wochenblatt für Papierfabrikation Umweltzeichen Schutzgebiet Unteres Odertal FSC Deutschland PEFC Agenturen Internet Agentur Sonstiges Interessenvertretung Deutscher Ingenieure Adobe Acrobat Reader - zum Öffnen pdf-Dateien Schule-Wirtschafts-Projekt Printpower SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Produktionsstandorte | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT UNTERNEHMEN GESCHICHTE STANDORTE DATEN KOMPAKT STRUKTUR INVESTITIONEN GESCHICHTE STANDORTE DATEN KOMPAKT STRUKTUR INVESTITIONEN ANREISE BUKAREST zurück SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Cristian Porojean Deutsche LEIPA Pack SRL Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Produktionsstandorte | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT UNTERNEHMEN GESCHICHTE STANDORTE DATEN KOMPAKT STRUKTUR INVESTITIONEN GESCHICHTE STANDORTE DATEN KOMPAKT STRUKTUR INVESTITIONEN ANREISE SCHROBENHAUSEN zurück SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Martin Kaltenegger Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> Produktionsstandorte | LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT UNTERNEHMEN GESCHICHTE STANDORTE DATEN KOMPAKT STRUKTUR INVESTITIONEN GESCHICHTE STANDORTE DATEN KOMPAKT STRUKTUR INVESTITIONEN ANREISE SCHWEDT zurück SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> <item> <fragment> LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH | Papierhersteller Toggle navigation HOME UNTERNEHMEN GESCHÄFTSFELDER UMWELT + QUALITÄT NEWS KARRIERE KONTAKT KONTAKT Kontakt mit: Reinhard Etzel Deutsche LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Firma: * Vorname: * Name: Stra\xdfe + Nr.: PLZ: Ort: Telefon: * E-Mail: * Ihre Nachricht: Absenden SITEMAP LINKS IMPRESSUM AGB DATENSCHUTZ © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH Zusatzinfos Toggle Dropdown SITEMAP LINKS AGB DATENSCHUTZ Languages Toggle Dropdown german english français IMPRESSUM © LEIPA GEORG LEINFELDER GMBH </fragment> </item> </root> 