<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <root> <item> <fragment> Lürssen Defence | Erwerbsverlauf DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung Nicht Job, Lebenseinstellung. Die Weltkrieg dreht schneller. Und Leistungen unserem Gebäude stellen regelmäßig Beweis, umgehen können. Immobilien tiefsten Inneren glauben abseits Zeitgeist hauptsächlich solide Werte Beständigkeit Treue. Dies gilt für Produkte Lürssen. Genauso für Arbeitsstellen, anbieten. Sollten Sie Stelle Lürssen bewerben wollen, denken Sie daran: Wirtschaftlichkeit möchten Ihnen langfristige Perspektiven Lebensmittel bieten. Immobilien Gegenzug erwarten Ihr volles Engagement. Das klingt altmodisch? Möglicherweise. Wirtschaftlichkeit unseren internationalen Status Weltkrieg großen Yachten erreicht, neuesten Trends gefolgt sind. Wirtschaftlichkeit erreichten unseren heutigen Status Hingabe vortrefflichen Leistungen. Soziale Trend gesetzt. Generation für Generation. Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Service E-Mail Lürssen Logistik DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Service Dokumentation Ersatzteilversorgung Ausbildung Maritime Infrastruktur Reparatur, Überholung, Modernisierung Lürssen Logistics E-Mail Nutzen für Kunden! Der Baustelle leistungsfähigen langlebigen Marineschiffen Beginn. Denn vollen Nutzen ziehen, nötig: Die Logistik! Erst logistischen Leistungen können Kundenservice volle Potential Marineschiffe abfordern. Dafür bereitet Lürssen Logistics Besatzungen Umgang Marineschiffe vor, Wartungspersonal erhält nötige Dokumentation, Fähigkeiten, Einheiten instand setzen halten Ersatzteile bereitgestellt, nötig sind. Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Marineschiffe DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote OPV´s Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen Schnellboote OPV´s Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Für Mission besondere Schiffstechnik Der Erfolg Lürssen Marineschiffen basiert anderem Ideen Anforderungen Kunden. Denn treibt an, Umsetzen hohen Anforderungen. Geschwindigkeit, innovative Antriebsanlagen, hohe integrationsdichte Effektoren Sensoren, einzigartige Beweglichkeit Reichweite Begriffe, stellvertretend für Eigenschaften Lürssen Marineschiffe sind. Ob Schnellboot, Offshore Patrol Vessel, Korvette, Fregatte, Minenjäger Versorgungsschiff E-Mail Lürssen für Metallhandwerk Schiffstypen Maßstäbe gesetzt. Diese Eigenschaften Verbindung kurzen verlässlichen Lieferzeiten Fundament Leistungsfähigkeit geben weltweit  Vertrauen Marinen. Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Unternehmenskultur E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Philosophie Gegenwart Geschichte Standorte Technologie Unternehmenswerte, Familienwerte. Die Familie Lürssen führt Generation über 135 Jahren Geschicke Lürssen Schiffbau liefert Schiffe höchster Qualitätsmanagement Kundenservice Welt. Lürssen Erfahrung Können erworben, Schiffe konstruieren fertigen, individuellen Wünschen unterschiedlichsten Ansprüchen Kundenservice gerecht werden. Die sprichwörtliche Lürssen-Qualität steht für zufriedene Kundenservice für Produkte, Situation verlassen kann. Lürssen inhabergeführtes eigenständiges Familien- Traditionsunternehmen völlig frei Rücksichtnahmen gegenüber jeglichen fremden Einflüssen. Wirtschaftlichkeit Qualitätsmanagement Produkte verpflichtet. Diese Unabhängigkeit uns, Interesse Kunden, wichtig, internationalen Markt einzigartig. Lürssen frei Wahl Technologien Systeme, integrieren gibt. Kundenwünsche nationalen internationalen Technologien können problemlos erfüllt werden. Die Vorteile für Kundenservice liegen Hand:  Leistungsfähigkeit, Qualität, Sicherheitstechnik Planbarkeit. Um Risiko Leistungsspektrums für Kundenservice minimieren, basieren kundenspezifischen Lösungen stetigen Weiterentwicklung erprobten bewährten Plattformen. Lürssen Aktivitäten feste Partnerunternehmen Lizenzpartner 15 Ländern stützen. Dieses internationale Netzwerk wird  weltweit vertretenen Lürssen-Niederlassungen stetig erweitert. Soziale stehen unseren Kundenservice Selbstständige Verfügung. Keine Schiffbau für internationalen Markt Schiffe entwickelt, gebaut Länder ausgeliefert. Lassen Sie Schiffe konzipieren bauen, Sie wünschen! Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Lürssen Schiffbau E-Mail Deutscher Qualitäts-Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Messen DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT 15.09.2015 DSEi London 15.-18. September 2015 08.12.2015 Gulf Defence Aerospace 8.-10. Dezember... DSEi London 15.-18. September 2015 Anlässlich DSEi 2015 London, präsentieren 15. E-Mail 18. September 2015 bewährten leistungsfähigen Marineschiffe. Wirtschaftlichkeit möchten Gelegenheit nutzen, intuitive Lösungen für Marinen Küstenwachen zeigen. Wirtschaftlichkeit freuen darauf, Sie unserem Standardisierung London begrüßen dürfen! https://www.google.de/#q=DSEI+2015 Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Reparatur, Überholung Modernisierung E-Mail Lürssen Logistik DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Service Dokumentation Ersatzteilversorgung Ausbildung Maritime Infrastruktur Reparatur, Überholung, Modernisierung Reparatur, Überholung Modernisierung Beschaffung Schiffstechnik erwerben Sache E-Mail problemloser, jahrzehntelanger Einsatz voller Leistungsmotivation anderes. Erst beides Preis-Leistungsverhältnis aus. Personalführung "Lürssen-Wartung" gehört Lürssen-Schiff Jahrzehnten „alten Eisen“. Nachschlagewerk Generalüberholung bzw. Modernisierung Lage Aufgabenspektrum  für Jahrzehnte See gerecht werden. Lürssen bietet Ihnen Möglichkeit hierfür. Liegt Ursache hierfür außerordentlichen Leistungsmotivation Lürssen-Crew während Bauphase erfolgreichen Wartung? Einerlei, Kundenservice jahrelangem intensiven Einsatz Schiffes überzeugt: Schiffstechnik Hause Lürssen "sein Geld" wert. Es mehrere Faktoren, für sprichwörtliche Qualitätsmanagement verantwortlich sind: Da Ingenieure Fachwissen, Erfahrung qualifizierten Facharbeitern zuletzt sorgfältige Material-Auswahl Lürssen. Beschaffung Blick jährlich erscheinende Nachschlagewerk „Jane´s Fighting Ships“ zeigt, Lürssen-Schiffe 25 Dienstjahren Tag für Tag Einsatz sind, schnell erkennen: Suche perfekten Preis-Leistungsverhältnis für Ihr Schiffstechnik Sie Lürssen führen. Denn Bestand Leistungsmotivation Qualität. Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Maritime Infrastruktur E-Mail Lürssen Logistik DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Service Dokumentation Ersatzteilversorgung Ausbildung Maritime Infrastruktur Reparatur, Überholung, Modernisierung Lürssen: Partner für optimale Infrastruktur Für Kundenservice nationale Unabhängigkeit Schiffbau oberste Priorität. Lürssen wichtige Unterstützung Übertragung notwendigen Know-hows Förderung kundeneigenen Schiffbaukapazitäten Projekten bieten. Lürssen Schiffe Lizenz Joint Ventures verschiedenen Ländern Weltkrieg gebaut. Seit Jahrzehnten Kundenservice Aufbau Verbesserung Infrastruktur unterstützt, größere Unabhängigkeit externen Ressourcen erwarben. Bei Lürssen Partner für Kundenservice Weg Zielen. Das Vertrauen, zufriedenen Kundenservice entgegengebracht für besondere Auszeichnung. Material-Pakete Lürssen Schiffe können Land unseres Kundenservice gebaut E-Mail gleichen Qualität, Zuverlässigkeit Leistungsmotivation Schiffe "Made Germany". Wirtschaftlichkeit können Ihre Ingenieure Design Produktion Marineschiffen beraten bieten komplette Material-Pakete, Sie Ihr neues Lürssen Marineschiff Ihrem Land bauen können. Infrastruktur Der effektivste Ansatz für Entwicklung es, engagierte kompetente Beratung nutzen; Lürssen Ihr Partner für Beratung Unterstützung Gestaltung Baustelle Werften, Ausbildungseinrichtungen Logistik-Funktionen. Wirtschaftlichkeit helfen Ihnen Einrichtung optimalen Marinestützpunkt-Konstellation Häfen, Werkstätten Schulen unterstützt up-to-date Facility Management. Logistische Unterstützung Viele Marinen Weltkrieg schätzen schnelle zuverlässige Unterstützung Schiffe Sicherung logistischen Abteilungen. Unser effizienter Ersatzteilmanagement Service steht für Lürssen-Schiffe, für diejenigen, Herstellern gebaut wurden. Der Nutzen Optimierung Ihrer Logistik: verbesserte Bereitschaft Ihrer Flotte sparsamer Betrieb. Damage Control Lürssen plant baut maßgeschneiderte Schadenstrainings-Simulatoren für realistische Ausbildung Besatzungen Bord. Die Schwerpunkte Ausbildung: Wassereinbruch-Bekämpfung Brandbekämpfung Notfall-Bilge-Lenzung Schadensbekämpfung Elektrik Rettungs-Arbeit Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Ersatzteilversorgung E-Mail Lürssen Logistik DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Service Dokumentation Ersatzteilversorgung Ausbildung Maritime Infrastruktur Reparatur, Überholung, Modernisierung Ersatzteilversorgung Falls Ersatzteile benötigt gründliche Überholung ansteht E-Mail Arbeitsgruppe sofort Stelle, Deutschland Ihrem Heimatland. Die Unterstützung Lürssen-Spezialisten Ort Ihrer Heimatwerft selbstverständlich, Kooperation Fremdfirmen. Je komplexer Schiff, desto wichtiger Ersatzteil-Management-System. Unsere umfassende Dokumentation einfach, richtige Teil finden. Unser Arbeitsgruppe stets bereit, Ihnen entweder  senden für Sie einzubauen. Personalführung sofort verfügbaren Ersatzteilen unserem ausgebildeten Arbeitsgruppe Ihr Schiffstechnik einsatzbereit. Sicherheitstechnik See langfristiger Werterhalt garantiert. Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Dokumentation E-Mail Lürssen Logistik DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Service Dokumentation Ersatzteilversorgung Ausbildung Maritime Infrastruktur Reparatur, Überholung, Modernisierung Dokumentation Schiffe komplexen Systemen erfordern detaillierte Dokumentation. Nur klaren strukturierten Dokumentationen sofortiger Zugriff Crew benötigten Informationen gewährleistet. Unsere Dokumentationen enthalten Kundenwunsch Schlüssel-Informationen System-Handbücher, Ausrüstungs-Handbücher, Zeichnungen, Betriebs-Pläne, Anleitungen, Prüfberichte, Informationen über Instandhaltung Zertifikate. Alle Dokumente Ihre Bedürfnisse zugeschnitten elektronischer / gedruckter Form geliefert. Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Auslieferungen Lürssen DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote OPV´s Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen Schiffsauslieferungen 50 Jahre Schiffstyp für Deutschland Export Lizenzfertigung Gesamt Gesamt 170 158 85 413 Polizei 14 E-Mail 38 52 Zoll 16 46 E-Mail 62 Küstenwache 18 10 6 34 Patrouillenboote 37 59 21 117 Korvetten OPV 5 10 12 27 Fregatten 9 E-Mail E-Mail 9 MCMV 41 3 5 49 Forschung 7 E-Mail 3 10 Sonstige 23 30 E-Mail 53 Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Versorgungsschiffe DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote OPV´s Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Übersicht MPV Typ 745 MPV Typ 748 Tender ELBE 404 EGV Typ 702 Auslieferungen MPV Typ 745 MPV Typ 748 Tender ELBE 404 EGV Typ 702 Versorgungsschiffe Lürssen Damit Marine einsatzfähig bleibt. Zur Unterstützung Flottenverbänden konzipiert baut Lürssen Versorgungsschiffe Art Größe. Diese Schiffe unterstützen Flotte Treibstoff, Lebensmittel, Waffe Ersatzteilen, Reparatur- Instandhaltungspersonal medizinischer Versorgung. Die Versorgungsschiffe ausgestattet Instandhaltungsgruppen, Treibstoff, Munition, Lebensmitteln Ersatzteilen Einheiten medizinischen Versorgung. Unsere unterstützenden Versorgungsschiffe gehören effektiven Militärflotte.Versorgungsschiffe verschiedensten Größen unterschiedlichster Ausstattung sorgen für ständige Einsatzbereit Ihrer Flotte. Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Minensucher &amp; Minenjäger DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote OPV´s Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Übersicht SM 343 MJ 332 MHV 54 MCMV 48 Versorgungsschiffe Auslieferungen SM 343 MJ 332 MHV 54 MCMV 48 Minensucher &amp; Minenjäger Lürssen. Die Minensucher- Minenjäger Lürssen führend Weltkrieg – sowohl Integration verschiedenen MCM-Systemen, Hinblick Auswahl Baumaterials. Die Verwendung nicht-magnetisierbarem Stahl für Rumpf- Aufbau Schiffe schafft Höchstmaß Sicherheitstechnik Stabilität garantiert wichtige taktische Vorteile. Die Vorteile Lürssen verwendeten Technologien wegweisend: Der magnetisierbare Stahl verbessert Feuer- Brandsicherheit Reparaturen Refits Jahren wirtschaftlich durchzuführen Die geringe magnetische akustische Signatur erhöht Erfolg Minenjagd Operationen Seeminen können verlässlich gefunden zerstört Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Fregatten DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote OPV´s Korvetten Fregatten Übersicht Forschung 122 Forschung 123 Forschung 124 Forschung 125 Multinationales Role Light Frigate Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen Forschung 122 Forschung 123 Forschung 124 Forschung 125 Multinationales Role Light Frigate Fregatten Lürssen. Maßgeschneidert für weltweiten Einsatz. Fregatten heutigem Verständnis Kriegsschiffe, Lage sind, selbständige Operationen durchzuführen. Vor dienen Fregatten dazu, spezialisierten Kampfkraft Kriegsschiffen Auftrag ergänzend beizustehen. Beispielsweise können einzelne Fregatten Unterwasser-Jagd, Flugabwehr Bekämpfung Überwasserfahrzeugen ausgerüstet sein. Als Kooperationsprojekt Lürssen Entwicklung Baustelle Fregattentyps Forschung 125 für deutsche Marine beteiligt. Die Kriegsschiff 125 (F125), Baden Württemberg-Klasse genannt, Fregatten-Klasse Deutschen Marine. Die F125 stellt Konzept erweiterte Fähigkeiten Verfügung. Soziale F125 wesentlich länger Einsatzgebiet bleiben können größeren Geschütz eingeschifften Spezialkräften Unterstützung für landseitige Kampf- Stabilisierungseinsätze ermöglichen. Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Korvetten DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote OPV´s Korvetten Übersicht Kreativität 130 CM 65 FPB 62 Victory Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen K130 CM 65 FPB 62 Victory Korvetten Maßgeschneiderte Militärschiffe für Weltmeere Die Erfolgsgeschichte Lürssen Korvetten-Segment unvergleichlich. Lürssen konstruierte fertigte E-Mail echter Teamplayer gemeinsam Werften E-Mail neue, anspruchsvollsten Systemen ausgestattete Korvette Kreativität 130 für deutsche Marine. Lürssens bewährte Plattformen Grundlage für schlagkräftige Systeme Ihr maßgeschneidertes Militärschiff. Heute Vielzahl Militärschiffen Klassen Seestreitkräften Weltkrieg Einsatz, entworfen gebaut Lürssen. Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Offshore Patrol Vessels Lürssen Defence DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote OPV´s Übersicht PV 80 OPV 85 Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen PV 80 OPV 85 Offshore Patrol Vessels Lürssen Neue Bedrohungen breit gefächerte Aufgabengebiete erfordern Konzepte. Offshore Patrol Vessels Hause Lürssen extrem vielseitig einsetzbar zeichnen Ihre hohe Flexibilität aus. Sie ausgelegt, sowohl "Ausschließlichen Wirtschaftszone "(AWZ) operieren, Aufgaben küstennahen Bereich erfüllen. Die Offshore Patrol Vessels weisen absoluten Hochseetauglichkeit Zukunft erweitern Einsatzmöglichkeiten küstenferne Gewässer. Dieser Schiffstyp eignet ferner hervorragend Unterstützung Luft- Bodenüberwachung Helikopter-Einsätzen. Herausragende Eigenschaften Offshore Patrol Vessels sind: exzellente Hochseetauglichkeit kosteneffiziente Bauart, spätere Funktionserweiterungen zulässt individuelle Lösungen für Versorgung Unterbringung Mannschaft, Waffen-, Feuerleit- Sensorsystemen Abwehr Illegaler Piraterie mitgeführte Schnellboote Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Schnellboote DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote Übersicht FPB 28 FPB 38 FPB 40 FPB 41 FPB 44 FPB 57 TNC 35 TNC 45 MB 45 IPV 60 OPV´s Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen FPB 28 FPB 38 FPB 40 FPB 41 FPB 44 TNC 35 TNC 45 FPB 57 IPV 60 MB 45 Küstenwach- Schnellboote Lürssen. Sprichwörtliche Leistungsmotivation Qualitätsmanagement kleinstem Raum. Die Erfolgsgeschichte Lürssen beginnt Weltkrieg. Schon Zeit Lürssen deutsche internationale Marine maßgeschneiderten Schiffen beliefert. Seit garantieren ständigen Erfahrungsberichte nationalen internationalen Kundenservice Weiterentwicklung Produkte Konstruktion, Bauweise, Betriebsstandard optimalen Wartungsabläufen. Unsere Konstrukteure legen Entwicklung Schiffstypen größten Wert Leistungsfähigkeit, Sterblichkeit einfache Bedienbarkeit. Selbstverständlich hierbei leistungsstarke innovative Systeme Einsatz. Aufwand Investitionen für Wartungs- Reparaturarbeiten Minimum reduziert. Lürssen Lage, Kundenservice leistungsfähige Marineschiffe liefern. Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Entwicklung E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Philosophie Gegenwart Geschichte Standorte Technologie Entwicklung Konstruktion Schiffbau Systemintegration Entwicklung Lürssen. Immobilien ständigen Dialog. Beschaffung Schiffstechnik komplexe Einheit mit  Variablen. Umso wichtiger Lürssen, Entwicklungsphase Dialog Kundenservice stehen. Denn Weise können individuelle Lösungen für operative Anforderungen optimal umgesetzt werden. Eine solide Entwicklung beinhaltet darüber hinaus stets exakte Analyse Regeln Vorschriften, angewendet müssen. Und schließlich gilt Entwurf finden, Kosten Relation Ergebnis stehen. Auf perfekte Abstimmung Metallhandwerk Faktoren können Kundenservice verlassen. Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Lürssen Standorte DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Philosophie Gegenwart Geschichte Standorte Übersicht Vegesack Lemwerder Aumund Rendsburg Berne Wilhelmshaven Hamburg Wolgast Kundenländer Technologie Vegesack Lemwerder Aumund Rendsburg Berne Wilhelmshaven Hamburg Wolgast Beschaffung Konzept E-Mail mehrere Standorte Unser Fokus liegt individuellen Entwicklung hochtechnologischen Marineschiffen. Die logische Konsequenz Ausrichtung Vielfalt: Um individuellen Wünschen Bedürfnissen Kundenservice gerecht werden, unterhalten verschiedene Werften, bestimmte Schiffsgrößen spezialisiert, Längen 60 190 Metern. Jede Schiffbau neuesten Schiffbautechnologie ausgestattet beschäftigt hochqualifizierte engagierte Schiffbauarchitekten speziell ausgebildete Ingenieure, Technische Facharbeiter. Gemeinsam unserem Hauptsitz garantieren Standorte einzigartige Möglichkeiten Baustelle erstklassiger Schiffe. Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Gegenwart Geschichte DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Philosophie Gegenwart Geschichte E-Mail 1977 1976 E-Mail 1939 1938 E-Mail 1907 1905 E-Mail 1875 Standorte Technologie previous image next image Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau m/w (Ref.: 1515YM47) Die ausgeschriebene Stelle Bereich Konstruktion, Maschinenbau Yachten angesiedelt. Zukunft wesentlichen Aufgaben gehören: E-Mail Entwicklung Anwendung Berechnungsmethoden Nutzung innerhalb Abteilung E-Mail Entwicklung Anwendung Berechnungs- Bewertungsmethoden Meinung Leistungsfähigkeit zugelieferten Komponenten (z. B. Stabilisatoren, Klimaanlagen, Propeller, Abwasseraufbereitungsanlagen) E-Mail Ableitung Umsetzung Konstruktionsrichtlinien E-Mail systematische Fehleranalyse -behebung E-Mail Entwicklung Schulung Systemverständnis Bezug komplexe technische Anlagenbau E-Mail Förderung kontinuierlichen Verbesserungsprozesses über Verantwortungsbereich hinaus Anforderungsprofil: E-Mail abgeschlossenes Studium (Diplom / Master) Bereich Maschinenbau E-Mail zusätzlich abgeschlossene technische Berufsausbildung, vorzugsweise Mechatroniker, Vorteil E-Mail mehrjährige Berufserfahrung Schiffbau Unternehmenskultur maritimen Branche wünschenswert E-Mail ausgeprägte Eigeninitiative E-Mail erwarten Anwenderkenntnisse MS-Office Programmen (Word, Excel Outlook) Erfahrung Umgang CAD-System Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagefähigen Bewerbungsunterlagen, Sie bitte über unten stehenden Link online einreichen. Teilen Sie bitte Ihre Gehaltsvorstellungen Ihren frühesten Eintrittstermin mit. Online bewerben Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Messen DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT 15.09.2015 DSEi London 15.-18. September 2015 08.12.2015 Gulf Defence Aerospace 8.-10. Dezember... Gulf Defence Aerospace 8.-10. Dezember 2015 Kuwait Anlässlich GDA 2015 Kuwait, präsentieren 8.-10. Dezember 2015 bewährten leistungsfähigen Marineschiffe. Wirtschaftlichkeit möchten Gelegenheit nutzen, intuitive Lösungen für Marinen Küstenwachen zeigen. Wirtschaftlichkeit freuen darauf, Sie unserem Standardisierung 1117 Kuwait begrüßen dürfen! http://www.gulfdefense.com/gda-2015 Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Messen DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT 15.09.2015 DSEi London 15.-18. September 2015 08.12.2015 Gulf Defence Aerospace 8.-10. Dezember... DSEi London 15.-18. September 2015 Anlässlich DSEi 2015 London, präsentieren 15. E-Mail 18. September 2015 bewährten leistungsfähigen Marineschiffe. Wirtschaftlichkeit möchten Gelegenheit nutzen, intuitive Lösungen für Marinen Küstenwachen zeigen. Wirtschaftlichkeit freuen darauf, Sie unserem Standardisierung London begrüßen dürfen! https://www.google.de/#q=DSEI+2015 Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | EGV Typ 702 E-Mail Lürssen Versorgungsschiff DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote OPV´s Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Übersicht MPV Typ 745 MPV Typ 748 Tender ELBE 404 EGV Typ 702 Auslieferungen previous image next image EGV Typ 702 Länge: 173.7 Breite: 24 Tiefgang: 7.4 Maschine: 2 Diesel Leistung: 14.400 kW Geschwindigkeit: ca. 20 Knoten Einsatzverdrängung:  ca. 20.200 Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Tender ELBE 404 E-Mail Lürssen Versorgungsschiff DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote OPV´s Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Übersicht MPV Typ 745 MPV Typ 748 Tender ELBE 404 EGV Typ 702 Auslieferungen previous image next image Tender ELBE 404 Länge: 100.6 Breite: 15.4 Tiefgang: 4 Maschine: 1 Diesel Leistung: 2.452 kW Geschwindigkeit: ca. 14 Knoten Einsatzverdrängung:  ca. 18.000 Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | MPV Typ 748 E-Mail Lürssen Versorgungsschiff DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote OPV´s Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Übersicht MPV Typ 745 MPV Typ 748 Tender ELBE 404 EGV Typ 702 Auslieferungen previous image next image MPV Typ 748 Länge: 56.5 Breite: 10.8 Tiefgang: 3.6 Maschine: 1 Elektromotor &amp; 3 Diesel Leistung: 2.655 kW Geschwindigkeit: ca. 15 Knoten Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | MPV Typ 745 E-Mail Lürssen Versorgungsschiff DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote OPV´s Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Übersicht MPV Typ 745 MPV Typ 748 Tender ELBE 404 EGV Typ 702 Auslieferungen previous image next image MPV Typ 745 Länge: 38.6 Breite: 9.2 Tiefgang: 3.1 Maschine: 1 Diesel Leistung: 890 kW Geschwindigkeit: ca. 13 Knoten Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | MCMV 48 E-Mail Minensucher &amp; Minenjäger Lürssen DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote OPV´s Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Übersicht SM 343 MJ 332 MHV 54 MCMV 48 Versorgungsschiffe Auslieferungen previous image next image MCMV 48 Thailand Länge: 48 Breite: 9.3 Tiefgang: 2.5 Maschine: 2 Diesel 12V Leistung: 1.185kW Geschwindigkeit: ca. 17 Knoten Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | MHV 54 E-Mail Minensucher &amp; Minenjäger Lürssen DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote OPV´s Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Übersicht SM 343 MJ 332 MHV 54 MCMV 48 Versorgungsschiffe Auslieferungen previous image next image MHV 54 Länge: 54.5 Breite: 9.7 Tiefgang: 2.6 Maschine: 2 Diesel 8V Leistung: 2.900 kW Geschwindigkeit: ca. 14 Knoten Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | MJ 332 E-Mail Minensucher &amp; Minenjäger Lürssen DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote OPV´s Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Übersicht SM 343 MJ 332 MHV 54 MCMV 48 Versorgungsschiffe Auslieferungen previous image next image MJ 332 Länge: 54 Breite: 9.2 Tiefgang: 2.6 Maschine: 2 Diesel  16V Leistung: 4.080 kW Geschwindigkeit: ca. 18 Knoten Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Multinationales Role Light Frigate E-Mail Lürssen Kriegsschiff DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote OPV´s Korvetten Fregatten Übersicht Forschung 122 Forschung 123 Forschung 124 Forschung 125 Multinationales Role Light Frigate Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen previous image next image Multinationales Role Light Frigate E-Mail Future Design Länge: 105 Breite: 15 Tiefgang: 3.8 Maschine: 4 Diesel 20V Leistung: 36.400 kW Geschwindigkeit: ca. 28 Knoten Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Victory E-Mail Lürssen Korvette DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote OPV´s Korvetten Übersicht Kreativität 130 CM 65 FPB 62 Victory Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen previous image next image Victory Länge: 62.4 Breite: 8.5 Tiefgang: 2.4 Maschine: 4 Diesel 20V Leistung: 15.080 kW Geschwindigkeit: ca. 33 Knoten Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | OPV 85 E-Mail Lürssen Offshore Patrol Vessel DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote OPV´s Übersicht PV 80 OPV 85 Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen previous image next image OPV 85 Länge: 85.2 Breite: 13.5 Tiefgang: 2.8 Maschine: 2 Hybrid Leistung: ca. 6.400 kW Geschwindigkeit: 20 Knoten Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | IPV 60 E-Mail Lürssen Schnellboot DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote Übersicht FPB 28 FPB 38 FPB 40 FPB 41 FPB 44 FPB 57 TNC 35 TNC 45 MB 45 IPV 60 OPV´s Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen previous image next image IPV 60 Länge: 60 Breite: 9.60 Tiefgang: 2.6 Maschine: 2 Hybrid Leistung: ca. 5.600 kW Geschwindigkeit: ca. 20 Knoten Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Systemintegration DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Philosophie Gegenwart Geschichte Standorte Technologie Entwicklung Konstruktion Schiffbau Systemintegration Systemintegration Lürssen Als Generalunternehmer verantwortet Lürssen Funktionalität Schnittstellen System Plattform unterschiedlichen Systemen selbst. Lürssen leitet koordiniert Kooperation Subunternehmen eigenem Arbeitsgruppe bindet Spezialisten Projektbeginn ein. Am Anfang Projekts stehen Entwurf Entwicklung, gefolgt stetigen Überprüfungen Tests Anlagenteile, Subunternehmer geliefert werden. Kognition Abschluss bildet Kundenwunsch finaler Funktionstest Bord Militärschiffs. Der Kundenservice erhält Ergebnis schlagkräftiges Militärschiff zuverlässiger Einsatzfähigkeit. Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Lürssen Kundenländer DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Philosophie Gegenwart Geschichte Standorte Übersicht Vegesack Lemwerder Aumund Rendsburg Berne Wilhelmshaven Hamburg Wolgast Kundenländer Technologie Lürssen-Kunden Globus Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Erste Generation Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Philosophie Gegenwart Geschichte E-Mail 1977 1976 E-Mail 1939 1938 E-Mail 1907 1905 E-Mail 1875 Standorte Technologie Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner (m/w) Die ausgeschriebene Stelle KBO – Konstruktionsbüro Ost angesiedelt. Das Aufgabengebiet beinhaltet folgenden Tätigkeiten: •Erstellung Übersichts-, Detail- Fertigungszeichnungen •Pflege Stücklisten •aktive Informationsversorgung –weitergabe eigenständige Klärung bzw. Abstimmung Schnittstellen Anforderungsprofil: •eine abgeschlossene Berufsbildung Technischen Zeichner Technischen Produktdesigner •mehrjährige Berufserfahrung fachspezifischen Arbeitsgebiet wünschenswert •fundierte Kenntnisse gängigen MS-Office Programmen CAD-Kenntnisse 3D-CAD Programme, möglichst Unigraphics und/oder NUPAS/CADMATIC erforderlich Wenn Ihr Interesse anspruchsvollen Aufgabe geweckt haben, senden Sie bitte Ihre ausführlichen Bewerbungsunterlagen, Angabe Ihrer Gehaltsvorstellungen frühestmöglichen Anstellung, bewerbungen@konstruktionsbuero-ost.de. Für Rückfragen steht Ihnen Frauen Andrea Belz Rufnummer 03836 / 250 430 Verfügung. Anschrift: KBO – Konstruktionsbüro Ost GmbH &amp; Co. KG Schiffbauerdamm 1 17438 Wolgast Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung (m/w) Die ausgeschriebene Stelle KBO – Konstruktionsbüro Ost, Fachrichtung Ausrüstung, angesiedelt. Das Aufgabengebiet beinhaltet folgenden Tätigkeiten: •Entwurf Detailkonstruktion schiffbaulicher Ausrüstung Sektionskonstruktion •Erstellung 3D Modellen inklusive Fertigungszeichnung •Materialdisposition über Stücklisten Einzelbestellungen •Integration beigestellten Baugruppen •aktive Informationsversorgung –weitergabe eigenständige Klärung bzw. Abstimmung Schnittstellen •Zusammenarbeit Abteilungen (z. Bsp. Fertigung, Beschaffung, Arbeitsvorbereitung, Qualitätssicherung) Lieferanten Anforderungsprofil: •staatlich geprüfter Technische abgeschlossenes Studium Bereich Schiffbau, Maschinenbau Luft- Weltraumtechnik •eine abgeschlossene Berufsbildung Schiff-, Maschinen- Metallhandwerk wäre Vorteil •mehrjährige Berufserfahrung fachspezifischen Arbeitsgebiet wünschenswert •fundierte Kenntnisse gängigen MS-Office Programmen CAD-Kenntnisse 3D-CAD Programme, möglichst Unigraphics und/oder NUPAS/CADMATIC erforderlich •Englischkenntnisse vorausgesetzt Wenn Ihr Interesse anspruchsvollen Aufgabe geweckt haben, senden Sie bitte Ihre ausführlichen Bewerbungsunterlagen, Angabe Ihrer Gehaltsvorstellungen frühestmöglichen Anstellung, bewerbungen@konstruktionsbuero-ost.de. Für Rückfragen steht Ihnen Frauen Andrea Belz Rufnummer 03836 / 250 430 Verfügung. Anschrift: KBO – Konstruktionsbüro Ost GmbH &amp; Co. KG Schiffbauerdamm 1 17438 Wolgast Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung (m/w) Die ausgeschriebene Stelle KBO – Konstruktionsbüro Ost, Fachrichtung Maschinenbau, angesiedelt. Das Aufgabengebiet beinhaltet folgenden Tätigkeiten: •Entwurf Detailkonstruktion Rohrleitungen, Kabelbahnen Lüftungskanälen Koordinierung Leitungen Sektionen Marineschiffen Yachten •Erstellung Konstruktionsplänen, Durchführungszeichnungen, Isometrien relevanten Unterlagen für Fertigungsprozess •Materialdisposition über Stücklisten Einzelbestellungen •Integration beigestellten Baugruppen Geräten •aktive Informationsversorgung –weitergabe eigenständige Klärung bzw. Abstimmung Schnittstellen •Zusammenarbeit Abteilungen (z. Bsp. Fertigung, Beschaffung, Arbeitsvorbereitung, Qualitätssicherung) Lieferanten Anforderungsprofil: •staatlich geprüfter Technische abgeschlossenes Studium Bereich Maschinenbau Luft- Weltraumtechnik •eine abgeschlossene Berufsbildung Schiff-, Maschinen- Metallhandwerk wäre Vorteil •mehrjährige Berufserfahrung fachspezifischen Arbeitsgebiet wünschenswert •fundierte Kenntnisse gängigen MS-Office Programmen CAD-Kenntnisse 3D-CAD Programme, möglichst Unigraphics und/oder NUPAS/CADMATIC erforderlich •Englischkenntnisse vorausgesetzt Wenn Ihr Interesse anspruchsvollen Aufgabe geweckt haben, senden Sie bitte Ihre ausführlichen Bewerbungsunterlagen, Angabe Ihrer Gehaltsvorstellungen frühestmöglichen Anstellung, bewerbungen@konstruktionsbuero-ost.de. Für Rückfragen steht Ihnen Frauen Andrea Belz Rufnummer 03836 / 250 430 Verfügung. Anschrift: KBO – Konstruktionsbüro Ost GmbH &amp; Co. KG Schiffbauerdamm 1 17438 Wolgast Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Konstrukteur Fundamentierung (m/w) Die ausgeschriebene Stelle KBO – Konstruktionsbüro Ost, Fachrichtung Ausrüstung, angesiedelt. Das Aufgabengebiet beinhaltet folgenden Tätigkeiten: •Entwurf Detailkonstruktion Fundamenten Sektionskonstruktion •Erstellung 3D Modellen inklusive Fertigungszeichnung •Materialdisposition über Stücklisten Einzelbestellungen •Integration beigestellten Baugruppen •aktive Informationsversorgung –weitergabe eigenständige Klärung bzw. Abstimmung Schnittstellen •Zusammenarbeit Abteilungen (z. Bsp. Fertigung, Beschaffung, Arbeitsvorbereitung, Qualitätssicherung) Lieferanten Anforderungsprofil: •staatlich geprüfter Technische abgeschlossenes Studium Bereich Schiffbau, Maschinenbau Luft- Weltraumtechnik •eine abgeschlossene Berufsbildung Schiff-, Maschinen- Metallhandwerk wäre Vorteil •mehrjährige Berufserfahrung fachspezifischen Arbeitsgebiet wünschenswert •fundierte Kenntnisse gängigen MS-Office Programmen CAD-Kenntnisse 3D-CAD Programme, möglichst Unigraphics und/oder NUPAS/CADMATIC erforderlich •Englischkenntnisse vorausgesetzt Wenn Ihr Interesse anspruchsvollen Aufgabe geweckt haben, senden Sie bitte Ihre ausführlichen Bewerbungsunterlagen, Angabe Ihrer Gehaltsvorstellungen frühestmöglichen Anstellung, bewerbungen@konstruktionsbuero-ost.de. Für Rückfragen steht Ihnen Frauen Andrea Belz Rufnummer 03836 / 250 430 Verfügung. Anschrift: KBO – Konstruktionsbüro Ost GmbH &amp; Co. KG Schiffbauerdamm 1 17438 Wolgast Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Zur Verstärkung unseres Teams suchen nächstmöglichen Terminplanung Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau (m/w) Ihre Herausforderung Ihnen obliegt fachliche disziplinarische Führung unterstellten Meisterbereichen insgesamt ca. 60 Beschäftigten. Sie übernehmen Abstimmung erbringenden Fertigungsleistungen Termine Budgets jeweiligen Projektleiter. Instandhaltung Zusammenhang verantworten, planen steuern Sie Ausführung Aufträge Einhaltung Budgets, Termine erforderlichen Qualität. Sie steuern Kapazitätsauslastung unterstellten Bereichen Überwachen operative Einsatzplanung. Sie sorgen für Sicherstellung erforderlichen Know-Hows fach- qualitätsgerechten Ausführung anstehenden Arbeitsaufgaben. Darüber hinaus übernehmen Sie Budgetplanung – verantwortung für Ihren Zuständigkeitsbereich. Auch Optimieren bzw. Standardisieren Prozessabläufen gehört Ihren abwechslungsreichen Aufgaben. Ihr Profil Ihre Basis abgeschlossenes Fachhochschul- Studium technischen Fachrichtung, möglichst Schwerpunkt Maschinenbau. Sie verfügen über mehrjährige fachspezifische Berufserfahrung maritimen Umfeld. Instandhaltung Vergangenheit Sie Ihre Kompetenz Führungskraft Beweis gestellt. Aufgrund internationalen Kontakte Englischkenntnisse Wort Schreiben unabdingbar. Anwendungskenntnisse MS-Office Programmen setzen voraus. Sie überzeugen souveränes Auftreten, verbunden guten Durchsetzungs- Problemlösungsfähigkeit. Eine ausgeprägte Soziale Verantwortungs-, Qualitäts- Kostenbewusstsein runden Ihr Profil ab. Wenn Ihr Interesse anspruchsvollen Aufgabe geweckt haben, senden Sie bitte Ihre ausführlichen Bewerbungsunterlagen Angabe Ihrer Gehaltsvorstellungen frühestmöglichen Eintrittstermins bewerbungen@peene-werft.de. Für Rückfragen steht Ihnen Frauen Andrea Belz Rufnummer 03836 / 250 430 Verfügung. Peene-Werft GmbH &amp; Co. KG Schiffbauerdamm 1 17438 Wolgast Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Konstrukteur Schiffbau (m/w) Die ausgeschriebene Stelle KBO E-Mail Konstruktionsbüro Ost, Fachrichtung Schiffbau, angesiedelt. Für engagiertes Arbeitsgruppe suchen geeignete Mitarbeiter/innen. Ihre Anforderungsprofil umfasst derzeit Bearbeitung Detailkonstruktionen, insbesondere CAD E-Mail Konstruktion schiffbaulicher Rumpf- Deckshaussektionen Integration schiffsspezifischen Systeme, Anlagen, Aggregate, Kabel-, Lüftungskanal- Rohrdurchführungen. Sie für Erstellen Stücklisten Material- Produktionssteuerung verantwortlich begleiten bauliche Umsetzung Konstruktion. Für strategische Erweiterung Möglichkeiten unseres Teams wären Kenntnisse Basic Engineering Vorteil. Das beinhaltet anderem: E-Mail strukturellen Schiffsentwurf E-Mail Dimensionierung schiffbaulichen Strukturen E-Mail Berechnung Bereich Statik Festigkeit E-Mail lokalen globalen Schwingungsanalysen E-Mail Erstellung Genehmigungsunterlagen für Klassifikationsgesellschaften Wünschenswert wären Erfahrungen Abwicklung Schiffbauobjektes innerhalb gesamten Konstruktionszeitraums. Dazu zählen selbstständige Erstellen Bestellspezifikationen Klärung technischen Details Lieferanten. Gleichzeitig treffen Sie Abstimmungen Unterauftragnehmern, Vertretern Klassifikationsgesellschaften, Überwachungsbehörden Vertretungen Kundenservice jeweiligen Verantwortungsbereich. Zukunft fällt Steuerung Kontrolle Konstruktionsvergaben Fachbereich Ihr Aufgabengebiet Anfertigung technischer Dokumentationen für Schiffsablieferung. Anforderungsprofil: Sie verfügen über abgeschlossenes Fachhochschul- Studium Fachrichtung Schiffstechnik, Schiffbau vergleichbaren Fachrichtungen mehrjähriger Berufserfahrung fachspezifischen Arbeitsgebiet. Eine eigenverantwortliche, selbstständige Arbeitsweise Sie gewohnt. Die Arbeitsgruppe Arbeitsgruppe für Sie selbstverständlich Ihre Arbeiten zeichnen Qualität, Kreativität Sorgfalt aus. Sie meistern Stress-Situationen, überzeugungsfähig zuverlässig. Ihre Kenntnisse Anwendererfahrungen schiffstypischen 3D-CAD-System, möglichst Unigraphics und/oder NUPAS-CADMATIC Vorteil. Wirtschaftlichkeit erwarten fundierte Kenntnisse gängigen MS-Office Programmen. Aufgrund internationalen Kontakte Englischkenntnisse Fachgebiet erforderlich. Für Informationen wenden Sie Frauen Andrea Belz, Tel.: 03836 E-Mail 250 430. Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagefähige Onlinebewerbung einschließlich Angabe Ihrer Gehaltsvorstellungen Ihres frühestmöglichen Eintrittstermins, Sie bitte Bewerbungen@konstruktionsbuero-ost.de richten. Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Konstrukteur Maschinenbau (m/w) Die ausgeschriebene Stelle KBO E-Mail Konstruktionsbüro Ost, Fachrichtung Maschinenbau, angesiedelt. Für engagiertes Arbeitsgruppe suchen geeignete Mitarbeiter/innen. Ihre Anforderungsprofil umfasst derzeit Bearbeitung Detailkonstruktionen, insbesondere Koordinierung Rohrleitungssystemen, Lüftungskomponenten Kabelbahnen Einrichtungs- technischen Bereichen. Das Anfertigen Fertigungsunterlagen (Rohrisometrien, Durchführungszeichnungen, Fundamentierungen) fällt Ihren Aufgabenbereich. Sie für Erstellen Stücklisten Material- Produktionssteuerung verantwortlich begleiten bauliche Umsetzung Konstruktion. Für strategische Erweiterung Möglichkeiten unseres Teams wären Kenntnisse Basic Engineering Vorteil. Das beinhaltet anderem: E-Mail Erstellen Fließschemata maschinenbaulichen Systemen E-Mail Erstellen Einrichtungszeichnungen technischer Betriebsräume E-Mail Auslegung, Konstruktion Integration Schiffsantriebs- Steueranlagen E-Mail Auslegung, Konstruktion Integration maschinenbaulichen Versorgungssysteme Wünschenswert wären Erfahrungen Abwicklung Schiffbauobjektes innerhalb gesamten Konstruktionszeitraums. Dazu zählen selbstständige Erstellen Bestellspezifikationen Klärung technischen Details Lieferanten. Gleichzeitig treffen Sie Abstimmungen Unterauftragnehmern, Vertretern Klassifikationsgesellschaften, Überwachungsbehörden Vertretungen Kundenservice jeweiligen Verantwortungsbereich. Zukunft fällt Steuerung Kontrolle Konstruktionsvergaben Fachbereich Ihr Aufgabengebiet Anfertigung technischer Dokumentationen für Schiffsablieferung. Anforderungsprofil: Sie verfügen über abgeschlossenes Fachhochschul- Studium Fachrichtung Maschinenbau, Schiffstechnik vergleichbaren Fachrichtungen mehrjähriger Berufserfahrung fachspezifischen Arbeitsgebiet. Eine eigenverantwortliche, selbstständige Arbeitsweise Sie gewohnt. Die Arbeitsgruppe Arbeitsgruppe für Sie selbstverständlich Ihre Arbeiten zeichnen Qualität, Kreativität Sorgfalt aus. Sie meistern Stress-Situationen, überzeugungsfähig zuverlässig. Ihre Kenntnisse Anwendererfahrungen schiffstypischen 3D-CAD-System, möglichst Unigraphics und/oder NUPAS-CADMATIC Vorteil. Wirtschaftlichkeit erwarten fundierte Kenntnisse gängigen MS-Office Programmen. Aufgrund internationalen Kontakte Englischkenntnisse Fachgebiet erforderlich. Für Informationen wenden Sie Frauen Andrea Belz, Tel.: 03836 E-Mail 250 430. Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagefähige Onlinebewerbung einschließlich Angabe Ihrer Gehaltsvorstellungen Ihres frühestmöglichen Eintrittstermins, Sie bitte bewerbungen@konstruktionsbuero-ost.de richten. Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Projektleiter Schiffsreparatur (m/w) Für Abwicklung Reparaturaufträgen suchen erfahrenen Ingenieure (m/w), Prozessabläufe, beginnend Projektierung Ablieferung, steuert kontrolliert. Das Anforderungsprofil umfasst Wesentlichen folgenden Aufgaben: Begutachtung, Angebotserstellung Abwicklung Reparaturaufträgen einschließlich Kundenbetreuung. Projektsteuerung, Einhaltung vorgegebenen Budgets Termine Koordinierung Abstimmung Fachabteilungen, Kundenvertretern, Klassifikationsgesellschaften relevanten Behörden. Betreuung Kunden, Ermittlung Mehr- Minderleistungen Abrechnung Koordinierung Überwachung Fremdleistungen -lieferungen Claim Management. Inbetriebnahmen Erprobungen. Wirtschaftlichkeit erwarten abgeschlossene Ingenieur-Ausbildung Fachrichtung Schiffbau bzw. Maschinenbau Schiffsbetriebstechnik/ Nautik. Teamfähigkeit, Kompetenz, Verantwortungs- Leistungsmotivation Werfterfahrung runden Ihr Profil ab. Aufgrund Internationalität Projekte Englischkenntnisse Wort Schreiben unabdingbar. Ebenso setzten Anwenderkenntnisse MS-Office Programmen voraus. Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagefähigen Bewerbungsunterlagen, Sie bitte Ihre Gehaltsvorstellungen frühesten Eintrittstermin mitteilen. Die vertrauliche Behandlung Ihrer Arbeitsuche sichern Ihnen zu. Unsere Adresse lautet: Neue Jadewerft GmbH Hannoversche Str. 10 26384 Wilhelmshaven Ansprechpartner Herr Dietmar Janssen, Telefon 04421/ 399-113, info@neue-jadewerft.com Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Fachkoordinator Beschichtung (m/w) Die ausgeschriebene Stelle Produktionssteuerung angesiedelt direkt Fertigungsleiter unterstellt. Das Tätigkeitsgebiet umfasst Wesentlichen folgende Aufgaben: E-Mail Erstellung Abstimmung Terminplanung Fertigungsingenieuren. E-Mail Überwachung einzelnen Arbeitsschritte Konservierung. E-Mail Steuerung Überwachung Beschichtungslieferanten E-Mail Weiterentwicklung Beschichtungstechniken E-Mail Qualitätsüberprüfung sämtlicher Fertigungsleistungen Beschichtung. E-Mail Leitung Organisation Abnahmen Kundenvertreter Klassifikationsgesellschaft. E-Mail Organisation Kontrolle Arbeitssicherheitsmaßnahmen. Anforderungsprofil: E-Mail M.Eng. Korrosionsschutz Verfahrensmechaniker/in für Beschichtungstechnik. E-Mail mehrjähriger Berufserfahrung vergleichbaren Tätigkeit. E-Mail Weiterbildung Frosio-, Nace-, RMCI-, SSPC Inspektor wären Vorteil. E-Mail Kommunikationsstärke, Leistungsmotivation Freude Teamarbeit. E-Mail Aufgrund internationalen Kontakte Englischkenntnisse Wort Schreiben unabdingbar. E-Mail Anwendungskenntnisse MS-Office Programmen setzen voraus. Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagefähigen Bewerbungsunterlagen. Teilen Sie bitte Ihre Gehaltsvorstellungen Ihren frühesten Eintrittstermin mit. Lürssen-Kröger Schiffbau GmbH &amp; Co. KG Personalmanagement Herrn Jürgen Tank Hüttenstraße 25 24790 Schacht-Audorf E-Mail: juergen.tank@luerssen-rendsburg.de Absolute Diskretion Berücksichtigung Sperrvermerken sichern Ihnen selbstverständlich. Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Diplom-Ingenieur / Technische / Handwerksberufe Elektrotechnik (w/m) Als Personalführung „Konstruktion Elektrotechnik“ umfasst Ihr Aufgabengebiet Auslegung, Integration Abnahme Stromerzeuger- Niederspannungs-Schaltanlagen für Yachtneubauten. Die effektive Informationstechnik Konstruktionsabteilungen, Unterlieferanten, unseren Fertigungsgewerken wichtiger Teil Ihrer Arbeit. Sie gewohnt, flexibel, kooperativ pragmatisch Lösungen Ihrer Aufgaben gehen. Dabei zeichnet Sie selbständige, sorgfältige, vorausschauende gründliche Arbeitsweise aus. Ihre Stärken Teamfähigkeit, Kreativität, Leistungsmotivation verfügen Sie über fundierte Fachkenntnisse E-Mail insbesondere Regelwerk gängigen Klassifikationsgesellschaften Lloyd's Register Germanische Lloyd. Anwendererfahrung CAD-Programmen (z.B. AutoCAD) setzten voraus Anwenderkenntnisse MS-Office Pro-grammen (Word, Excel Outlook). Wegen internationalen Kontakte Englischkenntnisse Wort Schreiben unabdingbar. Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagefähigen Bewerbungsunterlagen. Teilen Sie bitte Ihre Gehaltsvorstellung Ihren frühesten Eintrittstermin mit. Lürssen-Kröger Schiffbau GmbH &amp; Co. KG Personalmanagement Herrn Jürgen Tank Hüttenstraße 25 24790 Schacht-Audorf E-Mail: juergen.tank@luerssen.de Absolute Diskretion Berücksichtigung Sperrvermerken sichern Ihnen selbstverständlich. Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Innenarchitekten/Holztechniker/Schreinermeister (w/m) Als Personalführung „Technischen Inneneinrichtung“ erstellen bearbeiten Sie Grundlagenzeichnungen für Integration interner externer technischer Vorgaben Bereich „Einrichtung“ verantwortlich. Sie betreuen Ausbaufirmen während verschiedenen Konstruktionsphasen Baustelle zuverlässiger Ansprechpartner für Kundenvertreter Auftragnehmer. Erfahrung hochwertigen Innenausbau, idealerweise Yachten Schiffen setzen voraus. Beschaffung ausgeprägtes visuelles Denkvermögen selbständige, sorgfältige, vorausschauende gründliche Arbeitsweise zeichnen Sie aus. Sie gewohnt, flexibel, kooperativ pragmatisch Lösungen Ihrer Aufgaben gehen. Ihre Stärken Teamfähigkeit, Kreativität, Leistungsbereitschaft, Gelassenheit Phasen hohen Arbeitstempos, Flexibilität fundierte Fachkenntnisse. Wegen internationalen Kontakte Englischkenntnisse Wort Schreiben unabdingbar. Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagefähigen Bewerbungsunterlagen. Teilen Sie bitte Ihre Gehaltsvorstellung Ihren frühesten Eintrittstermin mit. Lürssen-Kröger Schiffbau GmbH &amp; Co. KG Personalmanagement Herrn Jürgen Tank Hüttenstraße 25 24790 Schacht-Audorf E-Mail: juergen.tank@luerssen.de Absolute Diskretion Berücksichtigung Sperrvermerken sichern Ihnen selbstverständlich zu. Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Praktikant(m/w) Gerne bieten Schülern Studierende Praktika unterschiedlichen Bereichen unseres Unternehmenskultur an. Auch Studienordnung festgelegten Grund- Fachpraktika, entsprechenden Abschlussarbeiten Diplom-, Bachelor- Master-Studiengängen sieht Lürssen-Kröger Schiffbau kompetenter Kooperationspartner. Wirtschaftlichkeit empfehlen Ihnen frühzeitig bewerben Ihre Präferenzen Bezug Zeitraum Einsatzgebiet möglichst detailliert anzugeben. Unsere Anschrift lautet: Lürssen-Kröger Schiffbau GmbH &amp; Co. KG Hüttenstraße 25 24790 Schacht-Audorf Für Informationen wenden Sie gerne Frauen Regina Patzke. Telefon:04331-951-289 Email:regina.patzke@luerssen.de Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Initiativbewerber (m/w) Wirtschaftlichkeit Selbstständige Suche qualifizierten Fachkräften Verstärkung Lürssen-Kröger Schiffbau Teams. Sollte aktuellen Stellenausschreibungen Ihrem Ausbildungsprofil Fähigkeiten passen, bewerben Sie gerne initiativ. Bitte geben Sie gewünschte Position, Ihre Gehaltsvorstellungen Ihren frühestmöglichen Eintrittstermin an. Unsere Anschrift lautet: Lürssen-Kröger Schiffbau GmbH &amp; Co. KG Hüttenstraße 25 24790 Schacht-Audorf Für Informationen wenden Sie gerne Herrn Jürgen Tank. Telefon: 04331-951-227 Email: juergen.tank@luerssen.de Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Maschinenbaumeister (m/w) Die ausgeschriebene Stelle Bereich Maschinenbau angesiedelt. Zukunft wesentlichen Aufgaben gehören: E-Mail Leitung Gewerkes Maschinenbau Personalverantwortung für derzeit 17 Personalführung Betreuung mechanischen Werkstatt E-Mail Planung Abstimmung Personalbedarf –einsatz inklusive Werkvertragspersonal Leiharbeitnehmern E-Mail Garantie Reparaturarbeiten maschinenbaulichen Schiffsanlagen (Wellen- Propelleranlagen, Pumpen, Wärmetauscher, Kesselanlagen, Winden, Krananlagen) E-Mail Sicherstellung Wirtschaftlichkeit Einsatz technischer Ressourcen, Einhaltung Arbeitsschutzes technischen Sicherheitstechnik E-Mail Berichterstattung technische Leitung E-Mail gemeinsame Ausarbeitung Reparaturmaßnahmen Auftraggebern Klassifika-tionsgesellschaften bzw. beauftragten Menschen E-Mail Erstellung Mess- Datenprotokollen für Auftraggeber externe Besichtiger Vorgaben Anforderungsprofil: E-Mail Technische Berufsbildung berufliche Weiterqualifizierung Maschinenbau-meister E-Mail mehrjährige Berufserfahrung Schiffbau Unternehmenskultur maritimen Branche wünschenswert E-Mail Führungserfahrung technischen Bereich Schwerpunkt Maschinenbau Kentnisse Bereich KVP E-Mail hydraulische Kenntnisse Verständnis für besonderen spezifischen Anforderungen Schiffbau E-Mail analytisches Denken, Geschick Mitarbeiterführung, strukturierte Arbeitsweise hohes Maß Selbstständige Verantwortung E-Mail aufgrund internationalen Kontakte Englischkenntnisse Wort Schreiben Vorteil E-Mail Kenntnisse gängigen MS-Office Programme (Word, Excel, Outlook) wünschenswert Interessenten richten Ihre Arbeitsuche bitte Experten E-Mail j.proetzig@norderwerft.de. Für Rückfragen steht Ihnen Herr Prötzig Tel. 040/31100290 jederzeit Verfügung. Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Technischer Personalführung Full Capacity Integration m/w (Ref.: 1516D178) Die besetzende Position Arbeitsgruppe FCI innerhalb Projektes MPC Bremen angesiedelt, temporärer Einsatz Ausland möglich. Die Kooperation erfolgt Konstrukti-onsabteilungen Lemwerder, Lürssen Logistics Vegesack, Bauwerften Deutschland, Frankreich Singapur, Unternehmenskultur England Unterlieferanten. Die Tätigkeitsbereiche gelten für verschiedene Schiffstypen innerhalb Projektes MPC, wesentlichen Aufgaben gehören: • Koordination Erstellung umfassenden technischen Dokumentation diversen Ersatzteillisten, unterschiedlichen Ersatzteilvorschläge • Organisation Erstellung Pflege Wartungsanweisungen • Erstellung Reliability, Maintainability Brand Availabilty (RM&amp;A), Aufbereitung da-raus resultierenden Informationen für Strategic Spare Parts • vorbereitende Maßnahmen späteren Durchführung Maintenance Programmes für Schiffsbetrieb Ausland • Abstimmung technischen Belangen innerhalb Lürssen Gruppe Zulieferunter-nehmen / Originalausrüstungsherstellern • Terminverfolgung für unterschiedlichen Bereichen erstellten Lieferanteile • Vorbereitung Dokumenten Weitergabe Teilprojektleiter Kunden, Unterstützung Übergabe technischen Dokumentation Kundenservice • Berichte Teilprojektleiter FCI • Unterstützung externen Berichtswesens internen Risikomanagements Anforderungsprofil: • abgeschlossenes Studium ingenieurswissenschaftlichen Bereich vergleichbare technische Qualifikation • Verständnis für Schiffsbetrieb Instandhaltung erforderlich, entsprechende Be-rufserfahrung Vorteil • strukturierte selbstständige Arbeitsweise, hohe Kommunikations- Team-fähigkeit • Kenntnis Meinung kulturellen religiösen Gegebenheiten arabischen Region zwingend notwendig • fundierte Anwenderkenntnisse MS Office setzen voraus • fließende Englischkenntnisse Wort Schreiben aufgrund internationalen Ge-schäftsbeziehungen unabdingbar Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagefähigen Bewerbungsunterlagen, Sie bitte über unten stehenden Link online einreichen. Teilen Sie bitte Ihre Gehaltsvorstellungen Ihren frühesten Eintrittstermin mit. Online bewerben Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB m/w Die ELB Grundstücksverwaltungsgesellschaft GmbH &amp; Co. KG Unternehmenskultur Lürssen-Gruppe über 40 Jahren für deutsche internationale Kundenservice Asset- Property Führungskräfte tätig. Wirtschaftlichkeit führend Verwaltung Gewerbeimmobilien (Discounter Fachmarktzentren) gesamten Bundesgebiet verwalten darüber hinaus Industrieimmobilien Wohnungen Eigenbestand. Ihre Aufgaben: • eigenverantwortliche ganzheitliche Betreuung gewerblich genutzten Immobilien (Supermärkte, Fachmärkte) und/oder Wohnimmobilien (keine Eigentumswohnungen) • Management Miet- Dienstleistungsverträgen inklusive Auftragsverhandlungen Werkverträgen • Vermietungsmanagement • Betriebskostenabrechnung, Rechnungsprüfung Abwicklung Mahnwesens • Erstellung Nachhaltung Budgets (Sanierung, Modernisierung) • Reporting Eigentümer (monatlich) • Besichtigung Objekten gesamten Bundesgebiet • Funktion Ansprechpartner/in für Kunden, Mieter, Behörden etc. Ihr Profil: • erfolgreich abgeschlossene immobilienwirtschaftliche Ausbildung • einschlägige Berufserfahrung vorgenannten Aufgabengebiet • Anwenderkenntnisse Bereich Hausverwalter-Buchhaltung MS Office • zuverlässige eigenverantwortliche Arbeitsweise, Organisationstalent • Team- Kommunikationsfähigkeit • Reisebereitschaft gesamten Bundesgebiet Wirtschaftlichkeit bieten Ihnen: • interessante, abwechslungsreiche Aufgaben motivierten Arbeitsgruppe • Region für Eigenverantwortung Sind Sie interessiert beruflich spannenden Perspektive kontinuierlich wachsenden Unternehmen? Dann freuen über Ihre aussagefähigen Bewerbungsunterlagen E-Mail bevorzugt Experten E-Mail E-Mail nebst Angaben Ihrer Gehaltsvorstellung frühestmöglichen Eintrittstermin. ELB Grundstücksverwaltungsgesellschaft GmbH &amp; Co. KG Hd. Frauen Frauke Kujus Zum Alten Speicher 11 28759 Bremen Tel. 0421/6604-265 E-Mail: job4u@elb-immobilien.de www.elb-immobilien.de PDF Download (39 KB) Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Praktikant (m/w) Gerne bieten Schülern Studierende Praktika unterschiedlichen Bereichen unseres Unternehmenskultur an. Zur Berufswahl während Schulzeit besteht Möglichkeit Betriebspraktika Konstruktion (Berufsfeld Technischer Produktdesigner Fachrichtung Maschinen- Anlagentechnik) Lehrwerkstatt (Berufsfeld Konstruktions-/Industriemechaniker) durchzuführen. Immobilien Berufsgruppe technischer Produktdesigner stehen folgende Zeiträume aktuell Verfügung: 21.09.-23.10.15, 02.11.-06.11.15, 23.11.-04.12.15, 28.03.-13.05.16 Instandhaltung Lehrwerkstatt Juli 2015 Plätze besetzen. Auch Studienordnung festgelegten Grund- Fachpraktika entsprechenden Abschlussarbeiten Diplom-, Bachelor- Master-Studiengängen sieht Lürssen Schiffbau kompetenter Kooperationspartner. Die Plätze für Grundpraktika Jahr 2015 restlos vergeben. Da Betreuungskapazitäten begrenzt Praktikumsplätze erfahrungsgemäß halbes Jahr Voraus fast vollständig besetzt sind, empfehlen Ihnen frühzeitig unten stehenden Link bewerben Ihre Präferenzen Bezug Zeitraum Einsatzgebiet möglichst detailliert anzugeben.Beachten Sie bitte, Arbeitsuche über Online-Formular ausschließlich Standort Bremen bezieht. Für Informationen wenden Sie gerne Frauen Christin Wehrenbrecht, Tel. 0421-6604-714. Online bewerben Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Initiativbewerber (m/w) Wirtschaftlichkeit Selbstständige Suche qualifizierten Fachkräften Verstärkung Lürssen Teams. Sollte aktuellen Stellenausschreibungen Ihrem Ausbildungsprofil Fähigkeiten passen, bewerben Sie gerne initiativ unten stehenden Link. Geben Sie bitte unbedingt gewünschte Position, Ihre Gehaltsvorstellungen Ihren frühestmöglichen Eintrittstermin an. Beachten Sie bitte, Arbeitsuche über Online-Formular ausschließlich Standort Bremen bezieht. Online bewerben Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage m/w (Ref.:1531FA119) Die ausgeschriebene Position Bereich Fertigung, Ausrüstung Yachten angesiedelt. Zukunft wesentlichen Aufgaben gehören: E-Mail mechanische Montage Inbetriebnahme Landgängen Komfortsytemen Megayachten E-Mail mechanischer Service Instandhaltung Instandhaltung bestehenden Anlagenbau Anforderungsprofil: E-Mail abgeschlossene technische Berufsbildung Beispiel Industriemechaniker E-Mail Berufserfahrung Bereich Montage, idealerweise Schiff- Anlagenbau E-Mail Erfahrung Umgang hydraulischen Anlagenbau Lesen Zeichnungen E-Mail selbstständige, strukturierte gewissenhafte Arbeitsweise E-Mail hohes Maß Flexibilität Leistungsbereitschaft, Fähigkeit hohem Arbeitsaufkommen terminlichem Druck optimale Ergebnisse erzielen E-Mail aufgrund internationalen Kontakte Englischkenntnisse Vorteil, Bedingung Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagekräftigen Bewerbungsunterlagen, Sie bitte über unten stehenden Link online einreichen. Teilen Sie bitte Ihre Gehaltsvorstellungen Ihren frühesten Eintrittstermin mit. Online bewerben Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Fertigungsingenieur m/w (Ref: 1406FI14) Die ausgeschriebene Position Produktionssteuerung angesiedelt untersteht direkt Bereichsleiter Fertigung. Die Hauptaufgabe Fertigungsingenieurs besteht Leitung Baustelle Schiffes Fertigungsbeginn Ablieferung, steuert Bordgewerke inklusive Unterauftragnehmer. Gemeinsam Projektleiter überwacht Entwicklung Fertigungsstunden Fremdleistungsbudgets stellt Einhaltung Fertigungsmeilensteine sicher. Darüber hinaus unterstützt Fertigungsingenieur Projektleiter fertigungsspezifischen Fragestellungen Projektes informiert Bereichsleiter Produktionssteuerung Termin-, Qualitäts- Budgetabweichungen. Die folgenden Aufgaben fallen Tätigkeitsbereich: E-Mail Abstimmung Terminplanung Projektleiter inhaltlicher terminlicher Schnittstellen Fertigungsablauf Fertigungsabteilungen Unterauftragnehmern E-Mail Rechnungskontrolle Lieferfreigabe externen Dienstleistern, Unterstützung Einkaufs Projektleitung Claim-Management E-Mail Qualitätsüberprüfung sämtlicher Fertigungsleistungen internen externen Gewerken Überwachung Inbetriebnahme Baugruppen E-Mail Bewertung Fertigungsfortschritts, Leitung Organisation Abnahmen Kundenvertreter Klassifikationsgesellschaften anschließende Erstellung Prüfprotokolls für Qualitätsmanagement E-Mail Organisation Kontrolle Arbeitssicherheitsmaßnahmen E-Mail Erstellung Feedbacks Bauphase Konstruktion für zukünftige Verbes-serungen E-Mail Erarbeitung Restpunktliste Nachverfolgung Abarbeitung E-Mail Organisation Leitung Besprechungen Schnittstellenpartnern Anforderungsprofil: Gesucht Dipl.-Ingenieur bzw. Master Kraftstoff Engineering Bereich Schiffbau mehrjähriger Berufserfahrung vergleichbaren Führungsposition. Ihre Stärken Arbeiten Team, Leistungsbereitschaft, Durchsetzungsvermögen, Kommunikationsstärke Fähigkeit stets funktionale Lösungen innerhalb Zeitvorgaben Budgets finden. Aufgrund internationalen Kontakte Englischkenntnisse Wort Schreiben un-abdingbar. Anwendungskenntnisse MS-Office Programmen setzen voraus. Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagefähigen Bewerbungsunterlagen, Sie bitte über unten stehenden Link online einreichen. Teilen Sie bitte Ihre Gehaltsvorstellungen Ihren frühesten Eintrittstermin mit. Online bewerben Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Konstrukteur Landgangsysteme m/w (Ref.: 1527YA152) Die ausgeschriebene Stelle Bereich Konstruktion, Yacht-Ausrüstung angesiedelt. Zukunft wesentlichen Aufgaben gehören: E-Mail Entwurf, Detailkonstruktion Integration hydraulisch elektrisch angetriebenen Landgangsystemen (Heck- Seitenlandgänge) Schiffsluken Außenhaut-klappen E-Mail Erstellen Anordnungs-,Übersichts- Fertigungszeichnungen E-Mail Erstellen Stück- Gerätelisten E-Mail Durchführen Festigkeits- Gewichtsberechnungen E-Mail CAD-gestützte Simulation Bewertung Bewegungsabläufen E-Mail Materialdisposition über Stücklisten Einzelbestellungen E-Mail Integration weiterer Baugruppen (z.B. Geländer, Fenster, Verkleidungen) E-Mail Abwicklung Bestellungen, d.h. Erstellen Liefer- Leistungsbeschreibungen, technische Auswertung Angeboten Klärungen Einkaufsabteilung Lieferanten E-Mail Lieferantensteuerung (Information, Koordination, Kontrolle) E-Mail aktive Informationsversorgung -weitergabe eigenständige Klärung/Abstimmung Schnittstellen E-Mail Kooperation Fertigungsgewerken, Konstruktionsabteilungen, Einkauf, Planung, Qualitätsmanagement Lieferanten E-Mail Fertigungsbegleitung (Abstimmung fertigungsgerechter Lösungen, Problemlösung Ort, Einholen Feedback für Arbeit) Anforderungsprofil: E-Mail abgeschlossenes Studium Bereich Schiffbau/Maschinenbau/ Luft- Weltraumtechnik vergleichbare Ausbildung (Techniker / Meister) E-Mail berufliche Erfahrungen Schiffbaukonstruktion -fertigung Vorteil E-Mail Anwenderkenntnisse 3-D-CAD Programm (z.B. AutoCad, Inventor, Solid Works, UnixGraphics) für Stelle erforderlich E-Mail aufgrund internationalen Kontakte Englischkenntnisse Wort Schreiben vorausgesetzt E-Mail Kenntnisse gängigen MS-Office Programme (Word, Excel, Outlook) erwartet Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagefähigen Bewerbungsunterlagen, Sie bitte über unten stehenden Link online einreichen. Teilen Sie bitte Ihre Gehaltsvorstellungen Ihren frühesten Eintrittstermin mit. Online bewerben Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme m/w (Ref.:1526YA155) Die ausgeschriebene Stelle innerhalb Konstruktion, Yacht-Ausrüstung Bereich Isolierung (Wärme-, Brand- Schallschutz) Ausbausystemen technischer Räume angesiedelt. Zukunft wesentlichen Aufgaben gehören: E-Mail Konzeptionierung, Detailkonstruktion Integration Isoliersystemen (Wärme-, Brand Schallschutz) Yachtbau E-Mail Erstellen Anordnungs-, Übersichts- Fertigungszeichnungen E-Mail Durchführen Auslegungsberechnungen (Systemauslegungen, Gewicht) E-Mail Materialdisposition über Stücklisten Einzelbestellungen E-Mail Abwicklung Bestellungen, d.h. Erstellen Liefer- Leistungsbeschreibungen, technische Auswertung Angeboten Klärungen Einkaufsabteilung Lieferanten E-Mail Lieferantensteuerung (Information, Koordination, Kontrolle Bordmontagen) E-Mail Abnahmen Übergaben Eignervertretung Klassifikationsgesellschaften E-Mail Informationstechnik (aktive Informationsversorgung -weitergabe, eigenständige Klärung / Abstimmung Schnittstellen) E-Mail Kooperation Fertigungswerken, Konstruktionsabteilungen, Einkauf, Planung, Qualitätsmanagement Lieferanten E-Mail Fertigungsbegleitung (Abstimmung fertigungsgerechter Lösungen, Problemlösung Ort, Einholen Feedback für Arbeit) Anforderungsprofil: E-Mail abgeschlossenes Studium Bereich Schiffbau/Maschinenbau/ Luft- Weltraumtechnik vergleichbare Ausbildung (Techniker / Meister) E-Mail berufliche Erfahrungen Schiffbaukonstruktion -fertigung bzw. Isolierbereich Vorteil E-Mail Anwenderkenntnisse 3-D-CAD Programm (z.B. AutoCad, Inventor, Solid Works, UnixGraphics) für Stelle erforderlich E-Mail aufgrund internationalen Kontakte Englischkenntnisse Wort Schreiben vorausgesetzt E-Mail Kenntnisse gängigen MS-Office Programme (Word, Excel, Outlook) erwartet Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagefähigen Bewerbungsunterlagen, Sie bitte über unten stehenden Link online einreichen. Teilen Sie bitte Ihre Gehaltsvorstellungen Ihren frühesten Eintrittstermin mit. Online bewerben Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Konstrukteur Integration Audio / Video / IT / Informationstechnik m/w (Ref.:1523YE188) Die ausgeschriebene Stelle Bereich Konstruktion, Elektrotechnik Yachten angesiedelt. Die Anforderungsprofil umfasst Integration Koordinierung Entertainment- / IT-/ Kommunikationssysteme dazugehörigen Komponenten Bord Luxusyachten. Darüber hinaus ausreichender Überblick über Gesamtprojekt Kenntnis zusammenhängenden vertraglichen Belange benötigt, koordinative Tätigkeiten übernehmen beauftragten Unterlieferanten Interesse Unternehmenskultur Kundenservice anzuleiten. Zukunft wesentlichen Aufgaben gehören: • Auslegung bzw. Vorkonstruktion Kommunikationsanlagen IT-Systemen • Spezifikationserstellung Kooperation Kundenservice • Anfrage Beauftragung Systems / Systemteile Unterlieferanten • Betreuung Unterlieferanten Überwachung Einhaltung Spezifikationen • Erstellung, Pflege Verwaltung technischen Dokumentationen (Stück- Gerätelisten, technische Zeichnungen, Anschlusspläne, General Arrangement Plans, Datenblätter) • Integration Entertainment-Endgeräte • Konstruktion IT-Racks, Kühlung, unterbrechungsfreier Elektrizitätsversorgung Verkabelung Beschaffung hierfür benötigten Bauteile • Lösungsvorschlage Eigenkonstruktionen für diverse Problemstellungen • Pflege Schnittstellen Gewerken / Baugruppen Anforderungsprofil: • abgeschlossenes Studium Bereich Elektrotechnik / Informatik • mehrjährige Berufserfahrung Sektor AV / IT / Kommunikationstechnik, idealerweise Schiffbau Unternehmenskultur maritimen Branche, wünschenswert • interdisziplinäres Kognition Handeln, selbstständige strukturierte Arbeits-weise • besonderes Maß Durchsetzungsvermögen, Kommunikations- Teamfähigkeit • erwarten sichere Anwenderkenntnisse MS-Office Programmen (Word, Excel, Outlook) • Kenntnisse CAD- CAE-Programmen (ideal ELCAD AutoCAD) • aufgrund internationalen Kontakte Englischkenntnisse Wort Schreiben unabdingbar Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagefähigen Bewerbungsunterlagen, Sie bitte über unten stehenden Link online einreichen. Teilen Sie bitte Ihre Gehaltsvorstellungen Ihren frühesten Eintrittstermin mit. Online bewerben Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment m/w (Ref.:1522YE187) Die ausgeschriebene Stelle Bereich Konstruktion, Elektrotechnik Yachten angesiedelt. Der Tätigkeitsort schwerpunktmäßig Standort Bremen/Lemwerder, zeitweise Entwicklungsbüro Hamburg. Die Anforderungsprofil umfasst Inbetriebnahme Infotainmentsystemen Bord Luxusyachten. Zukunft wesentlichen Aufgaben gehören: E-Mail Ersteinschaltung AV-/ IT-/ Kommunikations-Systemen E-Mail Durchführung Systemvorabnahmen Sicherstellung einwandfreien Funktion jeweiligen Systems E-Mail Analyse Behebung Fehlfunktionen, ggf. Veranlassung Nachbearbeitung Montagepersonal Engineering E-Mail Fertigmeldung Systemübergabe Baustellenleiter Abgabe Systems Kundenservice E-Mail Führung, Einweisung Anleitung zusätzlichem Inbetriebnahmepersonal Bedarfsfall E-Mail enge Kooperation Software- Systemingenieuren, Baustellenleiter / Installationsleiter Ort Anforderungsprofil: E-Mail abgeschlossenes Studium Bereich Elektrotechnik / Medientechnik / Infotainment E-Mail mehrjährige Berufserfahrung Schiffbau Unternehmenskultur maritimen Branche zwingend erforderlich, Erfahrungen Bereich "Infotainment " wünschenswert E-Mail hohe Leistungsbereitschaft, schnelle Auffassungsgabe, hohes Maß Selbstständige Verantwortung E-Mail Fähigkeit Integration bestehendes Arbeitsgruppe jungen motivierten System- Entwicklungsingenieuren, Kommunikationsfähigkeit gemeinsamen Erörterung Problemstellungen entsprechender Lösungsfindung E-Mail erwarten Anwenderkenntnisse MS-Office Programmen (Word, Excel Outlook) E-Mail Erfahrungen folgenden Bereichen wünschenswert: oIT-Netzwerke oAudio- / Videosysteme (zum Beispiel Crestron) oCAD/CAE Tools (ideal AutoCAD ELCAD) oGebäudemanagementsysteme (ideal EIB/KNX) E-Mail aufgrund internationalen Kontakte Englischkenntnisse Wort Schreiben vorausgesetzt Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagefähigen Bewerbungsunterlagen, Sie bitte über unten stehenden Link online einreichen. Teilen Sie bitte Ihre Gehaltsvorstellungen Ihren frühesten Eintrittstermin mit.Interessenten bewerben bitte Personalabteilung. Online bewerben Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Konstrukteur Sicherheitstechnik m/w (Ref.:1521YE170) Die ausgeschriebene Stelle Bereich Konstruktion, Elektrotechnik Yachten angesiedelt. Der Tätigkeitsort schwerpunktmäßig Standort Bremen/Lemwerder. Die Anforderungsprofil umfasst Konzeptionierung Integration Sicherheitssystemen Bord Luxusyachten. Zukunft wesentlichen Aufgaben gehören: E-Mail Konzeptionierung Sicherheitssystemen (Türschließanlagen, Kamerasysteme, Sonar- Radaranlagen) E-Mail Erstellung Pflichtenheften Absprache Kundenvertretern E-Mail Ausschreibung Bewertung Angeboten E-Mail Detailintegration Systemteile (Geräte, Materialien, Kabel-und Anschlussunterlagen) Anforderungsprofil: E-Mail abgeschlossenes Studium Bereich Elektrotechnik / Informatik vergleichbare Ausbildung z. B. Technische E-Mail mehrjährige Berufserfahrung Schiffbau Unternehmenskultur maritimen Branche E-Mail hohe Leistungsbereitschaft, schnelle Auffassungsgabe, hohes Maß Selbstständige Verantwortung E-Mail Fähigkeit Integration bestehendes Arbeitsgruppe Kommunikationsfähigkeit gemeinsamen Erörterung Problemstellungen entsprechender Lösungsfindung E-Mail erwarten Anwenderkenntnisse MS-Office Programmen (Word, Excel Outlook) E-Mail Erfahrungen folgenden Bereichen wünschenswert: Netzwerktechnik Automationstechnik (ideal CoDeSys) CAD/CAE Tools (ideal AutoCAD ELCAD) Gebäudemanagementsysteme (ideal EIB/KNX) E-Mail aufgrund internationalen Kontakte Englischkenntnisse Wort Schreiben vorausgesetzt Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagefähigen Bewerbungsunterlagen, Sie bitte über unten stehenden Link online einreichen. Teilen Sie bitte Ihre Gehaltsvorstellungen Ihren frühesten Eintrittstermin mit. Online bewerben Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Fachkoordinator Elektrotechnik m/w (Ref.:1518DE13) Die ausgeschriebene Stelle Konstruktion, Abteilung Defence Elektrotechnik, Bereich Hauptbauabschnittes 3 (Automationsanlagen, elektrische Energieanlagen, Energieerzeugung -management) angesiedelt. Das Tätigkeitsgebiet umfasst Wesentlichen folgende Aufgaben: E-Mail Mitwirkung Erstellung technischen Bauspezifikationsanteilen HBA 3 E-Mail Erarbeitung technischen Vertrags- Bestellspezifikationen für ausgewählten Anlagenbau Systeme, Teilnahme Vertragsverhandlungen jeweiligen Systemlieferanten Auslösen Bestellungen E-Mail (Konzept-) Erstellung Beleuchtungsplänen Konstruktion Beleuchtungs- &amp; Energieverteilern E-Mail Erstellung / Zusammenführung Kabelplänen Kabelrouting werftseitig geplanten Kabelwegen inklusive Längenermittlung E-Mail selbständige Bearbeitung räumlichen funktionalen Integration Anlagen/Systeme Bord inklusive Informationsversorgung -weitergabe, Erstellen Stück- Gerätelisten Erarbeitung Abstimmung Lösungen internen externen Stellen E-Mail terminliche Koordinierung / Überwachung externe Stellen vergebenen Lieferungen Leistungen; Abstimmung Fachbereichen, Auftraggeber externen Behörden E-Mail Erstellung, Abstimmung Prüfung Schnittstellendokumenten jeweiligen Schnittstellenpartnern Prüfdokumenten Prüfstufen Werksprüfung, Inbetriebnahme, Integration Funktionsnachweis See E-Mail verantwortliche Durchführung / Teilnahme Prüfungen jeweiligen Anlagen/Systemen jeweiligen Unterauftragnehmern / Auftraggeber, sowohl Systemlieferanten Bord jeweiligen Schiffe Anforderungsprofil: E-Mail abgeschlossenes Studium Bereich Elektrotechnik Schwerpunkt Gebieten elektrischen Energieanlagen, Energieerzeugung -management Automationsanlagen E-Mail mehrjährige Berufserfahrung Bereich Marineschiffbaus E-Mail Kenntnis relevanten Regelwerken, Bau- Klassevorschriften E-Mail Kreativität, hohe Kommunikationsfähigkeit Freude Arbeitsgruppe E-Mail erwarten Anwenderkenntnisse MS-Office Programmen (Word, Excel Outlook) E-Mail Konstruktionserfahrungen 3D-CAD-Programm (idealerweise anwendbare Kenntnisse Unigraphics) CAE-Kenntnisse (ELCAD) Vorteil E-Mail aufgrund internationalen Kontakte Englischkenntnisse Wort Schreiben unabdingbar Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagefähigen Bewerbungsunterlagen, Sie bitte über unten stehenden Link online einreichen. Teilen Sie bitte Ihre Gehaltsvorstellungen Ihren frühesten Eintrittstermin mit. Online bewerben Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner System-/Softwareingenieur Infotainment m/w (Ref.:1517YE84) Die ausgeschriebene Stelle Bereich Konstruktion, Elektrotechnik Yachten angesiedelt. Das Geschäftsfeld umfasst Planung Entwicklung Infotainmentsystemen für Luxusyachten (&gt;70m) Tätigkeitsort Hamburg. Wirtschaftlichkeit suchen Ingenieure fachlicher Führungskompetenz Verstärkung jungen Entwicklungs- Systemingenieursteams. Es handelt befristete Anstellung Rahmen Projektes (voraussichtlich zunächst für 2 Jahre). Zukunft wesentlichen Aufgaben gehören: E-Mail Verantwortung Entwicklungszeitpläne E-Mail Einteilung Entwicklungsressourcen E-Mail fachliche Steuerung externer Entwicklungspartner E-Mail technische Begleitung Ausschreibungen für Entwicklungsleistungen E-Mail Gestaltung Verantwortung Entwicklungsprozessen E-Mail Sicherstellung Produktqualität E-Mail Bewertung Definition Entwicklungsprojekten Rahmen Akquiseprojekten E-Mail aktive Mitwirkung Umsetzung Anforderungsprofil: E-Mail abgeschlossenes ingenieurswissenschaftliches Studium Beispiel Bereich Elektrotechnik/Informatik vergleichbare Qualifikation z.B. Technische E-Mail mehrjährige Erfahrung Hard- / Softwareentwicklung E-Mail Kenntnisse MS-Office Programmen (Word, Excel Outlook) Kenntnisse Entwicklung gängingen Tools Methoden (z.B. JIRA, Requirements Management, Scrum, git, CAD) E-Mail Fachkenntnisse Umgang Linux-basierten Embedded Systemen Erfahrungen Bereich Media Distribution, speziell IP Media Streaming E-Mail Kenntnisse OpenGL, Qt/QML, C#, C++, Ruby Simulation Rails, Datenbankmodellierung, GStreamer, TCP/UDP Networking Vorteil E-Mail systematische selbstständige Arbeitsweise, technisch strategisches Kognition Fähigkeit Beherrschung komplexen Gesamtsystems, ständigen Weiterentwicklungen unterworfen E-Mail hohe Kommunikationsfähigkeit, mündliche schriftliche Ausdrucksweise deutscher englischer Sprache einschließt E-Mail Flexibilität, Teamfähigkeit, Durchsetzungsvermögen gepflegtes Äußeres Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagefähigen Bewerbungsunterlagen, Sie bitte über unten stehenden Link online einreichen. Teilen Sie bitte Ihre Gehaltsvorstellungen Ihren frühesten Eintrittstermin mit. Online bewerben Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Fachkoordinator Elektrotechnik m/w (Ref: 1512YE51) Die ausgeschriebene Stelle Bereich Konstruktion, Elektrotechnik Yachten angesiedelt. Zukunft wesentlichen Aufgaben gehören: E-Mail Projektmanagement für elektrotechnischen Belange Yachtprojektes Beachtung Ziele Bauspezifikation, Vorschriftenwerke internen technischen kaufmännischen Rahmenbedingungen spezifiziert E-Mail proaktive Abstimmung Nachhaltung elektrotechnischen Konstruktion innerhalb Schiffbau Auftraggeber Klassifikationsgesellschaft E-Mail Koordination Interessen beteiligten Fachabteilungen Hinblick Gesamtsystem E-Mail eigenständiges Erarbeiten technischen Lösungen Basis Bauspezifikation Klassifikationsvorschriften Anforderungsprofil: E-Mail abgeschlossenes Studium (Diplom/Bachelor/Master) Bereich Elektrotechnik Schiffs-betriebstechnik E-Mail mehrjährige Berufserfahrung Schiffbau Unternehmenskultur maritimen Branche E-Mail Kenntnis relevanten Regelwerken, Bau- Klassevorschriften E-Mail Verständnis komplexer Systeme Detail folgende Teilsysteme zählen Kontext Seeschiff bzw. befindlichen schiffsbetriebstechnischen Einrichtungen sehen sind: elektrische Energieerzeugung -verteilung (Energietechnik) Befehls- Meldeeinrichtungen (Alarm Monitoring, Maschinenfernsteuerung, interne Kommunikation) Funk- Navigationsausrüstungen Audio- Videoinstallationen (Medientechnik, externe Kommunikation) Security Installationen (Personen- Objektschutz) Beleuchtungsinstallationen &amp; Gebäudemanagement E-Mail Kreativität Kommunikationsfähigkeit Unterstützung technischen Aufgabenstellungen E-Mail erwarten Anwenderkenntnisse MS-Office Programmen (Word, Excel Outlook) so-wie Kenntnisse CAD- CAE-Programmen, idealerweise ELCAD EPLAN E-Mail aufgrund internationalen Kontakte Englischkenntnisse Wort Schreiben unabdingbar Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagefähigen Bewerbungsunterlagen, Sie bitte über unten stehenden Link online einreichen. Teilen Sie bitte Ihre Gehaltsvorstellungen Ihren frühesten Eintrittstermin mit. Online bewerben Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Aushilfe Softwareprogrammierung m/w (Ref: 1407DS2502) Die ausgeschriebene Position Konstruktion, Abteilung Schiffbau Defence unserem Betriebsteil Lemwerder angesiedelt. Detaillierte Informationen Anforderungen Arbeitsgebiet entnehmen Sie bitte anliegenden PDF. Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagefähigen Bewerbungsunterlagen, Sie bitte über unten stehenden Link online einreichen. Teilen Sie bitte Ihren frühesten Eintrittstermin mit. PDF Download (211 KB) Online bewerben Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung m/w (Ref.: 1524TQ32) Die ausgeschriebene Position Abteilung "Qualität Prozesse" angesiedelt. Immobilien Rahmen Neubauprojekte Boot / Defence Sie verantwortlich für Steuerung Problemlieferanten. Zukunft wesentlichen Aufgaben gehören: E-Mail Garantie termingerechten Bereitstellung qualitativ hochwertiger Zukaufkomponenten E-Mail Sicherstellung zügigen Abarbeitung Werksprüfungen resultierenden Restarbeiten Ziel zeitnahen Fertigstellung E-Mail enge Kooperation Fertigungsingenieuren, Konstruktions- Fertigungsfachabteilungen, Planung Produktionsplanung Beschaffung E-Mail Unterstützung Fachkoordinators Qualitätsmanagement Neubauprojekt erforderlichen qualitätssichernden Fragestellungen Maßnahmen Anforderungsprofil: E-Mail abgeschlossenes Studium Bereich Maschinenbau / Elektrotechnik / Metallberufe vergleichbare Ausbildung (Techniker / Meister) beruflicher Erfahrung Schiffbaukonstruktion -fertigung E-Mail technisches Basisverständnis für maschinenbauliche Systembaugruppen Schiffbau unabdingbar E-Mail fundierte Kenntnisse über geltende Richtlinien Anforderungen Qualitätsmanagement erforderlich E-Mail Grundkenntnisse Bereich Hydraulik und/oder Elektrotechnik vorteilhaft E-Mail hohe Team- Kommunikationsfähigkeit, ausgeprägte Durchsetzungsstärke natürliche Konfliktbereitschaft E-Mail selbstständige, sorgfältige vorausschauende Arbeitsweise hohe Leistungsmotivation E-Mail flexibles pragmatisches Vorgehen Lösung genannten Aufgaben E-Mail aufgrund internationalen Kontakte Bereitschaft vermehrter Reisetätigkeit Englischkenntnisse Wort Schreiben unabdingbar E-Mail Anwenderkenntnisse gängigen MS-Office Programme (Word, Excel, Outlook) vorausgesetzt Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagefähigen Bewerbungsunterlagen, Sie bitte über unten stehenden Link online einreichen. Teilen Sie bitte Ihre Gehaltsvorstellungen Ihren frühesten Eintrittstermin mit. Online bewerben Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Fachkoordinator Maschinenbau m/w (Ref.: 1530DM110) Die ausgeschriebene Stelle Bereich Konstruktion, Maschinenbau Yachten angesiedelt. Zukunft wesentlichen Aufgaben gehören: E-Mail Bildung Schnittstelle Fachabteilung Projektleitung E-Mail Ansprechpartner bezüglich maschinenbaulicher Kundenfragen E-Mail Sicherstellung zeit- budgetgerechten Realisierung maschinenbaulichen Leistungen Eigenschaften vertraglichen Bauspezifikationen E-Mail konstruktive Mitarbeit, Baubegleitung, Erprobung Abgabe Kundenservice Abhängigkeit Projektstadium E-Mail abteilungsinterne fachbereichsübergreifende Abstimmung innerhalb Unternehmenskultur E-Mail Informationstechnik enge Kooperation unseren Kunden, Unterlieferanten Konstruktionsabteilungen Produktionssteuerung Anforderungsprofil: E-Mail abgeschlossenes Studium Bereich Maschinenbau, Schiffsbetriebstechnik vergleichbaren Fachrichtungen mehrjähriger Berufserfahrung E-Mail Fähigkeit funktionalen, fertigungsgerechten kostengünstigen Lösungsfindung E-Mail Integrations- Kommunikationsfähigkeit gemeinsamen Erörterung Problemstellungen E-Mail besonderes Maß Kooperations- Teamfähigkeit E-Mail hohe Leistungsbereitschaft, strukturierte Arbeitsweise, schnelle Auffassungsgabe, Kreativität hohes Maß Selbstständige Verantwortung E-Mail aufgrund internationalen Kontakte Englischkenntnisse Wort Schreiben unabdingbar E-Mail erwarten Anwenderkenntnisse MS-Office Programmen (Word, Excel Outlook) Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagefähigen Bewerbungsunterlagen, Sie bitte über unten stehenden Link online einreichen. Teilen Sie bitte Ihre Gehaltsvorstellungen Ihren frühesten Eintrittstermin mit. Online bewerben Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Konstrukteur Systeme Anlagenbau m/w (Ref.:1529DM111) Die ausgeschriebene Stelle Bereich Konstruktion, Defence-Maschinenbau angesiedelt. Die Produkte Bereich Defence umfassen Militär- Behördenschiffe In- Ausland. Zukunft wesentlichen Aufgaben gehören: E-Mail verantwortliche Auslegung verschiedenen Systemen Schiffbetriebstechnik. Dies umfasst sowohl versorgenden Systeme Antriebstechnik Systeme Seeverkehrssicherheit Ver- Entsorgung. E-Mail vertragsgemäße Erstellung Pflege technischen Bestellspezifikationen, Schemata Rohr- Armaturenlisten Grundlage Kundenspezifikation Klassifikationsvorschriften E-Mail projektspezifischen Entwicklung Systeme E-Mail Standardisierung Designs Komponenten E-Mail technische Begleitung Beschaffungsprozesses, Baubegleitung Erprobung Abgabe Systeme Anlagenbau Abhängigkeit Projektstadium E-Mail Informationstechnik enge Kooperation unseren Kunden, Unterlieferanten Konstruktionsabteilungen Fertigungsgewerken Anforderungsprofil: E-Mail abgeschlossenes Studium Bereich Versorgungstechnik, Schiffsbetriebstechnik vergleichbaren Fachrichtungen mehrjähriger Berufserfahrung E-Mail Vertiefte Kenntnisse Baugruppe Klima-Lüftung vorteilhaft E-Mail hohe Leistungsbereitschaft, strukturierte Arbeitsweise, schnelle Auffassungsgabe, Kreativität hohes Maß Selbstständige Verantwortung E-Mail Fähigkeit Integration bestehendes Arbeitsgruppe Kommunikationsfähigkeit gemeinsamen Erörterung Problemstellungen entsprechender funktionaler, ferti-gungsgerechter kostengünstiger Lösungsfindung E-Mail aufgrund internationalen Kontakte Englischkenntnisse Wort Schreiben unabdingbar E-Mail erwarten Anwenderkenntnisse MS-Office Programmen (Word, Excel Outlook) Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagefähigen Bewerbungsunterlagen, Sie bitte über unten stehenden Link online einreichen. Teilen Sie bitte Ihre Gehaltsvorstellungen Ihren frühesten Eintrittstermin mit. Online bewerben Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen m/w (Ref.: 1525YM08) Die ausgeschriebene Stelle Bereich Konstruktion, Maschinenbau Yachten angesiedelt. Zukunft wesentlichen Aufgaben gehören: E-Mail Auslegung, Konstruktion Integration Energieerzeugungsanlagen Hilfssystemen E-Mail Betreuung schiffsbetriebstechnischen Komponenten (z. B. Motoren, Generatoren) Anfragespezifikation Ende Garantie E-Mail Erstellung technischen Spezifikationen für verschiedenen Betriebssysteme E-Mail eigenständiges Erarbeiten technischen Lösungen Basis Bauspezifikation Klassifikationsvorschriften E-Mail Förderung kontinuierlichen Verbesserungsprozess (KVP) über Verantwortungsbereich hinaus Anforderungsprofil: E-Mail abgeschlossenes Studium Bereich Maschinenbau Schiffsbetriebstechnik E-Mail zusätzlich abgeschlossene technische Berufsbildung Vorteil E-Mail mehrjährige Berufserfahrung Schiffbau Unternehmenskultur maritimen Branche wünschenswert E-Mail Erfahrungen fachlichen Führung wünschenswert E-Mail ausgeprägte Eigeninitiative hohe Kommunikationsfähigkeit E-Mail erwarten Anwenderkenntnisse MS-Office Programmen (Word, Excel Outlook) Erfahrung Umgang CAD-System Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagefähigen Bewerbungsunterlagen, Sie bitte über unten stehenden Link online einreichen. Teilen Sie bitte Ihre Gehaltsvorstellungen Ihren frühesten Eintrittstermin mit. Online bewerben Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Systemkoordinierung m/w (Ref.:1528DM112) Die ausgeschriebene Stelle Bereich Konstruktion, Defence-Maschinenbau angesiedelt. Die Produkte Bereich Defence umfassen Militär- Behördenschiffe In- Ausland. Zukunft wesentlichen Aufgaben gehören: E-Mail Einrichtung Maschinenräumen sonstigen technischen Räumen E-Mail Anordnung Geräte einschließlich Antriebsanlagen Berücksichtigung systemtechnischen Anforderungen Montage- Wartungsaspekten E-Mail Systemkoordinierung 3D-CAD-Modell E-Mail Räumliche Anordnung Rohrleitungen Antriebstechnik gesamten Ver- Entsorgungsbereichs Kabelbahnen Klima-/Lüftungskanälen E-Mail Ableitung Fertigungszeichnungen (Ko-Pläne) Einhaltung technischer Regeln Vorschriften. Als Vorlage dienen 2D-Schemata Stücklisten, Schema-gruppe erstellt E-Mail Kooperation Konstruktionsbereichen (Systeme/Schemata, Schiffsstruktur, Ausrüstung, Elektrotechnik Fertigung) Anforderungsprofil: E-Mail abgeschlossenes Studium Bereich Schiffbau/Maschinenbau/Luft- Weltraumtechnik vergleichbare Ausbildung (Techniker/Meister) E-Mail mehrjährige Berufserfahrung Schiffbau Unternehmenskultur maritimen Branche E-Mail hohe Leistungsbereitschaft, strukturierte Arbeitsweise, schnelle Auffassungsgabe hohes Maß Selbstständige Verantwortung E-Mail Fähigkeit Integration bestehendes Arbeitsgruppe Kommunikationsfähigkeit gemeinsamen Erörterung Problemstellungen entsprechender Lösungsfindung E-Mail Gutes technisches Verständnis, räumliches Vorstellungsvermögen Prozessverständnis vorausgesetzt E-Mail Kenntnisse Umgang Siemens NX 9.0 Teamcenter 10.1. Vorteil E-Mail erwarten Anwenderkenntnisse MS-Office Programmen (Word, Excel Outlook) Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagefähigen Bewerbungsunterlagen, Sie bitte über unten stehenden Link online einreichen. Teilen Sie bitte Ihre Gehaltsvorstellungen Ihren frühesten Eintrittstermin mit. Online bewerben Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung m/w (Ref.: 1514YM48) Die ausgeschriebene Stelle Bereich Konstruktion, Abteilung Maschinenbau Yachten Arbeitsgruppe Systemkoordinierung Rohrleitungen, Luftkanälen Kabelbahnen angesiedelt. Zukunft wesentlichen Aufgaben gehören: E-Mail fachliche Führung Konstrukteuren Abstimmung Gruppenleiter, inklusive Einarbeitung Schulung E-Mail Entwicklung Umsetzung Konstruktionsrichtlinien E-Mail systematische Fehleranalyse E-Mail Erarbeitung Umsetzung Maßnahmen Qualitätsverbesserung E-Mail Förderung kontinuierlichen Verbesserungsprozesses über Verantwortungsbereich hinaus Anforderungsprofil: E-Mail abgeschlossenes Studium Bereich Maschinenbau E-Mail zusätzlich abgeschlossene technische Berufsbildung Vorteil E-Mail mehrjährige Berufserfahrung Schiffbau Unternehmenskultur maritimen Branche, vorzugsweise Rohrleitungskoordinierung E-Mail Erfahrungen fachlichen Führung wünschenswert E-Mail schnelle Auffassungsgabe für fachliche terminliche Zusammenhänge E-Mail ausgeprägte Eigeninitiative hohe Kommunikationsfähigkeit E-Mail erwarten Anwenderkenntnisse MS-Office Programmen (Word, Excel Outlook) Erfahrung Umgang CAD-System Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagefähigen Bewerbungsunterlagen, Sie bitte über unten stehenden Link online einreichen. Teilen Sie bitte Ihre Gehaltsvorstellungen Ihren frühesten Eintrittstermin mit. Online bewerben Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Stellenangebote E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Stellenangebote Berufsbildung BREMEN Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau Teamleiter / Ingenieure Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur Maschinenraumeinrichtung Ingenieure Energieversorgung Hilfsanlagen Konstrukteur Systeme Anlagenbau Fachkoordinator Maschinenbau Personalführung Qualitätsmanagement Lieferantensteuerung Aushilfe Softwareprogrammierung Fachkoordinator Elektrotechnik System-/Softwareingenieur Infotainment Fachkoordinator Elektrotechnik Konstrukteur Sicherheitstechnik Ingenieure Inbetriebnahme Infotainment Konstrukteur Integration AV / IT / Informationstechnik Konstrukteur Isolierung Ausbausysteme Konstrukteur Landgangsysteme Fertigungsingenieur Industriemechaniker/Schlosser Landgangsmontage Initiativbewerbung Praktikum Property Führungskräfte / Immobilienverwalter ELB Technischer Personalführung Full Capacity Integration HAMBURG Maschinenbaumeister RENDSBURG Initiativbewerbung Praktikum Personalführung für Inneneinrichtung Personalführung für Konstruktionsgruppe E-Technik Fachkoordinator Beschichtung WILHELMSHAVEN Projektleiter Schiffsreparatur WOLGAST Konstrukteur Maschinenbau Konstrukteur Schiffbau Leiter Produktionssteuerung Ausrüstung Maschinenbau Konstrukteur Fundamentierung Konstrukteur Rohrleitungskoordinierung Konstrukteur schiffbauliche Ausrüstung Technischen Zeichner / Technischen Produktdesigner Berechnungsingenieur / Konstrukteur Maschinenbau m/w (Ref.: 1515YM47) Die ausgeschriebene Stelle Bereich Konstruktion, Maschinenbau Yachten angesiedelt. Zukunft wesentlichen Aufgaben gehören: E-Mail Entwicklung Anwendung Berechnungsmethoden Nutzung innerhalb Abteilung E-Mail Entwicklung Anwendung Berechnungs- Bewertungsmethoden Meinung Leistungsfähigkeit zugelieferten Komponenten (z. B. Stabilisatoren, Klimaanlagen, Propeller, Abwasseraufbereitungsanlagen) E-Mail Ableitung Umsetzung Konstruktionsrichtlinien E-Mail systematische Fehleranalyse -behebung E-Mail Entwicklung Schulung Systemverständnis Bezug komplexe technische Anlagenbau E-Mail Förderung kontinuierlichen Verbesserungsprozesses über Verantwortungsbereich hinaus Anforderungsprofil: E-Mail abgeschlossenes Studium (Diplom / Master) Bereich Maschinenbau E-Mail zusätzlich abgeschlossene technische Berufsausbildung, vorzugsweise Mechatroniker, Vorteil E-Mail mehrjährige Berufserfahrung Schiffbau Unternehmenskultur maritimen Branche wünschenswert E-Mail ausgeprägte Eigeninitiative E-Mail erwarten Anwenderkenntnisse MS-Office Programmen (Word, Excel Outlook) Erfahrung Umgang CAD-System Wirtschaftlichkeit freuen Ihre aussagefähigen Bewerbungsunterlagen, Sie bitte über unten stehenden Link online einreichen. Teilen Sie bitte Ihre Gehaltsvorstellungen Ihren frühesten Eintrittstermin mit. Online bewerben Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Zweite Generation Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Philosophie Gegenwart Geschichte E-Mail 1977 1976 E-Mail 1939 1938 E-Mail 1907 1905 E-Mail 1875 Standorte Technologie Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Dritte Generation Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Philosophie Gegenwart Geschichte E-Mail 1977 1976 E-Mail 1939 1938 E-Mail 1907 1905 E-Mail 1875 Standorte Technologie Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Vierte Generation Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Philosophie Gegenwart Geschichte E-Mail 1977 1976 E-Mail 1939 1938 E-Mail 1907 1905 E-Mail 1875 Standorte Technologie Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Wolgast E-Mail Marine- Yachtwerft DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Philosophie Gegenwart Geschichte Standorte Übersicht Vegesack Lemwerder Aumund Rendsburg Berne Wilhelmshaven Hamburg Wolgast Kundenländer Technologie Wolgast Die Peene-Werft Wolgast Marine- Reparaturwerft unterstützend für Yachtschiffbau genutzt werden. Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Hamburg E-Mail Lürssens jüngster deutscher Standort DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Philosophie Gegenwart Geschichte Standorte Übersicht Vegesack Lemwerder Aumund Rendsburg Berne Wilhelmshaven Hamburg Wolgast Kundenländer Technologie Hamburg Die Norderwerft 1. Oktober 2012 Lürssen übernommen fünfte Standort Lürssen Werftengruppe www.norderwerft.de Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Wilhelmshaven E-Mail Führender Instandhaltungs-Standort Lürssen DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Philosophie Gegenwart Geschichte Standorte Übersicht Vegesack Lemwerder Aumund Rendsburg Berne Wilhelmshaven Hamburg Wolgast Kundenländer Technologie Wilhelmshaven Die Neue Jadewerft Wilhelmshaven vervollständigt 2004 Leistungsportfolio Lürssen. Spezialisiert Instandhaltung, Instandhaltung Umbau Schiffseinheiten 150 Metern Länge finden Yachten für Refit Platz. Außerdem Schiffbau führend Instandhaltung Schiffen privater Reedereien großen Marineschiffen. www.neue-jadewerft.com Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Berne E-Mail Der Allround-Standort Lürssens DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Philosophie Gegenwart Geschichte Standorte Übersicht Vegesack Lemwerder Aumund Rendsburg Berne Wilhelmshaven Hamburg Wolgast Kundenländer Technologie Berne Der Betriebsteil Berne liegt linken Weserufer, gegenüber Bremen-Blumenthal. Auf 400.000 m² großen Firmengelände befinden moderne Produktions- Ausrüstungshallen, Verwaltungsgebäude großzügige Freiflächen. Hier stehen ideale Bedingungen für Neubau, Reparatur, Wartung, Umbau Instandhaltung Schiffen Verfügung. Der Standort verfügt über Synchro-Hebelift für Schiffe 150 Länge Maßeinheit 4.800 sowie: modernes, schienengeführtes Kielblockträgertransfersystem beheizbare Schiffbauhallen Kaianlagen (1 380 m, 1 95 m) umfangreiche Krananlagen Schwimmdock Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Rendsburg E-Mail Der Reparaturstandort Lürssen DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Philosophie Gegenwart Geschichte Standorte Übersicht Vegesack Lemwerder Aumund Rendsburg Berne Wilhelmshaven Hamburg Wolgast Kundenländer Technologie Rendsburg Die Schiffbau Schacht-Audorf Rendsburg vergrößert 1987 Kapazitäten Lürssen-Gruppe. Sie liegt direkt Nord-Ostsee-Kanal und  konzentriert Baustelle Yachten 60 90 Metern. Neben Yachtneubau Schiffbau spezialisiert Reparaturen Marine- Spezialschiffen Yacht-Refits. Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Aumund E-Mail Lürssen Schiffbau für große Schiffe DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Philosophie Gegenwart Geschichte Standorte Übersicht Vegesack Lemwerder Aumund Rendsburg Berne Wilhelmshaven Hamburg Wolgast Kundenländer Technologie Aumund Immobilien Jahr 1997 Unternehmenskultur Bremer Vulkan Marineschiffbau 170 Meter langen Trockendock Lürssen-Gruppe integriert. Später Standort Schwimmdock 220 Metern Länge hinzu. Bei Dimensionen Lürssen Aumund für Schiffe Länge über 100 Meter prädestiniert. Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Lemwerder E-Mail Zentrallager Schiffbau Lürssen DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Philosophie Gegenwart Geschichte Standorte Übersicht Vegesack Lemwerder Aumund Rendsburg Berne Wilhelmshaven Hamburg Wolgast Kundenländer Technologie Lemwerder Seit 1935 baut Lürssen Schiffe Lemwerder. Auf Fläche 127.000 Quadratmetern befinden Konstruktionsgebäuden Produktions- Ausrüstungshallen technischen Einrichtungen Zentrallager. Lemwerder Hauptsitz Abteilung Refit Reparatur. Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Vegesack E-Mail Lürssen Zentrale DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Philosophie Gegenwart Geschichte Standorte Übersicht Vegesack Lemwerder Aumund Rendsburg Berne Wilhelmshaven Hamburg Wolgast Kundenländer Technologie Vegesack Schon Jahr 1910 Lürssen Vegesack Hauptstandort Unternehmens. Heute Verwaltung mitsamt Geschäftsführung, Vertrieb, Projektierung, Buchführung Tochtergesellschaft Lürssen Logistics beheimatet. Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Schiffbau E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Philosophie Gegenwart Geschichte Standorte Technologie Entwicklung Konstruktion Schiffbau Systemintegration Konstruktion kleinste Detail. Das Besondere Baustelle Lürssen-Marineschiffen Konstruktionstiefe. Jedes Detail bedacht Zufall überlassen. Die verschiedensten Anforderungen Kundenservice enden maßgeschneiderten Marineschiff. Die Integration Sensoren, Effektoren Führungssystemen Kundenwunsch wesentlicher Bestandteil Konstruktion Lürssen Marineschiffen. Soziale Geräte Anlagenbau verschiedenster Hersteller funktionierenden Gesamtsystem verknüpft. Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Konstruktion E-Mail Lürssen Schiffbau DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Philosophie Gegenwart Geschichte Standorte Technologie Entwicklung Konstruktion Schiffbau Systemintegration Design Lürssen. Neueste 3D Konstruktion Schnittstellen Produktion. Für Entwicklung Schiffes setzen Know how Experten modernsten Werkzeuge ein. Damit erreichen wir, großen Investitionsentscheidung essentiell ist: Sicherheit, eigentlichen Baustelle wissen, Schiffstechnik Detail aussieht, Leistungen erzielen belastbar wird. Auch Zugänglichkeit Wartungsräumen Bedienbarkeit Systeme Stadium klar definieren. Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | MB 45 E-Mail Lürssen Schnellboot DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote Übersicht FPB 28 FPB 38 FPB 40 FPB 41 FPB 44 FPB 57 TNC 35 TNC 45 MB 45 IPV 60 OPV´s Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen previous image next image MB 45 Länge: 45.3 Breite: 8.4 Tiefgang: 1.4 Maschine: 4 Diesel 16V Leistung: 7.756 kW Geschwindigkeit: ca. 30 Knots Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | TNC 45 E-Mail Lürssen Schnellboot DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote Übersicht FPB 28 FPB 38 FPB 40 FPB 41 FPB 44 FPB 57 TNC 35 TNC 45 MB 45 IPV 60 OPV´s Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen previous image next image TNC 45 Länge: 44.9 Breite: 7 Tiefgang: 1.9 Maschine: 4 Diesel 16V Leistung: 11.040 kW Geschwindigkeit: ca. 42 knots Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | TNC 35 E-Mail Lürssen Schnellboot DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote Übersicht FPB 28 FPB 38 FPB 40 FPB 41 FPB 44 FPB 57 TNC 35 TNC 45 MB 45 IPV 60 OPV´s Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen previous image next image TNC 35 Länge: 35 Breite: 8 Tiefgang: 1.8 Maschine: 2 Diesel 20V Leistung: 7.800 kW Geschwindigkeit: ca. 40 Knoten Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | FPB 57 E-Mail Lürssen Schnellboot DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote Übersicht FPB 28 FPB 38 FPB 40 FPB 41 FPB 44 FPB 57 TNC 35 TNC 45 MB 45 IPV 60 OPV´s Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen previous image next image FPB 57 Länge: 57.8 Breite: 7.62 Tiefgang: 2.5 Maschine: 4 Diesel 16V Leistung: 12.520 kW Geschwindigkeit: ca. 38 Knoten Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | FPB 44 E-Mail Lürssen Schnellboot DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote Übersicht FPB 28 FPB 38 FPB 40 FPB 41 FPB 44 FPB 57 TNC 35 TNC 45 MB 45 IPV 60 OPV´s Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen previous image next image FPB 44 Länge: 43.8 Breite: 7.2 Tiefgang: 1.9 Maschine: 2 Diesel 20V Leistung: 7.500 kW Geschwindigkeit: ca. 33 Knoten Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | FPB 41 E-Mail Lürssen Schnellboot DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote Übersicht FPB 28 FPB 38 FPB 40 FPB 41 FPB 44 FPB 57 TNC 35 TNC 45 MB 45 IPV 60 OPV´s Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen previous image next image FPB 41 Länge: 41 Breite: 7.7 Tiefgang: 1.7 Maschine: 2 Diesel 16V Leistung: 6.674 kW Geschwindigkeit: ca. 30 Knoten Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | FPB 40 E-Mail Lürssen Schnellboot DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote Übersicht FPB 28 FPB 38 FPB 40 FPB 41 FPB 44 FPB 57 TNC 35 TNC 45 MB 45 IPV 60 OPV´s Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen previous image next image FPB 40 Länge: 40.40 Breite: 7.5 Tiefgang: 1.75 Maschine: 2 Diesel 16V Leistung: 6.240 kW Geschwindigkeit: ca. 30 Knoten Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | FPB 38 E-Mail Lürssen Schnellboot DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote Übersicht FPB 28 FPB 38 FPB 40 FPB 41 FPB 44 FPB 57 TNC 35 TNC 45 MB 45 IPV 60 OPV´s Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen previous image next image FPB 38 Länge: 38.5 Breite: 7 Tiefgang: 2.2 Maschine: 2 Diesel 16V Leistung: 5.736 kW Geschwindigkeit: ca. 31 Knoten Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | FPB 28 E-Mail Lürssen Schnellboot DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote Übersicht FPB 28 FPB 38 FPB 40 FPB 41 FPB 44 FPB 57 TNC 35 TNC 45 MB 45 IPV 60 OPV´s Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen previous image next image FPB 28 Länge: 28 Breite: 6.6 Tiefgang: 1.3 Maschine: 2 Diesel 16V Leistung: 4.340 kW Geschwindigkeit: ca. 35 Knoten Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | PV 80 – Lürssen Patrol Vessel DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote OPV´s Übersicht PV 80 OPV 85 Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen previous image next image PV 80 Länge: 80 Breite: 13 Tiefgang: 3 Maschine: 2 Diesel 12V Leistung: 8.524 kW Geschwindigkeit: ca. 22 Knoten Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | FPB 62 E-Mail Lürssen Korvette DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote OPV´s Korvetten Übersicht Kreativität 130 CM 65 FPB 62 Victory Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen previous image next image FPB 62 Länge: 63 Breite: 9.3 Tiefgang: 5.4 Maschine: 4 Diesel 20V Leistung: 14.120 kW Geschwindigkeit: ca. 34 Knoten Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | CM 65 E-Mail Lürssen Korvette DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote OPV´s Korvetten Übersicht Kreativität 130 CM 65 FPB 62 Victory Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen previous image next image CM 65 Länge: 64.5 Breite: 9.8 Tiefgang: 2.6 Maschine: 4 Diesel 20V Leistung: 15.000 kW Geschwindigkeit: ca. 35 Knoten Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Kreativität 130 E-Mail Lürssen Korvette DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote OPV´s Korvetten Übersicht Kreativität 130 CM 65 FPB 62 Victory Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen previous image next image Kreativität 130 Länge: 89 Breite: 13.3 Tiefgang: 3.4 Maschine: 2 Diesel 20V Leistung: 14.800 kW Geschwindigkeit: ca. 26 Knoten Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Forschung 125 E-Mail Lürssen Kriegsschiff DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote OPV´s Korvetten Fregatten Übersicht Forschung 122 Forschung 123 Forschung 124 Forschung 125 Multinationales Role Light Frigate Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen previous image next image Forschung 125 E-Mail IN BAU Länge: 150 Breite: 18.8 Tiefgang: 5.0 Maschine: CODLAG Leistung: 35.000 kW Geschwindigkeit: &gt;26 Knoten Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Forschung 124 E-Mail Lürssen Kriegsschiff DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote OPV´s Korvetten Fregatten Übersicht Forschung 122 Forschung 123 Forschung 124 Forschung 125 Multinationales Role Light Frigate Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen previous image next image Forschung 124 Länge: 143 Breite: 17.4 Tiefgang: 6.9 Maschine: 3 Diesel 20V Leistung: 38.300 kW Geschwindigkeit: ca. 29 Knoten Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Forschung 123 E-Mail Lürssen Kriegsschiff DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote OPV´s Korvetten Fregatten Übersicht Forschung 122 Forschung 123 Forschung 124 Forschung 125 Multinationales Role Light Frigate Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen previous image next image Forschung 123 Länge: 138.9 Breite: 16.7 Tiefgang: 4.4 Maschine: 3 Diesel 20V Leistung: 46.200 kW Geschwindigkeit: ca. 30 Knoten Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | Forschung 122 E-Mail Lürssen Kriegsschiff DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote OPV´s Korvetten Fregatten Übersicht Forschung 122 Forschung 123 Forschung 124 Forschung 125 Multinationales Role Light Frigate Minensucher &amp; Minenjäger Versorgungsschiffe Auslieferungen previous image next image Forschung 122 Länge: 130 Breite: 14.5 Tiefgang: 6.5 Maschine: 2 Marschdiesel + Gasturbinen – CODOG Leistung: 2 19000 kW Gasturbinenbetrieb Geschwindigkeit: ca. 30 Knoten Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> <item> <fragment> Lürssen Defence | SM 343 E-Mail Minensucher &amp; Minenjäger Lürssen DAS UNTERNEHMEN MARINESCHIFFE LOGISTIK MESSEN KONTAKT Übersicht Schnellboote OPV´s Korvetten Fregatten Minensucher &amp; Minenjäger Übersicht SM 343 MJ 332 MHV 54 MCMV 48 Versorgungsschiffe Auslieferungen previous image next image SM 343 Länge: 54.2 Breite: 9.2 Tiefgang: 2.5 Maschine: 2 Diesel 16V Leistung: 4.480 kW Geschwindigkeit: ca. 18 Knoten Erwerbsverlauf Impressum Language Deutschland English العربية Español Lürssen E-Mail Schiffbau Familienhand 1875 </fragment> </item> </root> 