<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <root> <item> <fragment> Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen, Schlosserarbeiten, Gebrauchtmarkt E-Mail Yachtservice Schiffbau Home News Instandhaltung Coast Gossip Weather Instandhaltung Tide Login for owner Boatbuilding &amp; Yachtservice Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. ... weather Instandhaltung tide information for Cuxhaven ... ... News &amp; Coast Gossip ... Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Sitemap E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Sitemap Willkommen News Küstenklatsch Meteorologie Tide LogIn für Kunden Bootsbau Yachtservice Ansprechpartner Leistungen Refit Reperatur Yachtservice Instandhaltung Riggerservice Motorenservice Elektronik Sicherheitstechnik Kranleistungen Beispielprojekte "HEXE", Refit Teilumbau "Bommel", Refit Instandhaltung Börteboot "EVA", Instandhaltung Motoryacht "tosca", Teakdeck Einbau Vorluk Refit Frieda Rep. Realised Dream Yachtlackierung Restaurierung "Maj Britt" Mastbau "Seacloud" Schiffbau Schlosserei Ansprechpartner Leistungen Stabilität Aade Projekte Instandhaltung Baumaschine Neubau Wohnraumcontainer Neubau Slipbahn Referenzen Instandhaltung Krabbenkutter Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt 80´ MAXI Racer 44´- Stahlketsch E-Mail 1.Hand Segel X-412 Standort Kontakt Partner Anfahrt 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Sitemap E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Sitemap Home News Instandhaltung Coast Gossip Weather Instandhaltung Tide Login for owner Boatbuilding &amp; Yachtservice Services Refit Instandhaltung Repair Boot Service Instandhaltung Restoration Rig up service Engine service Electronics Instandhaltung security technology Crane services Diesel Services Projects Restoration Softwareentwicklung the “MajBritt” Mooring Places Contact person Commercial Ships &amp; Metalwork Services Projects References Contact person 2nd hand MAXI Racer Helmsmann 37 Sicherheitstechnik Great Dane 28 E-Mail sold E-Mail Hanse 291 E-Mail sold E-Mail Sprinta Sport "Steubenhöft" E-Mail sold E-Mail Sprinta Sport "Kugelbake" E-Mail sold E-Mail Wooden trawler power boat Segel X-412 Location Contact Partners Journey Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Widerrufsbelehrung –formular E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Widerrufsbelehrung –formular Die Artikel können ungebraucht orginalverpackt innerhalb 14 Tagen Angaben Rechnungsnummer zurück gesendet werden. Vermeiden Sie unfrei versandte Pakete sonstige Zusatzdienste, Kosten hierfür übernehmen. Meterware, Zuschnitte Sonderbestellungen Rückgabe ausgeschlossen. Die Rückgabe Produkt unserem Standort Kapitän-Alexander-Sraße 21-23 27472 Cuxhaven erfolgen. Bei evtl. Rückfragen, rufen bitte +49 (0)4721 39900-0 Muster-Widerrufsformular herunterladen 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Location E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand Location Contact Partners Journey Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH The shipyard Schifffahrtsberufe located upstream Föderation the ‘Schleusenpriel’ between the Elbe Instandhaltung the city centre, this location Schifffahrtsberufe very important historic water connection. The boat Instandhaltung dockyard Schifffahrtsberufe subsidiary Softwareentwicklung Plambeck Holding Aktiengesellschaft based Cuxhaven. Plambeck Holding Aktiengesellschaft owns Instandhaltung develops subsidiaries the following sectors: Construction Technology, Project Instandhaltung Softwareentwicklung Development, Shipping industries and Wind Instandhaltung Sonnenenergie Energies. The Holding company supports Sicherheitstechnik subsidiaries funding, administration, judiciaries Instandhaltung the sharing Softwareentwicklung contacts. Italien identifies synergistic effects for the benefit Softwareentwicklung the whole group Instandhaltung Sicherheitstechnik opens up new business fields Instandhaltung investment opportunities for Sicherheitstechnik companies. Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Infos Versand Bezahlmethoden E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Spezielle Hinweise Versand Ausland: Bei Lieferungen Ausland können Zölle, Steuern Gebühr anfallen, angezeigten Gesamtpreis enthalten sind. Länder, versendet wird: Deutschland Albanien Andorra Belarus Belgien Bosnien Bosnien-Herzegowina Bulgarien Dänemark Estland Färöer Finnland Frankreich Georgien Gibraltar Griechenland Irland Island Italien Kroatien Lettland Liechtenstein Litauen Luxemburg Malta Mazedonien Monaco Montenegro Montserrat Niederlande Norwegen \xd6sterreich Polen Portugal Republik Moldau Rumänien Russische Föderation San Marino Schweden Schweiz Serbien Montenegro Slowakei Slowenien Spanien Svalbard Jan Mayen Tschechische Republik Türkei Ukraine Ungarn Vatikanstadt Vereinigtes Königreich Zypern Bezahlmethoden: Gegen Vorkasse Produkt eingegangener Konditionen versendet. Bei Abholung Barzahlung,Kreditkarte,Visa,Master,American Express 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> 2nd hand E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand MAXI Racer Helmsmann 37 Sicherheitstechnik Great Dane 28 E-Mail sold E-Mail Hanse 291 E-Mail sold E-Mail Sprinta Sport "Steubenhöft" E-Mail sold E-Mail Sprinta Sport "Kugelbake" E-Mail sold E-Mail Wooden trawler power boat Segel X-412 Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Sailing Yachts Motoryachten Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Neues Gebrauchtmarkt E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen News Küstenklatsch Meteorologie Tide LogIn für Kunden Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten NEUES VON UNSEREM GEBRAUCHTMARKT 44´- Stahlketsch 1.Hand 80´- Maxi-Racer Regattaerlebnis 1.Klasse Top-Zustand `ready Generator go´ Nachfrage umbaufähig einfach schnell Welt bereisen 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Journey E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand Location Contact Partners Journey Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. How Generator find Kooperation Directions Take the A27 Instandhaltung leave Generator the very last exit (Cuxhaven). At the roundabout take the 3rd exit for the Papenstraße towards Cuxhaven. Follow the road for approx. 920 meters Instandhaltung Anpassung the city entrance Generator Cuxhaven. From Papenstraße the street changes name Generator the Grodener Chaussee Instandhaltung continue going straight . You have Generator follow the street for 2.5 kilometers. Pass the ‘Real’ super market Instandhaltung turn right Generator the next Instandhaltung Softwareentwicklung traffic lights into the Kapitän-Alexander-Straße. After about 70 meters you reach the shipyard. Italien Schifffahrtsberufe Föderation the left hand side Softwareentwicklung the road. Opening hours Softwareentwicklung the bascule bridge: Every day from 5:00am Generator 11:00pm Upon request Sicherheitstechnik opens every half hour: UKW 69 Generator phone: +49 4721 – 50 01 20 Map Anfahrtsroute berechnen von: nach: Berechnen Wegbeschreibung ausdrucken Route zurücksetzen Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Standort E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort Kontakt Partner Anfahrt ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Die Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH liegt wasserseitig Schleusenpriel, für Stadt historisch wichtigen Wasserverbinung Elbe Innenstadt. Die Boots- Schiffswerft Tochtergesellschaft Plambeck Holding Aktiengesellschaft Sitz Cuxhaven. Die Plambeck Holding Aktiengesellschaft hält entwickelt Beteiligungen Bereichen Kran Umwelttechnik, Projektentwicklung, Schifffahrt, Softwareentwicklung, Wind- Solarenergie. Die Holding unterstützt Beteiligungen aktiv Finanzierung, Verwaltung, Rechtswesen bestehenden Kontakten. Sie identifiziert Synergieeffekte Nutzen Firmengruppe; Geschäftsfelder erschlossen interessante Beteiligungen investiert. Anfahrtsroute berechnen von: nach: Berechnen Wegbeschreibung ausdrucken Route zurücksetzen 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Partners E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand Location Contact Partners Journey Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Partners SHIPYARDS SUNBEAM Yachts www.sunbeam.at PAINT International www.yachtpaint.com SAILMAKER Deutschland Segelmoker ... Faber + Münker www.faber-muenker.de HARZI´S Sails www.harzis.de ELEKTRONICS Hoberg-Elektronik ... Engels &amp; Kieth GmbH www. yeh -engels-kieth.de ENGINES Yanmar Bukh Bremen Volvo Penta vetus nanni diesel Valokswagen marine www. yanmar marine.com www.bukh-bremen.de www.volvopenta.com www.vetus.de www.nannidiesel.de www.vw-m.de CLUBS Segler-Vereinigung Cuxhaven www.svconline.de CHARTER Racecharter Logemann-Yachting www.racecharter.com www.logemann-yachting.de Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Gebrauchtmarkt E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt 80´ MAXI Racer 44´- Stahlketsch E-Mail 1.Hand Segel X-412 Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Segelyachten 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Segel X-412 E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand MAXI Racer Helmsmann 37 Sicherheitstechnik Great Dane 28 E-Mail sold E-Mail Hanse 291 E-Mail sold E-Mail Sprinta Sport "Steubenhöft" E-Mail sold E-Mail Sprinta Sport "Kugelbake" E-Mail sold E-Mail Wooden trawler power boat Segel X-412 Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Diverse Segel X-412 zurück Die Segel gebraucht gutem Zustand Genua 1, schwer Vorlieklänge: 15,75m Unterlieklänge 7,30m Material: Kevlar Genua 1, Vorlieklänge: 15,75m Unterlieklänge 7,40m Material: Kevlar Genua 3 Vorlieklänge: 15,30m Unterlieklänge 4,90m Material: Mylar/ Kevlar Genua 4 Lufftapelänge: 15,75 Vorlieklänge: 12,75m Unterlieklänge 4,30m Material: Dacron Sturmspinnaker Lieklänge: 14,90m Unterlieklänge 9,90m Preis: VB Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Liegeplätze City-Marina E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Liegeplätze City-Marina Cuxhaven Geschützt Wind Welle . Nahe Innenstadt . Ganzjährig verfügbar Citymarina Arbeitskräfte idyllischer , innenstädtischer Hafenatmosphäre bietet City-Marina ganzjährig Gastplätze Schwimmstegen. Für Festlieger Dauerplätze vorhanden. Das Hafenmeisterbüro sanitäre Anlagen befinden Ende Hafenbeckens. Instandhaltung unmittelbarer Hafennähe, attraktive Restaurant Kneipen Auswahl. Die Cuxhavener Innenstadt 5 Minuten Fuß erreichen. Service, Schiffsausrüstung, Kran- Slipanlage liegen unmittelbarer Nähe Boots- Schiffswerft Cuxhaven. Die Einfahrt erfolgt "Alten Hafen". Die Klappbrücke öffnet Anfrage (UKW Kanal 69 " Cuxhaven Lock " oder Telefon +49 (0)4721 E-Mail 500120). Tel. Schifffahrtsberufe : +49 (0)175 9020015 Tel. Boots- Schiffswerft: +49 (0)4721 39900-0 Tel. Klappbrücke: +49 (0)4721 500120 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> power boat E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand MAXI Racer Helmsmann 37 Sicherheitstechnik Great Dane 28 E-Mail sold E-Mail Hanse 291 E-Mail sold E-Mail Sprinta Sport "Steubenhöft" E-Mail sold E-Mail Sprinta Sport "Kugelbake" E-Mail sold E-Mail Wooden trawler power boat Segel X-412 Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Power Boat powerfull . sea going . multiple use Type: Speedboat converted into motor yacht Length: 17,51 Beam: 4,51 Draft: 1,50 Material: steel ( hull ), aluminium ( pilot house ) Max speed: 25kn/2200 u/min Cruising speed: 20kn/1800 u/min Technical equipment: E-Mail Main engine: 2 new Volvo Penta TAMP112P turbo ( 610 hp eatch ) E-Mail Generator 220V/380V 30KVA E-Mail Webasto water heater E-Mail Batterie bank 8 220Ah E-Mail Mastervolt batterie charger 50 Ah E-Mail Mastervolt inverter E-Mail Electric bow anchor E-Mail Furuno radar, GPS, Plotter E-Mail Autohelm nav. instruments E-Mail Hydraulik rudder system E-Mail Fridge E-Mail TV, CD Description: 1 guest cabin, 1 owner cabin, shower/wc, large saloon, large pantry engineroom with seperate entrance Instandhaltung good sound isolation, pilothouse with exelent overviev, large maindeck Located: Northern Germany Price: 250.000€ Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Winterlager E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Winterlager unbeheizter Halle Winterlagerhalle Instandhaltung 1900m² großen Halle, bieten Ihnen Winterliegeplatz für Ihr Schiff. Ihr Schiffbau unseren Bocksystemen eigenem Trailer sicher eingelagert werden. Estland besteht Möglichkeit unseren Bootsbaumeistern anstehende Instandhaltung Service Arbeiten besprechen Angebot erstellen lassen. Aussenlager stehendem Mast Aussenlager Neben Tischlerei, befindet Aussenlager. Hier besteht Möglichkeit, Schiffe stehendem Mast einzulagern. Bei Bedarf, bekommt jedes Schiffbau Stromanschluß. Sprechen Sie E-Mail Wir erstellen Ihnen gerne unverbindliches Angebot! 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Wooden trawler E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand MAXI Racer Helmsmann 37 Sicherheitstechnik Great Dane 28 E-Mail sold E-Mail Hanse 291 E-Mail sold E-Mail Sprinta Sport "Steubenhöft" E-Mail sold E-Mail Sprinta Sport "Kugelbake" E-Mail sold E-Mail Wooden trawler power boat Segel X-412 Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Former shrimp boat with individual upgrading Year Softwareentwicklung construction 1966 Length 14m, width 4m, draft 1.70m Motorized by: IVECO 220 HP The deck, hull Instandhaltung bulwark Sonnenenergie freshly painted (October 2009). The ship Schifffahrtsberufe splendid condition Instandhaltung ready Generator start Generator any time. The hull Schifffahrtsberufe cleared out Instandhaltung ready for individual construction. € 28.500 Mooring place Cuxhaven, phone: +49 4721 – 39900-0 Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Schiffbau Schlosserei E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Ansprechpartner Leistungen Stabilität Aade Projekte Instandhaltung Baumaschine Neubau Wohnraumcontainer Neubau Slipbahn Referenzen Instandhaltung Krabbenkutter Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Die Schiffswerft Der Standort heutigen Boots- Schiffswerft 1945 etabliert. Während Hochzeit Nordseefischerei Cuxhavener Bootswerft Neubauten Krabbenkuttern Namen. Im Herbst 2001 Schiffbau Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH umfirmiert trat neuer Mannschaft an. Das heutige Spektrum Schiffbau vielfältig. Die Slipanlage, renoviert Umweltauflagen angepasst, bietet Schiffen maximal 300 Tonnen, 35 Länge 9,90 Breite preisgünstigen Weg Trockene. Im Außengelände stehen sowohl Baukran, 10-Tonnen-Mobilkran 16to Drehkran zur Verfügung, für schwere Lasten externer Mobilkran direkt Werfthalle Slipbahn eingesetzt. Die Werfthalle hingegen bietet Voraussetzungen für Schlosserarbeiten Art. Ob Schiffbau, klassischer Stahlbau Instandhaltung Baumaschinen E-Mail Sie guten Händen! 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Sprinta Sport "Kugelbake" E-Mail sold E-Mail E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand MAXI Racer Helmsmann 37 Sicherheitstechnik Great Dane 28 E-Mail sold E-Mail Hanse 291 E-Mail sold E-Mail Sprinta Sport "Steubenhöft" E-Mail sold E-Mail Sprinta Sport "Kugelbake" E-Mail sold E-Mail Wooden trawler power boat Segel X-412 Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Sprinta Sport "Kugelbake" Built 1982 Length 7m, width 2.40m, draft 1.35m Weight 1.100kg Ballast 550kg Fully furnished yacht with various sails, outboard motorboat Instandhaltung road legal boat trailer all included. Upon request the boat can Arbeitskräfte visited our winter storehouse. € 7.900 Mooring place Schifffahrtsberufe Cuxhaven, phone: +49 4721 – 39900-0 Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Bootsbau Yachtservice E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Ansprechpartner Leistungen Beispielprojekte Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Bootsbau Yachtservice Seit Winter 2002 präsentiert Bootswerft Gewand. Dort 1945 Küstenschiffe, Fischereischiffe Yachten gebaut, repariert instand gehalten werden, moderner Gebäudekomplex entstanden. Die Werkhalle modernisiert erweitert. Hier 500 m² Mehrzweckhalle Einfahrtshöhe 7,00 entstanden. Diese dient Lagerung Yachten trockener warmer Umgebung, Bearbeiten Lackieren Schiffe Yachten. Zur Lagerung Land Freifläche ca. 500 m² vorhanden. Hier liftet Schwenkkran Boote 16 Tonnen Land, schwerere Boote Mobilkran direkt Werfthallen Wasser gehoben. Unsere Partner Service-Partner Service-Partner Vertragspartner Vertragspartner Vertragspartner Vertragspartner Vertragspartner 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Sprinta Sport "Steubenhöft" E-Mail sold E-Mail E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand MAXI Racer Helmsmann 37 Sicherheitstechnik Great Dane 28 E-Mail sold E-Mail Hanse 291 E-Mail sold E-Mail Sprinta Sport "Steubenhöft" E-Mail sold E-Mail Sprinta Sport "Kugelbake" E-Mail sold E-Mail Wooden trawler power boat Segel X-412 Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Sprinta Sport "Steubenhöft" Year Softwareentwicklung construction 1980 Length 7m, width 2.40m, draft 1.35m Weight 1.100kg Ballast 550kg Fully furnished yacht with regular Instandhaltung regatta sails, outboard motorboat Instandhaltung road legal boat trailer Sonnenenergie included the price. Upon request the boat can Arbeitskräfte visited our winter storehouse. € 9.800 Mooring place Schifffahrtsberufe Cuxhaven, Phone: +49 4721 – 39900-0 Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> LogIn für Kunden E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen News Küstenklatsch Meteorologie Tide LogIn für Kunden Papillon Lettland &amp; Generator Download Fotos Hexe Verkauf Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten zurück Wir arbeiten Schiffbau E-Mail Sie können hautnah Liebe Kunden, möchten, Sie gutem Emotion Visionen für nächsten Einsätze Schiffes entwickeln können E-Mail wenn dieses sich derzeit Schiffbau befindet. Bei Sie, Schiff, guten Händen E-Mail Sie Ferne überzeugen Standort Arbeiten begutachten können, richten Ihnen gerne geschützten Bereich ein, regelmäßig aktuelle Bilder Fortgang Reparaturen einlesen. Die Bereiche individuell für Sie angelegt, Passwort exklusiv für Sie eingerichtet. Möchten Sie hautnah sein? E-Mail Sprechen Sie an, Ihnen gerne Angebot. Download Fotos 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Hanse 291 E-Mail sold E-Mail E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand MAXI Racer Helmsmann 37 Sicherheitstechnik Great Dane 28 E-Mail sold E-Mail Hanse 291 E-Mail sold E-Mail Sprinta Sport "Steubenhöft" E-Mail sold E-Mail Sprinta Sport "Kugelbake" E-Mail sold E-Mail Wooden trawler power boat Segel X-412 Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Hanse 291 E-Mail SOLD E-Mail Eine Hanse skandinavischem Flair E-Mail "ready Generator go" Baujahr 1995 Länge 8,90m, Breite 2,70m, Tiefgang 1,60m Volvo Penta MD 2010 (10 PS) 2-Blatt Faltpropeller (neu 2009) Ein gepflegtes Schiffbau für Familie ausgezeichneten Segeleigenschaften. Toilette (neu 2009), 4 Schlafplätze, Kühlschrank und viel Stauraum E-Mail reichlich Platz für Sommerurlaub. Die technische Ausstattung umfasst Echolot, GPS, Log- Windanzeige, Landstromanschluss Ladegerät. Das Cockpit mit Teakdeck, 2 großen Backskisten großzügigem Cockpitzelt (neu 2009) bietet angenehmen Lebensraum mal regnet. Ein Traveller Cockpit, Großsegel (neu 2009), Genua 1, Selbstwendefock, Sturmfock, Spinnaker Blister vervollständigen "urlaubsfertige" Ausrüstungsliste. € 25.800, Liegeplatz Cuxhaven, Tel.: 04721 E-Mail 39900-0 Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Meteorologie Tide E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen News Küstenklatsch Meteorologie Tide LogIn für Kunden Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Tidenkalender Bundesamts für Seeschiffahrt Hydrologie Cuxhaven, Steubenhöft Helgoland Brunsbüttel ....... Wasserstand s- hersage Bundesamts für Seeschiffahrt Hydrologie Cuxhaven, Steubenhöft ....... Seewetterbericht herausgegeben Deutschen Wetterdienst, Seewetterdienst Hamburg Nord- Ostsee 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Great Dane 28 E-Mail sold E-Mail E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand MAXI Racer Helmsmann 37 Sicherheitstechnik Great Dane 28 E-Mail sold E-Mail Hanse 291 E-Mail sold E-Mail Sprinta Sport "Steubenhöft" E-Mail sold E-Mail Sprinta Sport "Kugelbake" E-Mail sold E-Mail Wooden trawler power boat Segel X-412 Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Great Dane 28, Construction number 98 Antriebstechnik classic, well-kept, fully equipped Instandhaltung with one owner. Long keel sailing boat, built 1969 Length 8.50m, width 2.50m, draft 1.40m Tonnage displacement 3.9t Sail area Generator wind 37.7m² Yanmar 3GMD – 22.5HP (1983), Hahnfeldt-Rigg (1997), halyards deflected towards the cockpit, new hull (2004), new outer skin (2007), Autopilot (ST 30) Log &amp; Lot, Garmin-GPS (+ chart plotter), Radar Furuno 1621 m. LCD monitor (1993), UKW-DSC Sailor RT 4822, weather (+ Navtex) reception FMD 20, car radio, inflatable life raft for 4 people (1996), paraffin stove, bilge water pump (man. + electr.), 2 fire extinguishers, onboard medical kit, 3 anchors, Philippi-charger, solar cell, batteries 2 90 Ah (2009), called „Kuchenbude" (tent/covering) for the cockpit, tools, considerable sailing wardrobe, lines Instandhaltung Holding equipment Sonnenenergie for sale. € 13.000 Mooring place Schifffahrtsberufe Cuxhaven. Phone: +49 4721 – 39900-0 Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> News Küstenklatsch E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen News Küstenklatsch Meteorologie Tide LogIn für Kunden Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten News Küstenklatsch ... neueste Meldungen Hinnerk Weiler "Paulinchen" Weg Pazifischer ... Well Decorated Bunkers (Sa, 16 E-Mail 2015) Street Instandhaltung works always best when Sicherheitstechnik Schifffahrtsberufe not expected, even Pazifischer Sicherheitstechnik happens quite off the streets. Like this case where unknown artist decorated the remains Softwareentwicklung “Vigsø Batteriet”, giving the remains Softwareentwicklung a bunker installation from World Instandhaltung II smile. Hinnerk Weiler wrote Well Decorated Bunkers Föderation Hinnerk Weiler . &gt;&gt; lesen Ein Nordischer Kreuzer Weg altem Glanz 2011-02_Bootshandel-Artikel Maj-Britt.pd Adobe Acrobat Dokument [3.9 MB] Download Bootsbaumeister Stege liebevoll restaurierter "Blitz"-Jollenkreuzer 2010-10_Magazin Segeln Artikel Stege.pdf Adobe Acrobat Dokument [2.2 MB] Download "Paulinchen" Hinnerk Weiler Weg Pazifik... 2010-04-03_CN-Paulinchen.pdf Adobe Acrobat Dokument [1.6 MB] Download Norbert Plambeck Boots- Schiffswerft unterstützen DLRG... 2010-03-18_DLRG.pdf Adobe Acrobat Dokument [111.2 KB] Download 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen, Schlosserarbeiten,Gebrauchtmarkt E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen News Küstenklatsch Meteorologie Tide LogIn für Kunden Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Willkommen Boots- Schiffswerft Cuxhaven DieBoots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Bereichen Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau tätig Tochtergesellschaft Plambeck Holding. Die Schiffbau befindet Cuxhavener Traditionsstandort (ehemlige Mews-Werft). Seit Winter 2002 präsentiert Bootswerft Gewand. Dort 1945 Küstenschiffe, Fischereischiffe Yachten gebaut, repariert instand gehalten werden, moderner Gebäudekomplex entstanden. Wurden früher wesentlichen Krabbenkutter gebaut, Technologie Segment Kunstoffverarbeitung Formbaureperatur Refit Leistungsspektrum gebracht. Selbstverständlich bieten Leistungen Bereichen Hollz, Stahlbau Mechanik. Wir freuen Sie Ihr Schiff. Ihre Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH NEUIGKEITEN Neues Gebrauchtmarkt finden Sie . ACHTUNG!! Wegen erforderlicher Arbeiten Klappbrücke Schleusenpriel Schiffsdurchfahrt Zeit 18.06.2015 voraussichtlich 01.07.2015 gesperrt . Instandhaltung Zeit 01.07.2015 31.08.2015 wirde Klappbrücke viermal täglich, jeweils 08.00 Uhr, 11.00 Uhr, 14.00 Uhr 18.00 Uhr geöffnet, Durchfahrt ermöglichen. Je Fortgang Arbeiten genannten Terminen Verschiebungen kommen. 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Helmsmann 37 Sicherheitstechnik E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand MAXI Racer Helmsmann 37 Sicherheitstechnik Great Dane 28 E-Mail sold E-Mail Hanse 291 E-Mail sold E-Mail Sprinta Sport "Steubenhöft" E-Mail sold E-Mail Sprinta Sport "Kugelbake" E-Mail sold E-Mail Wooden trawler power boat Segel X-412 Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Helmsmann 37 Sicherheitstechnik E-Mail neuer Preis Saison Sportlich, familientauglich feinem Ausbau E-Mail "ready Generator go" Helmsmann Boot Bau-Nr. 10-91 Baujahr 1992 Länge 11.30m, Breite 3,40m, Tiefgang 1,80m Verdrängung 6,3 Generator GFK/ Balsa E-Mail Sandwich-Konstruktion Bleikiel Volvo Penta MD 2003 (28 PS) Ein top gepflegtes Schiffbau für Familie ausgezeichneten Segeleigenschaften; Rod-Rigging; neuwertige Segelgarderobe ; Tropenholz Deck Cockpit. Mast stehendes Güter 2008, Großsegel Genua (aus Hydra Net) neu 2008, Spinnaker Bergeschlauch. Selbststeueranlage : Raymarine SPX 10 Kurscomputer Gyro; Lewmar Direct-Drive Maschinenteile Servo (energieeffizient, leise unsichtbar). Navigationselektronik Raymarine/ Autohelm; Seekartenplotter AiS ; Digitalfunk UKW; 220Volt Ladeautomat; 280 Antriebstechnik Verbraucherbatterien; 70 Antriebstechnik Starterbatterie (neu) Antriebstechnik Deck: Kuchenbude über Cockpit, 8 Andersen Winschen, Heckdusche, Salzwasseranlage für Spüle Deck , Beiboot Aussenborder Rettungsinsel (aus 2006). Unter Deck: Polster im Salon Kunstleder créme-weiß; Kabinen Cordstoff blau; indirekte Licht Dimmer ; Stereo MP3-CD-Radio; Heizung Eberspächer; Kühlschrank Kompressoranlage; Warmwasseranlage über Antriebstechnik Strom ; Schmutzwassertank. € 89.000, Winterlager Cuxhaven, Tel.: 04721 E-Mail 39900-0 Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Anfahrt E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort Kontakt Partner Anfahrt ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Sonnenenergie finden Sie Anfahrtsbeschreibung Verlassen Sie A27 Kreisverkehr verlassen Sie Ausfahrt, Richtung Cuxhaven Papenstraße. Folgen Sie Straßenverlauf für circa 920 Meter passieren Sie Ortseinfahrt Cuxhaven. Verlassen Sie Papenstraße fahren Sie geradeaus Grodener Chaussee Sie für 2,5 Kilometer folgen. Fahren Sie Real Markt vorbei biegen Sie nächsten Kreuzung rechts Kapitän-Alexander-Straße ein. Nach circa 70 Metern, befindet Ihr Ziel linken Seite. Öffnungszeiten Klappbrücke: Täglich 05:00 Uhr 23:00 Uhr Aufforderung vollen halben Stunde UKW 69 Telefon: 04721 500120 Karte Anfahrtsroute berechnen von: nach: Berechnen Wegbeschreibung ausdrucken Route zurücksetzen 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> MAXI Racer E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand MAXI Racer Helmsmann 37 Sicherheitstechnik Great Dane 28 E-Mail sold E-Mail Hanse 291 E-Mail sold E-Mail Sprinta Sport "Steubenhöft" E-Mail sold E-Mail Sprinta Sport "Kugelbake" E-Mail sold E-Mail Wooden trawler power boat Segel X-412 Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. 80´ MAXI Racer made for offshore racing E-Mail complete equiped Instandhaltung ready Generator Bosnien-Herzegowina Type: Maxi Racer Builder: Eric Goetz , USA Design: German Frers Year: 1996 Length: 24,29m, Beam: 5,39m, Draft: 4,07m, Weight: 23.500 kg Material: carbon fiber composite Mast: 7/8 fractional HALL Carbon, Rod standing rigging. Sails: main 187,4 qm, genoa Instandhaltung 168,4 qm, gennaker 417,9 qm Extras: Hydraulic Trimm System,4 Grinder Instandhaltung all winsches HARKEN, watermaker, inverter 24V E-Mail 230V Equipment: complete safetyequippment,2 liferafts, 2 Epirbs, deckcover, tools, spareparts, sunsail, fender mooringequipment, carbon gangway Navigation: computer navigation, 2 monitors, 2 webcam´s, 2 GPS, Ecosounder, radar, 2 VHF, IRIDIUM, etc.Engine:Yanmar 4LH-HTE 140 hp, 2 generators Located: Northern Germany Description: the famous Maxiracer "Hexe" (ex "BOOMERANG" ) owns good conditions, Schifffahrtsberufe complete equiped Instandhaltung ready Generator Bosnien-Herzegowina Price: € 395.000 Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> References E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Commercial Ships &amp; Metalwork Services Projects References Contact person 2nd hand Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. References Niedersachsen Ports GmbH &amp; Co. KG www.niedersachsenports.de Wasser- Schifffahrtsamt Cuxhaven www.wsa-cuxhaven.de K. u. Kreditkarte Nordseeforschungsschiff Bereederung GmbH Wilhelmshaven www.senckenberg.de Reederei F. Laeisz GmbH www.laeisz.de Lotsenbetriebsverein Cuxhaven e. V. Fischereibetrieb Föderation Rousant GmbH (Niederlande) Unternehmen BESCO Cuxhaven Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Projects E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Commercial Ships &amp; Metalwork Services Projects References Contact person 2nd hand Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Ship building Instandhaltung ship repairs Steel construction Instandhaltung metal work Machine Instandhaltung fleet service Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Services E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Commercial Ships &amp; Metalwork Services Projects References Contact person 2nd hand Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Services Softwareentwicklung shipyard Ship repairs Welding work Instandhaltung steel reconditioning Exchange Softwareentwicklung steel elements Production Softwareentwicklung rudder bearings Instandhaltung bushings Ship floor remediation Instandhaltung battery protection Paint work Anti-fouling-coating Paint Instandhaltung varnishing work Föderation hull Instandhaltung exterior Engine Instandhaltung drive technology Adjustment work Instandhaltung repair for all common types Softwareentwicklung engines. Steel construction Repair Softwareentwicklung damaged buoys. Construction Instandhaltung building Softwareentwicklung individual living Instandhaltung staffroom Föderation working ships. Our company Schifffahrtsberufe certified by the Germanic Lloyd Certification Company GmbH Instandhaltung the See BG Abnahme Schiffbau have close collaboration Instandhaltung consultations with examing Instandhaltung standards authorities Repairs Generator all kinds Softwareentwicklung construction machinery Regular maintenance Repair Instandhaltung restoration Body Instandhaltung vanish work Fleet Fahrzeugflotte Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Mooring Places E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Services Projects Mooring Places Contact person Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Mooring Places back The ‘City-Marina Cuxhaven’ lies directly across from our facility. Italien Schifffahrtsberufe accessible through footbridge connecting both locations. Instandhaltung central location Föderation the historic Ritzebüttler Schleusenpriel, the Marina offers 100 mooring places for boats up Generator 30m length Instandhaltung draft Softwareentwicklung 4.50m. Electricity, water Instandhaltung other services Sonnenenergie available for your comfort Instandhaltung service. Parking lots, restaurants Instandhaltung shopping facilities Sonnenenergie close vicinity. Cuxhaven city center Schifffahrtsberufe mere 5 minute walk from our location. The City Marina Schifffahrtsberufe reached by bascule bridge. Italien opens every 30 minutes (on the hour Instandhaltung half past every hour) between 5:00 Instandhaltung 11:00 pm but only by request. Contact Bascule Bridge: UKW, Channel 69 (Cuxhaven Lock) Generator telephone +49 4721 500 120 Telephone numbers for the harbor office: +49 4721 399 00 0 Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Restoration Softwareentwicklung the “MajBritt” E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Services Projects Restoration Softwareentwicklung the “MajBritt” Mooring Places Contact person Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Restoration Softwareentwicklung the “MajBritt” back Die Bildergalerie benötigt mindestens Flash Version 9.0.28! Bitte aktuellen FlashPlayer installieren. Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Hinnerk Weiler E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen News Küstenklatsch Meteorologie Tide LogIn für Kunden Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten zurück Hinnerk Weiler Well Decorated Bunkers Street Instandhaltung works always best when Sicherheitstechnik Schifffahrtsberufe not expected, even Pazifischer Sicherheitstechnik happens quite off the streets. Like this case where unknown artist decorated the remains Softwareentwicklung “Vigsø Batteriet”, giving the remains Softwareentwicklung a bunker installation from World Instandhaltung II smile. Hinnerk Weiler wrote Well Decorated Bunkers Föderation Hinnerk Weiler . &gt;&gt; lesen Eselsohren Diesmal mit: Hunden, Nordseebildern Vorhaben Produktiv sein, schaffen. Hinnerk Weiler wrote Eselsohren Föderation Hinnerk Weiler . &gt;&gt; lesen Antriebstechnik fishing boat HDR with Lightroom 6 Two weeks ago Adobe released Sicherheitstechnik latest update for Lightroom. Now that Instandhaltung became a Creative Suite Subscriber last year Instandhaltung got my hands already on Sicherheitstechnik Generator the release date Instandhaltung started playing around with it. Besides the impressive speed gain working in the database I really love the idea Softwareentwicklung combining HDR Instandhaltung panorama shots right Continue Reading Hinnerk Weiler wrote Antriebstechnik fishing boat HDR with Lightroom 6 Föderation Hinnerk Weiler . &gt;&gt; lesen Break Water For more than 75 years the North Sea coastline Denmark Schifffahrtsberufe dotted with the remains Softwareentwicklung WWII bunkers. Many of them have been claimed by the sea. Salt water does Sicherheitstechnik best Generator break them up. Especially in a strong westerly wind when these bunkers make impressive break waters front Softwareentwicklung sandy beaches.   Hinnerk Weiler wrote Break Water Föderation Hinnerk Weiler . &gt;&gt; lesen Off Generator the Arctic Circle Vagabond Mode Instandhaltung Generator ON, ready for the Adventure: Traveling for the next weeks Generator Denmark Instandhaltung mid May Generator Norway for some weeks of sailing Generator the Lofoten Islands north Softwareentwicklung the Arctic Circle. Hinnerk Weiler wrote Off Generator the Arctic Circle Föderation Hinnerk Weiler . &gt;&gt; lesen 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Projects E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Services Projects Restoration Softwareentwicklung the “MajBritt” Mooring Places Contact person Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Refit projects Repair work Boot Service E-Mail Rig Service E-Mail Crane Service Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Geschützter Bereich E-Mail Login E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Geschützter Bereich Dieser Bereich Passwort zugänglich. Passwort: 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Diesel Services E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Services Refit Instandhaltung Repair Boot Service Instandhaltung Restoration Rig up service Engine service Electronics Instandhaltung security technology Crane services Diesel Services Projects Mooring Places Contact person Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Diesel Services back Schiffbau Sonnenenergie able Generator refuel all kinds Softwareentwicklung vehicles with diesel from our 2000 liter tanks. Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Geschützter Bereich E-Mail Login E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Geschützter Bereich Dieser Bereich Passwort zugänglich. Passwort: 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Crane services E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Services Refit Instandhaltung Repair Boot Service Instandhaltung Restoration Rig up service Engine service Electronics Instandhaltung security technology Crane services Diesel Services Projects Mooring Places Contact person Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Crane capacity Softwareentwicklung the Boots- Instandhaltung Schiffswerft back The derrick (slewing crane) has maximum load capacity Softwareentwicklung 16 tons. Our mobile crane “Herman” lifts up Generator 10 tons. Schiffbau have building crane for supplying the slipway Generator the side Softwareentwicklung our premises. Heavy objects Sonnenenergie lifted by external mobile crane directly front Softwareentwicklung our shipyard halls. Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Geschützter Bereich E-Mail Login E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Geschützter Bereich Dieser Bereich Passwort zugänglich. Passwort: 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Electronics Instandhaltung security technology E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Services Refit Instandhaltung Repair Boot Service Instandhaltung Restoration Rig up service Engine service Electronics Instandhaltung security technology Crane services Diesel Services Projects Mooring Places Contact person Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Electronics Instandhaltung Safety Technology back From ‘normal log’, navigation light Generator interior lighting Generator comprehensive package Softwareentwicklung ‘navigation electronics’ – Umwelttechnik Sonnenenergie happy Generator consult with you Instandhaltung prepare quote! Schiffbau can update you with the latest security technology! Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Engine service E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Services Refit Instandhaltung Repair Boot Service Instandhaltung Restoration Rig up service Engine service Electronics Instandhaltung security technology Crane services Diesel Services Projects Mooring Places Contact person Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Engine Service back For engine repairs Maschine well Maschine for work Föderation shaft Instandhaltung propeller systems Umwelttechnik Sonnenenergie professionally equipped. Our experienced workforce can update your engine. Whether regular engine inspections, repair works Generator the expansion Softwareentwicklung your engine – Umwelttechnik Sonnenenergie happy Generator meet your needs! Schiffbau can provide you with single parts Instandhaltung assembly! If repair Schifffahrtsberufe not worthwhile Generator you wish Generator upgrade your engine, Umwelttechnik Sonnenenergie happy Generator supply new drive unit Instandhaltung install Sicherheitstechnik for you. Please Mazedonien not hesitate Generator request quote! Contractual Partners www. yanmarmarine .com www. bukh E-Mail bremen .de www. nannidiesel .de www. vetus .com www. volvopenta .com www. vw-m .de Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Partner E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort Kontakt Partner Anfahrt ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Partner WERFTEN SUNBEAM Yachts www.sunbeam.at FARBEN International www.yachtpaint.com SEGELMACHER Deutschland Segelmoker ... Faber + Münker www.faber-muenker.de HARZI´S Sails www.harzis.de ELEKTRONIK Hoberg-Elektronik ... Engels &amp; Kieth GmbH www. yeh -engels-kieth.de MOTOREN Yanmar Bukh Bremen Volvo Penta vetus nanni diesel Volkswagen marine www. yanmar marine.com www.bukh-bremen.de www.volvopenta.com www.vetus.de www.nannidiesel.de www.vw-m.de VEREINE Segler-Vereinigung Cuxhaven www.svconline.de CHARTER Racecharter Logemann-Yachting www.racecharter.com www.logemann-yachting.de TEAMS Yamaha Racing Team www.enperace.de 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Rig up service E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Services Refit Instandhaltung Repair Boot Service Instandhaltung Restoration Rig up service Engine service Electronics Instandhaltung security technology Crane services Diesel Services Projects Mooring Places Contact person Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Rigging Instandhaltung Sail back “Problems with the mast” – Schiffbau offer solutions for all your problems that occur with the rig Instandhaltung deck. Schiffbau can take down Instandhaltung step the mast, but Pazifischer required Umwelttechnik can supply just the crane Instandhaltung crane operator. Schiffbau can trim your mast Generator Umwelttechnik assist you while trimming Instandhaltung optimizing it. Do your Holding sheet ropes Instandhaltung halyards need overhaul? Schiffbau Sonnenenergie happy Generator consult you Instandhaltung equip you with new running rigging. Are your shrouds Instandhaltung stays due facelift? With accurate measurement Umwelttechnik customize standing rigging. Schiffbau Sonnenenergie your partner for repair Generator the new construction Softwareentwicklung your entire rig. Island Sicherheitstechnik time for new sails? Schiffbau Sonnenenergie glad Generator consult Instandhaltung redress your yacht! Reparation, maintenance Instandhaltung restoration Softwareentwicklung your equipment Föderation deck – from railing wire Generator winch service – you Sonnenenergie good hands! If you Sonnenenergie interested improving Generator changing your ships handling, Umwelttechnik Sonnenenergie always available Generator advise you about various optimization options. Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Geschützter Bereich E-Mail Login E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Geschützter Bereich Dieser Bereich Passwort zugänglich. Passwort: 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Boot Service Instandhaltung Restoration E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Services Refit Instandhaltung Repair Boot Service Instandhaltung Restoration Rig up service Engine service Electronics Instandhaltung security technology Crane services Diesel Services Projects Mooring Places Contact person Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Boot Service Instandhaltung Maintenance back Carefree all around the year… From finishing the season autumn Generator rigging up again spring you Sonnenenergie good hands! Schiffbau offer you many services including off season winter storage our secure area outdoors Generator one the heated hall. Our experienced employees can lay the mast, check standing gear, store your material protected from weather Instandhaltung raise the mast spring again. If required Umwelttechnik can repair Generator replace components Softwareentwicklung your rig Generator ensure safe sailing season. Instandhaltung order Generator use every valuable day water, Umwelttechnik provide complete service for your sailing yacht Generator cruiser – during the season. At any time the yacht Arbeitskräfte ready Generator relaunch – fully refueled Instandhaltung the shortest lead time. That way you never have Generator sacrifice precious time Föderation water!! If you like Generator improve your own personal performance Generator that Softwareentwicklung your crew, our professionals who have wealth expertise Softwareentwicklung ocean crossings after taking part the Americas Cup. Schiffbau Sonnenenergie delighted Generator advise Föderation plan Generator optimize the deck layout, mounting arrangements, rig Instandhaltung sailing plan, Maschine well Maschine rig Instandhaltung sail trim. Schiffbau provide safety training for your crew, Generator make sailing safe Instandhaltung Beschaffung experience. Schiffbau can help you achieve your sailing pass. Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Segel X-412 E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt 80´ MAXI Racer 44´- Stahlketsch E-Mail 1.Hand Segel X-412 Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Diverse Segel X-412 zurück Die Segel gebraucht gutem Zustand Genua 1, schwer Vorlieklänge: 15,75m Unterlieklänge 7,30m Material: Kevlar Genua 1, Vorlieklänge: 15,75m Unterlieklänge 7,40m Material: Kevlar Genua 3 Vorlieklänge: 15,30m Unterlieklänge 4,90m Material: Mylar/ Kevlar Genua 4 Lufftapelänge: 15,75 Vorlieklänge: 12,75m Unterlieklänge 4,30m Material: Dacron Sturmspinnaker Lieklänge: 14,90m Unterlieklänge 9,90m Preis: VB 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Refit Instandhaltung Repair E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Services Refit Instandhaltung Repair Boot Service Instandhaltung Restoration Rig up service Engine service Electronics Instandhaltung security technology Crane services Diesel Services Projects Mooring Places Contact person Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Refit Instandhaltung Repair back From the high-tech racer, Generator the family yachter, Generator the traditional sailor, you Sonnenenergie the best hands with us. Schiffbau offer maintenance Instandhaltung restoration, new construction Generator refit Softwareentwicklung your vessel. Our experienced employees get your vessel going. Schiffbau have highly skilled workforce capable Softwareentwicklung working with wood, aluminum, steel Instandhaltung stainless steel. Instandhaltung every field Umwelttechnik draw Föderation the wealth Softwareentwicklung experience Softwareentwicklung our efficient, motivated Instandhaltung proficient employees. With our own sandblaster Sicherheitstechnik Schifffahrtsberufe possible Generator recondition steel bodies Instandhaltung steel parts. At the same time Umwelttechnik offer professional Instandhaltung quick help for osmoses prevention Generator osmoses rehabilitation. Please Mazedonien not hesitate Generator contact one Softwareentwicklung our personnel Instandhaltung they Arbeitskräfte happy Generator work with you Instandhaltung design quote Generator suit your requirements. Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> 44´- Stahlketsch E-Mail 1.Hand E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt 80´ MAXI Racer 44´- Stahlketsch E-Mail 1.Hand Segel X-412 Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten 44´- Stahlketsch E-Mail Klassiker liebevollen Details 1.Hand E-Mail komfortables Reisen bestem Seeverhalten Design: S.M. van Meer Indienststellung: 1971 Länge ü.a.: 14,94m, Breite: 3,81m, Tiefgang: 1,65m Verdrängung: 17 Generator Rumpf Deck: Stahlbau geschweißt Holz Deck: Burma Tropenholz Masten Bäume: Sitka Spruce Decksausrüstung: rostfreies Material Innenausbau: Mahagoni Motor: Hanomag/Henschel Diesel (65 PS Wendegetriebe) Brennstofftank: 1.500 Trinkwassertank: 700 Die 44´-Klasse groß genug, anspruchsvollen Eigner befriedigen klein genug, Familie gesegelt werden. Der traditionelle Clipper-Bug Ketsch-Takelung gestatten bestmögliche Anpassung Segelfläche jeweiligen Wetterverhältnisse. Die Zeichnung traditionellen holländischen Konstruktion namhaften Schiffsbau-Büro "Van Meer" angefertigt. Der Schiffsrumpf Bremer Schiffbau gebaut. Der gesamte Ausbaugewerbe Decksaufbau erfolgte über zweijähriger Eigenleistung, wobei Qualität, Stabilität Sicherheitstechnik höchster Wert gelegt wurde. Die gesamte Konstruktion erhielt Abnahme Germanischen Lloyd höchste Sicherheitsstufe, Schiffsbau vergeben wird. Instandhaltung über 35 Jahren "MERIAN" Malta kompletten Generalüberholung unterzogen bestem Zustand. Alle Sicherheitseinrichtungen geprüft hohem Niveau. Die "MERIAN" schwerstes Meteorologie problemlos überstanden. Preis: VB 235.000 Euro (Teilübernahme möglich) 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Services E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Services Refit Instandhaltung Repair Boot Service Instandhaltung Restoration Rig up service Engine service Electronics Instandhaltung security technology Crane services Diesel Services Projects Mooring Places Contact person Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Boat-building Instandhaltung yacht service Generator glance Refit Instandhaltung Repair E-Mail Restoration Instandhaltung refit Softwareentwicklung vessel E-Mail Regatta yachts, sailboats, traditional ships Instandhaltung cruisers E-Mail Carbon fiber, GRP, wood, steel Instandhaltung aluminum E-Mail Steel work, osmoses protection Instandhaltung restoration, paintwork Boot service Instandhaltung Restoration E-Mail Performance optimization Generator help trim your boat Instandhaltung Generator optimize the potential          Softwareentwicklung your crew, through crew training E-Mail Complete service for you sailing yachts Instandhaltung cruisers E-Mail From laying up Autumn Generator setting your rig up again Spring E-Mail Winter storage areas temperature controlled hall Generator secure area    outside Rig up service E-Mail Stepping Instandhaltung taking down your mast E-Mail Repair Instandhaltung construction Softwareentwicklung new masts Instandhaltung sails E-Mail Repair, restoration Instandhaltung maintenance Softwareentwicklung all Föderation board equipment E-Mail Schiffbau can optimize your deck layout Engine service E-Mail Engine inspection Instandhaltung maintenance E-Mail Engine repair Softwareentwicklung any kind E-Mail Propeller Instandhaltung shaft servicing Electronics security technology E-Mail Maintenance Instandhaltung reparation Softwareentwicklung Föderation board electrics E-Mail Installation Softwareentwicklung navigation electronics E-Mail Installation Softwareentwicklung latest communication technologies E-Mail Security technology using the most modern methods Instandhaltung equipment Crane services Diesel services Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> 80´ MAXI Racer E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt 80´ MAXI Racer 44´- Stahlketsch E-Mail 1.Hand Segel X-412 Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Maxiracer HEXE gebaut für Hochseeregatten E-Mail voll ausgerüstet `ready Generator go´ Typ: Maxi Racer Hersteller: Eric Goetz , USA Design: German Frers Baujahr: 1996 Länge: 24,29m, Breite: 5,39m, Tiefgang: 4,07m, Gewicht: 23.500kg Material: Kohlefaser Kompositbau Mast: 7/8 fractional HALL Carbon, Rod standing Rigging, plus Ersatzmast Segel: Großsegel 187,4 qm, Genua Instandhaltung 168,4 qm, Gennaker 417,9 qm Extras: Hydraulic Trimm System, 4 Grinder Winschen HARKEN, Wassermacher, Inverter 24V E-Mail 230V Zubehör: Carbon Gangway Sicherheitsausrüstung, 2 Rettungsinseln, 2 Epirb, Deckabdeckung, Werkzeug, Ersatzteile Sonnensegel, Fender Mooringequipment, Carbon GangwayNavigation:Computer Navigation, 2 Monitore, 2 Webcam´s, 2 GPS, Ecosounder, Radar, 2 VHF, IRIDIUM Motor: Yanmar 4LH-HTE 140PS, 2 Generatoren Standort: beheizter Halle Boots- Schiffswerft Cuxhaven Beschreibung: erfolgreiche Maxiracer "Hexe" (ex BOOMERANG ) guten Zustand komplett ausgestattet Preis : 395.000€ siehe www.hexesegeln.de 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Instandhaltung Krabbenkutter E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Ansprechpartner Leistungen Stabilität Aade Projekte Instandhaltung Baumaschine Neubau Wohnraumcontainer Neubau Slipbahn Referenzen Instandhaltung Krabbenkutter Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Instandhaltung Krabbenkutter zurück 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Ansprechpartner Leistungen Stabilität Aade Projekte Instandhaltung Baumaschine Neubau Wohnraumcontainer Neubau Slipbahn Referenzen Instandhaltung Krabbenkutter Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Referenzen Niedersachsen Ports GmbH &amp; Co. KG www.niedersachsenports.de Wasser- Schifffahrtsamt Cuxhaven www.wsa-cuxhaven.de K. u. Kreditkarte Nordseeforschungsschiff Bereederung GmbH Wilhelmshaven www.senckenberg.de Reederei F. Laeisz GmbH www.laeisz.de Lotsbetriebsverein Cuxhaven e. V. Fischereibetrieb Föderation Rousant GmbH (Niederlande) Unternehmen BESCO Cuxhaven 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Neubau Slipbahn E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Ansprechpartner Leistungen Stabilität Aade Projekte Instandhaltung Baumaschine Neubau Wohnraumcontainer Neubau Slipbahn Referenzen Instandhaltung Krabbenkutter Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Neubau Slipbahn zurück Die Bildergalerie benötigt mindestens Flash Version 9.0.28! Bitte aktuellen FlashPlayer installieren. 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Neubau Wohnraumcontainer E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Ansprechpartner Leistungen Stabilität Aade Projekte Instandhaltung Baumaschine Neubau Wohnraumcontainer Neubau Slipbahn Referenzen Instandhaltung Krabbenkutter Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Neubau Wohnraumcontainer zurück Die Bildergalerie benötigt mindestens Flash Version 9.0.28! Bitte aktuellen FlashPlayer installieren. 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Instandhaltung Baumaschine E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Ansprechpartner Leistungen Stabilität Aade Projekte Instandhaltung Baumaschine Neubau Wohnraumcontainer Neubau Slipbahn Referenzen Instandhaltung Krabbenkutter Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Instandhaltung Mobilbagger zurück Die Bildergalerie benötigt mindestens Flash Version 9.0.28! Bitte aktuellen FlashPlayer installieren. 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Projekte E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Ansprechpartner Leistungen Stabilität Aade Projekte Instandhaltung Baumaschine Neubau Wohnraumcontainer Neubau Slipbahn Referenzen Instandhaltung Krabbenkutter Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Schiffbau Schiffsreparaturen Stahlbau Schlosserei Maschinen- Fuhrparkservice 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Stabilität Aade E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Ansprechpartner Leistungen Stabilität Aade Projekte Instandhaltung Baumaschine Neubau Wohnraumcontainer Neubau Slipbahn Referenzen Instandhaltung Krabbenkutter Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Stabilitätsverbessernde Massnahmen Forschungskutter zurück Die Bildergalerie benötigt mindestens Flash Version 9.0.28! Bitte aktuellen FlashPlayer installieren. 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Leistungen E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Ansprechpartner Leistungen Stabilität Aade Projekte Instandhaltung Baumaschine Neubau Wohnraumcontainer Neubau Slipbahn Referenzen Instandhaltung Krabbenkutter Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Leistungen Schiffswerft Schiffsreparaturen Brenn Schweißarbeiten Austausch Stahlblechen Produktion Ruderlagern Buchsen Riss- Rundlaufprüfung, Überarbeitung Lagerstellen Schiffsbodensanierungen Anodenschutz Farbarbeiten Antifouling-Anstrich Farb- Lackierarbeiten Rumpf Aufbau Motoren- Antriebstechnik Einstellarbeiten Reparaturen für gängigen Motorentypen Stahlbau Instandhaltung beschädigten Tonnen Konstruktion Kran individuellen Wohn- Aufenthaltsräumen Arbeitsschiffen GL- See-BG-Abnahmen Enge Kooperation Abstimmung Prüfberechtigten Instandhaltung Baumaschinen Art Regelmäßige Instandhaltung Instandhaltung Instandhaltung Karosserie- Lackierarbeiten Fahrzeugflotte 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Ansprechpartner E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Schiffbau Schlosserei Ansprechpartner Leistungen Stabilität Aade Projekte Instandhaltung Baumaschine Neubau Wohnraumcontainer Neubau Slipbahn Referenzen Instandhaltung Krabbenkutter Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Ansprechpartner Jonas Busch Führungskräfte E-Mail: info@marinakontor.de Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Holger Wienecke Maschinenbaumeister E-Mail: wienecke@marinakontor.de Telefon: +49 (0)4721 39900-0 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Mastbau "Seacloud" E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Ansprechpartner Leistungen Beispielprojekte "HEXE", Refit Teilumbau "Bommel", Refit Instandhaltung Börteboot "EVA", Instandhaltung Motoryacht "tosca", Teakdeck Einbau Vorluk Refit Frieda Rep. Realised Dream Yachtlackierung Restaurierung "Maj Britt" Mastbau "Seacloud" Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Neubau Toppstenge/Hauptmast für "Seacloud" zurück Länge: ca. 25m Durchmesser: ca. 45cm Traditionelle Handwerkskunst gefragt Kran Toppstenge für Hauptmast Viermastbark "Seacloud". Etwa 12 Kubikmeter Säge- Hobelspäne deutlich, wieviel Handarbeit notwendig war, 8 Kubikmeter Holz 25m langes Bauteil verarbeiten. 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Restaurierung "Maj Britt" E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Ansprechpartner Leistungen Beispielprojekte "HEXE", Refit Teilumbau "Bommel", Refit Instandhaltung Börteboot "EVA", Instandhaltung Motoryacht "tosca", Teakdeck Einbau Vorluk Refit Frieda Rep. Realised Dream Yachtlackierung Restaurierung "Maj Britt" Mastbau "Seacloud" Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Restaurierung "Maj Britt" zurück Die Bildergalerie benötigt mindestens Flash Version 9.0.28! Bitte aktuellen FlashPlayer installieren. 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Yachtlackierung E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Ansprechpartner Leistungen Beispielprojekte "HEXE", Refit Teilumbau "Bommel", Refit Instandhaltung Börteboot "EVA", Instandhaltung Motoryacht "tosca", Teakdeck Einbau Vorluk Refit Frieda Rep. Realised Dream Yachtlackierung Restaurierung "Maj Britt" Mastbau "Seacloud" Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Yachtlackierung zurück Die Bildergalerie benötigt mindestens Flash Version 9.0.28! Bitte aktuellen FlashPlayer installieren. 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Rep. Realised Dream E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Ansprechpartner Leistungen Beispielprojekte "HEXE", Refit Teilumbau "Bommel", Refit Instandhaltung Börteboot "EVA", Instandhaltung Motoryacht "tosca", Teakdeck Einbau Vorluk Refit Frieda Rep. Realised Dream Yachtlackierung Restaurierung "Maj Britt" Mastbau "Seacloud" Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Instandhaltung Kollisionsschadens zurück Die Bildergalerie benötigt mindestens Flash Version 9.0.28! Bitte aktuellen FlashPlayer installieren. 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Refit Frieda E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Ansprechpartner Leistungen Beispielprojekte "HEXE", Refit Teilumbau "Bommel", Refit Instandhaltung Börteboot "EVA", Instandhaltung Motoryacht "tosca", Teakdeck Einbau Vorluk Refit Frieda Rep. Realised Dream Yachtlackierung Restaurierung "Maj Britt" Mastbau "Seacloud" Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Refit Sperrholz-Katamaran zurück Die Bildergalerie benötigt mindestens Flash Version 9.0.28! Bitte aktuellen FlashPlayer installieren. 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Commercial Ships &amp; Metalwork E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Commercial Ships &amp; Metalwork Services Projects References Contact person 2nd hand Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. The Boat yard The current location Softwareentwicklung the boat Instandhaltung ship yard established 1945. During the peak time Softwareentwicklung North Sea fishing the shipyard built up very good reputation with constructing new shrimp trawlers. Instandhaltung autumn 2001 the shipyard rebranded Instandhaltung appeared with new team. Today the spectrum Softwareentwicklung work Instandhaltung services offered Sonnenenergie manifold. The slipway renovated Instandhaltung adjusted Generator latest environmental regulations. Italien offers boats (maximum 300 tons, 35m length Instandhaltung 9.90m width) affordable way Generator dry dock. The area outside offers construction crane, 10-tons-mobile-crane Instandhaltung 16 ton derrick crane. For heavy burdens there Schifffahrtsberufe external mobile crane front Softwareentwicklung the hall Softwareentwicklung the shipyard, Maschine well Maschine slipway. The shipyard hall Schifffahrtsberufe equipped Generator deal with all kinds Softwareentwicklung metalwork. Regardless Softwareentwicklung whether Sicherheitstechnik Schifffahrtsberufe boat building, classical steel works Generator repairs Generator construction machines, Umwelttechnik Sonnenenergie good partner every sense Softwareentwicklung the word! Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Einbau Vorluk E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Ansprechpartner Leistungen Beispielprojekte "HEXE", Refit Teilumbau "Bommel", Refit Instandhaltung Börteboot "EVA", Instandhaltung Motoryacht "tosca", Teakdeck Einbau Vorluk Refit Frieda Rep. Realised Dream Yachtlackierung Restaurierung "Maj Britt" Mastbau "Seacloud" Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Einbau Vorluk Teakholzrahmen zurück Die Bildergalerie benötigt mindestens Flash Version 9.0.28! Bitte aktuellen FlashPlayer installieren. 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Boatbuilding &amp; Yachtservice E-Mail Yachtservice Schiffbau Home Boatbuilding &amp; Yachtservice Services Projects Mooring Places Contact person Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Boatbuilding Instandhaltung Yachtservice Since 1945 shipbuilding, repair Instandhaltung maintenance has taken place Föderation our premises the City Marina Cuxhaven. Instandhaltung 2002 modern complex Softwareentwicklung buildings were constructed. The workshops Instandhaltung office building were modernized Instandhaltung extended. Antriebstechnik multipurpose hall with area Softwareentwicklung 500m² Instandhaltung entrance height Softwareentwicklung 7m built. Italien has dual function E-Mail Italien Schifffahrtsberufe used for treating Instandhaltung varnishing yachts Instandhaltung boats Instandhaltung for the storage Softwareentwicklung yachts dry Instandhaltung warm environment. Antriebstechnik open space Softwareentwicklung 500m² for storage exists onshore. Antriebstechnik slewing (swing) crane lifts boats up Generator 16 tons ashore. Heavier boats Sonnenenergie hoisted out Softwareentwicklung water with mobile crane directly front Softwareentwicklung the shipyard hall. Service partner for the SUNBEAM-Yachts Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> "tosca", Teakdeck E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Ansprechpartner Leistungen Beispielprojekte "HEXE", Refit Teilumbau "Bommel", Refit Instandhaltung Börteboot "EVA", Instandhaltung Motoryacht "tosca", Teakdeck Einbau Vorluk Refit Frieda Rep. Realised Dream Yachtlackierung Restaurierung "Maj Britt" Mastbau "Seacloud" Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Teakdeck . Baltic 50 zurück Die Bildergalerie benötigt mindestens Flash Version 9.0.28! Bitte aktuellen FlashPlayer installieren. 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Login for owner E-Mail Yachtservice Schiffbau Home News Instandhaltung Coast Gossip Weather Instandhaltung Tide Login for owner Hexe for sale Boatbuilding &amp; Yachtservice Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. zurück Wir arbeiten Schiffbau E-Mail Sie können hautnah Liebe Kunden, möchten, Sie gutem Emotion Visionen für nächsten Einsätze Schiffes entwickeln können E-Mail wenn dieses sich derzeit Schiffbau befindet. Bei Sie, Schiff, guten Händen E-Mail Sie Ferne überzeugen Standort Arbeiten begutachten können, richten Ihnen gerne geschützten Bereich ein, regelmäßig aktuelle Bilder Fortgang Reparaturen einlesen. Die Bereiche individuell für Sie angelegt, Passwort exklusiv für Sie eingerichtet. Möchten Sie hautnah sein? E-Mail Sprechen Sie an, Ihnen gerne Angebot. Download Fotos Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> "EVA", Instandhaltung Motoryacht E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Ansprechpartner Leistungen Beispielprojekte "HEXE", Refit Teilumbau "Bommel", Refit Instandhaltung Börteboot "EVA", Instandhaltung Motoryacht "tosca", Teakdeck Einbau Vorluk Refit Frieda Rep. Realised Dream Yachtlackierung Restaurierung "Maj Britt" Mastbau "Seacloud" Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Instandhaltung Holzaufbau, MY "EVA" zurück Die Bildergalerie benötigt mindestens Flash Version 9.0.28! Bitte aktuellen FlashPlayer installieren. 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Weather Instandhaltung Tide E-Mail Yachtservice Schiffbau Home News Instandhaltung Coast Gossip Weather Instandhaltung Tide Login for owner Boatbuilding &amp; Yachtservice Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. Tide calender From the Federal Maritime Instandhaltung Hydrographic Agency Cuxhaven, Steubenhöft Helgoland Brunsbüttel ....... Water level Forecasting From the Federal Maritime Instandhaltung Hydrographic Agency Cuxhaven, Steubenhöft ....... weather forecasting for shipping Published by the German Mereorological Service Instandhaltung the Marine Weather Service Hamburg German Sea &amp; Baltic Sea Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Instandhaltung Börteboot E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Ansprechpartner Leistungen Beispielprojekte "HEXE", Refit Teilumbau "Bommel", Refit Instandhaltung Börteboot "EVA", Instandhaltung Motoryacht "tosca", Teakdeck Einbau Vorluk Refit Frieda Rep. Realised Dream Yachtlackierung Restaurierung "Maj Britt" Mastbau "Seacloud" Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Instandhaltung Instandhaltung Börteboot zurück Traditioneller Holzbootsbau Instandhaltung traditionellen Börteboot-Flotte Helgoländer Börde. 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> "Bommel", Refit E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Ansprechpartner Leistungen Beispielprojekte "HEXE", Refit Teilumbau "Bommel", Refit Instandhaltung Börteboot "EVA", Instandhaltung Motoryacht "tosca", Teakdeck Einbau Vorluk Refit Frieda Rep. Realised Dream Yachtlackierung Restaurierung "Maj Britt" Mastbau "Seacloud" Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Refit-Projekt "Ovni 35" zurück Die Bildergalerie benötigt mindestens Flash Version 9.0.28! Bitte aktuellen FlashPlayer installieren. 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> News Instandhaltung Coast Gossip E-Mail Yachtservice Schiffbau Home News Instandhaltung Coast Gossip Weather Instandhaltung Tide Login for owner Boatbuilding &amp; Yachtservice Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. News Instandhaltung Coast Gossip Ein Nordischer Kreuzer Weg altem Glanz 2011-02_Bootshandel-Artikel Maj-Britt.pd Adobe Acrobat Dokument [3.9 MB] Download Bootsbaumeister Stege liebevoll restaurierter "Blitz"-Jollenkreuzer 2010-10_Magazin Segeln Artikel Stege.pdf Adobe Acrobat Dokument [2.2 MB] Download "Paulinchen" Hinnerk Weiler Weg Pazifik... 2010-04-03_CN-Paulinchen.pdf Adobe Acrobat Dokument [1.6 MB] Download Norbert Plambeck Boots- Schiffswerft unterstützen DLRG... 2010-03-18_DLRG.pdf Adobe Acrobat Dokument [111.2 KB] Download Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> "HEXE", Refit Teilumbau E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Ansprechpartner Leistungen Beispielprojekte "HEXE", Refit Teilumbau "Bommel", Refit Instandhaltung Börteboot "EVA", Instandhaltung Motoryacht "tosca", Teakdeck Einbau Vorluk Refit Frieda Rep. Realised Dream Yachtlackierung Restaurierung "Maj Britt" Mastbau "Seacloud" Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten SY "Hexe" zurück Die Bildergalerie benötigt mindestens Flash Version 9.0.28! Bitte aktuellen FlashPlayer installieren. 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> NO EN Download Fotos E-Mail Yachtservice Schiffbau Home News Instandhaltung Coast Gossip Weather Instandhaltung Tide Login for owner Hexe for sale Boatbuilding &amp; Yachtservice Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. IMG_7139.jpg JPG Bild [ Bytes] Download IMG_7160.jpg JPG Bild [ Bytes] Download IMG_7180.jpg JPG Bild [ Bytes] Download IMG_7229.jpg JPG Bild [ Bytes] Download IMG_7265.jpg JPG Bild [ Bytes] Download IMG_7278.jpg JPG Bild [ Bytes] Download IMG_7341.jpg JPG Bild [ Bytes] Download IMG_7409.jpg JPG Bild [ Bytes] Download IMG_7425.jpg JPG Bild [ Bytes] Download IMG_7437.jpg JPG Bild [ Bytes] Download Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Beispielprojekte E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Ansprechpartner Leistungen Beispielprojekte "HEXE", Refit Teilumbau "Bommel", Refit Instandhaltung Börteboot "EVA", Instandhaltung Motoryacht "tosca", Teakdeck Einbau Vorluk Refit Frieda Rep. Realised Dream Yachtlackierung Restaurierung "Maj Britt" Mastbau "Seacloud" Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Refit-Projekte Reparaturarbeiten Yachtservice . Riggservice . Kranleistungen Mastenbau 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Hexe for sale E-Mail Yachtservice Schiffbau Home News Instandhaltung Coast Gossip Weather Instandhaltung Tide Login for owner Hexe for sale Boatbuilding &amp; Yachtservice Commercial Ships &amp; Metalwork 2nd hand Location Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Phone: +49 47 21 / 399 00-0 Fax: +49 47 21 / 399 00-99 Your partner for boat building, yacht service, ship building, repair Instandhaltung metalwork. "Hexe" sailing interior Instandhaltung details Föderation deck details interior systems Instandhaltung engine Impressum | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Kranleistungen E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Ansprechpartner Leistungen Refit Reperatur Yachtservice Instandhaltung Riggerservice Motorenservice Elektronik Sicherheitstechnik Kranleistungen Beispielprojekte Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Krankapazitäten Boots- Schiffswerft zurück Der Kran maximalen Nutzlast 16 to. Unser Mobilkran "Herman" hebt 10 to. Im Hintergrund unser Kran Versorgung Slipbahn. Schwerere Objekte hebt externer Mobilkran direkt Toren Werfthallen. 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Elektronik Sicherheitstechnik E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Ansprechpartner Leistungen Refit Reperatur Yachtservice Instandhaltung Riggerservice Motorenservice Elektronik Sicherheitstechnik Kranleistungen Beispielprojekte Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Elektronik Sicherheitstechnik zurück Von "ganz normale Logge", Navigationsbeleuchtung Innenraumbeleuchtung zu einem Gesamtpaket "Navigationselektronik" E-Mail beraten Sie gerne Ihnen unverbindliches Angebot. Und Sachen Sicherheitstechnik bringen Sie gerne Standort Technik. 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Motorenservice E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Ansprechpartner Leistungen Refit Reperatur Yachtservice Instandhaltung Riggerservice Motorenservice Elektronik Sicherheitstechnik Kranleistungen Beispielprojekte Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Motorenservice zurück Für Motorreparaturen für Arbeiten Wellen- Propelleranlagen fachgerecht ausgerüstet. Erfahrene Monteure bringen Ihren Antriebstechnik neuesten Stand. Ob regelmäßige Motorinspektion, Reparaturarbeiten Einwintern Ihrer Maschine E-Mail Sie guten Händen E-Mail für Beschaffung Ersatzteilen Ihr Ansprechpartner, selbstverständlich Wunsch Montage. Und Instandhaltung lohnt Sie einfach maschinentechnisch aufrüsten wollen, beraten Sie gerne liefern Ihnen gewünschte Antriebsaggregat inklusive Einbau. Fragen Sie gerne unverbindlichen Angebot! 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Riggerservice E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Ansprechpartner Leistungen Refit Reperatur Yachtservice Instandhaltung Riggerservice Motorenservice Elektronik Sicherheitstechnik Kranleistungen Beispielprojekte Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Rigging Segel zurück "Die Last Mast" E-Mail Wir bieten Ihnen Lösungen für Probleme, Sie Rigg Deck haben. Wir legen stellen Ihren Mast ohne, Sie "graue Haare" bekommen müssen Wunsch stellen Ihnen einfach unseren Kran Kranführer Verfügung. Wir trimmen Ihren Mast geben Ihnen Unterstützung beim Trimmen Optimieren Ihres Mastes. Sind Ihre alten Schoten Fallen überholungsbedürftig? Gerne beraten Sie rüsten Sie neuem laufendem Güter aus. Sind Ihre Wanten Stagen überfällig? Massgenau passen Ihr neues stehendes Güter an. Ebenso Ihr Partner für Instandhaltung Neubau Ihres kompletten Riggs. Ist Zeit für neue Segel - gerne beraten Sie verschaffen Ihrer Boot Garderobe. Reparatur, Instandhaltung Instandhaltung ihrer Deckausrüstung – Relingsdraht Winschenservice E-Mail Sie guten Händen. Lässt Bedienung Schiffes Wünsche offen, einfach Zeit für Veränderungen E-Mail gerne beraten Sie Optimierung Deckslayouts. 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Yachtservice Instandhaltung E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Ansprechpartner Leistungen Refit Reperatur Yachtservice Instandhaltung Riggerservice Motorenservice Elektronik Sicherheitstechnik Kranleistungen Beispielprojekte Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Yachtservice Instandhaltung zurück Rund-um-sorglos Jahr... Vom Einwintern Herbst Aufriggen Frühjahr E-Mail Sie guten Händen Wunsch Winterlagerplatz Freien beheizten Halle. Die Last Mast E-Mail erfahrenen Arbeitskräfte Tochtergesellschaft Ihnen Arbeit gerne ab, legen Mast, überprüfen laufende stehende Gut, lagern Material wettergschützt bauen Frühjahr auf. Bei Nachfrage reparieren ersetzen selbstverständlich Bestandteile Ihres Riggs für problemlose sichere Segelsaison . Und Sie Performance verbessern möchten, stehen Ihnen Profis Seite Erfahrungen Bereich Ozeanquerungen . Gerne beraten Sie Optimierung Deckslayout Beschlagsanordnung, Rigg und Segelplan , bishin Rigg- Segeltrimm . 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Refit Reperatur E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Ansprechpartner Leistungen Refit Reperatur Yachtservice Instandhaltung Riggerservice Motorenservice Elektronik Sicherheitstechnik Kranleistungen Beispielprojekte Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Refits Reparaturarbeiten zurück Der High-Tech Racer, Familien-Yacht Traditionssegler Händen. Wir übernehmen Instandhaltung Instandsetzung, Neubau Refit Ihres Wasserfahrzeuges. Unsere erfahrenen Arbeitskräfte bringen Ihr Schiffbau Fahrt. Gleich Holz, Aluminium, Stahl, Edelstahl GfK. Wir greifen Region reichen Erfahrungsschatz zurück. Eine Strahlanlage preisgünstige Aufarbeitung Stahlrümpfen -bauteilen möglich. Gleichermaßen bieten professionelle schnelle Hilfe für Osmosevorsorge -sanierung. Fragen Sie gerne unverbindlichen Angebot! 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Leistungen E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Ansprechpartner Leistungen Refit Reperatur Yachtservice Instandhaltung Riggerservice Motorenservice Elektronik Sicherheitstechnik Kranleistungen Beispielprojekte Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Leistungen Bootsbau Yachtservice Blick Refit Instandhaltung E-Mail Instandhaltung Refit Wasserfahrzeugs E-Mail Regattayachten, Fahrtensegler, Traditionsschiffe Motoryachten E-Mail Kohlefaser, GFK, Holz, Stahlbau Aluminium E-Mail Strahlarbeiten, Osmoseschutz -sanierung, Lackierung Yachtservice Instandhaltung E-Mail Performance-Optimierung Bootes Trimmhilfen Crewtraining E-Mail Komplettservice für Segel- Motoryacht E-Mail Vom Einwintern Herbst Aufriggen Frühjahr E-Mail Winterlagerplatz Freien beheizten Halle Riggservice E-Mail Masttellen Mastlegen E-Mail Instandhaltung Neubau Mast Segel E-Mail Reparatur, Instandhaltung Instandhaltung Ausrüstung Deck E-Mail Optimierung Deckslayout Motorenservice E-Mail Motorinspektion Instandhaltung E-Mail Motorreparaturen Art E-Mail Lieferung Einbau Motoren Systemen E-Mail Arbeiten Propeller- Wellenanlage Elektronik Sicherheitstechnik E-Mail Instandhaltung Instandhaltung Bordelektrik E-Mail Einbau Navigationselektronik E-Mail Einbau modernster Kommunikationstechnologie E-Mail Sicherheitstechnik neuestem Standort Technologie Kranleistungen 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> <item> <fragment> Ansprechpartner E-Mail Yachtservice, Bootsbau Schiffbau Willkommen Bootsbau Yachtservice Ansprechpartner Leistungen Beispielprojekte Schiffbau Schlosserei Winterlager Liegeplätze City-Marina Gebrauchtmarkt Standort ... Wetter- Tide informationen für Cuxhaven ... Boots- Schiffswerft Cuxhaven GmbH Kapitän-Alexander-Str. 21-23 27472 Cuxhaven Telefon: +49 (0)4721 39900-0 Telefax: +49 (0)4721 39900-99 Mail: info@marinakontor.de Notfalltelefon 24 Stunden telefonisch erreichbar, Wochenende. Ihr Partner für Bootsbau, Yachtservice, Schiffbau, Reparaturen Schlosserarbeiten Ansprechpartner Jonas Busch Führungskräfte E-Mail: info@marinakontor.de Telefon: +49 (0)4721 39900-0 1 Gilt für Lieferungen folgendes Land: Deutschland. Lieferzeiten für Länder Informationen Berechnung Liefertermins siehe hier: Liefer- Konditionen 2 inkl. MwSt. Impressum | Widerrufsbelehrung –formular | Liefer- Konditionen | Datenschutz | Sitemap Anmelden Abmelden | Bearbeiten zuklappen </fragment> </item> </root> 