<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <root> <item> <fragment> Tiere UNSERE TIERE Alle Tiere artgerecht gehalten ausschließlich biologisch gefüttert; Heu gewonnen. Die Ziegen Schafe tagsüber, Wetter erlaubt, draußen. Morgens abends Melken Stall Extraportion Futtermittel benachbarten Bioland-Bauern; frischem Wasser überall Zugang. Die Schafe Ziegen, gemolken werden, Sommerausflug benachbarte Mechern. Dort futtern Spezialprojekt lästigen Riesenbärenklau. Unsere Gefl\xfcgel Extraweide genießen Sommer täglich Freien. Schlachtreif Ende Oktober; folgt Babyputengeneration Feiertag für Festtagsschmaus. 40 Gefl\xfcgel dürfen unseren Wiesen schönen Sommer verleben. Unsere Hasen ebenfalls geräumige Ställe dürfen möglichst täglich Freie. Auch bekommen ausschließlich Bioland-Futter. Die Gefl\xfcgel sommers winters raus Weide. Nachts beschützt warmer Stall Fuchs Marder. Unsere Schwarzen - Seppel, Judy Hexe - bewachen Geb\xe4ude Hof. Ronja, Lovis Birk, Esel, Schönsein da, inzwischen erzogen, für Eseltrecking z.B. Schulklassen Kinderreiten eingesetzt werden. </fragment> </item> <item> <fragment> Märkte MÄRKTE Sobald Zickel Schafe Milch übrig lassen, fängt Marktsaison an. Diese dauert April Oktober, trächtigen Tieren erholsame Winterruhe ermöglicht. Danach fiebern Marktgeschehen verschiedenen wöchentlichen Bauernmärkten Region voller Vorfreude entgegen. Merzig : donnerstags 9 13 Uhr Saarbrücken : samstags 9 13 Uhr Saarlouis : samstags 9 14 Uhr Auch besonderen Sommer-Märkten finden Sie unseren Stand. </fragment> </item> <item> <fragment> Milchverarbeitung KÄSEREI Pünktlich Saison 2007 Milchküche fertig, Traum, hellen, freundlichen Küche Milchverarbeitung Handwerk herzustellen. Drei- viermal pro Woche entstehen leckersten Käse, Joghurts Molkeprodukte; selber - Milch, Emotion - hergestellt. Man schmeckt's! </fragment> </item> <item> <fragment> Hofladen Unser Hofladen bietet an: - verschiedene Ziegen- Schafskäse (Frisch-, Weich- Hofkäse) - verschiedene Milchverarbeitung Überbacken - würzige Feta-Creme - Joghurt (Ziegen- Schafsmilch) - Salami Rohesser (von Pute, Ziegen Schaf) - Ei Putenlyoner - Leberwurst (ohne Schweinefleisch) - verschiedene Pâtés Glas - Oliven, Pestos Kräuteröle - natives biologisches Oliven\xf6l - Vollwertkonfitüren - feinste  Honigsorten - Dinkelvollwertbrot - hausgemachte Liköre - eingelegte Tomaten - Keramik täglichen Gebrauch - Schaffelle, -wollbetten, -kissen Alle Produkte Bioland-Qualität! Öffnungszeiten: freitags 15 - 18 Uhr </fragment> </item> <item> <fragment> H1{ color:#008000; font-family:Comic Sans MS; font-size:2.0em; } BODY { font-family:Abadi MT Condensed Light; background:#669999; } Aktuelles AKTUELLES Nutztiere Zeit für traditionelles Frühlingsfest Donnerstags, 04.06 12 Uhr Mehr Infos(1) Mehr Infos(2) Frühlingsfest Maries Ziegen- Schafhof 3. Juni 11 Uhr Natürlich &gt;Livemusik &gt;Kunst Handwerk Umgebung allerlei &gt;Leckereien unserem Bio-Hofladen allt#gliche &gt;Mitmachangebote für Kinder Einzelheiten &gt; Flyer ~ Haushaltskeramik Loire ~ Rosensorten Duftrosen ~ handgefertigte Schmuckwaren Edelsteine ~ handgerührte Seifen ~ Blumengebinde, Kränze, Naturgestecke ~ Dinkel Kirschkernkissen ~ handgeschneiderte Kleider Taschen ~ Schmuckideen Stein ~ handgefertigte Grußkarten ~ Theas Lederwarenstand ~ Schaffelle, -wollbetten -kissen vieles ... ~ Ziegen- Schafskäse ~ Fleischwaren Ziege, Schafe Gefl\xfcgel ~ Pâtés Pestos ~ Kräuteröle Oliven\xf6l ~ hausgemachte Liköre ~ Vollwertkonfitüren Honig ~ Dinkelvollwertbrot ~ Joghurt Ziegen- Schafsmilch vieles ... ~ geführtes Reiten Axel ~ Werkeln Moni Ruth ~ Märchen Guido ~ Bogenschie?en Günther ~ Wolfsjagd nahen Wald </fragment> </item> <item> <fragment> ÜberUns ÜBER UNS Eine Mama - Kinder - Haustiere - Katze - Nutztiere - 50 Gefl\xfcgel - 30 Gefl\xfcgel -  40 Gefl\xfcgel - 30 Milchziegen 30 Milchschafe - Kräutergarten - Obstbäume -sträucher - Gemüsegarten - hört Arbeit Realisierung Traums "Fast-Selbstversorgerhof" - Langeweile ausgeschlossen! Unser Hof besteht 1998 ständig weiterentwickelt. Wurde anfangs Milchverarbeitung für paar Wochenend-Märkte gemacht, schöne Milchverarbeitung integriertem Reiferaum vermarkten Produkte unserem Hofladen Bauernmärkten selbst. </fragment> </item> <item> <fragment> Startseite _____________________ Herzlich willkommen Maries Ziegen- Schafhof _____________________ </fragment> </item> </root> 