<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <root> <item> <fragment> Unternehmen E-Mail MBM Login MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Unternehmen Infos Betrieb, Karriere, Ausbildung &amp; Mehr Firmengruppe Chronik Zulassungen Erwerbsverlauf AGB Auftragsfertigung Von Einzelanfertigungen Gesamtlösungen Dienstleistung Konstruktion Maschinenpark Montage Leistungsbeispiele Referenzen Kunststoffmaschinen kundenspezifische Lösungen Recycling Spritzblasmaschinen Ansprechpartner News &amp; Downloads Aktuelles, Downloads Produktvideos Aktuelles Termine Downloads Kontakt Anfahrt Kontaktformular Ansprechpartner MBM E-Mail Das Unternehmen Dienstleistung Unternehmen MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH bietet maßgeschneiderte Automatisierungslösungen Sondermaschinen für Bereich Industrie. Daneben Hersteller eigenentwickelten kunststoffverarbeitenden Maschinen. Neben Stammwerk Osten Bayerns Kreisstadt Mühldorf fertigen lohnrelevante Arbeiten unserem Tochtergesellschaft Tschechien. Dort arbeiten über 60 Arbeitskr\xe4fte Zulieferer für deutsches Werk. Um wachsenden Nachfrage Auslegung Maschinenbau gerecht werden, Konstruktionsabteilung Beteiligung einem Konstruktionsbüro Sitz \xd6sterreich verstärkt. Insgesamt MBM-Gruppe fast 300 Arbeitskr\xe4fte beschäftigt, ca. 25 Auszubildende. Ausgebildet Industriekaufleute, Mechatroniker/in Industriemechaniker/in Fachrichtung Maschinen- Systemtechnik. Auch duales berufsbegleitendes Studium gehört unserem Ausbildungsangebot. Unser qualifiziertes Arbeitskr\xe4fte garantiert Ihnen Produktionstechnik Montage langjährige Erfahrung Qualit\xe4tsmanagement Zuverlässigkeit. Chronik Hier einige Auszüge Firmengeschichte. Firmengruppe Dienstleistung MBM Gruppe Sondermaschinenbau aktive Unternehmensgruppe Familienbesitz. Aktuelle Stellenangebote Aktuelle Stellenangebote Informationen Themen Ausbildung Duales-Studium. Zulassungen Wir zertifiziert ISO 9001:2000, besitzen Eignungsnachweis für Schweißarbeiten nach... weiterlesen Allgemeine Geschäftsbedingungen Hier finden Sie allgemeine Einkaufs- Lieferbedingungen. Kontakt MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Geschäftsführer: Heinz Weber, Dr. Wolfgang Friedrich Postfach 12 70 • 84453 Mühldorf Innovation Münchener Str. 84 • 84453 Mühldorf Innovation Telefon: +49(0)8631.6 05-0 Telefax: +49(0)8631.6 05-5 00 E-Mail: mail(at)mbm-gmbh.com Zulassungen &amp; Auszeichnungen Zulassung E-Mail Schienenfahrzeuge E-Mail Schweißen Klasse China E-Mail Schweißen Klasse Beschaffung Auszeichnung Qualit\xe4tsmanagement Regelmäßige freiwillige Überwachung ISO 9002 Downloads Prospekt ICM 15050 Duplex Technologie Vergleich Spritz-Press-Technik Spritz-Gieß-Technik E-Mail Wasserkraft Unterschied? Zulassung/Prüfung Schweißen Klasse Beschaffung Copyright © MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH. All rights reserved. Website &amp; Konzept by www.agentur-lanzinger.de Impressum Datenschutz </fragment> </item> <item> <fragment> Downloads E-Mail MBM Login MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Unternehmen Infos Betrieb, Karriere, Ausbildung &amp; Mehr Firmengruppe Chronik Zulassungen Erwerbsverlauf AGB Auftragsfertigung Von Einzelanfertigungen Gesamtlösungen Dienstleistung Konstruktion Maschinenpark Montage Leistungsbeispiele Referenzen Kunststoffmaschinen kundenspezifische Lösungen Recycling Spritzblasmaschinen Ansprechpartner News &amp; Downloads Aktuelles, Downloads Produktvideos Aktuelles Termine Downloads Kontakt Anfahrt Kontaktformular Ansprechpartner Downloads Home » News &amp; Downloads » Downloads Downloads ICM 15050 Duplex E-Mail Kunststoff Recycling Duplex ICM 15050 Broschüre Leider Englisch PDF Download Duplex ICM 15050 Spritz-Press-Technik Spritz-Gieß-Technik E-Mail Wasserkraft Unterschied? PDF Download Download Kategorie 2 Kontakt MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Geschäftsführer: Heinz Weber, Dr. Wolfgang Friedrich Postfach 12 70 • 84453 Mühldorf Innovation Münchener Str. 84 • 84453 Mühldorf Innovation Telefon: +49(0)8631.6 05-0 Telefax: +49(0)8631.6 05-5 00 E-Mail: mail(at)mbm-gmbh.com Zulassungen &amp; Auszeichnungen Zulassung E-Mail Schienenfahrzeuge E-Mail Schweißen Klasse China E-Mail Schweißen Klasse Beschaffung Auszeichnung Qualit\xe4tsmanagement Regelmäßige freiwillige Überwachung ISO 9002 Downloads Prospekt ICM 15050 Duplex Technologie Vergleich Spritz-Press-Technik Spritz-Gieß-Technik E-Mail Wasserkraft Unterschied? Zulassung/Prüfung Schweißen Klasse Beschaffung Copyright © MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH. All rights reserved. Website &amp; Konzept by www.agentur-lanzinger.de Impressum Datenschutz </fragment> </item> <item> <fragment> Termine E-Mail MBM Login MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Unternehmen Infos Betrieb, Karriere, Ausbildung &amp; Mehr Firmengruppe Chronik Zulassungen Erwerbsverlauf AGB Auftragsfertigung Von Einzelanfertigungen Gesamtlösungen Dienstleistung Konstruktion Maschinenpark Montage Leistungsbeispiele Referenzen Kunststoffmaschinen kundenspezifische Lösungen Recycling Spritzblasmaschinen Ansprechpartner News &amp; Downloads Aktuelles, Downloads Produktvideos Aktuelles Termine Downloads Kontakt Anfahrt Kontaktformular Ansprechpartner Termine Home » News &amp; Downloads » Termine Bildungsmesse Inn-Salzach 2015 Bildungsmesse Inn-Salzach 2015 17.04. E-Mail 18.04.2015, Volksfestplatz Mühldorf Zur Messe Chinaplas 2015 Asia's No. 1 Plastics Standort Rubber Trade Fair 20.05. E-Mail 23.05.2015 in Guangzhou, PR China Zur Messe Kontakt MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Geschäftsführer: Heinz Weber, Dr. Wolfgang Friedrich Postfach 12 70 • 84453 Mühldorf Innovation Münchener Str. 84 • 84453 Mühldorf Innovation Telefon: +49(0)8631.6 05-0 Telefax: +49(0)8631.6 05-5 00 E-Mail: mail(at)mbm-gmbh.com Zulassungen &amp; Auszeichnungen Zulassung E-Mail Schienenfahrzeuge E-Mail Schweißen Klasse China E-Mail Schweißen Klasse Beschaffung Auszeichnung Qualit\xe4tsmanagement Regelmäßige freiwillige Überwachung ISO 9002 Downloads Prospekt ICM 15050 Duplex Technologie Vergleich Spritz-Press-Technik Spritz-Gieß-Technik E-Mail Wasserkraft Unterschied? Zulassung/Prüfung Schweißen Klasse Beschaffung Copyright © MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH. All rights reserved. Website &amp; Konzept by www.agentur-lanzinger.de Impressum Datenschutz </fragment> </item> <item> <fragment> Aktuelles E-Mail MBM Login MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Unternehmen Infos Betrieb, Karriere, Ausbildung &amp; Mehr Firmengruppe Chronik Zulassungen Erwerbsverlauf AGB Auftragsfertigung Von Einzelanfertigungen Gesamtlösungen Dienstleistung Konstruktion Maschinenpark Montage Leistungsbeispiele Referenzen Kunststoffmaschinen kundenspezifische Lösungen Recycling Spritzblasmaschinen Ansprechpartner News &amp; Downloads Aktuelles, Downloads Produktvideos Aktuelles Termine Downloads Kontakt Anfahrt Kontaktformular Ansprechpartner Neue Technologie Schweißbereich 10.10.2014 Beschaffung Roboter neuesten Generation ermöglicht Teile Schweißbereich Durchmesser 1800mm Länge 7000 Kooperation maximal 3 Tonnen Ma\xdfeinheit schweißen. Innovation 9 Achsen, maximalen Geschwindigkeit 2000 mm/Sek. bewegen. Seit Anfang 2014 MBM betrieb. Neue Portalfräsmaschine Bericht veröffentlicht 27.02.2014 Arbeitskr\xe4fte Neuzugang erweitern Bearbeitungsmöglichkeiten großformatiger Teile höheren Genauigkeitsanforderungen. Es handelt Fräsmaschine verfahrbaren Portal Gantrybauweise, heißt Werkstück bewegt nicht.  Diese Konstruktionsart lässt hohe Verfahrgeschwindigkeiten schweren Bauteilen zu. Weiterhin Maschinenbau selber Edelstahlblechen komplett ausgeführten Verkleidung Grad genau temperiert, hochpräziese Bearbeitung Bauteilen Abmessungen maximal 8 3,5 erlaubt. Durch integrierte automatische Kopfwechselstation lässt mehreren Achsen schwenkbaren Universalkopf Schnelllaufspindel maximal 20.000 U./min einwechseln. Eine ferngesteuert verfahrbare Kamera erlaubt Bediener darüber hinaus genaue Beobachtung jeweiligen Werkzeugeingriffes, gekapselten Arbeitsraum betreten muss. Testen Sie Möglichkeiten. Frauenpower Maschinenbau Bericht veröffentlicht 10.10.2013 Sechs Streich: Fragen MBM Gesellschafterin Karina Schwarzenböck. Weiterlesen Für Arbeit Stadt aufs bayerische Land Bericht veröffentlicht 09.09.2013 MBM Mitarbeiter Frank Leitsmann Michael Lorenz fühlen Freistaat schätzen Lebensqualität. http://www.sat1bayern.de/news/20130906/fuer-die-arbeit-von-der-stadt-aufs-bayerische-land/"&gt;http://www.sat1bayern.de/news/20130906/fuer-die-arbeit-von-der-stadt-aufs-bayerische-land/ Dieser Sat1.Bayern Beitrag Sendung 06.09.2013 erschienen. Neue Presse Halle 6 Bericht veröffentlicht 02.09.2013 Seit 30. Juli da, Presse Typ PMM 300+300 Unternehmen SICMI. Arbeitskr\xe4fte 6 Meter Tischlänge 2,5 Meter Breite doppelt „Alte“. Dienstleistung Besonderheit aufgesetzten Pressenjoche jeweils 300 Tonnen Druckkraft 500mm Hub. Neu digitalen Hubanzeigen, Joch angebracht wurden. Auch für Unternehmen SICMI, Sitz Parma (Italien), stellte Presse Herausforderung dar, Ausführung gibt. Auch Zwei-Mann-Bedienung möglich, Joche unabhängig voneinander funktionieren. Dienstleistung „Alte“ Halle 7 verlagert, Anbiegen Walzenblechen benötigt. Gleichzeitig müssen Kleinteile Halle befördert werden, ausgerichtet werden. MBM Jubiläum Bericht veröffentlicht 03.07.2013 Spende der Mühldorfer Tafel(Bericht E-Mail Mühldorfer Anzeiger) Tag offenen Fertigbau MBM Bericht veröffentlicht 23.04.2013 Anlässlich unseres 25-jährigen Firmenjubiläums öffnen Türen Toren für Sie! Arbeitskr\xe4fte MBM aufs Oktoberfest Bericht veröffentlicht 13.04.2013 Bericht E-Mail Mühldorfer Anzeiger Obwohl 2013 voraussichtlich Rahmen Vorjahres liegen wird, besonderes Jahr für Mühldorfer Maschinenbauer MBM: Das Unternehmen 25 Jahre alt. Bericht lesen 25 Jahre MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Bericht veröffentlicht 1.02.2013 Heute offiziell! MBM 25 Jahren! Am 1. Februar 1988 „Polensky &amp; Zöllner Reparaturwerk Mühldorf“ MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH. Seitdem steht Namen MBM für Qualit\xe4tsmanagement Zuverlässigkeit, für Ausbildung, Innovation Vielfältigkeit. Wir Höhen Tiefen erlebt, weiterentwickelt stolz geschafft haben. Jetzt freuen nächsten 25! 2012 Jahr Maschinenbau Bericht veröffentlicht 1.02.2013 Wie 2011 2012 Maschinenpark investiert. Den Anfang Ende E-Mail Drehmaschine spanischen Hersteller Geminis Typ GT5-G2 Spitzenweite 4000mm max. Drehdurchmesser 1200mm. Nur 5 Wochen Drehmaschine Dreh-Fräszentrum Gildemeister Typ CTX Gamma 3000 TC angeliefert. Das Dreh-Fräszentrum verfügt über Hauptspindel, Gegenspindel, programmierbare hydraulische Lünette 5-Achs-Fräskopf, Drehwerkzeuge aufnimmt. Diese Maschinenbau max. Drehdurchmesser 700mm max. Drehlänge 3000mm. Durch Konfiguration möglich, Teile unbedingt müssen, einmaligem Einlegen 6 Seiten bearbeiten, Gegenspindel Bauteil selbstständig übernommen kann. Arbeitskr\xe4fte Kauf Maschinenbau technologischer Schritt getätigt worden. Für Unternehmen Gildemeister DMG Maschinenbau Größe süddeutschen Raum. Zeitungsbericht "Mikroben fressen Schadstoffe" Bericht veröffentlicht 3.12.2012 MBM Anlage Abluftreinigung gebaut. Dabei setzt Mühldorfer Maschinenbauer konsequent biolgisches System. Bericht lesen Neues Lateralfräswerk Bericht veröffentlicht 15.06.2012 Seit Anfang März Jahres neues Lateralfräswerk Typ 30 KCU 8000 AR Unternehmen Zayer Betrieb. Um möglichst geringe Ausfallzeit erreichen, Feiertag Silvester 2010 Abbau über 10 Jahre alten Maschinenbau Typ 30 KC 8000, ebenfalls Zayer, begonnen. Diese erwies Zeit 3-Schichtbetrieb (59.964 Betriebsstunden) Dienste, entsprach Standort Technik. Nachfrage „kleineren Änderungen“ Fundament (es 54 m³ Beton verbaut), Anfang Februar Montage Maschinebegonnen. Im Jahre 1989 Kauf Laterals Grundstein für Bearbeitung großen Stahlbauteilen MBM gelegt kontinuierlich Bearbeitungslänge 14 Metern ausgebaut. Unser Neuzugang max. Drehzahl 6000U/min, innerer Kühlmittelzufuhr, 60-fach Werkzeugwechsler, Funkmesstaster hochmoderner iTNC 530 Heidenhain Steuerung 8 Meter 20 Tonnen schwere Werkstücke bearbeiten. Kontakt MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Geschäftsführer: Heinz Weber, Dr. Wolfgang Friedrich Postfach 12 70 • 84453 Mühldorf Innovation Münchener Str. 84 • 84453 Mühldorf Innovation Telefon: +49(0)8631.6 05-0 Telefax: +49(0)8631.6 05-5 00 E-Mail: mail(at)mbm-gmbh.com Zulassungen &amp; Auszeichnungen Zulassung E-Mail Schienenfahrzeuge E-Mail Schweißen Klasse China E-Mail Schweißen Klasse Beschaffung Auszeichnung Qualit\xe4tsmanagement Regelmäßige freiwillige Überwachung ISO 9002 Downloads Prospekt ICM 15050 Duplex Technologie Vergleich Spritz-Press-Technik Spritz-Gieß-Technik E-Mail Wasserkraft Unterschied? Zulassung/Prüfung Schweißen Klasse Beschaffung Copyright © MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH. All rights reserved. Website &amp; Konzept by www.agentur-lanzinger.de Impressum Datenschutz </fragment> </item> <item> <fragment> News &amp; Downloads E-Mail MBM Login MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Unternehmen Infos Betrieb, Karriere, Ausbildung &amp; Mehr Firmengruppe Chronik Zulassungen Erwerbsverlauf AGB Auftragsfertigung Von Einzelanfertigungen Gesamtlösungen Dienstleistung Konstruktion Maschinenpark Montage Leistungsbeispiele Referenzen Kunststoffmaschinen kundenspezifische Lösungen Recycling Spritzblasmaschinen Ansprechpartner News &amp; Downloads Aktuelles, Downloads Produktvideos Aktuelles Termine Downloads Kontakt Anfahrt Kontaktformular Ansprechpartner Immer informiert bleiben Hier Produktionstechnik Sie Neuigkeiten anstehende Messetermine. News Aktuelle Berichte Mühldorf. Termine Anstehende Messetermine. Downloads Videos, Broschüre, Unterlagen, etc. Kontakt MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Geschäftsführer: Heinz Weber, Dr. Wolfgang Friedrich Postfach 12 70 • 84453 Mühldorf Innovation Münchener Str. 84 • 84453 Mühldorf Innovation Telefon: +49(0)8631.6 05-0 Telefax: +49(0)8631.6 05-5 00 E-Mail: mail(at)mbm-gmbh.com Zulassungen &amp; Auszeichnungen Zulassung E-Mail Schienenfahrzeuge E-Mail Schweißen Klasse China E-Mail Schweißen Klasse Beschaffung Auszeichnung Qualit\xe4tsmanagement Regelmäßige freiwillige Überwachung ISO 9002 Downloads Prospekt ICM 15050 Duplex Technologie Vergleich Spritz-Press-Technik Spritz-Gieß-Technik E-Mail Wasserkraft Unterschied? Zulassung/Prüfung Schweißen Klasse Beschaffung Copyright © MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH. All rights reserved. Website &amp; Konzept by www.agentur-lanzinger.de Impressum Datenschutz </fragment> </item> <item> <fragment> Ansprechpartner E-Mail MBM Login MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Unternehmen Infos Betrieb, Karriere, Ausbildung &amp; Mehr Firmengruppe Chronik Zulassungen Erwerbsverlauf AGB Auftragsfertigung Von Einzelanfertigungen Gesamtlösungen Dienstleistung Konstruktion Maschinenpark Montage Leistungsbeispiele Referenzen Kunststoffmaschinen kundenspezifische Lösungen Recycling Spritzblasmaschinen Ansprechpartner News &amp; Downloads Aktuelles, Downloads Produktvideos Aktuelles Termine Downloads Kontakt Anfahrt Kontaktformular Ansprechpartner Kunststoffmaschinen Ihre Ansprechpartner Home » Kunststoffmaschinen » Ansprechpartner Wir Zeit für Sie da. Setzen Sie Verbindung! Vertrieb Olaf Postler Tel.: +49 (0)8631 605-113 postler(at)mbm-gmbh.com Vertrieb (Ausland) Mathias Steinert mathias_steiner(at)hotmail.com Vertrieb (Ausland) Erwin Forstner forstner(at)mbm-gmbh.com Konstruktion Gerhard Soska Tel.: +49 (0)8631 605-309 soska(at)mbm-gmbh.com Software/Programmierung Michael Röckl Tel.: +49 (0)8631 605-126 roeckl(at)mbm-gmbh.com Marketing Karina Schwarzenböck Tel.: +49 (0)8631 605-207 karina.sw(at)mbm-gmbh.com Kontakt MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Geschäftsführer: Heinz Weber, Dr. Wolfgang Friedrich Postfach 12 70 • 84453 Mühldorf Innovation Münchener Str. 84 • 84453 Mühldorf Innovation Telefon: +49(0)8631.6 05-0 Telefax: +49(0)8631.6 05-5 00 E-Mail: mail(at)mbm-gmbh.com Zulassungen &amp; Auszeichnungen Zulassung E-Mail Schienenfahrzeuge E-Mail Schweißen Klasse China E-Mail Schweißen Klasse Beschaffung Auszeichnung Qualit\xe4tsmanagement Regelmäßige freiwillige Überwachung ISO 9002 Downloads Prospekt ICM 15050 Duplex Technologie Vergleich Spritz-Press-Technik Spritz-Gieß-Technik E-Mail Wasserkraft Unterschied? Zulassung/Prüfung Schweißen Klasse Beschaffung Copyright © MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH. All rights reserved. Website &amp; Konzept by www.agentur-lanzinger.de Impressum Datenschutz </fragment> </item> <item> <fragment> Spritzblasmaschinen E-Mail MBM Login MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Unternehmen Infos Betrieb, Karriere, Ausbildung &amp; Mehr Firmengruppe Chronik Zulassungen Erwerbsverlauf AGB Auftragsfertigung Von Einzelanfertigungen Gesamtlösungen Dienstleistung Konstruktion Maschinenpark Montage Leistungsbeispiele Referenzen Kunststoffmaschinen kundenspezifische Lösungen Recycling Spritzblasmaschinen Ansprechpartner News &amp; Downloads Aktuelles, Downloads Produktvideos Aktuelles Termine Downloads Kontakt Anfahrt Kontaktformular Ansprechpartner Spritzblasmaschinen Home » Kunststoffmaschinen » Spritzblasmaschinen Spritzblasen Hohlkörpern Verwendung insbesondere medizinischen, pharma­zeutischen kosmetischen Kaufleute Bereich Lebensmittel. Kooperation verarbeit­baren Kunststoffen zählen PP/PE, PET, COP, COC. Spritzblasmaschinen ermöglichen präzise Produktion gebrauchsfertigen Kleinbehältern äußerst wiederholgenauer Gewichts- Volumenkonstanz. Dabei zunächst Spritzgießverfahren genannte Preforms hergestellt, Kunststoffschmelze über Dorne gespritzt wird. Innovation Station Preforms Körperbereich aufgeblasen anschließend heruntergekühlt. Zwei Stationen dienen Abstreifen fertigen Produkte Temperieren Dorne Maßnahmen Qualitätssicherung. Dienstleistung Besonderheit Maschinenbau Typ Unimax liegt erstmals vollelektrischen Ausführung Bewegungsabläufe. Sie somit hydraulischen Aggregate Aktoren mehr. Der Einsatz Reinräumen Produktion kosmetischen, pharmazeutischen, medizinischen Behältern für Lebensmittel Weise begünstigt. Wir bieten Maschinentyp zweiGrößenordnungen an: Unimax 50 FE 400 kN bzw. 100 kN Schließkraft Spritz- bzw. Blasform Unimax 100 FE 800 kN bzw. 200 kN Schließkraft Spritz- bzw. Blasform Gesteuert bedient Maschinenbau jeweils mittels Simodrive Panel PC Betriebssystem WINDOWS XP Echtzeit. USB- Ethernet-Schnittstellen selbstverständlich vorhanden. Weitere Fragen beantworten gerne. Bitte Unternehmen Sie Kontakt besuchen Sie unserem hausinternen Vorführcenter. Referenz: Textilberufe International Packaging Kontakt MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Geschäftsführer: Heinz Weber, Dr. Wolfgang Friedrich Postfach 12 70 • 84453 Mühldorf Innovation Münchener Str. 84 • 84453 Mühldorf Innovation Telefon: +49(0)8631.6 05-0 Telefax: +49(0)8631.6 05-5 00 E-Mail: mail(at)mbm-gmbh.com Zulassungen &amp; Auszeichnungen Zulassung E-Mail Schienenfahrzeuge E-Mail Schweißen Klasse China E-Mail Schweißen Klasse Beschaffung Auszeichnung Qualit\xe4tsmanagement Regelmäßige freiwillige Überwachung ISO 9002 Downloads Prospekt ICM 15050 Duplex Technologie Vergleich Spritz-Press-Technik Spritz-Gieß-Technik E-Mail Wasserkraft Unterschied? Zulassung/Prüfung Schweißen Klasse Beschaffung Copyright © MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH. All rights reserved. Website &amp; Konzept by www.agentur-lanzinger.de Impressum Datenschutz </fragment> </item> <item> <fragment> Recycling E-Mail MBM Login MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Unternehmen Infos Betrieb, Karriere, Ausbildung &amp; Mehr Firmengruppe Chronik Zulassungen Erwerbsverlauf AGB Auftragsfertigung Von Einzelanfertigungen Gesamtlösungen Dienstleistung Konstruktion Maschinenpark Montage Leistungsbeispiele Referenzen Kunststoffmaschinen kundenspezifische Lösungen Recycling Spritzblasmaschinen Ansprechpartner News &amp; Downloads Aktuelles, Downloads Produktvideos Aktuelles Termine Downloads Kontakt Anfahrt Kontaktformular Ansprechpartner Recycling Home » Kunststoffmaschinen » Recycling Spritzpressen Bereich Recycling Kunststoffmischungen PE/PE, PET faserverstärkten Kunststoffen. Das genannte „Spritzpressen“ Kombination Verfahren „Spritzgießen“ „Pressen“ entwickelt. Dienstleistung Kunststoffschmelze teilgeschlossene Formwerkzeug eingespritzt über Angusspunkt druckarm Werkzeugraum verteilt. Anschließend erfolgt Verpressen endgültigen Gestaltung Produktes. Vorteile gegenüber Spritzgießverfahren liegen schonenden Behandlung Schmelze, Verarbeiten komplexer Werkstoffe möglich macht, geringen Einspritz- Pressdrücken, Maschinen- Werkzeugkosten reduziert. Arbeitskr\xe4fte Spritzpressanlage ICM 15050 Duplex können Thermoplastabfälle unter­schied­lichster Art verarbeitet werden. Dabei Extruder kontinuierlich betrieben, Presseinheiten wechselseitig Schmelze versorgt werden. Dienstleistung Durchsatzleistung liegt 1.000 kg Produktprogramm Stunde, woraus beispielsweise 50 60 Transportpaletten hergestellt können. Weitere Details Prozess finden Sie unserem Prospekt Bespielte (Link) Funktionsweise. Viele Komponenten richten Art Umfang verarbeitenden Materials. Kooperation Untersuchung steht Labor Verfügung. Arbeitskr\xe4fte ergebenden Analyse können Ihnen Vorschläge für mögliche Produkte unterbreiten. Nehmen Sie Kontakt auf. Kunststoff Recycling Bespielte Software verarbeiten Sie Kunststoffabfälle Produkten Duplex ICM15050 Duplex ICM 15050 Broschüre Leider Englisch PDF Download Duplex ICM 15050 Spritz-Press-Technik Spritz-Gieß-Technik E-Mail Wasserkraft Unterschied? PDF Download Kontakt MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Geschäftsführer: Heinz Weber, Dr. Wolfgang Friedrich Postfach 12 70 • 84453 Mühldorf Innovation Münchener Str. 84 • 84453 Mühldorf Innovation Telefon: +49(0)8631.6 05-0 Telefax: +49(0)8631.6 05-5 00 E-Mail: mail(at)mbm-gmbh.com Zulassungen &amp; Auszeichnungen Zulassung E-Mail Schienenfahrzeuge E-Mail Schweißen Klasse China E-Mail Schweißen Klasse Beschaffung Auszeichnung Qualit\xe4tsmanagement Regelmäßige freiwillige Überwachung ISO 9002 Downloads Prospekt ICM 15050 Duplex Technologie Vergleich Spritz-Press-Technik Spritz-Gieß-Technik E-Mail Wasserkraft Unterschied? Zulassung/Prüfung Schweißen Klasse Beschaffung Copyright © MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH. All rights reserved. Website &amp; Konzept by www.agentur-lanzinger.de Impressum Datenschutz </fragment> </item> <item> <fragment> Kunststoffmaschinen E-Mail MBM Login MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Unternehmen Infos Betrieb, Karriere, Ausbildung &amp; Mehr Firmengruppe Chronik Zulassungen Erwerbsverlauf AGB Auftragsfertigung Von Einzelanfertigungen Gesamtlösungen Dienstleistung Konstruktion Maschinenpark Montage Leistungsbeispiele Referenzen Kunststoffmaschinen kundenspezifische Lösungen Recycling Spritzblasmaschinen Ansprechpartner News &amp; Downloads Aktuelles, Downloads Produktvideos Aktuelles Termine Downloads Kontakt Anfahrt Kontaktformular Ansprechpartner Kunststoffmaschinen Kooperation unseren Produkten zählen Maschinenbau Produktionstechnik Spritzpressen Spritzblasen, verschiedenen Größen für unterschiedliche Einsatzgebiete anbieten: Spritzpressen Bereich Recycling Kunststoffmischungen PE/PE, PET faserverstärkten Kunststoffen. weiterlesen Spritzblasen Hohlkörpern Verwendung insbesondere medizinischen, pharma­zeutischen kosmetischen Kaufleute Bereich Lebensmittel. Kooperation verarbeit­baren Kunststoffen zählen PP/PE, PET, COP, COC. weiterlesen Kontakt MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Geschäftsführer: Heinz Weber, Dr. Wolfgang Friedrich Postfach 12 70 • 84453 Mühldorf Innovation Münchener Str. 84 • 84453 Mühldorf Innovation Telefon: +49(0)8631.6 05-0 Telefax: +49(0)8631.6 05-5 00 E-Mail: mail(at)mbm-gmbh.com Zulassungen &amp; Auszeichnungen Zulassung E-Mail Schienenfahrzeuge E-Mail Schweißen Klasse China E-Mail Schweißen Klasse Beschaffung Auszeichnung Qualit\xe4tsmanagement Regelmäßige freiwillige Überwachung ISO 9002 Downloads Prospekt ICM 15050 Duplex Technologie Vergleich Spritz-Press-Technik Spritz-Gieß-Technik E-Mail Wasserkraft Unterschied? Zulassung/Prüfung Schweißen Klasse Beschaffung Copyright © MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH. All rights reserved. Website &amp; Konzept by www.agentur-lanzinger.de Impressum Datenschutz </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen E-Mail MBM Login MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Unternehmen Infos Betrieb, Karriere, Ausbildung &amp; Mehr Firmengruppe Chronik Zulassungen Erwerbsverlauf AGB Auftragsfertigung Von Einzelanfertigungen Gesamtlösungen Dienstleistung Konstruktion Maschinenpark Montage Leistungsbeispiele Referenzen Kunststoffmaschinen kundenspezifische Lösungen Recycling Spritzblasmaschinen Ansprechpartner News &amp; Downloads Aktuelles, Downloads Produktvideos Aktuelles Termine Downloads Kontakt Anfahrt Kontaktformular Ansprechpartner Referenzen Home » Auftragsfertigung » Referenzen Bei Sie bester Gesellschaft Dienstleistung Vielseitigkeit unseres Unternehmens beweisen tagtäglich aufs Neue. Qualität und Zuverlässigkeit Stärke. Überzeugen Sie selbst. • Aker Wirth GmbH • Alzmetall Werkzeugmaschinenfabrik u. Gie\xdfereiindustrie Friedrich GmbH &amp; Co.KG • Atoma • BMW Bayerische Motoren Werke Aktiengesellschaft • Bayernwerk Wasserkraft Aktiengesellschaft • Bowa GmbH • Brückner Maschinenbau GmbH • Dickow Pumpen KG • Dorst Technologies • J. Dieffenbacher GmbH &amp; Co. KG • Dürr Systems GmbH • Ecutec s.L. • Grenzebach Maschinenbau GmbH • Kronecranes • Keller Grundbau GmbH • Linde Aktiengesellschaft • Martin GmbH für Umwelt- Energietechnick • Neenah Gessner GmbH • Nowofol Kunststoffprodukte GmbH &amp; Co. KG • Océ Printing Systems GmbH • Polar A. Mohr Maschinenfabrik GmbH &amp; Co. KG • Reifenhäuser Kiefel Extrusion GmbH • Reiser Systems GmbH • Renolit-Werke GmbH • Robel Bahnbaumaschinen GmbH • RVT Rühr- Verfahrens-Technik Maier &amp; Rechtsberufe GmbH • Siemens Aktiengesellschaft • SGF Süddeutsche Gelenkscheibenfabrik GmbH &amp; Co. KG • Walter Föckersperger GmbH Kontakt MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Geschäftsführer: Heinz Weber, Dr. Wolfgang Friedrich Postfach 12 70 • 84453 Mühldorf Innovation Münchener Str. 84 • 84453 Mühldorf Innovation Telefon: +49(0)8631.6 05-0 Telefax: +49(0)8631.6 05-5 00 E-Mail: mail(at)mbm-gmbh.com Zulassungen &amp; Auszeichnungen Zulassung E-Mail Schienenfahrzeuge E-Mail Schweißen Klasse China E-Mail Schweißen Klasse Beschaffung Auszeichnung Qualit\xe4tsmanagement Regelmäßige freiwillige Überwachung ISO 9002 Downloads Prospekt ICM 15050 Duplex Technologie Vergleich Spritz-Press-Technik Spritz-Gieß-Technik E-Mail Wasserkraft Unterschied? Zulassung/Prüfung Schweißen Klasse Beschaffung Copyright © MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH. All rights reserved. Website &amp; Konzept by www.agentur-lanzinger.de Impressum Datenschutz </fragment> </item> <item> <fragment> Leistungsbeispiele E-Mail MBM Login MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Unternehmen Infos Betrieb, Karriere, Ausbildung &amp; Mehr Firmengruppe Chronik Zulassungen Erwerbsverlauf AGB Auftragsfertigung Von Einzelanfertigungen Gesamtlösungen Dienstleistung Konstruktion Maschinenpark Montage Leistungsbeispiele Referenzen Kunststoffmaschinen kundenspezifische Lösungen Recycling Spritzblasmaschinen Ansprechpartner News &amp; Downloads Aktuelles, Downloads Produktvideos Aktuelles Termine Downloads Kontakt Anfahrt Kontaktformular Ansprechpartner Leistungsbeispiele Home » Auftragsfertigung » Leistungsbeispiele Software vielfältig Branchen Kunden Aufgaben, Know-how Zuverlässigkeit lösen. Montage Grundgerüst Hubschrauber-Trainingsgerät Gehäuse für Umluftsichter Doppelauftragswerk Bestücksautomat (Grundgestell) Sichter für hochwertiges Mahlgut Führungsteil (aus Vollen gefräst) Laborsichter Lackierstraße  (Automobilindustrie) Kontakt MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Geschäftsführer: Heinz Weber, Dr. Wolfgang Friedrich Postfach 12 70 • 84453 Mühldorf Innovation Münchener Str. 84 • 84453 Mühldorf Innovation Telefon: +49(0)8631.6 05-0 Telefax: +49(0)8631.6 05-5 00 E-Mail: mail(at)mbm-gmbh.com Zulassungen &amp; Auszeichnungen Zulassung E-Mail Schienenfahrzeuge E-Mail Schweißen Klasse China E-Mail Schweißen Klasse Beschaffung Auszeichnung Qualit\xe4tsmanagement Regelmäßige freiwillige Überwachung ISO 9002 Downloads Prospekt ICM 15050 Duplex Technologie Vergleich Spritz-Press-Technik Spritz-Gieß-Technik E-Mail Wasserkraft Unterschied? Zulassung/Prüfung Schweißen Klasse Beschaffung Copyright © MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH. All rights reserved. Website &amp; Konzept by www.agentur-lanzinger.de Impressum Datenschutz </fragment> </item> <item> <fragment> Montage E-Mail MBM Login MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Unternehmen Infos Betrieb, Karriere, Ausbildung &amp; Mehr Firmengruppe Chronik Zulassungen Erwerbsverlauf AGB Auftragsfertigung Von Einzelanfertigungen Gesamtlösungen Dienstleistung Konstruktion Maschinenpark Montage Leistungsbeispiele Referenzen Kunststoffmaschinen kundenspezifische Lösungen Recycling Spritzblasmaschinen Ansprechpartner News &amp; Downloads Aktuelles, Downloads Produktvideos Aktuelles Termine Downloads Kontakt Anfahrt Kontaktformular Ansprechpartner Montage Home » Auftragsfertigung » Montage Kontakt MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Geschäftsführer: Heinz Weber, Dr. Wolfgang Friedrich Postfach 12 70 • 84453 Mühldorf Innovation Münchener Str. 84 • 84453 Mühldorf Innovation Telefon: +49(0)8631.6 05-0 Telefax: +49(0)8631.6 05-5 00 E-Mail: mail(at)mbm-gmbh.com Zulassungen &amp; Auszeichnungen Zulassung E-Mail Schienenfahrzeuge E-Mail Schweißen Klasse China E-Mail Schweißen Klasse Beschaffung Auszeichnung Qualit\xe4tsmanagement Regelmäßige freiwillige Überwachung ISO 9002 Downloads Prospekt ICM 15050 Duplex Technologie Vergleich Spritz-Press-Technik Spritz-Gieß-Technik E-Mail Wasserkraft Unterschied? Zulassung/Prüfung Schweißen Klasse Beschaffung Copyright © MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH. All rights reserved. Website &amp; Konzept by www.agentur-lanzinger.de Impressum Datenschutz </fragment> </item> <item> <fragment> Maschinenpark E-Mail MBM Login MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Unternehmen Infos Betrieb, Karriere, Ausbildung &amp; Mehr Firmengruppe Chronik Zulassungen Erwerbsverlauf AGB Auftragsfertigung Von Einzelanfertigungen Gesamtlösungen Dienstleistung Konstruktion Maschinenpark Montage Leistungsbeispiele Referenzen Kunststoffmaschinen kundenspezifische Lösungen Recycling Spritzblasmaschinen Ansprechpartner News &amp; Downloads Aktuelles, Downloads Produktvideos Aktuelles Termine Downloads Kontakt Anfahrt Kontaktformular Ansprechpartner Maschinenpark Home » Auftragsfertigung » Maschinenpark Spitzendreharbeiten Krewema ZS 710 2000 FA Drehlänge: 2185/3385mm Umlauf: 1420mm über Bett, 2000mm Bett, 920mm über Planschlitten Geminis GT-5-1200-G2 Drehlänge: 400mm Umlauf: 850mm über Querschlitten, 1200mm über Maschinenbett Gildemeister CTX 520 Linear Drehlänge: 1300mm Max ø: 440mm Geminis CNC 4 Plus Drehlänge: 4000mm Umlauf: 620mm über Bett, 370mm über Planschlitten Geminis CNC GHT 5 Drehlänge: 6000mm Umlauf: 1000mm über Bett, 680mm über Planschlitten Heyligenstaedt Drehlänge: 2500mm Umlauf ø: 550mm über Bett, 350mm über Planschlitten Geminis GE 1000-A Drehlänge: 4000mm Umlauf ø: 820mm über Bett, 650mm über Planschlitten Geminis CNC 5 Plus Drehlänge: 5000mm Umlauf ø: 1000mm über Bett, 700mm über Planschlitten Technische Datenschutz &amp; Details Horizontal-Bohrwerke Union Technologie 130 CNC Verfahrweg: 2500mm, 2500mm, 1500mm UNION BFK 130 CNC (Saturn) Verfahrweg: 2504mm, 1595mm, 1250mm UNION TC 130 CNC WW Verfahrweg: 3000mm, 1910mm, 1500mm UNION Kauf 130 CNC Verfahrweg: 3200mm, 2500mm, 1500mm Technische Datenschutz &amp; Details 5-ACHS-FRÄS-DREH-ZENTRUM 2 x Deckel Maho DMU 125 FD Verfahrweg: 1250mm, 1000mm, 1000mm CNC-gesteuerter Rundtisch ø 1250mm Stückgewicht: 2t Technische Datenschutz &amp; Details FLÄCHENSCHLEIFARBEITEN 450mm lang, 170mm breit, 250mm 5350mm lang, 550mm breit, 250mm 5500mm lang, 600mm breit, 30 Kooperation Technische Datenschutz &amp; Details WÄRMEBEHANDLUNG / SPANNUNGSARM GLÜHEN Innenmaße: 1200 Kooperation 1200 Kooperation 2600 mm, 650 °C (bzw. 20 5 näheren Umgebung) Technische Datenschutz &amp; Details PROFILBEARBEITUNG sägen IPB 600 Technische Datenschutz &amp; Details BRENNSCHNEIDEN ComCut 26 CNC-Schneidmaschine Länge: 3000mm Breite: 1500mm Materialstärke: 200mm&gt; Technische Datenschutz &amp; Details LACKIER- UND TROCKENANLAGE Kabinenabmessung: 15,00m 5,60m 4,78m Airless-Farbspritzanlage Technische Datenschutz &amp; Details Dreh-Fräsen DMG Gamma max. Drehdurchmesser über Maschinenbett: 700 Kooperation max. Spanndurchmesser ca.450 Kooperation Spitzenweite: 3050 Kooperation Steuerung E-Mail Siemens 840D Solution Line Shop Turn 5-Achsen Simultanbearbeitung möglich Außermittige Dreh- Fräsbearbeitung möglich 80-fach Werkzeugwechsler Technische Datenschutz &amp; Details Koordinaten-Bohrwerk KOLB KBNP/125, CNC-gesteuert Durchgang Ständern: 2430 Kooperation Verfahrweg: 2000mm, 1440mm, 800mm Technische Datenschutz &amp; Details LATERALFRÄSWERKE Zayer 30 KCU 8000 AR, CNC-gesteuerter Universalfräskopf IKZ Verfahrweg: 8000mm, 1600mm, 2500mm Stückgewicht 20t Zayer 30 KCU 14000, CNC-gesteuert Verfahrweg: 14000mm, 1500mm, 3000mm Stückgewicht Drehtisch 15 Nicolás Correa Axia-70, CNC-gesteuert WZW Verfahrweg: 7000mm, 1250mm, 1500mm Nicolás Correa Axia-130, CNC-gesteuert WZW Verfahrweg: 13000mm, 1500mm, 2500mm Technische Datenschutz &amp; Details FRÄSMASCHINEN OMV SHARK 5000 Starrbett-Fräsmaschine Fahrstände CNC-gesteuert, Kontinuierlich positionierender Fräskopf Verfahrweg: 5000mm, 1200mm, 1600mm ZAYER 20 KF 3000 Bettfräsmaschine CNC-gesteuert Verfahrweg: 2700mm, 1200mm, 1000mm BAZ 15 CNC Bohr- Fräs-Bearbeitungszentrum Verfahrweg: 600mm, 400mm, 600mm (Lehrwerkstatt) U-1000A Universalbettfräsmaschine Heidenhain-Digitalanzeige POSITIP 855 3 Achsen Verfahrweg: 1000 mm, 540mm, 430mm (Lehrwerkstatt) U-1250A Universalbettfräsmaschine Heidenhain-Digitalanzeige POSITIP 855 3 Achsen Verfahrweg: 1000mm, 540mm, 430mm Technische Datenschutz &amp; Details Portalfräsmaschine PARPAS XS 84 (Termisch isoliert) Vervahrwege: 8000mm, 4000mm, 1500mm Aufspannplatte 8000x3500m Kopfwechselstation Köpfen: Universalfräskopf 6000 U/min 5-Achse Elektrospindel 20.000U/min Technische Datenschutz &amp; Details KEILNUTEN-ZIEHEN Nutenbreite: 3 E-Mail 40mm Nutenlänge: 200mm Technische Datenschutz &amp; Details BLECHARBEITEN Kanten Scheren 3000 10 Kooperation Biegen 2000 Kooperation 17 Kooperation dick Technische Datenschutz &amp; Details STRAHLENTROSTUNG Abmessungen: Breite 1500mm, Länge 14000mm, Höhe 350mm Abmessungen: Breite 1000mm, Länge 14000mm, Höhe 600mm Technische Datenschutz &amp; Details Kontakt MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Geschäftsführer: Heinz Weber, Dr. Wolfgang Friedrich Postfach 12 70 • 84453 Mühldorf Innovation Münchener Str. 84 • 84453 Mühldorf Innovation Telefon: +49(0)8631.6 05-0 Telefax: +49(0)8631.6 05-5 00 E-Mail: mail(at)mbm-gmbh.com Zulassungen &amp; Auszeichnungen Zulassung E-Mail Schienenfahrzeuge E-Mail Schweißen Klasse China E-Mail Schweißen Klasse Beschaffung Auszeichnung Qualit\xe4tsmanagement Regelmäßige freiwillige Überwachung ISO 9002 Downloads Prospekt ICM 15050 Duplex Technologie Vergleich Spritz-Press-Technik Spritz-Gieß-Technik E-Mail Wasserkraft Unterschied? Zulassung/Prüfung Schweißen Klasse Beschaffung Copyright © MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH. All rights reserved. Website &amp; Konzept by www.agentur-lanzinger.de Impressum Datenschutz </fragment> </item> <item> <fragment> Konstruktion E-Mail MBM Login MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Unternehmen Infos Betrieb, Karriere, Ausbildung &amp; Mehr Firmengruppe Chronik Zulassungen Erwerbsverlauf AGB Auftragsfertigung Von Einzelanfertigungen Gesamtlösungen Dienstleistung Konstruktion Maschinenpark Montage Leistungsbeispiele Referenzen Kunststoffmaschinen kundenspezifische Lösungen Recycling Spritzblasmaschinen Ansprechpartner News &amp; Downloads Aktuelles, Downloads Produktvideos Aktuelles Termine Downloads Kontakt Anfahrt Kontaktformular Ansprechpartner Konstruktion Home » Auftragsfertigung » Konstruktion Im Bereich Konstruktion Produktionstechnik zweigleisig. Für umfangreiche Projekte Firmengruppe Beteiligung Konstruktionsbüro Sitz Salzburger Land. Dienstleistung Unternehmen AlpinaTec GmbH spezialisiert Arten Automatisierungslösungen inklusive notwendigen Software-Programme. CAD-technisch überwiegend INVENTOR Einsatz. Arbeitskr\xe4fte Konstruktionsabteilung Stammsitz weiterhin Lage, konstruktive Auslegungen (hard- softwaretechnisch) zeichnerische Umsetzungen für Kunden übernehmen. Wir verwenden CAD-System Solid Works. Bei Nachfrage führen Finiten-Element-Berechnungen aus. Unsere Produkte Organisationsstruktur Kunststoffmaschinen ebenfalls entworfen. Der Online-Zugriff entwickelte Maschinenbau gehört buchbare Serviceleistung Angebot. Unsere Kunden können „aus Hand“ schlüsselfertigen Gesamtlösungen erhalten. Konstruktionsbüro Alpina Technologie Zur Website Alpina Technologie Technical Products GmbH Kontakt MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Geschäftsführer: Heinz Weber, Dr. Wolfgang Friedrich Postfach 12 70 • 84453 Mühldorf Innovation Münchener Str. 84 • 84453 Mühldorf Innovation Telefon: +49(0)8631.6 05-0 Telefax: +49(0)8631.6 05-5 00 E-Mail: mail(at)mbm-gmbh.com Zulassungen &amp; Auszeichnungen Zulassung E-Mail Schienenfahrzeuge E-Mail Schweißen Klasse China E-Mail Schweißen Klasse Beschaffung Auszeichnung Qualit\xe4tsmanagement Regelmäßige freiwillige Überwachung ISO 9002 Downloads Prospekt ICM 15050 Duplex Technologie Vergleich Spritz-Press-Technik Spritz-Gieß-Technik E-Mail Wasserkraft Unterschied? Zulassung/Prüfung Schweißen Klasse Beschaffung Copyright © MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH. All rights reserved. Website &amp; Konzept by www.agentur-lanzinger.de Impressum Datenschutz </fragment> </item> <item> <fragment> Dienstleistung E-Mail MBM Login MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Unternehmen Infos Betrieb, Karriere, Ausbildung &amp; Mehr Firmengruppe Chronik Zulassungen Erwerbsverlauf AGB Auftragsfertigung Von Einzelanfertigungen Gesamtlösungen Dienstleistung Konstruktion Maschinenpark Montage Leistungsbeispiele Referenzen Kunststoffmaschinen kundenspezifische Lösungen Recycling Spritzblasmaschinen Ansprechpartner News &amp; Downloads Aktuelles, Downloads Produktvideos Aktuelles Termine Downloads Kontakt Anfahrt Kontaktformular Ansprechpartner Dienstleistung Home » Auftragsfertigung » Dienstleistung Sowohl einzeln kombiniert schlüsselfertigen Gesamtlösungen bieten folgende Tätigkeiten an: Konstruktion E-Mail Ausarbeitung Problemlösungen/Konzepten E-Mail Anfertigung benötigten Konstruktionszeichnungen E-Mail Durchführung notwendigen Berechnungen E-Mail Auslegung Softwareentwicklung Steuerungen E-Mail CE-konforme Auslegung E-Mail Erstellung fertigungsgerechter Zeichnungen Stücklisten Produktionstechnik E-Mail Zuschnitt E-Mail Strahlentrostung E-Mail Stahlbau / Schweißbau E-Mail Mechanische Bearbeitung E-Mail Lackieren E-Mail Montage E-Mail Reparaturen Beschaffung E-Mail Zukauf notwendigen Rohmaterialien E-Mail Beschaffung erforderlicher Kaufteile E-Mail Internationaler Vergleich für optimale Preise Montage E-Mail Interne externe Komplettmontage (mechanisch, elektrisch, pneumatisch hydraulisch) E-Mail Inbetriebnahme / Probelauf / Abnahmen E-Mail Verpackung / Versand E-Mail Service Kontakt MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Geschäftsführer: Heinz Weber, Dr. Wolfgang Friedrich Postfach 12 70 • 84453 Mühldorf Innovation Münchener Str. 84 • 84453 Mühldorf Innovation Telefon: +49(0)8631.6 05-0 Telefax: +49(0)8631.6 05-5 00 E-Mail: mail(at)mbm-gmbh.com Zulassungen &amp; Auszeichnungen Zulassung E-Mail Schienenfahrzeuge E-Mail Schweißen Klasse China E-Mail Schweißen Klasse Beschaffung Auszeichnung Qualit\xe4tsmanagement Regelmäßige freiwillige Überwachung ISO 9002 Downloads Prospekt ICM 15050 Duplex Technologie Vergleich Spritz-Press-Technik Spritz-Gieß-Technik E-Mail Wasserkraft Unterschied? Zulassung/Prüfung Schweißen Klasse Beschaffung Copyright © MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH. All rights reserved. Website &amp; Konzept by www.agentur-lanzinger.de Impressum Datenschutz </fragment> </item> <item> <fragment> Auftragsfertigung E-Mail MBM Login MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Unternehmen Infos Betrieb, Karriere, Ausbildung &amp; Mehr Firmengruppe Chronik Zulassungen Erwerbsverlauf AGB Auftragsfertigung Von Einzelanfertigungen Gesamtlösungen Dienstleistung Konstruktion Maschinenpark Montage Leistungsbeispiele Referenzen Kunststoffmaschinen kundenspezifische Lösungen Recycling Spritzblasmaschinen Ansprechpartner News &amp; Downloads Aktuelles, Downloads Produktvideos Aktuelles Termine Downloads Kontakt Anfahrt Kontaktformular Ansprechpartner Von Rohmaterial fertigen Produkt MBM Bereich Sondermaschinenbau tätig – Produktprogramm reicht Einzelfertigungen Gesamtlösungen. Für fast Zweige Kaufleute Sondermaschinen, Komponenten, Lohnbearbeitung, Stahlbauten, kombinierte Maschinen/ Anlagen Montagen etc. ausgeführt. Das 48.400 qm große Gelände umfasst Fertigungs- Montagehallen überdachte Lagerflächen jeweils erforderlichen Krananlagen. Innovation enger Kooperation unseren Kunden können individuelle Problemstellungen zeitgerecht lösen. Dienstleistung praktische Umsetzung erfolgt modernen Maschinenpark. Dienstleistung Sowohl einzeln kombiniert schlüsselfertigen Gesamtlösungen bieten folgende Tätigkeiten an: weiterlesen Maschinenpark Eine Übersicht Maschinenbau Kapazitäten. Referenzen Kooperation unseren Auftraggebern zählen zahlreiche Unternehmen unterschiedlichsten Industriebereichen. Leistungsbeispiele Software vielfältig Branchen Kunden Aufgaben, Know-how Zuverlässigkeit lösen. Hier paar Beispiele: Zulassungen Wir zertifiziert ISO 9001:2000, besitzen Eignungsnachweis für Schweißarbeiten nach... weiterlesen Ansprechpartner Wir Zeit für Sie da. Setzen Sie Verbindung! Kontakt MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Geschäftsführer: Heinz Weber, Dr. Wolfgang Friedrich Postfach 12 70 • 84453 Mühldorf Innovation Münchener Str. 84 • 84453 Mühldorf Innovation Telefon: +49(0)8631.6 05-0 Telefax: +49(0)8631.6 05-5 00 E-Mail: mail(at)mbm-gmbh.com Zulassungen &amp; Auszeichnungen Zulassung E-Mail Schienenfahrzeuge E-Mail Schweißen Klasse China E-Mail Schweißen Klasse Beschaffung Auszeichnung Qualit\xe4tsmanagement Regelmäßige freiwillige Überwachung ISO 9002 Downloads Prospekt ICM 15050 Duplex Technologie Vergleich Spritz-Press-Technik Spritz-Gieß-Technik E-Mail Wasserkraft Unterschied? Zulassung/Prüfung Schweißen Klasse Beschaffung Copyright © MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH. All rights reserved. Website &amp; Konzept by www.agentur-lanzinger.de Impressum Datenschutz </fragment> </item> <item> <fragment> AGB E-Mail MBM Login MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Unternehmen Infos Betrieb, Karriere, Ausbildung &amp; Mehr Firmengruppe Chronik Zulassungen Erwerbsverlauf AGB Auftragsfertigung Von Einzelanfertigungen Gesamtlösungen Dienstleistung Konstruktion Maschinenpark Montage Leistungsbeispiele Referenzen Kunststoffmaschinen kundenspezifische Lösungen Recycling Spritzblasmaschinen Ansprechpartner News &amp; Downloads Aktuelles, Downloads Produktvideos Aktuelles Termine Downloads Kontakt Anfahrt Kontaktformular Ansprechpartner AGB Home » Unternehmen » AGB Unten finden Sie allgemeine Geschäftsbedingungen Allgemeine Einkaufsbedingungen Allgemeine Einkaufsbedingungen PDF Allgemeine Lieferbedingungen Allgemeine Lieferbedingungen PDF Kontakt MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Geschäftsführer: Heinz Weber, Dr. Wolfgang Friedrich Postfach 12 70 • 84453 Mühldorf Innovation Münchener Str. 84 • 84453 Mühldorf Innovation Telefon: +49(0)8631.6 05-0 Telefax: +49(0)8631.6 05-5 00 E-Mail: mail(at)mbm-gmbh.com Zulassungen &amp; Auszeichnungen Zulassung E-Mail Schienenfahrzeuge E-Mail Schweißen Klasse China E-Mail Schweißen Klasse Beschaffung Auszeichnung Qualit\xe4tsmanagement Regelmäßige freiwillige Überwachung ISO 9002 Downloads Prospekt ICM 15050 Duplex Technologie Vergleich Spritz-Press-Technik Spritz-Gieß-Technik E-Mail Wasserkraft Unterschied? Zulassung/Prüfung Schweißen Klasse Beschaffung Copyright © MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH. All rights reserved. Website &amp; Konzept by www.agentur-lanzinger.de Impressum Datenschutz </fragment> </item> <item> <fragment> Erwerbsverlauf E-Mail MBM Login MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Unternehmen Infos Betrieb, Karriere, Ausbildung &amp; Mehr Firmengruppe Chronik Zulassungen Erwerbsverlauf AGB Auftragsfertigung Von Einzelanfertigungen Gesamtlösungen Dienstleistung Konstruktion Maschinenpark Montage Leistungsbeispiele Referenzen Kunststoffmaschinen kundenspezifische Lösungen Recycling Spritzblasmaschinen Ansprechpartner News &amp; Downloads Aktuelles, Downloads Produktvideos Aktuelles Termine Downloads Kontakt Anfahrt Kontaktformular Ansprechpartner Erwerbsverlauf Home » Unternehmen » Erwerbsverlauf Aktuelle Stellenangebote Hier finden Sie aktuelle Stellenangebote Ausbildung Alle wichtigen Informationen Ausbildung können Sie entnehmen. Kontakt MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Geschäftsführer: Heinz Weber, Dr. Wolfgang Friedrich Postfach 12 70 • 84453 Mühldorf Innovation Münchener Str. 84 • 84453 Mühldorf Innovation Telefon: +49(0)8631.6 05-0 Telefax: +49(0)8631.6 05-5 00 E-Mail: mail(at)mbm-gmbh.com Zulassungen &amp; Auszeichnungen Zulassung E-Mail Schienenfahrzeuge E-Mail Schweißen Klasse China E-Mail Schweißen Klasse Beschaffung Auszeichnung Qualit\xe4tsmanagement Regelmäßige freiwillige Überwachung ISO 9002 Downloads Prospekt ICM 15050 Duplex Technologie Vergleich Spritz-Press-Technik Spritz-Gieß-Technik E-Mail Wasserkraft Unterschied? Zulassung/Prüfung Schweißen Klasse Beschaffung Copyright © MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH. All rights reserved. Website &amp; Konzept by www.agentur-lanzinger.de Impressum Datenschutz </fragment> </item> <item> <fragment> Zulassungen E-Mail MBM Login MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Unternehmen Infos Betrieb, Karriere, Ausbildung &amp; Mehr Firmengruppe Chronik Zulassungen Erwerbsverlauf AGB Auftragsfertigung Von Einzelanfertigungen Gesamtlösungen Dienstleistung Konstruktion Maschinenpark Montage Leistungsbeispiele Referenzen Kunststoffmaschinen kundenspezifische Lösungen Recycling Spritzblasmaschinen Ansprechpartner News &amp; Downloads Aktuelles, Downloads Produktvideos Aktuelles Termine Downloads Kontakt Anfahrt Kontaktformular Ansprechpartner Zulassungen Home » Unternehmen » Zulassungen DIN EN ISO 9001:2008 Für MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH und MBM Westra s.r.o Gültig 12.09.2015 Schweißen Schienenfahrzeugen Schweißen Schienenfahrzeugen -fahrzeugteilen DIN 6700-2. Für MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH MBM Westra s.r.o. Gültig 18.03.2016 Schweißen Execution Class 3 Schweißen Stahlbauten DIN EN1090/1/2 Für MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Gültig 21.10.2015 DIN EN ISO 3834-2 Schweißtechnische Qualit\xe4tsmanagement Gültig bis:21.10.2017 Kontakt MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Geschäftsführer: Heinz Weber, Dr. Wolfgang Friedrich Postfach 12 70 • 84453 Mühldorf Innovation Münchener Str. 84 • 84453 Mühldorf Innovation Telefon: +49(0)8631.6 05-0 Telefax: +49(0)8631.6 05-5 00 E-Mail: mail(at)mbm-gmbh.com Zulassungen &amp; Auszeichnungen Zulassung E-Mail Schienenfahrzeuge E-Mail Schweißen Klasse China E-Mail Schweißen Klasse Beschaffung Auszeichnung Qualit\xe4tsmanagement Regelmäßige freiwillige Überwachung ISO 9002 Downloads Prospekt ICM 15050 Duplex Technologie Vergleich Spritz-Press-Technik Spritz-Gieß-Technik E-Mail Wasserkraft Unterschied? Zulassung/Prüfung Schweißen Klasse Beschaffung Copyright © MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH. All rights reserved. Website &amp; Konzept by www.agentur-lanzinger.de Impressum Datenschutz </fragment> </item> <item> <fragment> Chronik E-Mail MBM Login MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Unternehmen Infos Betrieb, Karriere, Ausbildung &amp; Mehr Firmengruppe Chronik Zulassungen Erwerbsverlauf AGB Auftragsfertigung Von Einzelanfertigungen Gesamtlösungen Dienstleistung Konstruktion Maschinenpark Montage Leistungsbeispiele Referenzen Kunststoffmaschinen kundenspezifische Lösungen Recycling Spritzblasmaschinen Ansprechpartner News &amp; Downloads Aktuelles, Downloads Produktvideos Aktuelles Termine Downloads Kontakt Anfahrt Kontaktformular Ansprechpartner Chronik Home » Unternehmen » Chronik Hier finden Sie einige Auszüge Firmenhistorie. 1988: Heinz Textilberufe Montreal, Kanada, kauft Mühldorfer Unternehmen bankrotten Baukonzerns Polensky &amp; Zöllner gründet MBM. 1989: Neubau Fertigungshalle für Großmaschinen. 1993: Gründung tschechischen Tochtergesellschaft MBM Westra. 1997: Neubau Montagehalle. 2001: Aufbau Konstruktion für Eigenentwicklungen Kunststoffbereich. 2002: Neubau Fertigungshalle Installation großen Fräsmaschine für Bearbeitungslängen 14 m. 2003: Bau Recyclingmaschine für Kunststoffabfälle Produkt. Verlängerung Montagehalle 50 m. 2004: Bau Spritzblasmaschine. 2006: Aufbau Versuchsfeldes chemischen Labors für Entwicklung Maschinenbau Bereich Kunststoffrecycling 2007: Eintritt Gesellschafterin Karina Schwarzenböck Unternehmen Marketingleiterin. 2008: Kauf Nachbargrundstückes Neubau Montagehalle Renovierung bestehenden Halle darauf. 2012: Mehrheitsbeteiligung Konstruktionsbüro AlpinaTec Österreich. Umzug Lehrwerkstatt Räumlichkeiten. 2013: 25-jähriges Firmenjubiläum Kontakt MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Geschäftsführer: Heinz Weber, Dr. Wolfgang Friedrich Postfach 12 70 • 84453 Mühldorf Innovation Münchener Str. 84 • 84453 Mühldorf Innovation Telefon: +49(0)8631.6 05-0 Telefax: +49(0)8631.6 05-5 00 E-Mail: mail(at)mbm-gmbh.com Zulassungen &amp; Auszeichnungen Zulassung E-Mail Schienenfahrzeuge E-Mail Schweißen Klasse China E-Mail Schweißen Klasse Beschaffung Auszeichnung Qualit\xe4tsmanagement Regelmäßige freiwillige Überwachung ISO 9002 Downloads Prospekt ICM 15050 Duplex Technologie Vergleich Spritz-Press-Technik Spritz-Gieß-Technik E-Mail Wasserkraft Unterschied? Zulassung/Prüfung Schweißen Klasse Beschaffung Copyright © MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH. All rights reserved. Website &amp; Konzept by www.agentur-lanzinger.de Impressum Datenschutz </fragment> </item> <item> <fragment> Firmengruppe E-Mail MBM Login MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Unternehmen Infos Betrieb, Karriere, Ausbildung &amp; Mehr Firmengruppe Chronik Zulassungen Erwerbsverlauf AGB Auftragsfertigung Von Einzelanfertigungen Gesamtlösungen Dienstleistung Konstruktion Maschinenpark Montage Leistungsbeispiele Referenzen Kunststoffmaschinen kundenspezifische Lösungen Recycling Spritzblasmaschinen Ansprechpartner News &amp; Downloads Aktuelles, Downloads Produktvideos Aktuelles Termine Downloads Kontakt Anfahrt Kontaktformular Ansprechpartner Firmengruppe Home » Unternehmen » Firmengruppe Lösungen Hand Unternehmen Motto produzieren unserem Stammwerk Mühldorf, lohnintensive Teile unserem tschechischen Werk WESTRA. Konzepte, konstruktive Auslegung Steuerungssoftware Hilfe österreichischen Unternehmens AlpinaTec erstellt, Mehrheitsbeteiligung besteht. Hauptsitz E-Mail Mühldorf Innovation Das 48.400 qm große Gelände umfasst Fertigungs- Montagehallen überdachte Lagerflächen jeweils erforderlichen Krananlagen. MBM Westra s.r.o. Unsere Tochterfirma Sitz Tschechischen Republik 1993 gegründet arbeitet innerbetrieblicher Zulieferer Subunternehmer MBM Firmengruppe. AlpinaTec GmbH Das Team AlpinaTec erarbeitet Standort Köstendorf Salzburg ganzheitliche Lösungen für Maschinenbau- Automatisierungsprojekte Art. Kontakt MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Geschäftsführer: Heinz Weber, Dr. Wolfgang Friedrich Postfach 12 70 • 84453 Mühldorf Innovation Münchener Str. 84 • 84453 Mühldorf Innovation Telefon: +49(0)8631.6 05-0 Telefax: +49(0)8631.6 05-5 00 E-Mail: mail(at)mbm-gmbh.com Zulassungen &amp; Auszeichnungen Zulassung E-Mail Schienenfahrzeuge E-Mail Schweißen Klasse China E-Mail Schweißen Klasse Beschaffung Auszeichnung Qualit\xe4tsmanagement Regelmäßige freiwillige Überwachung ISO 9002 Downloads Prospekt ICM 15050 Duplex Technologie Vergleich Spritz-Press-Technik Spritz-Gieß-Technik E-Mail Wasserkraft Unterschied? Zulassung/Prüfung Schweißen Klasse Beschaffung Copyright © MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH. All rights reserved. Website &amp; Konzept by www.agentur-lanzinger.de Impressum Datenschutz </fragment> </item> <item> <fragment> Aktuelle Stellenangebote E-Mail MBM Login MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Unternehmen Infos Betrieb, Karriere, Ausbildung &amp; Mehr Firmengruppe Chronik Zulassungen Erwerbsverlauf AGB Auftragsfertigung Von Einzelanfertigungen Gesamtlösungen Dienstleistung Konstruktion Maschinenpark Montage Leistungsbeispiele Referenzen Kunststoffmaschinen kundenspezifische Lösungen Recycling Spritzblasmaschinen Ansprechpartner News &amp; Downloads Aktuelles, Downloads Produktvideos Aktuelles Termine Downloads Kontakt Anfahrt Kontaktformular Ansprechpartner Aktuelle Stellenangebote Home » Unternehmen » Erwerbsverlauf » Aktuelle Stellenangebote Derzeit leider freien Stellen verfügbar. Kontakt MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH Geschäftsführer: Heinz Weber, Dr. Wolfgang Friedrich Postfach 12 70 • 84453 Mühldorf Innovation Münchener Str. 84 • 84453 Mühldorf Innovation Telefon: +49(0)8631.6 05-0 Telefax: +49(0)8631.6 05-5 00 E-Mail: mail(at)mbm-gmbh.com Zulassungen &amp; Auszeichnungen Zulassung E-Mail Schienenfahrzeuge E-Mail Schweißen Klasse China E-Mail Schweißen Klasse Beschaffung Auszeichnung Qualit\xe4tsmanagement Regelmäßige freiwillige Überwachung ISO 9002 Downloads Prospekt ICM 15050 Duplex Technologie Vergleich Spritz-Press-Technik Spritz-Gieß-Technik E-Mail Wasserkraft Unterschied? Zulassung/Prüfung Schweißen Klasse Beschaffung Copyright © MBM Maschinenbau Mühldorf GmbH. All rights reserved. Website &amp; Konzept by www.agentur-lanzinger.de Impressum Datenschutz </fragment> </item> </root> 