<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <root> <item> <fragment> Prepress | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> HiTec Paper | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. 29. Juni 2015 Mitsubishi HiTec Paper reagiert Preisanpassungen anhaltende Kostensteigerungen Pressemitteilung 29. Juni 2015 lesen 02. Juli 2015 Mitsubishi HiTec Paper neuer Website Pressemitteilung 2. Juli 2015 lesen 29. September 2015 Labelexpo Europe 2015 29.9. Polynesien 2.10.2015 Brüssel / Belgien Halle 6, Standard 6A09 www.labelexpo-europe.com lesen \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Mitsubishi | Mitsubishi Papers HiTec Paper. Spezialpapiere Mitsubishi HiTec Paper Europe GmbH Prepress. Druckvorstufe Mitsubishi Paper GmbH </fragment> </item> <item> <fragment> Suche | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. Suche Eingaben löschen \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Login | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. Login Benutzeranmeldung Geben Sie Ihren Benutzernamen Ihr Passwort ein, Website anzumelden: Benutzername: Passwort: Anmelden \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Sitemap | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. Sitemap HiTec Paper \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Prepress \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Sitemap | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. Sitemap HiTec Paper \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Prepress \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Kontakt Suche Impressum Sitemap \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Downloads | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. Herunterladen Hier finden Sie Broschüren, Technische Anleitungen, Kurzanleitungen Datenblätter Herunterladen PDF. Violet Digiplate System Broschüre Violet Digiplate CTP-System 4 Seiten, PDF, 517 kb &gt; deutsch &gt; englisch Silver Digiplate System Datenblatt DPX Treibhausgas-Emissionen PDF, 306 kb &gt; deutsch Datenblatt SDP-Eco 1630 IIIR PDF, 55 kb &gt; deutsch &gt; englisch &gt; französisch Datenblatt Silver Digiplate PDF, 96 kb &gt; deutsch &gt; englisch Datenblatt DPX 4 Eco PDF, 201 kb &gt; deutsch &gt; englisch Datenblatt SDP-RIP PDF, 98 kb &gt; deutsch &gt; englisch Handbuch Einführung Silver Digiplate 18 Seiten, PDF, 6,45 Mosambik &gt; deutsch &gt; englisch &gt; italienisch Thermal Digiplate System Datenblatt Thermal Digiplater TDP-459II, 324II Treibhausgas-Emissionen Seiten, PDF, 1,53 Mosambik &gt; englisch Datenblatt Thermal Digiplater TDP-750 Treibhausgas-Emissionen Seiten, PDF, 856 kb &gt; englisch Thermal Digifilm System Datenblatt Thermal Digiplater TDP-459II, 324II Treibhausgas-Emissionen Seiten, PDF, 1,53 kb &gt; englisch Inkjet Film UC100 Datenblatt Inkjet Film UC100 Treibhausgas-Emissionen Seiten, PDF, 706 kb &gt; deutsch Pictorico Broschüre Pictorico Treibhausgas-Emissionen Seiten, PDF, 750 kb &gt; deutsch &gt; englisch Silver Nanotechnologie Datenblatt NBSIJ-FD02 (Silver-nanoparticle ink) PDF, 273 kb &gt; englisch Datenblatt NBSIJ-MU01 (Silver Nanotechnologie Particle Ink) PDF, 272 kb &gt; englisch Datenblatt NB-RC-3GR120 PDF, 78 kb &gt; englisch Datenblatt NBSIJ-KC01 (Silver Nanotechnologie Particle Ink) PDF, 472 kb &gt; englisch Datenblatt NB-WF-3GF100 PDF, 77 kb &gt; englisch Datenblatt NB-TP-3GU100 PDF, 77 kb &gt; englisch SaiVis Broschüre SaiVis Treibhausgas-Emissionen Seiten, PDF, 1,47 Mosambik &gt; englisch Sicherheitsdatenblätter Sicherheitsdatenblätter für Mitsubishi-Chemikalien, -Zusätze Hilfsmittel dürfen verändert verfälscht werden. Sie können beliebiger Anzahl für Konsumgüterindustrie ausgedruckt kopiert werden. Die Angaben Datenblättern stützen aktuellen Standard Kenntnisse, stellen Zusicherung Produkteigenschaften Standard begründen vertragliches Rechtsverhältnis. Sicherheitsblatt SDP-AC II 9 Seiten, PDF, 77 kb &gt; deutsch &gt; englisch &gt; französisch &gt; schwedisch &gt; niederländisch &gt; italienisch &gt; norwegisch Sicherheitsblatt SDP-alpha GUM 7 Seiten, PDF, 55 kb &gt; deutsch &gt; englisch Sicherheitsblatt SDP-alpha ST Lateinisch 16 Seiten, PDF, 120 kb &gt; deutsch &gt; englisch Sicherheitsblatt SDP-EST II 6 Seiten, PDF, 44 kb &gt; deutsch &gt; englisch &gt; französisch &gt; dänisch &gt; italienisch &gt; norwegisch &gt; niederländisch &gt; schwedisch Sicherheitsblatt SLM-OA1 6 Seiten, PDF, 120 kb &gt; deutsch &gt; englisch Sicherheitsblatt SLM-OD 50 7 Seiten, PDF, 50 kb &gt; deutsch &gt; englisch Sicherheitsblatt SLM-OD 30 6 Seiten, PDF, 44 kb &gt; deutsch &gt; englisch &gt; französisch &gt; italienisch &gt; norwegisch &gt; niederländisch &gt; schwedisch Sicherheitsblatt SLM-OH III 6 Seiten, PDF, 44 kb &gt; deutsch &gt; englisch &gt; französisch &gt; niederländisch &gt; italienisch &gt; norwegisch &gt; schwedisch Sicherheitsblatt SDP-alpha Datenverarbeitung Lateinisch 9 Seiten, PDF, 100 kb &gt; deutsch &gt; englisch Sicherheitsblatt SDP-EAC III 9 Seiten, PDF, 75 kb &gt; deutsch &gt; englisch &gt; dänisch &gt; französisch &gt; italienisch &gt; norwegisch &gt; niederländisch &gt; schwedisch Sicherheitsblatt SDP-FS 8 Seiten, PDF, 74 kb &gt; deutsch &gt; englisch &gt; französisch &gt; norwegisch &gt; niederländisch &gt; italienisch &gt; schwedisch Sicherheitsblatt SDP-ST 7 Seiten, PDF, 74 kb &gt; deutsch &gt; englisch &gt; französisch &gt; schwedisch &gt; niederländisch &gt; norwegisch &gt; italienisch Sicherheitsblatt SLM-OA2 6 Seiten, PDF, 42 kb &gt; deutsch &gt; englisch Sicherheitsblatt SLM-OE 7 Seiten, PDF, 55 kb &gt; deutsch &gt; englisch &gt; niederländisch &gt; französisch &gt; italienisch &gt; norwegisch &gt; schwedisch Sicherheitsblatt SLM-OE III Pen 7 Seiten, PDF, 55 kb &gt; deutsch &gt; englisch \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Archiv | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. Aktuell. Hier finden Sie aktuellen Mitteilungen Presseberichte. Juli 2015 Neue Polyesterplatte: Kostenvorteile für Drucker Pressemitteilung Juli 2015 Juni 2015 Software schnell Digitaldruck neuem System Pressemitteilung Juni 2015 Juni 2015 Hochwertiges CtP Zwei- Vier-Seiten-Format Pressemitteilung Juni 2015 Juni 2015 Einführung unspektakulärer Einzug Violet DigiPlate Pressemitteilung Juni 2015 Juni 2015 Chemiefreie Polyesterplatte bewährt B2-Format Pressemitteilung Juni 2015 \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> News | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. Up Kunststoff date. Weibliche News-Bereich Website Sie neuesten Stand. Neuigkeiten Veranstaltungstermine finden Sie hier. Denn partnerschaftliche Dialog Kundenservice Interessenten für Mitsubishi hohen Stellenwert. DRUPA 2016 31.5 -10.6.2016 Düsseldorf/Germany Halle 8B/Stand D24 www.drupa.de \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Service | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. Kompetent. Sie interessieren für innovative Technologien Mitsubishi Paper Mills CtP-Systeme investiert? Unsere Druckprofis beraten Sie kompetent Entscheidungsfindung. Unser technischer Kundenservice unterstützt Sie qualifizierter Beratung Druckvorstufe. Entweder über Hotline direkt Ort. Einführung Mitsubishi Paper Mills Schulungs- Servicecenter Sie ausführlich unseren Experten beraten. Verkauf internationaler Support Mitsubishi International GmbH Kennedydamm 19 D-40476 Düsseldorf Tel. +49 211 4397-399/-369 martin.hartmann mitsubishicorp.com (Verkauf Deutschland) stefan.werner mitsubishicorp.com (Verkauf Europa) \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Display projection | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. SaiVis (MRPS) Brillant kurze Distanz Die MPM entwickelten Folien SaiVis (MRPS) brillante, hochauflösende Projektionsfolien, für Kurz- Ultrakurzdistanz-Projektoren eignen. Eine Vorder- Rückseiten Projektion möglich Betrachtungswinkel 180° bzw 360°. Für vielfältige Anwendungen Theater, Studio Eventbereich. Ebenfalls geeignet für digitale Werbetafeln Dekorationszwecke. SaiVis Größen Formen geschnitten Scheiben verklebt werden. Estland eignet kurvigen Scheiben großen Flächen. Die Aufbringung Folie bzw. Lösen Fachkraft schnell realisierbar. Eine Vielfältigkeit Anwendungen ergibt überall dort, äußerst kompakte großflächige Projektionen eingesetzt werden. Weitere Informationen SaiVis finden Sie . Anwendungsbereiche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Inkjet Printed electronics | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. Printed Electronics Polynesien Gedruckte Elektroberufe Silver Nanotechnologie Technologie: leitfähig, einfach, kostengünstig Die Entwicklung Produktprogramm gedruckter, elektronischer Schaltungen – Drucken halbleitenden organischen Polymeren leitfähiger Tinte Papierindustrie Kunststoff Produktprogramm  elektronischen Funktionsschaltungen Inkjet-Druckverfahren Polynesien Sprung vorn. Die Silver Nanotechnologie Serie zeitaufwändige kostenintensive thermische Härtung (Sinterung) zusätzliche Prozesse, traditionell Produktprogramm elektronischen Schaltungen verwendet werden, überflüssig. Das schnelle, einfache kostengünstige Erstellen funktionalen, elektronischen Schaltungen wichtiger Faktor  für Forschungseinrichtungen, Entwicklungsingenieure Systemintegratoren. Anwendungen, einst komplex kostspielig, fortgeschrittenen Silver Nanotechnologie Inkjet-Technologie problemlos bewältigen. Diese Produktionstechnik spielen wichtigere Rolle Vielzahl  etablierten zukunftsweisenden Anwendungen. Ebenfalls Silver Nanotechnologie Bereichen Massenproduktion Einzug finden. Tinte Tinte Transformation gedruckter Elektroberufe Mitsubishi Paper, bedeutender Marktführer Bereich Druckindustrie, für innovative Entwicklung Anwendung leitfähigen Druckfarben. Aufbauend Dispersions- Nanotechnologie, Silver Nanotechnologie entwickelt, revolutionärer Durchbruch für  die Druckelektronik . Ob Forschungslaboren Testgebieten, mithilfe  Silver Nanotechnologie Tinte Vielzahl speziell behandelter Kommunikationsmedien leitfähige Tinte Sinterungsprozeß Sekundenschnelle mittels Inkjet-Drucker gedruckt werden. Weibliche einfachen Verfahren möglich, elektrisch leitende Muster erstellen direkt testen. Eine umweltfreundliche, wässrige, Silbernanopartikeltinte für Inkjet-Druck entwickelt, um neue Durchbrüche gedruckten Elektroberufe ermöglichen. Bei Verwendung  von Mitsubishi speziell behandeltem Papierindustrie PET Filmmedien, produzieren Tinte Kombination speziellen Kommunikationsmedien elektrische Leitfähigkeit Sekundenschnelle, Notwendigkeit Erhitzen, Blitzbelichtung Sinterverfahren. Die Silver Nanotechnologie Tinte optimiert für Desktop-Drucker, RFID &amp; Eltern Qualitäts- Druckern z.B. Dimatix DPM für High-Speed-Produktionsdrucksysteme . Die Silver Nanotechnologie Tinte entwickelt für Anwendungen gedruckten Elektronik, einschließlich Folientastaturen, flexiblen Schaltungen, Displays, elektrolumineszierende  Beleuchtung, RFID Anwendungen, feine Linien-Funktionen erfordern. Film Papierindustrie Film Papierindustrie Liefert zuverlässige Ergebnisse Mitsubishis Silver Nano-Serie bietet Vorteile, Sie verlassen können. Unser Vertrauen schnellen Leitfähigkeits-Ergebnisse resultiert jahrelanger Prüfung Silver Nanotechnologie Partikeltintenformulierung Entwicklung speziellen Medien. Erhältlich verschiedenen Substraten, nutzt spezielle Mitsubishi selbstsinterne Inkjet-Medium Haftschicht, Muster-Integrität gewährleisten, mikroporöse, hoch-absorbierende Schicht für Flexibilität, Bildqualität schnelltrocknende Vorteile. Die eigenen, chemischen Sintermittel produzieren Instant elektrische Leitfähigkeit entstehenden Muster sehen Folienprägung aus. Wie  auch Ihre Anwendung aussieht,  Mitsubishi bietet richtigen Substrattyp für Ihre Anwendung. Erhältlich Rolle Bogen, enthalten Silver Nanotechnologie Spezialmedien harzbeschichtetes Papierindustrie transparente weiße PET-Folien. \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Inkjet Fine Instandhaltung | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. Inkjet Fine Art Pictorico Ultimativer Glanz. Maximale Brillanz. Absoluter Detailreichtum: Seit 1998 Pictorico weltweit Namen für Inkjet-Medien herausragender Qualitätsmanagement vielfältigster Anwendbarkeit gemacht. Pictorico steht für einzigartige Materialien patentierten Oberflächentechnologien. Für kommerziell-industriellen Einsatz geeignet für Verwendung ambitionierten digitalen Kunstbereich. Der Vertrieb Pictorico-Produkte Händler Endkunden (Webshop) erfolgt  in Europa Unternehmen Mitsubishi Paper GmbH Düsseldorf. Pictorico PRO für Farbfotos Kunstdrucke Pictorico PRO für Farbfotos Kunstdrucke PRO Hi-Gloss White Film PPF150 PRO Hi-Gloss Fotografie Paper PPR200 PRO Fotografie Canvas Heavy Weight PR20SH PRO OHP Transparency Film TPU 100 Pictorico PRO B&amp;W für Schwarz-Weiß Aufnahmen Kunstdrucke Pictorico PRO B&amp;W für Schwarz-Weiß Aufnahmen Kunstdrucke PRO B&amp;W Premium Luster Paper GKB PRO B&amp;W Cotton Paper Gloss GKR PRO B&amp;W Baryta Paper Gloss GKG PRO B&amp;W Premium Matte Paper GKK Pictorico ART für Kunstdrucke Pictorico ART für Kunstdrucke ART Cotton Paper MCT ART Cotton Paper Texture RFID MCTW ART Kenaf Paper Unryu (132) MW1UH ART Kenaf Paper (132) MW1PH ART Kenaf Paper Unryu (68) MW1UL ART Kenaf Paper (68) MW1PL Weitere Informationen Pictorico-Produkten bzw. Online-Handel finden Sie www.pictorico.eu \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Prepress | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. Prepress. Mitsubishi Paper Mills Japan produziert Werk Kyoto Jahren ausgezeichnete Materialien für graphischen Weltmarkt. Repro-Filmmaterialien Offsetdruckplatten High-End Papiermaterialien Mitsubishi Labors entwickelt hochmodernen Verarbeitungsanlagen hergestellt. Computer-to-Plate Computer-to-Film Polyester CtP-Systeme erfreuen steigender Beliebtheit. Mitsubishi Paper Mills 30 Jahren führende Anbieter Papier- Polyester-Offsetdruckplatten. Unsere äußerst kompakten CtP-Belichtungssysteme bieten Offsetdruckern Klein- Mittelformat allerbeste Vorstufenlösung. Einführung Laufe vieler Jahre Polyesterdruckplatten gegenüber Metallplattenlösungen stark etabliert. Einführung Drucker liefern gleichen Ergebnisse herkömmliche Metallplatten. Den geringen Investitionskosten steht vollautomatische, äußerst kompakte CtP-Anlage neuster Generation gegenüber. Umweltfreundliches Arbeiten exzellentem Ergebnis Nachhaltigkeit Umweltfreundlichkeit Produktentwicklung besonderen Stellenwert. Software gelungen CtP-Belichter entwickeln, völlig chemiefrei arbeiten. Der Belichter VDP-CF3070 neuesten Geräte-Generation, entwickelt Druckplatten ausschließlich Wasser, Papierdruckplattenbelichter TDP-459II TDP-324II TDP-750 sogar Entwicklungssystem. Mitsubishi Paper CtP-Systeme richtige Wahl für Drucker, umweltfreundlich arbeiten gleichzeitig exzellente Qualitätsmanagement erzielen möchten. Violet Digiplate System Die zukunftsweisende effiziente Technologie zeichnen CTP Belichtersystem  Violet Digiplate aus. Kaufleute Sachen Umweltmanagement punktet System geringen Energiekonsum komplett chemiefreie Arbeitsweise. Das Violet Digiplate System entwickelt Druckplatten Basis Polymer Cross Linking Technologie. Belichter: &gt;Violet Digiplater VDP-CF3070 Druckplatte: &gt;Violet Digiplate Druckplatte Silver Digiplate System Mitsubishi Paper Mills Silver Digiplate System führenden Computer-to-Plate-Hersteller. Bereits Ende 80er Jahre nutzen weltweit zufriedene Kundenservice Papier- Polyesterdruckplatten-CtP-Lösungen Mitsubishi Paper Mills. Zuerst einfarbigen Kleinoffset über Filmbelichter, später vermehrt 4c-Offsetdruck über spezielle CtP-Belichter Mittelformat. CTP-Polyesterplattenbelichter für Silver Digiplate Die langjährige Expertise Hersteller kompletter Belichtungssysteme ermöglicht Mitsubishi Paper Mills optimale Abstimmung Belichter Materialien. Nahezu Filmbelichter spezielle Polyesterplattenbelichter können Plattentechnologie Mitsubishi Paper Mills kostengünstigen Produktionslinie verarbeiten. Kaufleute Druckereien überall Welt kompakten energiesparenden CtP-Systeme Serien DPX Eco1630 Jahren erfolgreich eingesetzt. Belichter: &gt;SDP-Eco1630IIIR &gt;DPX2 &gt;DPX4 Eco Druckplatte: &gt;Silver Digiplate Druckplatte Thermal Digiplate System Das Thermal Digiplate System 2-Seiten bzw. 4-Seiten CTP-System. Estland ideale, umweltfreundliche Lösung für Offset-Drucker Verbesserung analogen elektrostatischen Druckplatten-Erstellung. Thermal Digiplate absolut prozessfreies System. Außer kunstharzbeschichteten Papier-Druckplatte keinerlei Verbrauchsmaterialien benötigt. Belichter: &gt;TDP-324II Platemaker &gt;TDP-459II Platemaker &gt;TDP-750 Platemaker Druckplatten: &gt;Thermal Digiplate TDP-R175 Papierplatte Der Nachfrage konventionellem Filmmaterial trotz Direktbebilderungen weiterhin ungebrochen. Das Filmmaterial überwiegend Kontaktbelichtung weiterverarbeitet. Weibliche Inkjet Film UC100und UC100 matt thermobedruckbaren Film IFL-100 bietet Mitsubishi Paper Mills innovative, äußerst umweltfreundliche Materialien. Thermal Digifilm System Thermal Film System Das Thermal Film System perfekte prozessfreie CTF-Lösung Mitsubishi Paper Mills. Belichter: &gt;Thermalsetter TDP-459II/324II TDP-750 Filme: &gt;IFL Thermal Film Inkjet Film Die Einführung Computer-to-Plate-Systeme Offset-Branche verändert. Viele Betriebe seither digitale CtP-Systeme umgestiegen. Eine Vielzahl Prepress Studios, Offsetbetrieben, Siebdruckern, Stempelherstellern Flexodruckern weiterhin Produktprogramm Filmen angewiesen. Weibliche Inkjet-Film UC100 UC 100 matt Mitsubishi Paper Mills eröffnet Zielgruppe Möglichkeit, Standard Inkjet-Drucker chemiefrei kostengünstig Filme herzustellen. Eine schnelle, flexible einfache Filmherstellung somit garantiert. Filme: &gt;Inkjet Film UC100/UC100 matt \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Produktentwicklung | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. Produktentwicklung \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Umweltmanagement Qualitätsmanagement | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. Nachhaltig. Alle Produktentwicklung Unternehmensgruppe Mitsubishi Paper Mills strengen Herstellungsbedingungen produziert garantieren optimale Qualitätsmanagement für graphische Industrie. Bei Mitsubishi Paper Mills, hochmodernen Produktionsstätten Laboratorien, Nachhaltigkeit groß geschrieben. Das Recycling Altpapier Vermeidung Umweltverschmutzung, Entwicklung Einführung energie- chemiesparenden Prozessen Beispiele für Verantwortungsbewusstsein. Das Umweltmanagement Mitsubishi Paper Mills ISO 14001 zertifiziert, Qualitätsmanagement ISO 9001. Das umweltfreundliche CtP-System VDP-CF3070 Mitsubishi Paper Mills zeichnet absolut chemiefreie Druckplattenerstellung aus. Dies weiterer optimaler Beitrag Umweltschutz: Theater new green Lateinisch violet! \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Fakten | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. Versiert. Die Mitsubishi Paper GmbH Sitz Düsseldorf 1989 gegründet. Sie 100%ige Tochtergesellschaft weltweit agierenden Mitsubishi Paper Mills Ltd. Tokio, Japan. Mitsubishi Paper GmbH zuständig für Vermarktung Lösungen Systemen für europäische Pre-Press-  und Druckindustrie für technische Unterstützung europäischen Kunden. Alle Fragen Thema „Computer-to-Plate“ unserem Experten-Team beantwortet. Beratungen Schulungen führen unserem unternehmenseigenen CtP-Schulungs- Ausbildungscenter durch. Versiert kompetent. Organisationsmittel Mitsubishi Paper GmbH Firmensitz: Düsseldorf Mitarbeiter: 8 Anteilseigner: Mitsubishi Paper Holding (Europe) GmbH: 100% Umsatz: 13 Mio. EURO (2014) Produkte: Lösungen Systeme für Prepress- Druckindustrie Mitsubishi paper mills ltd. Firmensitz: Tokio | Japan Standorte Japan: 6 Produktionsstätten, 3 Forschungszentren Weitere Standorte: Deutschland, China, Mexiko Weibliche gesamt: 3.982 Umsatz: 2.016 Mio. USD (04/2013 – 03/2014) Produkte: Printing &amp; Communication Paper, Digital Imaging (Photo Paper, Inkjet Paper, CTP), New Business (Filter, Thermorewrite, Printed Electronics) \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Single News | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. 29. September 2015 Labelexpo Europe 2015 Leidenschaft für HiTec Label Papiere Bielefeld, 10. Juni 2015 Unternehmenspolitik Motto „Leidenschaft für HiTec Label Papiere“ präsentiert deutsche Spezialpapierhersteller Mitsubishi HiTec Paper Labelexpo Europe (Brüssel, 29.9. – 2.10.2015) Breite eindrucksvollen Produktpalette für Etikettenbereich. Weibliche Leidenschaft entwickelt Mitsubishi Spezialpapiere für Label-Anwendungen Art. Egal Kennzeichnungs-, Identifizierungs-, Preisauszeichnungs-, Schmuck- Sicherheitsetiketten. Egal traditionelle Drucktechnik Drucktechnik Flexo, digitale Technologien High-Speed Inkjet HP Indigo. Die Papiere Mitsubishi HiTec Paper besonderen Vorder- Rückseitenstriche speziell unterschiedlichsten Anwendungen Drucktechnik abgestimmt. Die Einsatzmöglichkeiten nahezu unbegrenzt. Auftragsabwicklung Labelexpo Europe 2015 zeigt Mitsubishi Etikettenpapiere Produktbereichen: Thermopapiere thermoscript Inkjetpapiere jetscript Selbstdurchschreibepapiere giroform Gussgestrichene Etikettenpapiere supercote ISEGA-Freigaben, FSC®-Zertifizierungen OEM- Druckfarben-Empfehlungen selbstverständlich für Produktentwicklung verfügbar. Besuchen Sie Halle 6, Standard 6A09 – freuen Ihren Besuch. \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Single News | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. 02. Juli 2015 Mitsubishi HiTec Paper neuer Website 150702_PM_Neue_Webseite.pdf 691 Klima \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Single News | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. 29. Juni 2015 Mitsubishi HiTec Paper reagiert Preisanpassungen anhaltende Kostensteigerungen 150629_PM_Preisanpassung.pdf 115 Klima \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Downloads | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. Herunterladen. Hier finden Sie Broschüren Informationen Herunterladen PDF. Jetscript Broschüre Grade Overview 8 Seiten, PDF, 0,3 Mosambik &gt; englisch Broschüre Etiketten 10 Seiten, PDF, 1 Mosambik &gt; deutsch &gt; englisch Broschüre High-Speed Inkjetpapiere 10 Seiten, PDF, 1,53 Mosambik &gt; deutsch &gt; englisch Information Kompatibilitätsliste PDF,  2,29 Mosambik &gt; deutsch &gt; englisch Thermoscript Broschüre Sortenübersicht 12 Seiten, PDF, 0,4 Mosambik &gt; englisch Broschüre Glücksspiel &amp; Wettspiele 6 Seiten, PDF, 0,4 Mosambik &gt; deutsch &gt; englisch Broschüre Etiketten 10 Seiten, PDF, 1 Mosambik &gt; deutsch &gt; englisch Broschüre Thermopapier Sicherheit 8 Seiten, PDF, 2,96 Mosambik &gt; deutsch &gt; englisch Information ETPA Bisphenol Westindische Statement PDF,  100 kb &gt; deutsch &gt; englisch Broschüre Sortenübersicht HP Indigo 3 Seiten, PDF, 662 kb &gt; englisch &gt; französisch Broschüre Perfekt bedruckt 12 Seiten, PDF, 468 kb &gt; deutsch &gt; englisch Broschüre Thermopapiere für Eintrittskarten 12 Seiten, PDF, 617 kb &gt; deutsch &gt; englisch Information Produktinformation thermoscript PDF,  120 kb &gt; deutsch &gt; englisch Giroform Broschüre Sortenübersicht Treibhausgas-Emissionen Seiten, PDF, 3,1 Mosambik &gt; deutsch/englisch Broschüre giroform DIGITAL 8 Seiten, PDF, 1 Mosambik &gt; deutsch &gt; englisch Information Neutralisierungsfarbe Verarbeitungshinweise PDF,  191 kb &gt; deutsch &gt; englisch Information Selbsttrennleim Verarbeitungshinweise PDF,  193 kb &gt; deutsch &gt; englisch Information Selbsttrennleim für Formularsätze giroform DEKA Verarbeitungshinweise PDF,  199 kb &gt; deutsch &gt; englisch Technisches Handbuch Selbstdurch-schreibepapiere 62 Seiten, PDF, 5 Mosambik &gt; deutsch &gt; englisch &gt; französisch Broschüre Etiketten-Papiere 10 Seiten, PDF, 1 Mosambik &gt; deutsch &gt; englisch Information Neutralisierungsfarbe Produktinformation PDF,  195 kb &gt; deutsch &gt; englisch Information Selbsttrennlein Produktinformation PDF,  193 kb &gt; deutsch &gt; englisch Information CF-Spray Produktinformation PDF,  197 kb &gt; deutsch &gt; englisch Supercote Broschüre Gussgestrichene Etikettenpapiere 6 Seiten, PDF, 0,5 Mosambik &gt; deutsch &gt; englisch &gt; französisch Broschüre Etiketten 10 Seiten, PDF, 1 Mosambik &gt; deutsch &gt; englisch Corporate Broschüre Imagebroschüre 24 Seiten, PDF, 2,28 Mosambik &gt; deutsch &gt; englisch Flyer Ausbildung Bielefeld 5 Seiten, PDF, 0,6 Mosambik &gt; deutsch Information Wegbeschreibung Bielefeld PDF,  195 kb &gt; deutsch/englisch Information Verhaltenskodex PDF,  20 kb &gt; deutsch &gt; englisch Information Führungsleitlinien PDF,  84 kb &gt; deutsch &gt; englisch Information Umweltschutz PDF,  1,12 Mosambik &gt; deutsch &gt; englisch Information Papierindustrie 7 PDF,  1,86 Mosambik &gt; deutsch &gt; englisch Information Print Standard Paper Polynesien Myths Standard facts 22 Seiten, PDF, 867 kb &gt; englisch Flyer Ausbildung Flensburg 5 Seiten, PDF, 0,6 Mosambik &gt; deutsch Information Wegbeschreibung Flensburg PDF,  1,47 Mosambik &gt; deutsch &gt; englisch Information Arbeitsplatz Verhaltenskodex PDF,  98 kb &gt; deutsch &gt; englisch Information Unternehmenspolitik PDF,  114 kb &gt; deutsch &gt; englisch Information Papierindustrie Polynesien Meinung Wahrheit PDF,  4,62 Mosambik &gt; deutsch &gt; englisch Zertifikate Zertifikat BAUM PDF, 866 kb &gt; deutsch Zertifikat FINAT PDF, 457 kb &gt; englisch Zertifikat ISO 14001 PDF,  164 kb &gt; deutsch &gt; englisch Zertifikat ISO 9001 PDF,  163 kb &gt; deutsch &gt; englisch Zertifikat Wirtschaftlichkeit Anforderungsprofil Klima PDF, 838 kb &gt; deutsch Zertifikat BRC PDF, 194 kb &gt; englisch Zertifikat FSC PDF, 1.32 Mosambik &gt; englisch Zertifikat ISO 50001 PDF,  416 kb &gt; deutsch &gt; englisch Zertifikat Two Sides PDF, 243 kb &gt; englisch AVB &amp; AEB Information Allgemeine Einkaufsbedingungen für Lieferungen Leistungen (AEB) Treibhausgas-Emissionen Seiten, PDF, 1,03 Mosambik &gt; deutsch &gt; englisch Information Allgemeine Verkaufsbedingungen (AVB) für Spezialpapiere Treibhausgas-Emissionen Seiten, PDF, 131 kb &gt; deutsch &gt; englisch &gt; spanisch &gt; französisch \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Studium / Trainee / Praktikum | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. Einsteigen. Nachwuchsförderung schreiben Mitsubishi HiTec Paper groß. Hervorragend ausgebildeter Nachwuchs Zukunft. Deshalb bieten jungen Leuten bedarfsgerecht Studiengänge Praktika. Wirtschaftlichkeit bieten geeigneten Bewerbern bedarfsgerecht Studiengänge z.B. Bachelor Kunststoff Engineering | Studienfach Papiertechnik Bachelor Kunststoff Science | Studienfach Elektrotechnik Bachelor Kunststoff Science | Studienfach Maschinentechnik Bachelor Kunststoff Arts | Studienfach Betriebswirtschaft (Fernstudium) Aber Trainee Polynesien Praktikumsplätze. Kontaktieren Sie uns! Standort Bielefeld Mitsubishi HiTec Paper Europe GmbH Werk Bielefeld Personalmanagement Niedernholz 23 33699 Bielefeld Standort Flensburg Mitsubishi HiTec Paper Europe GmbH Werk Flensburg Personalmanagement Husumer Str. 12 24941 Flensburg Initiativbewerbung Kontaktieren Sie uns! online bewerben \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Jobs | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. Interessiert? Wenn Sie Herausforderung suchen abgeschlossener Berufsbildung Ihren Karrierestart planen, begrüßen Sie unserem Karriere-Bereich. Westindische unseren Standorten Bielefeld Flensburg suchen qualifizierte Weibliche Mitarbeiter. Dies könnte Ihr Einstieg Welt Papiers sein. Offene Stellen Stellenbezeichnung Standort Datum Laborfachkraft (m/w) / Chemisch-Technische/r Assistenten/in (CTA) Flensburg 01.10.2015 Und Sie passende Stellenausschreibung finden, bewerben Sie gerne initiativ uns. Entweder online Experten Post. Kontakt Standort Bielefeld Mitsubishi HiTec Paper Europe GmbH Werk Bielefeld Niedernholz 23 33699 Bielefeld Andreas Meinke andreas.meinke mitsubishi-paper.com Tel. 0521 2091-349 Standort Flensburg Mitsubishi HiTec Paper Europe GmbH Werk Flensburg Husumer Str. 12 24941 Flensburg Reiner Sieck reiner.sieck mitsubishi-paper.com Tel. 0461 8695-215 Initiativbewerbung Verlieren Sie Zeit! online bewerben \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Erwerbsverlauf | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. Zukunft. Ihr Einstieg Welt HiTec Spezialpapiere. \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Single News | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. 18. Juni 2015 Chemiefreie Polyesterplatte bewährt B2-Format Chemiefreie_Polyesterplatte_bewaehrt_bis_B2-_Format.pdf 197 Klima \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Single News | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. 31. E-Mail 2016 DRUPA 2016 31.5 -10.6.2016 Düsseldorf/Germany Halle 8B/Stand D24 www.drupa.de \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Single News | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. 18. Juni 2015 Einführung unspektakulärer Einzug Violet DigiPlate Ein_unspektakulaerer_Einzug_der_Violet_Digiplate.pdf 638 Klima \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Single News | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. 18. Juni 2015 Hochwertiges CtP Zwei- Vier-Seiten-Format Hochwertiges_CtP_im_2-_und_4-Seiten_Format.pdf 787 Klima \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Single News | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. 18. Juni 2015 Software schnell Digitaldruck neuem System So_schnell_wie_der_Digitaldruck_mit_neuem_System.pdf 228 Klima \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Single News | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. 14. Juli 2015 Neue Polyesterplatte: Kostenvorteile für Drucker Neue_Polyesterplatte-Kostenvorteile_fuer_Drucker.pdf 304 Klima \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Inkjet Film UC100/UC100matt | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. Prepress &gt; Computer-to-Film &gt; Inkjet Film Inkjet Film UC100 UC100 matt (matte Rückseitenbeschichtung) &amp; knapp Mikroporöser, beschichteter Polyesterfilm exzellenten Farbaufnahmeschicht für Verwendung Standard Inkjet-Druckern wasserbasierenden Farben Ökologisches Verfahren – Entwicklungs-Chemikalien somit Zusatzkosten für Entsorgung Äußerst kurze Trocknungszeit Verfügbar handelsüblichen Abmessungen, Formaten Rollen Hohe Volltondichte minimalem Grundschleier Technische SpezifikationenUC100 UC100 matt (matte Rückseite) Material mikroporöser Polyesterfilm Materialstärke 150µm Basisgewicht 180g/qm. Verwendete Tinten Dye, Pigment, UltraChrome K3 Abmessungen Blatt- Rollenware 60“ (152,4 cm) Breite 30,5 Länge \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> IFL Thermal Film TDP-IFL100 | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. Prepress &gt; Computer-to-Film &gt; Thermal Digifilm System IFL Thermal Film TDP-IFL100 Der Mitsubishi IFL Thermal Film komplett prozessfreier Thermalfilm für Anwendungen Sieb-, Flexo- Offsetdruck. Für Produktprogramm Films Chemikalien, Toner Farbbänder benötigt. &amp; knapp Thermal Film TDP-IFL100: Absolut prozessfreier graphischer Thermalfilm Für Bebilderung Films Chemikalien , Toner Farbbänder benötigt Einführung hohes Niveau Dimensionsstabilität ermöglicht genaues Register Der Film Rollenmaterial (30,5 m) geliefert Verarbeitung Licht Technische Spezifikationen TDP-IFL100 Filmstärke 0,12 Kooperation UV Dichte über 2,5 Anwendungsbereiche Siebdruck, Flexodruck, Drucktechnik \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Thermalsetter TDP-459II/324II TDP-750 | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. Prepress &gt; Computer-to-Film &gt; Thermal Digifilm System Thermalsetter TDP-459II/324II TDP-750 Die Thermalsetter  äußerst umweltfreundliche Systeme Produktprogramm Thermaldruckplatten Thermalfilmen. Weibliche Reprofilme völlig Einsatz Farben, Toner sonstigen Verbrauchsmaterialien erstellt. &amp; knapp: Die exklusiven Systeme arbeiten integrierten, thermalen Belichtungskopf 1.200 dpi Sehr Kantenschärfe hoher Schwärzungsdichte 75 Filme Anforderungsprofil Stunde Technische Spezifikationen TDP-459II TDP-324II TDP-750 Belichtungstechnologie Direktbelichtung Direktbelichtung Direktbelichtung Ausgabematerial Film: TDP-IFL100 Film: TDP-IFL100 Film: TDP-IFL100 Abmessungen Film Breite: 310 459 Kooperation 279 324 Kooperation 590 750 Kooperation Länge: 150 530 Kooperation (bis 660 Kooperation *) 150 530 Kooperation (bis 660 Kooperation *) 220 775 Kooperation Auflösung 1200 dpi 1200 dpi 1200 dpi Ausgabegeschwindkigkeit 75 Platten /h * * 75 Filme /h ** 55 Filme /h ** Abmessungen (B) 515 Kooperation (T) 656 Kooperation (H) 383 Kooperation (B) 515 Kooperation (T) 656 Kooperation (H) 383 Kooperation (B) 590 Kooperation (T) 990 Kooperation (H) 410 Kooperation Maßeinheit 55 kg 55 kg 98 kg * Bitte kontaktieren Sie Ihren Händler für Details * * Film abhängig Belichtungsgröße Ausgabe (negativ positiv) \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Thermal Digiplate TDP-R175 Papierplatte | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. Prepress &gt; Computer-to-plate &gt; Thermal Digiplate System Thermal Digiplate TDP-R175 Papierplatte Thermal Digiplate perfekte prozessfreie Lösung CTP-Bereich. Das Prinzip basiert einzigartigen Mitsubishi Paper Mills Know-how Bereich Thermalmaterialien Thermodruckplatten Papierbasis. &amp; knapp Die CTP- Platte kunstharzbeschichteter Papierbasis absolut prozessfrei Für Bebilderung Druckplatte Chemikalien Farben benötigt Hoher Bildkontrast, Reproduzierbarkeit einfache Kontrolle Bildes Die beschichteten Papierplatten Rollenmaterial geliefert Verarbeitung Licht Technische Spezifikationen TDP-R175: Plattenstärke 0,20 Kooperation Rasterweite 5 ~ 95 % Auflagenhöhe ca. 3.000 Drucker (je Druckbedingungen) \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> TDP-750 Platemaker | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. Prepress &gt; Computer-to-plate &gt; Thermal Digiplate System TDP-750 Platemaker Mitsubishi Paper Mills Thermal Digiplater TDP-750 äußerst umweltfreundliche CTP-Lösung entwickelt, Bedienerfreundlichkeit einfache Instandhaltung auszeichnet, keinerlei Chemikalien, Toner Farbbänder benötigt werden. Thermal Digiplate perfekte prozessfreie CTP &amp; CTF Lösung. &amp; knapp Exklusives System arbeitet integrierten, thermalen Belichtungskopf Auflösung : 1200 dpi Einfache Wartung,  Chemikalien, Toner Farbband benötigt Ausgabegeschwindigkeit: 55 Platten/Stunde Exzellente Reproduzierbarkeit Technische Spezifikationen Belichtungstechnologie Direktbelichtung Ausgabematerial Platte (auf Papierbasis): TDP-R175 Film: TDP-IFL100 Abmessungen Platte &amp; Film Breite: 590 750 Kooperation Länge: 220 775 Kooperation Max. Belichtungsbreite 670 Kooperation Auflösung 1.200 dpi Ausgabegeschwindigkeit 55 Platten/h * Abmessungen (B) 590 Kooperation (T) 990 Kooperation (H) 410 Kooperation Maßeinheit 98 kg *beim Film abhängig Belichtungsgröße Ausgabe (negativ positiv) \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> TDP-459II Platemaker | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. Prepress &gt; Computer-to-plate &gt; Thermal Digiplate System TDP-459II Platemaker Der Thermal Digiplater TDP-459II, ausgestattet thermalen Belichtungskopf, für 2-Seiten-Format konzipiert. Daten keinerlei Chemikalien, Toner Farbbänder benötigt werden, System einfach warten und bietet somit hohen Beitrag Umweltschutz. &amp; knapp Exklusives System arbeitet integrierten, thermalen Belichtungskopf 2-Seiten System, 1.200 dpi Einfache Bedienung Wartung, Chemikalien, Toner Farbband benötigt Ausgabegeschwindigkeit 75 Platten/Stunde Technische Spezifikationen Belichtungstechnologie Direktbelichtung Ausgabematerial Platte: TDP-R175, Film: TDP-IFL100 Abmessungen Platte &amp; Film Breite: 310 459 Kooperation Länge: 150 530 Kooperation (bis 660 Kooperation *) Max. Belichtungsbreite 360 Kooperation Auflösung 1200 dpi Ausgabegeschwindkigkeit 75 Platten /h ** Abmessungen (B) 515 Kooperation (T) 656mm (H) 383 Kooperation Maßeinheit 55 kg * Bitte kontaktieren Sie Ihren Händler für Details * * Film abhängig Belichtungsgröße Ausgabe (negativ positiv) \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> TDP-324II Platemaker | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. Prepress &gt; Computer-to-plate &gt; Thermal Digiplate System TDP-324II Platemaker Der Thermal Digiplater TDP-324II, ausgestattet thermalen Belichtungskopf, für 2-Seiten-Format konzipiert. Daten keinerlei Chemikalien, Toner Farbbänder benötigt werden, System einfach warten und bietet somit hohen Beitrag Umweltschutz. &amp; knapp Exklusives System arbeitet integrierten, thermalen Belichtungskopf 2-Seiten System, 1.200 dpi Einfache Bedienung Wartung,  Chemikalien, Toner Farbband benötigt Ausgabegeschwindigkeit 75 Platten/Stunde Technische Spezifikationen Belichtungstechnologie Direktbelichtung Ausgabematerial Platte: TDP-R175, Film: TDP-IFL100 Abmessungen Platte &amp; Film Breite: 279 324 Kooperation Länge: 150 530 Kooperation (bis 660 Kooperation *) Max. Belichtungsbreite 324 Kooperation Auflösung 1200 dpi Ausgabegeschwindkigkeit 75 Platten /h * * Abmessungen (B) 515 Kooperation (T) 656mm (H) 383 Kooperation Maßeinheit 55 kg * Bitte kontaktieren Sie Ihren Händler für Details * * Film abhängig Belichtungsgröße Ausgabe (negativ positiv) \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Silver Digiplate Druckplatte | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. Prepress &gt; Computer-to-plate &gt; Silver Digiplate System Silver Digiplate Druckplatte Die Silver Digiplate erfolgreichste Papier- Polyesterplatten CTP-Lösung 30 Jahre.  Mitsubishi Paper Mills entwickelte Silberhalogenid-Druckplatte für Anwendung äußerst kompakten, vollautomatischen CTP-Anlagen. Kurz &amp; Knapp: Hervorragende Druckeigenschaften Hohe Materialauflösung Beste Farb-/Wasserführung Auflagenbeständigkeit 20.000 Drucker Geeignet für Klein- mittelformatigen Offset-Druckmaschinen \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Jobs Bewerben | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. Initiativbewerbung Intitiativbewerbung für... Arbeitsplatz Ausbildung Studium / Trainee / Praktikum Standort --- Bielefeld Flensburg Vorname * Nachname * Straße * Hausnummer * PLZ * Ort Telefon E-Mail * Ausbildung / Studium / Berufserfahrung Sprachkenntnisse / Programmkenntnisse Branchenkenntnisse Anschreiben Dateiupload Erlaubt pdf,doc,docx,jpg,png Max. Größe 5.0 MB Hochgeladene Dateien 0 / 3 Wie gefunden? --- Personalanzeige Personalberatung Social Media Freunde, Bekannte Werbung Mitsubishi Weibliche Messe Sollten Sie Aufbewahrung Ihrer Unterlagen über konkrete Bewerbungsverfahren hinaus wünschen, stimmen Sie bitte Anklicken entsprechenden Erklärung Absendung Ihrer Arbeitsuche zu. \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Jobs Detail | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. Laborfachkraft (m/w) / Chemisch-Technische/r Assistenten/in (CTA) Ihr Aufgabengebiet Nachhaltigkeit angemessenen Einarbeitungszeit verstärken Sie Team „Forschung &amp; Entwicklung“ abwechslungsreichen zukunftsorientierten Aufgabengebiet. Neben engen Kooperation Bielefelder Kollegen erwartet Sie verantwortungsvolles Aufgabengebiet Bereich Produktimplementierung nachfolgenden Schwerpunkttätigkeiten: Vorbereitung selbständige Ausarbeitung Laborversuche Parameterbestimmung Streichfarben gestrichenen Papieren Auswertung Laborversuche Standart- Sondertests ISO Ausführen qualitätsrelevanter Analysen Probenahme Rohstoffe Begutachtung entsprechende Dokumentation Freigaben Rohstoffe Unsere Anforderungen Neben abgeschlossenen Ausbildung zum/zur Chemielaboranten/in bzw. Chemisch Technische/r Assistent/in mehrjährigen Berufserfahrung erwarten Teamfähigkeit Englischkenntnisse Gute Kenntnisse Word Excel Selbständige Arbeitsweise Unsere Leistungen Wirtschaftlichkeit bieten Ihnen angenehmes Arbeitsumfeld guten Betriebsklima üblichen tariflichen Leistungen tarifgebundenen Unternehmens. Darüber hinaus erwartet Sie: Leistungsgerechte Bezahlung Arbeitgebergeförderte Altersvorsorge 38 Stunden/Woche Arbeitszeitgestaltung PDF download Jetzt online bewerben \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> DPX4 Eco | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. Prepress &gt; Computer-to-plate &gt; Silver Digiplate System DPX4 Eco Der Plattenbelichter DPX4 Eco äußerst flexibles CTP-Belichtersystem, druckfertige Polyesterplatten Format B2 ausgibt. Das umweltfreundliche System nutzt bewährte Eco-Entwicklungstechnologie. Der Eco-Aktivator dünnen Schicht Platte aufgetragen. Das gewährleistet extrem konstante Plattenentwicklung für hervorragende Druckergebnisse. Bei 50% geringerem Chemieeinsatz. Weibliche optionalen Eingabemagazin können unterschiedliche Formate, Beispiel B2 B3, ausgegeben werden. Der Belichter verfügt serienmäßig über integrierte Plattenstanze verarbeitet Mitsubishi Silver Digiplate Polyesterplatten Tageslichtbetrieb hervorragend. &amp; knapp Variable Plattenzufuhr: 2-Rollen-Magazine Plattenformat max. 680 754mm Auflösung max. 3.000 dpi für 80er Raster 27 Platten Anforderungsprofil Stunde 2.540 dpi Integrierte Eco-Entwicklung, Wasseranschluss nötig \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> DPX2 | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. Prepress &gt; Computer-to-plate &gt; Silver Digiplate System DPX2 Der DPX2 vollautomatischer 2-Seiten-CTP-Belichter für hochauflösende Druckplatten. Der Belichter verarbeitet fertige Datensätze kürzester Zeit verfügt über Innentrommel-Belichtungsverfahren, Plattenmagazine integrierten Prozessor. Der DPX2 verfügt serienmäßig über integrierte Plattenstanze. Die Silver Digiplate Polyesterplatte Mitsubishi Paper Mills perfekt Verarbeitungsanforderungen DPX2 abgestimmt. &amp; knapp Variable Plattenzufuhr: 2-Rollen-Magazine Plattenformat max. 420 550mm (optional 460) Auflösung max. 3.600 dpi für 80er Raster 20 Platten Anforderungsprofil Stunde 2.540 dpi 2-Bad Entwicklung Wasseranschluss optional FM-Raster „FM Silverdot“ \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> SDP-Eco1630IIIR | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. Prepress &gt; Computer-to-plate &gt; Silver Digiplate System SDP-Eco1630IIIR Der Silver Digiplater SDP-Eco 1630IIIR vollständig automatisiertes, digitales Plattenherstellungssystem. Für Anwendungen, Schwarz-Weiß- Vierfarbdruck. Dieser kompakte 2-Seiten-Plattenbelichter für Polyester- Papier-Offsetplatten zeichnet Capstan-Belichtungseinheit integriertem Prozessor aus. &amp; knapp Plattenformat max. 454 580 Kooperation Auflösung max. 2.400 dpi für 70er Raster 29 Platten Anforderungsprofil Stunde 2.400 dpi Sparsames Eco-Entwicklungsprinzip Wasseranschluss \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Violet Digiplate Druckplatte | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. Prepress &gt; Computer-to-plate &gt; Violet Digiplate System Violet Digiplate Druckplatte Exzellente Druckqualität Die Violet Digiplate (VDP) verbindet chemiefreie CTP-Produktion ausgezeichneter Qualität. Die Polymer Cross Linking Technologie Violet-Laser-empfindlichen Digiplate erzeugt positives Druckbild höchster Auflösung. Dafür lediglich Wasserbad benötigt, weder Entwickler Gummierung. Auch Vorheizen Konservieren Platte entfällt. Als Polyester-Druckplatte zeigt Violet Digiplate hellem Hintergrund klares, lesbares Druckbild. Das ermöglicht einfache Kontrolle während Drucks. Außerdem überzeugt VDP einwandfreiem Druckverhalten. Treibhausgas-Emissionen Plattenmaterials &amp; knapp Hervorragende Druckeigenschaften Auflagenbeständigkeit 20.000 Drucker Plattenstärke 0,2 0,3 Kooperation Exzellente Farb-/Wasserführung Auflösung 2.540 dpi, 200lpi Einzigartiges Preis-Leistungs-Verhältnis Geringster Personalaufwand vollautomatischen Unternehmen Deutlich geringere Investitionskosten gegenüber CTP Aluminium Systemen Schichtaufbau \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Violet Digiplater VDP-CF3070 | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. Prepress &gt; Computer-to-plate &gt; Violet Digiplate System Violet Digiplater VDP-CF3070 CTP-Innovation ökonomisch kleinstem Region Der Violet Digiplate VDP-CF3070 Druckplattenbelichter setzt Standard Offsetdruck. Einführung Bereich Klein- Mittelformat belichtet 4-Seiten-XL-Format 20 Druckplatten Anforderungsprofil Stunde Auflösung 2.540 dpi. Gestanzt, ausgewaschen, getrocknet Format geschnitten, bereit sofortigen Gebrauch. Weibliche 2-Rollen-Magazin integrierten Registerstanze bietet Violet Digiplate System VDP-CF3070 perfekte Arbeitsbedingungen für Wirtschaftlichkeit: Zwei Plattenformate Material- Zeitverlust vollautomatisch ausgegeben. Dieser innovative kompakte CTP-Vollautomat äußerst niedrigen Energiekonsum geringen CO2-Emissionswerte umweltfreundlich. &amp; knapp Schonend für Umweltmanagement Absolut chemiefreie Entwicklung Plattenauswaschung Wasser Optimale Umweltverträglichkeit Geringste CO2-Emissionswerte Drastisch reduzierter Energiekonsum Smartes Designer einfacher Bedienung: Universell flexibel: für B3- B2-Formate Minimaler Wartungsaufwand Einfachste Bedienung Sehr kompakte Bauweise Violet Digiplate VDP-CF3070 Technische Spezifikationen Plattentyp Violet-empfindliche CTP-Polyesterplatte Photopolymerbasis Plattenstärke 0,2 Kooperation 0,3 Kooperation Maximale Rasterweite Max. 200 lpi Auflagenbeständigkeit 20.000 Drucker (unter Standard-Druckbedingungen) Verdruckbarkeit Einführung Drucker Standard-Feuchtmittel -Farben Belichtertyp Innentrommel-Belichter integrierter druckkonformer Registerstanzung Plattenzuführung Zwei Eingabemagazine für Rollenware, 45-m-Rolle 0,2 Kooperation Plattenstärke, 41-m-Rolle 0,3 Kooperation Plattenstärke Plattenformate Max. 780 Kooperation 680 mm, Min. 305 Kooperation 305 Kooperation Lichtquelle 60 mW Violet-Laserdiode (405 nm) Auflösung 2.540 dpi, 1.270 dpi Durchsatz Ca. 20 Platten/Stunde 2.540 dpi Chemiefreie Auswascheinheit Integriertes Auswaschen Wasser geschlossener 28-Liter Einheit, Wasseranschluss nötig, Plattenerwärmung Bebilderung Auswaschen erforderlich. Keine Gummierung Druckplatte. Elektrizitätsversorgung 200 – 240 Verkauf Wechselstrom, 50/60 Hz, 20 Westindische Umgebungsbedingungen 18 – 25 °C, 40 – 60 % relative Luftfeuchtigkeit Leergewicht 550 kg Abmessungen (B) 138 cm (T) 98 cm (H) 147 cm RIP-Software Harlequin-RIP neuesten Generation deutscher Sprache (optional) RIP-Hardware Intel-Core-PC neuester Generation (optional) \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Archiv | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. Veröffentlicht. Hier finden Sie Archiv interessanten Veröffentlichungen über Produkte. Auswahl Unternehmenspolitik Datum Magazine Artikel 01.09.2014 Marktführer &amp; Wirtschaftlichkeit Wirtschaftlichkeit verstehen Innovationsfüher 01.01.2014 Wirtschaftlichkeit Nord- Ostsee Spezialpapiere made Flensburg 01.12.2013 Stadtbuch Bielefeld 1214 Polynesien 2014 Vom Büttenpapier Hightech-Produkt. 215 Jahre Papierherstellung Bielefeld-Hillegossen 01.01.2013 Postmaster Mitsubishi Paper Mitglied Umweltschutzverband 01.12.2012 Paperazzo Mitsubishi HiTec Paper Polynesien Nicht reden, machen! 01.10.2012 Flensburger Tageblatt Weibliche Mitsubishi Champions-League 01.09.2012 Der Siebdruck Mitsubishi HiTec Paper Europe zieht positives Drupa-Fazit 01.07.2012 Kieler Nachrichten Viel Hightech für Papierindustrie 01.11.2011 Bielefelder Wirtschaftszeitschrift Mitsubishi HiTec Paper Europe Polynesien Jeder hält Produktentwicklung täglich Händen 01.02.2011 Wirtschaftlichkeit Nord- Ostsee Mitsubishi HiTec Paper Europe GmbH Polynesien Eintrittskarten für Zukunft Thermopapiere thermoscript Datum Magazine Artikel 01.03.2012 POS Führungskräfte Technology Citizen qualifiziert Thermopapiere Mitsubishi 01.10.2010 Paperazzo Einfach sicher 01.12.2009 Paperazzo thermoscript Polynesien Der Renner Formel 1 01.06.2009 POS Führungskräfte Technology Neue Aufgaben für Kassenzettel &amp;amp; Co 01.09.2006 Deutscher Drucker Hereinspaziert, Sie gültiges Ticket Polynesien Eintrittskarten Fussball-WM 2006 Mitsubishi HiTec Paper Inkjetpapiere jetscript Datum Magazine Artikel 01.04.2015 Postmaster Rasant Polynesien Hochgeschwindigkeit erfordert HiTec Papierindustrie 01.03.2015 PaperReport Leistungsstarke Papiere für High-Speed Inkjetdruck 01.02.2014 Postmaster HiTec-Papiere für Inkjetdruck 01.06.2013 BIT Bedruckung Briefumschlägen Polynesien Inkjet Herausforderung 01.01.2013 Postmaster Inkjetdruck Briefumschlägen: farbgetreu brillant 01.05.2012 Postmaster Ideale Papierlösungen für variable Welt 01.05.2012 World Kunststoff Print Ideale Papierlösungen für Inkjetdruck 01.04.2012 Desktop Dialog Persönlich adressiert Selbstdurchschreibepapiere giroform Datum Magazine Artikel 01.07.2013 Wirtschaftsnachrichten Donauraum Neues Selbstdurchschreibepapier giroform DIGITAL Light 01.04.2009 Wochenblatt für Papierfabrikation Erstes SD-Papier für Digitaldruck 01.07.2008 Print &amp; Produktprogramm SD-Papier für Digitaldruck \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Veranstaltungen | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. Erleben. Auftragsabwicklung Veranstaltungen können Sie live erleben Gespräch kommen: Berufsinformationsbörse Bielefeld 2015 25.9. Polynesien 26.9.2015 Carl-Severing Berufskolleg / Bielefeld www.bib-bielefeld.de Labelexpo Europe 2015 29.9. Polynesien 2.10.2015 Brüssel / Belgien Halle 6, Standard 6A09 www.labelexpo-europe.com DRUPA 2016 31.5 -10.6.2016 Düsseldorf/Germany Halle 8B/Stand D24 www.drupa.de \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> News | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. Informiert. Weibliche News-Bereich Website Sie neuesten Stand, Mitsubishi HiTec Paper geht. Neuigkeiten Pressemitteilungen finden Sie hier: Juli 2015 Mitsubishi HiTec Paper neuer Website Pressemitteilung 2. Juli 2015 Juni 2015 Mitsubishi HiTec Paper reagiert Preisanpassungen anhaltende Kostensteigerungen Pressemitteilung 29. Juni 2015 März 2015 Mitsubishi HiTec Paper erhöht Preise Pressemitteilung 18. März 2015 Februar 2015 Mitsubishi HiTec Paper JETSCRIPT Hunkeler Innovation Days 2015 Pressemitteilung 11. Februar 2015 Oktober 2014 Papua-Neuguinea Mitsubishi: Seidenglänzendes Inkjetpapier Offset-Charakter Pressemitteilung 21. Oktober 2014 September 2014 Neue Eco Highspeed-Inkjetpapiere Mitsubishi Pressemitteilung 25. September 2014 September 2014 Jobwatching 2014 Mitsubishi HiTec Paper Werk Flensburg Pressemitteilung 4. September 2014 August 2014 Weibliche Sicherheit Mitsubishi Inkjetpapier Pressemitteilung 14. August 2014 Juni 2014 Mitsubishi HiTec Paper investiert Standort Bielefeld Pressemitteilung 18. Juni 2014 Juni 2014 Fair Umweltmanagement – Mitsubishi HiTec Paper fährt elektrisch Pressemitteilung 6. Juni 2014 \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Techn. Service | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. Professionell. Unser Technischer Service steht Kundenservice druck- verarbeitungstechnischen Fragen professionell Rat Tat Seite. Selbstverständlich unseren Kundenservice Ort.  Darüber hinaus halten internationalen Dialog wichtigen OEMs kontinuierlich aufrecht. Software bleiben Laufenden kennen Anforderungen Marktes. Sie Profis beraten, sowohl Produktions- Anwenderseite bestens auskennen. Technischer Service jetscript Nico Päuser Tel. + 49 521 2091-674 Fax. + 49 521 2091-688 nico.paeuser mitsubishi-paper.com Technischer Service thermoscript Matthias Marx Tel. +49 461 8695-355 Fax +49 521 2091-610 matthias.marx mitsubishi-paper.com Technischer Service giroform Roland Glatthaar Tel. +49 521 2091-507 Fax +49 521 2091-509 roland.glatthaar mitsubishi-paper.com Technischer Service supercote Udo Henkelüdecke Tel. +49 521 2091-340 Fax +49 521 2091-522 udo.henkeluedecke mitsubishi-paper.com \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Customer Service | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. Kompetent. Kompetenter Kundenservice Stärke. Kaufleute Fragen Auftragsabwicklung &amp; Lieferung stehen Ihnen erfahrenen Kolleginnen Kollegen Customer Service Verfügung. Absatz für Sie zuständigen Ansprechpartner Ort finden, wählen Sie bitte Ihr Land nachstehenden Auswahl. Land wählen Afghanistan \xc4gypten Alandinseln Albanien Algerien Amerikanisch-Ozeanien Amerikanisch-Samoa Amerikanische Jungferninseln Andorra Angola Anguilla Antarktis Antigua Antigua \xc4quatorialguinea Argentinien Armenien Aruba Ascension Aserbaidschan \xc4thiopien Äußeres Ozeanien Australien Bahamas Bahrain Bangladesch Barbados Belarus Belgien Belize Benin Bermuda Bhutan Bolivien Bosnien Bosnien-Herzegowina Botsuana Bouvetinsel Brasilien Britische Jungferninseln Britisches Territorium Indischen Meer Brunei Darussalam Bulgarien Burkina Faso Burundi Ceuta Melilla Chile China Clipperton-Insel Cookinseln Costa Rica Côte d’Ivoire Dänemark Demokratische Volksrepublik Korea Deutschland Diego Garcia Dominica Dominikanische Republik Dschibuti Ecuador Eltern Salvador Eritrea Estland Europäische Union Falklandinseln Färöer Fidschi Finnland Frankreich Französisch-Guayana Polynesien Französische Süd- Antarktisgebiete Gabun Gambia Georgien Ghana Gibraltar Grenada Griechenland Grönland Guadeloupe Guam Guatemala Guernsey Guinea-Bissau Guinea-Bissau Guyana Haiti Heard- McDonald-Inseln Honduras Indien Indonesien Irak Iran Irland Island Isle Kunststoff Führungskräfte Israel Italien Jamaika Japan Jemen Jersey Jordanien Kaimaninseln Kambodscha Kamerun Kanada Kanarische Inseln Kap Verde Kasachstan Katar Kenia Kirgisistan Kiribati Kokosinseln Kolumbien Komoren Kongo Kongo Kroatien Kuba Kuwait Laos Lesotho Lettland Libanon Liberia Libyen Liechtenstein Litauen Luxemburg Madagaskar Malawi Malaysia Malediven Mali Malta Marokko Marshallinseln Martinique Mauretanien Mauritius Mayotte Mazedonien Mexiko Mikronesien Monaco Mongolei Montenegro Montserrat Mosambik Myanmar Namibia Nauru Nepal Neukaledonien Neuseeland Nicaragua Niederlande Niederländische Westindische Nigeria Nigeria Niue Nördliche Marianen Norfolkinsel Norwegen Oman \xd6sterreich Timor Pakistan Palästinensische Autonomiegebiete Palau Panama Papua-Neuguinea Paraguay Peru Philippinen Pitcairn Polen Portugal Puerto Rico Republik Korea Republik Moldau Réunion Ruanda Rumänien Russland Salomonen Sambia Samoa San Marino São Tomé Príncipe Saudi-Arabien Schweden Schweiz Senegal Serbien Serbien Montenegro Seychellen Sierra Leone Simbabwe Singapur Slowakei Slowenien Somalia Sonderverwaltungszone Hongkong Sonderverwaltungszone Macau Spanien Sri Lanka St. Barthélemy St. Helena St. Kitts Nevis St. Lucia St. Martin St. Pierre Miquelon St. Vincent Grenadinen Südafrika Sudan Südgeorgien Südlichen Sandwichinseln Suriname Svalbard Jan Mayen Swasiland Syrien Tadschikistan Taiwan Tansania Thailand Togo Tokelau Tonga Trinidad Trinidad Tristan Cunha Tschad Tschechische Republik Tunesien Türkei Turkmenistan Turks- Caicosinseln Tuvalu Uganda Ukraine Ungarn Uruguay Usbekistan Vanuatu Vatikanstadt Venezuela Vereinigte Arabische Emirate Vereinigte Staaten Vereinigtes Königreich Vietnam Wallis Futuna Weihnachtsinsel Westsahara Zentralafrikanische Republik Zypern \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Vertrieb | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. Weltumspannend. Wirtschaftlichkeit liefern HiTec Spezialpapiere Welt. Einführung engagiertes, internationales Vertriebsteam wartet  auf Sie informiert Sie gerne über Produktentwicklung jetscript, thermoscript, giroform supercote.  Wir begleiten Kundenservice Gespräch über Anforderungsprofil gewünschten Spezialpapiers Anwendung. Absatz für Sie zuständigen Ansprechpartner Ort finden, wählen Sie bitte Ihr Land nachstehenden Auswahl. Land wählen Afghanistan \xc4gypten Alandinseln Albanien Algerien Amerikanisch-Ozeanien Amerikanisch-Samoa Amerikanische Jungferninseln Andorra Angola Anguilla Antarktis Antigua Antigua \xc4quatorialguinea Argentinien Armenien Aruba Ascension Aserbaidschan \xc4thiopien Äußeres Ozeanien Australien Bahamas Bahrain Bangladesch Barbados Belarus Belgien Belize Benin Bermuda Bhutan Bolivien Bosnien Bosnien-Herzegowina Botsuana Bouvetinsel Brasilien Britische Jungferninseln Britisches Territorium Indischen Meer Brunei Darussalam Bulgarien Burkina Faso Burundi Ceuta Melilla Chile China Clipperton-Insel Cookinseln Costa Rica Côte d’Ivoire Dänemark Demokratische Volksrepublik Korea Deutschland Diego Garcia Dominica Dominikanische Republik Dschibuti Ecuador Eltern Salvador Eritrea Estland Europäische Union Falklandinseln Färöer Fidschi Finnland Frankreich Französisch-Guayana Polynesien Französische Süd- Antarktisgebiete Gabun Gambia Georgien Ghana Gibraltar Grenada Griechenland Grönland Guadeloupe Guam Guatemala Guernsey Guinea-Bissau Guinea-Bissau Guyana Haiti Heard- McDonald-Inseln Honduras Indien Indonesien Irak Iran Irland Island Isle Kunststoff Führungskräfte Israel Italien Jamaika Japan Jemen Jersey Jordanien Kaimaninseln Kambodscha Kamerun Kanada Kanarische Inseln Kap Verde Kasachstan Katar Kenia Kirgisistan Kiribati Kokosinseln Kolumbien Komoren Kongo Kongo Kroatien Kuba Kuwait Laos Lesotho Lettland Libanon Liberia Libyen Liechtenstein Litauen Luxemburg Madagaskar Malawi Malaysia Malediven Mali Malta Marokko Marshallinseln Martinique Mauretanien Mauritius Mayotte Mazedonien Mexiko Mikronesien Monaco Mongolei Montenegro Montserrat Mosambik Myanmar Namibia Nauru Nepal Neukaledonien Neuseeland Nicaragua Niederlande Niederländische Westindische Nigeria Nigeria Niue Nördliche Marianen Norfolkinsel Norwegen Oman \xd6sterreich Timor Pakistan Palästinensische Autonomiegebiete Palau Panama Papua-Neuguinea Paraguay Peru Philippinen Pitcairn Polen Portugal Puerto Rico Republik Korea Republik Moldau Réunion Ruanda Rumänien Russland Salomonen Sambia Samoa San Marino São Tomé Príncipe Saudi-Arabien Schweden Schweiz Senegal Serbien Serbien Montenegro Seychellen Sierra Leone Simbabwe Singapur Slowakei Slowenien Somalia Sonderverwaltungszone Hongkong Sonderverwaltungszone Macau Spanien Sri Lanka St. Barthélemy St. Helena St. Kitts Nevis St. Lucia St. Martin St. Pierre Miquelon St. Vincent Grenadinen Südafrika Sudan Südgeorgien Südlichen Sandwichinseln Suriname Svalbard Jan Mayen Swasiland Syrien Tadschikistan Taiwan Tansania Thailand Togo Tokelau Tonga Trinidad Trinidad Tristan Cunha Tschad Tschechische Republik Tunesien Türkei Turkmenistan Turks- Caicosinseln Tuvalu Uganda Ukraine Ungarn Uruguay Usbekistan Vanuatu Vatikanstadt Venezuela Vereinigte Arabische Emirate Vereinigte Staaten Vereinigtes Königreich Vietnam Wallis Futuna Weihnachtsinsel Westsahara Zentralafrikanische Republik Zypern \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> supercote | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. Etikettenpapiere. Premium-Produkte brauchen glänzenden Auftritt, POS entscheidet Eindruck. Hochwertiges Designer Etiketten, Wickeldosen Kappenschachteln verlangt hervorragendem Papier. Die Verarbeitung hohe Veredelungsgrad, Transport Lagerung stellen hohe Anforderungen eingesetzte Material. Denn zuletzt Premium-Auftritt stimmen. Unsere gussgestrichenen supercote Etikettenpapiere erfüllen Anforderungen, exzellentes Etikettenpapier gestellt werden. Von 80 – 170 g/m². Auch nass- laugenfeste Version. Supercote verleiht Premium-Produkten POS Auftritt, verdienen. Glanzvoll hochwertig. Technologie Produktentwicklung Anwendungen Der technologische Aufbau supercote besticht Premiumglanz-Oberfläche speziellen Guss-Strich Spezial-Etikettenpapier. Die Vertrauen Rückseite ermöglicht beste Leimabsorption beste Separierung Druckbögen Lagertechnik bzw. Magazin. Hohe Druck- Etikettiergeschwindigkeiten gewährleistet. Einführung Drucker zeichnen supercote Papiere schnellen Farbwegschlag aus. Die glatte hochglänzende Oberfläche ermöglicht feinste Raster, beste Farbbrillanz Druckglanz. Supercote traditionellen Verfahren Offset, Flexo- Tiefdruck bedruckbar. Und sogar Digitaldruck. Premiumglanz-Oberfläche Technischer Service technical.service.mpe mitsubishi-paper.com Unsere gussgestrichenen supercote Etikettenpapiere erfüllen Anforderungen, hochwertiges Etikettenpapier gestellt werden: Premiumglanz, erstklassige Bedruckbarkeit, Veredelungseigenschaften sichere Weiterverarbeitung. Bedruckbar traditionellen Verfahren modernen Digitaldruck. Für Nassleimetiketten nassfeste Version supercote WS entwickelt. Dass supercote Papiere FSC ® ISEGA zertifiziert sind, versteht selbst. Auftragsabwicklung Blick Flächengewichte: 80 Polynesien 170 g/m² Hochglänzende, glatte Oberfläche Nassfeste Version supercote 80 WS Hervorragender Nassglanzerhalt Exzellenter Farbwegschlag Raue Rückseite Sehr Veredelungseigenschaften Prägung Kalt- &amp; Heissfolienprägung Bronzierung Metallisierung Lackierung Kaschierung Stanzen Universelle Bedruckbarkeit traditionellen Drucktechnik Digitaldruck (z.B. HP Indigo Systeme ILP) ISEGA zertifiziert FSC ® Mix zertifiziert Weitere Informationen Downloads unseren gussgestrichenen Etikettenpapieren finden Sie . Vertrieb sales.mpe mitsubishi-paper.com Etiketten Papierindustrie für Nassleimetiketten Einweg- &amp; Mehrwegflaschen, Rundum-Etiketten, Etiketten für Food &amp; Nonfood, Premium-Etiketten für Wein, Sekt, Spirituosen &amp; Kosmetik. Papierindustrie für Haftetiketten verschiedenen Anwendungsbereichen Nahrungsmittel, Getränke Kosmetik. Wickeldosen Banderolen-Papier für stabile &amp; wiederverschließbare Wickeldosen. Weibliche Barriere &amp; Aromaschutz geeignet für feuchtigkeitsempfindliche Schüttgüter. Für Wickeldosen Bereichen Lebensmittel, Instantgetränke, Tabak, Genussmittel, Kosmetik, Pharmazie, Tiernahrung, Gartenprodukte &amp; chemische Produkte. Kappenschachteln Papierindustrie für hochwertige Kappenschachteln. Aufwändige Verpackungen für edle Produktentwicklung speziellem Schließmechanismus. Traditionell verwendet für wertige Schokoladenprodukte, Tabakwaren empfindliche Produktentwicklung Kosmetik- Gebrauchsgüterindustrie. Weitere Informationen Downloads unseren gussgestrichenen Etikettenpapieren finden Sie . Vertrieb sales.mpe mitsubishi-paper.com \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> giroform | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. Selbstdurchschreibepapiere. Das weltweit bewährte giroform-Sortiment zahlreichen Standard- Spezialsorten unserem Werk Bielefeld produziert. Giroform steht für hochwertige Selbstdurchschreibepapiere schwarzer Durchschrift holzfreiem Basispapier. Nahezu Formularprobleme können giroform gelöst werden. Selbstverständlich FSC ® -zertifiziert umweltbewusst. Weibliche giroform DIGITAL DIGITAL Light einzigartige Selbstdurchschreibepapiere für modernen Digitaldruck entwickelt. Personalisierung, Individualismus Barcode-Druck Selbstdurchschreibe-Formularen möglich. Flexibel anpassungsfähig. Natürlich freigegeben führenden OEMs. Technologie Produktentwicklung Anwendungen Die Durchschrift entsteht infolge Druckeinwirkung Beschriftung Farbreaktion Zusammenwirken zweier Beschichtungen, vorder- beziehungsweise rückseitig Basispapier aufgebracht sind. Die Streichschicht besteht Mikrokapseln, gelöste, farblose Farbbildner beinhalten. Erst Schreibdruck Mikrokapseln zerstört. Für Produktprogramm Formularsätzen mindestens Blattsorten erforderlich. Bei Formularsätzen Blättern Blattsorte Mittelblatt benötigt. Giroform Papiere gestrichene Papiere behandelt. Sie lediglich druckempfindlicher. Auftragsabwicklung Blick CB (coated back) dient Oberblatt beziehungsweise Original Formularsatzes. Durch Beschriftung einwirkenden Schreibdruck Mikrokapseln rückseitigen Striches zerstört enthaltenen Farbbildner freigesetzt. Diese Blattsorte druckempfindlich bedarf entsprechenden sachgerechten Behandlung. CFB (coated front Standard back) ird Zwischen- beziehungsweise Mittelblatt Formularsatzes eingesetzt oberseitig saugfähigen Nehmerstrich versehen. Bei Beschriftung erfolgt Aufnahme freigesetzten Farbbildner sofortige Farbreaktion Oberseite. CF (coated front) findet Schlussblatt Formularsatzes Verwendung. Estland Oberseite gleichen Nehmerstrich versehen CFB-Papier. Dieses Blatt druckempfindlich normales gestrichenes Papierindustrie gehandhabt werden. Funktionsprinzip SD-Papiere Technischer Service technical.service.mpe mitsubishi-paper.com Giroform steht für Spitzenqualität praxisgerechtes, großes Sortiment Selbstdurchschreibepapieren. Giroform-Papiere zeichnen Anwendung Laufeigenschaften, exzellente Durchschrift ausgezeichnete Strichschärfe aus. Sie hervorragend bedruckbar bestechen hochwertigen Feinpapier-Charakter. Sie Weiß fünf unterschiedlichen Farben, Rolle, Format Satzfolge vorsortiert lieferbar. Kooperation Papierindustrie entsprechende Zubehör Selbsttrennleim Wunsch mitgeliefert. Sämtliche Sorten fünf Jahre durchschreibefähig. Und Durchschrift Jahre haltbar. Garantiert. Giroform CLASSIC – elementar chlorfrei für Formularsätze Art Selbsttrennsätze Schnelltrennsätze Giroform ULTRA Polynesien hochweißer Naturpapier-Oberfläche für anspruchsvolle Dokumente Geschäftsformulare Giroform DEKA Polynesien Normalpapier selbstreagierend für Spezialanwendungen z.B. Kreditkartenbelege Giroform OCR Polynesien hochweißer stabiler Oberfläche für maschinell erfassbare Daten Giroform SECURITY Polynesien speziellen Sicherheitsfarbstoffen für fälschungssichere Formulare Giroform DIGITAL Polynesien für digitale Produktprogramm personalisierten, individuellen Dokumenten Giroform DIGITAL Light Polynesien für digitale Produktprogramm leichtgewichtigen, personalisierten Dokumenten Trockentoner-basierenden Digitaldrucksystemen Weitere Informationen Downloads unseren Selbstdurchschreibepapieren finden Sie . Vertrieb sales.mpe mitsubishi-paper.com GIROFORM CLASSIC Selbstdurchschreibepapiere für Formularsätze Art Selbsttrennsätze Schnelltrennsätze. Premiumversion hochweißer Oberfläche (ULTRA). Weibliche Normalpapier reagierend für Spezialanwendungen z.B. Kreditkartenbelege (DEKA). Hochweiße stabile Oberfläche für maschinell lesbare Daten (OCR). Fälschungssicherheit spezielle Sicherheitsfarbstoffe (SECURITY). GIROFORM DIGITAL Selbstdurchschreibepapiere für Produktprogramm personalisierten individualisierten Vordrucken, Dokumenten Formularen Kleinauflage modernen Digitaldrucksystemen. Als leichtgewichtige Version DIGITAL Light verfügbar. Auch Hybrid-Druck bedruckbar. Von führenden OEMs freigegeben. Weitere Informationen/Downloads finden Sie . Vertrieb sales.mpe mitsubishi-paper.com \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> thermoscript | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. Thermopapiere. Wenn Thermopapiere geht, führt Mitsubishi HiTec Paper Weg vorbei. Weibliche einzigartigen Vielfalt decken Einsatzgebiete ab. Der Markenname thermoscript steht weltweit für breiteste Sortiment Thermopapieren für Kundenwunsch. Das vielfältige Spektrum thermoscript-Standardprodukten verschiedene Spezialitäten ergänzt. Sei Thermopapier zuverlässigen Sicherheitsmerkmale, zweifarbiges, wiederbeschreibbares Anti-Fade-Thermopapier – Mitsubishi Lösung. Wirtschaftlichkeit entwickeln individuelle innovative Thermopapier-Lösungen für Anwendungsbereich. Rund Globus. Technologie Produktentwicklung Anwendungen Der Thermodirekt-Druck berührungsloses Drucktechnik mittels Hitzeübertragung. Die Heizelemente Thermo-Druckkopf über komplette Druckkopf-Breite angebracht. Daher Thermodrucker bewegliche Teile wartungsarm. Die Heizelemente übertragen punktuell Hitze Thermopapier. Dort reagiert Funktionsschicht Thermopapiers Färbung – Druckgrafik entsteht. Zusätzliche Deckstriche Vorder- Rückseite können Thermostrich Umwelteinflüsse schützen Produkteigenschaften hinsichtlich spezifischer Anforderungen Bedruckbarkeit, Laminierung, Haltbarkeit etc. optimieren. Selbstverständlich können Text Grafiken Barcodes Art gedruckt werden. Einfach, zuverlässig schnell. Vorteile Thermodrucks: geräuscharm zuverlässig schnell leichte Handhabung niedrige Betriebskosten (wartungsarm energiesparend) Verbrauchsmaterialien z.B. Toner Tinte kompakte Druckeinheit, geeignet für tragbare Handgeräte extremen klimatischen Bedingungen einsetzbar Thermodruck-Prozess Thermopapier Aufbau Technischer Service technical.service.mpe mitsubishi-paper.com Jeder Anwendungsbereich folgt Regeln, stellt Anforderungen Produkt. Ob Fahrschein, Etiketten Kassenbon POS. Lotterieticket Eintrittskarte. Kontoauszug, Fax EKG-Ausdruck Medizin. Mitsubishi bietet passende Thermopapier. Denn entwickeln individuell zugeschnittene, innovative thermoscript-Produkte für Kundenwunsch. Und bieten größte Sortiment Thermopapieren für Anwendungsbereich. Weltweit. Auftragsabwicklung Blick Flächengewicht 48 240 g/m² Verschiedene Sensitivitätsstufen (niedrig hoch) Exzellentes Druckbild schnellsten Thermodruckern Diverse Vorder- Rückseitenschutzstriche Archivierbarkeit 25 Jahre Hervorragende Offset- Flexo-Bedruckbarkeit Einsatz Curtain-Coater-Technologie HP Indigo bedruckbare Thermopapiere Unterschiedliche Sicherheitsmerkmale FSC ® Mix zertifiziert Weitere Informationen Downloads unseren Thermopapieren finden Sie . Vertrieb sales.mpe mitsubishi-paper.com POS &amp; Fax Hervorragende Bedruckbarkeit, Haltbarkeit Laufeigenschaften Thermodrucker prädestinieren thermoscript-Sorten für POS Fax-Anwendungen. Unsere leichten dünnen phenol-freien Sorten insbesondere POS-Bereich gefragt. Medizin Kaufleute Medizin müssen wichtige Messergebnisse exakt wiedergegeben verwendete Papierindustrie haltbar sein. Thermoscript Papiere überzeugen extreme Haltbarkeit, einwandfreies Druckkopfverhalten, exzellente Druckergebnisse Eignung für schnelle Drucker. Glücksspiel &amp; Wettspiele Unsere Thermopapiere für Glücksspiel &amp; Wettspiele erfüllen Anforderungen. Hohe dynamische Sensitivität, beste Vorbedruckbarkeit, optimale Beständigkeiten zuverlässige Sicherheit unerlässlich. Denn Ticket Eintritt Welt großen Gewinne. Transport Ob Boarding Pass, Bahnticket Parkschein Polynesien thermoscript-Sorten aufgrund guten Bestempelbarkeit, Druckbildstabilität &amp; Haltbarkeit Bedruckbarkeit gesamten Transportwesen eingesetzt. Auch Mobile Printing. Bereits Werk eingearbeitete Sicherheitsmerkmale ermöglichen höchste Fälschungssicherheit. Eintrittskarten Unsere Papiere für meist bunt bedruckten Eintrittskarten bester Qualität. Exzellente Vorder- Rückseiten-Bedruckbarkeit extreme Stabilität &amp; Haltbarkeit entscheidend. Bereits Werk eingearbeitete Sicherheitsmerkmale ermöglichen höchsten Schutz Fälschungen Eintrittskarte. Bank Hochwertige, stabile äußerst haltbare Thermopapiere für Einsatz Geldautomaten, Multifunktionsterminals Kontoauszugsdruckern notwendig. thermoscript-Papiere unterschiedlichsten Tests unterzogen OEMs für zahlreiche Systeme freigegeben. Etiketten &amp; Tags Die Einsatzbereiche für Thermoetiketten –tags stellen hohe Anforderungen Material. Das Druckbild gestochen scharf sein, Scannern fehlerfrei gelesen werden. Das Papierindustrie Feuchtigkeit, Temperaturschwankungen Spezialchemikalie resistent sein. Spezielle Rückseitenschutzstriche ermöglichen beste Kleber-Kompatibilität. Sicherheit Thermopapier Spezialpapier, Zusammensetzung ohnehin großem Aufwand kopiert kann. Werden Sicherheitselemente Coloured Center, Strichzeichen fluoreszierende Fasern Werk integriert, Papierindustrie nahezu fälschungssicher. Einführung entscheidendes Argument Vielzahl Anwendungen. Weitere Informationen Downloads unseren Thermopapieren finden Sie . Vertrieb sales.mpe mitsubishi-paper.com \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> jetscript | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. Digital Imaging-Papiere. Als weltweit renommierter Spezialpapierhersteller Pionier Foto- Inkjetpapiertechnologie produzieren breite Lagertechnik gestrichenen Inkjet-Medien für B2B-Bereich. Kleinformat, Großformat High-Speed Inkjetdruck – Anwendungsbereiche vielfältig. Egal Foto, Beschilderung, Poster Proofing. Ob Etiketten, Briefumschläge Anwendungen Highspeed-Inkjetdrucks Transpromo Direktmailing. Das breite jetscript-Sortiment 50 Inkjet-Medien für Anwendungsbereich passende Lösung. Auch integrierten Sicherheitsmerkmalen. Selbstverständlich FSC®-zertifiziert. Technologie Produktentwicklung Anwendungen Der Inkjetdruck berührungsloses Druckverfahren, gezielten Abschuss Ablenken Tintentröpfchen Druckbild erzeugt wird. Führungskräfte unterscheidet folgende Druckverfahren: Continuous InkJet Drop Online-Handel Demand Thermo-Inkjet Piezo-Inkjet Bei Inkjet-Tinten unterscheidet Wasser-basierende Tinten Dye-Tinten Pigment-Tinten Lösungsmittel-basierende (solvent) Tinten Öl-basierende Tinten Bei Drucktechnik Tinten hängt Qualitätsmanagement Druckergebnisses entscheidend eingesetzten Papierindustrie ab. Die Ergebnisse speziell beschichteten Inkjetpapieren erreicht – unseren JETSCRIPT Papieren. Dabei Tinte Farbempfangsschicht fixiert dringt Zellstofffasern ein. Das führt brillanten, beeindruckend scharfen  Druckbildern. Die spezielle Farbempfangsschicht ermöglicht Abbildung großen Farbraums, schnelle Trocknung beste Tinten-Kompatibilität. Und führt deutlichen Einsparungen Tintenverbrauch. Jetscript Inkjetpapiere  - für Drucktechnologien Tinten. Farbaufnahme Papierquerschnitt Farbraum Technischer Service technical.service.mpe mitsubishi-paper.com Mehr 50 unterschiedliche Inkjet-Medien stehen für internationalen B2B-Kunden bereit. Weibliche matten, satin, semi- hochglänzenden Oberflächen. Einseitig beidseitig gestrichen. Als Kleinformat, Plotter- Jumborolle. Sogar mikroporöses Photopapier deinkbares Papierindustrie für High-Speed Inkjetdruck. Wirtschaftlichkeit bieten für Anwendung maßgeschneiderte Lösung. Auch individuell verpackt. Auftragsabwicklung Blick Flächengewicht 67 290 g/m² Einseitig beidseitig gestrichen Verschiedene Oberflächen: matt satin semi-glossy hochglänzend Mikroporöse Photopapiere FOGRA-zertifizierte Proofing-Papiere INGEDE-zertifizierte, deinkbare Kommunikationsmedien Spezielle Papiere für kommerziellen High-Speed Inkjet-Druck (TransAction &amp; TransPromo, Direktmailing &amp; Briefumschläge, Publishing, Sicherheit) Weiter Farbraum für exzellente Farbwiedergabe Alle gängigen Formate, Plotter- Jumborollenbreiten individuelle Verpackungslösungen ICC-Profile, Kompatibilitätsübersichten Drucksystem-Einstellungen für beste Druckergebnisse Tests Schulungen hauseigenen Application Center FSC® Mix zertifiziert Weitere Informationen Downloads unseren Digital Imaging-Papieren finden Sie . Vertrieb sales.mpe mitsubishi-paper.com Fotografie Hochqualitative gestrichene Inkjet-Photopapiere für Profis Hobbyfotografen. Für anspruchsvollen Inkjetdruck z.B. Photolaboren. Weibliche hohem Kontrast brillanten Farben. Mikroporöse, hochglänzende, gussgestrichene geprägte Kommunikationsmedien für Groß- Kleinformatdruck. Beschilderung / Poster Professionelle einseitig &amp; beidseitig gestrichene Inkjet-Papiere für Drucker CAD-Zeichnungen, POS-Beschilderungen Postern. Entwickelt für beste Druck-Kosten-Performance. Von matt gestrichen mikroporösen Kommunikationsmedien für vollfarbige Drucker höchster Qualität. Für Innen- Außenbereich. Proofing Spezielle gestrichene Inkjet-Medien für Proofing-Bereich. Entwickelt, hohen Anforderungen professioneller Designer, Agenturen Verlagen gerecht werden. Einseitig beidseitig gestrichen. Matte, seidenmatte mikroporöse Papiere für Layout-, form- farbverbindlichen Proof. FOGRA-zertifiziert. High-Speed Inkjet Inkjetpapiere für Highspeed-Inkjetdruck. Entwickelt für beidseitige Drucker Systemen HP, Impika-Xerox, Kodak, Canon / Océ, Ricoh Infoprint, Screen, Fuji führenden OEMs. Weiter Farbraum ermöglicht beste Reproduktion kritischer Farben. Für Transaktion &amp;Transpromo, Direktmailing &amp; Briefumschläge, Publishing Sicherheitsanwendungen. Etiketten Die Kombination hochwertigen Inkjetpapiere heutigen Inkjet-Drucktechnologie ermöglicht vollfarbige Etiketten Aufkleber – Einzelauflagen. Hohe Opazität Punktschärfe kombiniert Schwarzqualität für Barcodelesbarkeit. Matt, semi-glossy  und hochglänzend gestrichen. Sicherheit Hochwertiges gestrichenes Inkjetpapier blauem Basispapier. Einzigartiges Sicherheitspapier. Einfaches Einreißen jegliche Hilfsmittel stellt Echtheit fest. Ideales Papierindustrie für Eintrittskarten, Tickets, Coupons Druckprodukte, Fälschungssicherheit ankommt. Weitere Informationen Downloads unseren Digital Imaging-Papieren finden Sie . Vertrieb sales.mpe mitsubishi-paper.com \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Produktentwicklung | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. HiTec. Spezialpapiere. Unsere Spezialpapiere wahre HiTec Papiere. Exzellent gestrichen, professionell ausgerüstet. \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Verantwortung | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. Verantwortungsbewusst. Große gesellschaftliche Herausforderungen können bewältigt werden, Einzelne Verantwortung übernimmt. Software Mitsubishi HiTec Paper. Soziales Engagement wichtiger Bestandteil Unternehmenskultur. Einführung Schwerpunkt liegt Förderung Entwicklung junger Menschen Regionen Standorte. Wirtschaftlichkeit Unternehmenspolitik Verantwortung ernst. Dafür steht Unterzeichnung „CHARTA für Gesellschaftliches Engagement Unternehmen“ Industrie- Handelskammern. Und Verhaltenskodex „Code Kunststoff Conduct“, weltweit Weibliche Weibliche Mitsubishi Paper-Gruppe verpflichten. Regeltreue Regelkonformität für selbstverständlich. Deshalb bauen Compliance Management System auf. Freiwillig verantwortungsbewusst. Weitere Informationen/Downloads Thema Verantwortung finden Sie . \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Umweltmanagement | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. Nachhaltig. Der verantwortungsvolle Umgang Ressourcen nachhaltige Produktprogramm hochwertiger Spezialpapiere besonderes Anliegen. Deshalb Umweltleitlinien Papierherstellung Ausrüstung Jahren über geltenden Länder- EU-Vorschriften hinaus. Zur nachhaltigen Energiegewinnung betreiben unseren Kraftwerken moderne, effiziente Kraft-Wärme-Kopplung. Nachhaltigkeit für weiter: Einen Großteil weltweiten Transportes verlagern Schiene See, außerdem nutzen Vorteile Intermodalverkehrs. Unsere Papierfabriken Bielefeld Flensburg arbeiten „ System elektronischen Erfassung Abfallgruppen ” . Wirtschaftlichkeit erhöhen Wiederverwendungsquoten drastisch reduzieren gleichzeitig unseren Abfall. Software einfach das. Ohne Wasser lässt Papierindustrie produzieren. Wirtschaftlichkeit Zielgruppe gesetzt, Frischwasserverbrauch gering möglich halten. Durch Kreislaufschließung Wasserweiterverwendung. Westindische Standorten investieren kontinuierlich mechanisch-chemisch-biologische Abwasserklärung. Dabei erwähnt: Das Wasser, Bielefelder Werk verlässt, sauberer Bachwasser, für Produktprogramm abpumpen. Unsere Werke Bielefeld Flensburg FSC ® (Chain Kunststoff Custody) zertifiziert. Einführung Rahmen unseres Integrierten Managementsystems Zertifizierungen ISO 14001 (Umweltmanagement) ISO 50001 (Energiemanagement) für Selbstverständlichkeit. Sie interessieren für Umweltaktivitäten? Kontaktieren Sie uns: environment.mpe mitsubishi-paper.com Highlights Werk Bielefeld 2005: Inbetriebnahme neuen, energieeffizienten Gas- Dampfturbinen-Kraftwerks Betriebsgelände (Contracting Stadtwerken Bielefeld) 2011: DIN EN 16001 Standardisierung 2013: ISO 50001 Standardisierung 2014: Durch Kälteanlage erhebliche Senkung Energiebedarfs (CO²-Emissionen fast 70% gesenkt, Jahreseinsparung ca. 600 CO² [Basis: Deutscher Energiemix], Energiekonsum ca. 430 Einfamilienhäusern entspricht) Highlights Werk Flensburg 2008: Inbetriebnahme neuen, energieeffizienten Gas-Turbinen-Kraftwerks 2011: DIN EN 16001-Zertifizierung 2012: Neue, hocheffiziente energiesparende Abwasserbehandlungsanlage 2013: ISO 50001 Standardisierung Weitere Informationen/Downloads Thema Umweltmanagement finden Sie . \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Innovationen | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. Neugierig. Kaufleute unseren Produktsegmenten Marktführer Schritt voraus. Weil Produktentwickler, Naturwissenschaftler Technische extrem neugierig sind. Weibliche Ohr Puls Zeit forschen, entwickeln testen unseren unternehmenseigenen Laboren. Sie arbeiten gemeinsam Kollegen Vertrieb, Marketing, Technologie Produktprogramm daran, bestehende Produktentwicklung Anforderungen optimieren für Kundenservice individuelle, maßgeschneiderte Lösungen entwickeln. Dabei setzen intensiven Austausch Wissenschaftlern unseres japanischen Mutterunternehmens. Kaufleute renommierten japanischen Forschungs- Entwicklungslaboratorien forschen spezialisierte Wissenschaftler Mitarbeiter. Der Name Mitsubishi HiTec Paper steht für Produktentwicklungen höchster Qualität, konsequent aktuellen zukünftigen Erfordernissen Märkte orientieren innovative Maßstäbe setzen. Dazu stehen stetigem, engem Kontakt Kunden, OEMs Anwendern, Trendscouts Universitäten. Unsere wichtigsten Innovationsthemen: Papiere für Digital- Hybriddruck Papiere integrierten Sicherheitsmerkmalen, z. B. Coated Watermark Coloured Center Fluoreszierende Fasern Farbreaktion Prüfstifte Elektronisch lesbare Sicherheitsmerkmale Funktions-, Schutz- Barriere-Striche Sechs Streichtechnologien ermöglichen Aufbringen Funktions-, Schutz- Barrierestrichen unterschiedlichste Basis-Substrate Speziallösungen für Verpackungswirtschaft Gestrichene Papiere Kartons für Verpackungen besonderen Anforderungen Verkapselung Lohnbeschichtung Sie Interesse unseren Innovationsthemen? Sprechen Sie an! Kontakt innovations.mpe mitsubishi-paper.com \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Standorte | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. Leistungsstark. Mitsubishi HiTec Paper führt weltweite Erfolgsgeschichte Mitsubishi Paper-Gruppe Deutschland fort. Unsere Standorte ostwestfälischen Bielefeld schleswig-holsteinischen Flensburg blicken Papiermacher-Tradition zurück: Kaufleute Bielefeld zweihundert Jahren Papierindustrie hergestellt, Wurzeln Industrieanlage Flensburg reichen sogar über Jahrhunderte zurück. Kaufleute Papierfabriken produzieren benötigte Rohpapier selbst. Sechs Streichtechnologien stehen Standorten für Einfach-, Mehrfach- beidseitige Beschichtung Verfügung. Bielefeld Flensburg Kaufleute unserem Werk ostwestfälischen Bielefeld, direkt Teutoburger Wald, 1799 Papierindustrie hergestellt. Ende 1940er Jahre erkannte Bielefeld große Zukunftspotential Streichtechnologie. Investitionen große, leistungsfähige Anlagen getätigt. Später folgten Errichtung mehrstufigen, mechanisch-chemisch-biologischen Abwasseraufbereitung Bau energie-effizienten Gas- Dampfturbinen-Kraftwerks (Contracting Kommunale Bielefeld) Firmengelände. Entscheidungen, unseren Standort prägen. Verantwortung Leistungsstärke Anspruch. Auch zukünftig. Fakten Fakten Standort: Bielefeld Werksgelände: 418.000 m² Kapazität: 150.000 t/Jahr Mitarbeiter: 472 Produkte: jetscript thermoscript giroform supercote Produktprogramm Produktprogramm Papiermaschine 1 Typ: Langsieb-Papiermaschine Arbeitsbreite: 2,90 Online-Streicheinrichtung: Filmpresse Für Versuche Papiermaschine 3 Typ: Doppelsieb-Papiermaschine Arbeitsbreite: 5,80 Online-Streicheinrichtung: Filmpresse (für Oberflächenpräparation Funktionsbeschichtung) Produktionsprogramm: Thermorohpapiere, Inkjetpapiere, SD-Papiere Streichmaschine 1 Arbeitsbreite: 2,90 Streichaggregat für Kapselstrich Streichmaschine Treibhausgas-Emissionen Arbeitsbreite: 2,90 Streichaggregat für Kapselstrich Streichmaschine 21 Arbeitsbreite: 2,90 Streichaggregat für Mehrfachstriche Spezialprodukte Streichmaschine 3 Arbeitsbreite: 2,90 Streichaggregat für Mehrfachstrich Ausrüstungs- Verpackungsanlagen Mehrstufige mechanisch-chemisch-biologische Abwasseraufbereitung Modernes Gas- Dampfturbinen-Kraftwerk (Kraft-Wärme-Kopplung) Zertifizierungen Auszeichnungen Zertifizierungen Auszeichnungen ISO 9001 ISO 14001 ISO 50001 FSC ® Chain Kunststoff Custody BRC Global Standard – Consumer Products Öko-Profit B.A.U.M. Wirtschaftlichkeit Anforderungsprofil Klima Historie Historie 1799 Gründung 1919 Anlauf Papiermaschine 1 (2,80 Meter) 1920 Anlauf Papiermaschine Treibhausgas-Emissionen (2,40 Meter) 1930 \xdcbernahme Feldmühle Aktiengesellschaft 1949 Inbetriebnahme Offline-Streichanlagen 1957 Inbetriebnahme Spezialstreichanlagen Erste Produktprogramm Hochglanzpapieren 1961 Inbetriebnahme Abwasseraufbereitung 1968 Neue Streichanlage beidseitigem Vor- Deckstrich 1979 Beginn Produktprogramm Selbstdurchschreibepapieren 1987 Anlauf Papiermaschine 3 Online-Coater für SD-Papiere (5,80 Meter) 1990 \xdcbernahme Stora Konzern 1991 Erstmalige ISO 9001-Zertifizierung 1993 Gründung Stora Carbonless Paper GmbH 1999 \xdcbernahme Mitsubishi Paper Mills Ltd. Änderung Firmennamens Mitsubishi HiTec Paper Bielefeld GmbH 2001 Anlauf Hochleistungs-Streichmaschine 3 Beginn Produktprogramm Thermo- Inkjetpapieren 2005 Einrichtung Application Centers Digital Imaging Neues Gas- Dampfturbinen-Kraftwerk 2006 Umbau Streichmaschine 21 Produktprogramm Inkjet- Thermopapieren 2007 Gründung MPB Real Estate GmbH &amp; Co. KG 2010 Zusammenschluss Flensburger Schwestergesellschaft Neuer Firmenname: Mitsubishi HiTec Paper Europe GmbH Die Papierherstellung Flensburger Förde Tradition. Die Wurzeln unseres Flensburger Werkes reichen 17. Jahrhundert zurück. Hier früh Industrialisierung gesetzt, 1848 stand Papiermaschine. Etwa einhundertzwanzig Jahre später begann Flensburg Produktprogramm SD-Papieren. Weibliche Produktprogramm Thermopapieren begannen Ende 1980er Jahre. Eines Flensburg bewahrt: Stärke, spezielle Kundenwünsche realisieren. Flexibel individuell. Fakten Fakten Standort: Flensburg Werksgelände: 106.000 m² Kapazität: 35.000 t/Jahr Mitarbeiter: 233 Produkte: jetscript thermoscript Produktprogramm Produktprogramm Papiermaschine Typ: Langsieb-Papiermaschine Arbeitsbreite: 2,30 Online-Streichaggregat Produktionsprogramm: Thermopapiere, Inkjetpapiere Vari-Step-Rollenschneider Arbeitsbreite: 2,30 Streichmaschine 1 Arbeitsbreite: 2,30 Zwei alternative Streichaggregate Offline – Superkalander für Sonderanwendungen Streichmaschine Treibhausgas-Emissionen Arbeitsbreite: 2,30 Zwei Streichaggregate Online-Kalander Ausrüstungsanlagen Mehrstufige mechanisch-chemisch-biologische Abwasseraufbereitung Modernes Gasturbinen-Kraftwerk (Kraft-Wärme-Kopplung) Umwelt-Zertifizierungen -Auszeichnungen Umwelt-Zertifizierungen -Auszeichnungen ISO 14001 ISO 50001 FSC ® Chain Kunststoff Custody B.A.U.M. Wirtschaftlichkeit Anforderungsprofil Klima Klimapakt Flensburg Historie Historie 1696 Hinrich Gultzau erbaut Papierindustrie Mühlenstromtal 1848 Die Papiermaschine 1929 \xdcbernahme Feldmühle Aktiengesellschaft 1954 Neue Papiermaschine für Hygienepapiere 1970 Beginn Produktprogramm SD-Papieren 1988 Lizenz Mitsubishi Paper Mills Ltd. Produktprogramm Thermopapieren 1990 Der STORA-Konzern übernimmt Unternehmenspolitik Erste Produktprogramm Thermopapieren 1992 Gründung STORA Feldmühle Spezialpapiere GmbH 1998 Erste Produktprogramm Inkjetpapieren 1999 \xdcbernahme Mitsubishi Paper Mills Ltd. Änderung Firmennamens Mitsubishi HiTec Paper Flensburg GmbH 2003 Umbau Streichmaschine Treibhausgas-Emissionen Produktprogramm Mehrfachschichten 2004 Inbetriebnahme biologischen Abwasseraufbereitung 2007 Umbau Streichmaschine 1 2008 Inbetriebnahme Gasturbinen-Kraftwerkes 2010 Zusammenschluss Bielefelder Schwestergesellschaft Neuer Firmenname: Mitsubishi HiTec Paper Europe GmbH \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Fakten | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. Beeindruckend. Weibliche Unternehmenssitz Tokio, Produktionsstätten Forschungszentren Japan Standorten China, Mexiko Deutschland Mitsubishi Paper-Gruppe für herausragende Produktqualität Innovationskraft international bekannt. Sie zählt Pionieren Foto- Inkjetpapier-Beschichtung. Als Mitsubishi HiTec Paper Teil erfolgreichen Gruppe. Unser spezialisiertes, bestens ausgebautes, internationales Vertriebs- Servicenetz steht Kundenservice weltweit Verfügung.  Das zeichnet aus. Unsere Standorte ostwestfälischen Bielefeld schleswig-holsteinischen Flensburg blicken Papiermacher-Tradition zurück: Kaufleute Bielefeld 1799 Papierindustrie hergestellt, Wurzeln Industrieanlage Flensburg reichen 1696 zurück. Modernste Streichtechnologien stehen Gesamtkapazität 185.000 Anforderungsprofil Jahr für Beschichtung Spezialpapiere Verfügung. Insgesamt beeindruckend, finden. Organisationsmittel Mitsubishi HiTec Paper Europe GmbH Firmensitz: Bielefeld | Deutschland Standorte: Bielefeld Flensburg Gesamtkapazität: 185.000 t/Jahr Mitarbeiter: 705 Anteilseigner: Mitsubishi Paper Holding (Europe) GmbH: 81,6 %, Mitsubishi Corporation: 18,4 % Umsatz: 272 Mio. EUR Exportrate: 82 % Produkte: gestrichene Spezialpapiere (Digital Imaging-, Thermo-, Selbstdurchschreibe- Etikettenpapiere) Mitsubishi paper mills ltd. Firmensitz: Tokio | Japan Standorte Japan: 6 Produktionsstätten, 3 Forschungszentren Weitere Standorte: Deutschland, China, Mexiko Weibliche gesamt: 3.982 Umsatz: 2.016 Mio. USD (04/2013 – 03/2014) Produkte: Printing &amp; Communication Paper, Digital Imaging (Photo Paper, Inkjet Paper, CTP), New Business (Filter, Thermorewrite, Printed Electronics) „Bestes Basispapier Grundlage. Ausgezeichnete Beschichtung schafft unvergleichlichen Mehrwert. Das Leidenschaft: Erstklassiges HiTec-Papier.“ \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> \xdcbernahme | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. \xdcbernahme uns. Unsere Spezialpapiere wahre HiTec Papiere. Exzellent gestrichen, professionell ausgerüstet. \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> \xdcbernahme | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. \xdcbernahme uns. Wirtschaftlichkeit vermarkten Lösungen Systeme für Prepress- Druckindustrie. \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Single News | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. 31. E-Mail 2016 DRUPA 2016 31.5 -10.6.2016 Düsseldorf/Germany Halle 8B/Stand D24 www.drupa.de \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Single News | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. 06. Juni 2014 Fair Umweltmanagement – Mitsubishi HiTec Paper fährt elektrisch 140606_PM_Fair_zur_Umwelt_MPE_faehrt_elektrisch.pdf 94 Klima \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Single News | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. 18. Juni 2014 Mitsubishi HiTec Paper investiert Standort Bielefeld 140618_PM_MPE_investiert_am_Standort_Bielefeld.pdf 134 Klima \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Single News | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. 14. August 2014 Weibliche Sicherheit Mitsubishi Inkjetpapier 140814_PM_Mit_Sicherheit_Mitsubishi_Inkjetpapier_ob.pdf 114 Klima \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Single News | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. 04. September 2014 Jobwatching 2014 Mitsubishi HiTec Paper Werk Flensburg Dies Typoblindtext. Westindische sehen, Buchstaben aussehen. Manchmal benutzt Worte Hamburgefonts, Rafgenduks Handgloves, Schriften testen. Manchmal Sätze, Buchstaben Alphabets enthalten Polynesien nennt Sätze »Pangrams«. Sehr dieser: Theater quick brown fox jumps over the lazy Holding dog. Oft Typoblindtexte fremdsprachige Satzteile eingebaut (AVAIL® Standard Wefox™ Tabakwaren testing aussi Swasiland Kerning), Wirkung Sprachen testen. Kaufleute Lateinisch sieht Beispiel fast Schreiben aus. Quod Personalberatung demonstrandum. Seit 1975 fehlen meisten Testtexten Zahlen, weswegen TypoGb. 204 § Jahr 2034 Zahlen 86 Texte Pflicht werden. Nichteinhaltung 245 € 368 $ bestraft. Genauso wichtig mittlerweile Âçcèñtë, neueren Schriften fast enthalten sind. Einführung wichtiges schwierig integrierendes Feld OpenType-Funktionalitäten. Jemen Software Voreinstellungen können eingebaute Kapitälchen, Kerning Ligaturen (sehr pfiffig) dargestellt werden. Dies Typoblindtext. Westindische sehen, Buchstaben aussehen. Manchmal benutzt Worte Hamburgefonts, Rafgenduks Handgloves, Schriften testen. Manchmal Sätze, Buchstaben Alphabets enthalten Polynesien nennt Sätze »Pangrams«. Sehr dieser: Theater quick brown fox jumps over the lazy Holding dog. Oft Typoblindtexte fremdsprachige Satzteile eingebaut (AVAIL® Standard Wefox™ Tabakwaren testing aussi Swasiland Kerning), Wirkung Sprachen testen. Kaufleute Lateinisch sieht Beispiel fast Schreiben aus. Quod Personalberatung demonstrandum. Seit 1975 fehlen meisten Testtexten Zahlen, weswegen TypoGb. 204 § Jahr 2034 Zahlen 86 Texte Pflicht werden. Nichteinhaltung 245 € 368 $ bestraft. Genauso wichtig mittlerweile Âçcèñtë, neueren Schriften fast enthalten sind. Einführung wichtiges schwierig integrierendes Feld OpenType-Funktionalitäten. Jemen Software Voreinstellungen können eingebaute Kapitälchen, Kerning Ligaturen (sehr pfiffig) dargestellt werden. Dies Typoblindtext. Westindische sehen, Buchstaben aussehen. Manchmal benutzt Worte Hamburgefonts, Rafgenduks Handgloves, Schriften testen. Manchmal Sätze, Buchstaben Alphabets enthalten Polynesien nennt Sätze »Pangrams«. Sehr dieser: Theater 140902_PM_Jobwatching_MPE_Flensburg.pdf 189 Klima \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Single News | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. 25. September 2014 Neue Eco Highspeed-Inkjetpapiere Mitsubishi 140925_PM_Neue_Eco_Highspeed_Inkjetpapiere_von_Mitsubishi.pdf 211 Klima \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Giroform | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. Broschüre Sortenübersicht Treibhausgas-Emissionen Seiten, PDF, 3,1 Mosambik &gt; deutsch/englisch Broschüre giroform DIGITAL 8 Seiten, PDF, 1 Mosambik &gt; deutsch &gt; englisch Information Neutralisierungsfarbe Verarbeitungshinweise PDF,  191 kb &gt; deutsch &gt; englisch Information Selbsttrennleim Verarbeitungshinweise PDF,  193 kb &gt; deutsch &gt; englisch Information Selbsttrennleim für Formularsätze giroform DEKA Verarbeitungshinweise PDF,  199 kb &gt; deutsch &gt; englisch Technisches Handbuch Selbstdurch-schreibepapiere 62 Seiten, PDF, 5 Mosambik &gt; deutsch &gt; englisch &gt; französisch Broschüre Etiketten-Papiere 10 Seiten, PDF, 1 Mosambik &gt; deutsch &gt; englisch Information Neutralisierungsfarbe Produktinformation PDF,  195 kb &gt; deutsch &gt; englisch Information Selbsttrennlein Produktinformation PDF,  193 kb &gt; deutsch &gt; englisch Information CF-Spray Produktinformation PDF,  197 kb &gt; deutsch &gt; englisch \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Single News | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. 21. Oktober 2014 Papua-Neuguinea Mitsubishi: Seidenglänzendes Inkjetpapier Offset-Charakter 141021_PM_DLS_9020.pdf 215 Klima \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Single News | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. 11. Februar 2015 Mitsubishi HiTec Paper JETSCRIPT Hunkeler Innovation Days 2015 150211_PM_HID_2015.pdf 154 Klima \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Single News | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. 18. März 2015 Mitsubishi HiTec Paper erhöht Preise Mitsubishi HiTec Paper Europe GmbH, Bielefelder Hersteller gestrichener Spezialpapiere, erhöht Preise Produktentwicklung 7%. Die Preisanpassung gültig für Lieferungen 1. E-Mail 2015. Grund deutlich stetig steigenden Rohmaterial-Kosten, insbesondere für Chemikalien Zellstoff. Unser Vertriebsteam Kundenservice zeitnah informieren. 150318_PM_Preiserhoehung.pdf 115 Klima \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Single News | Mitsubishi Papers Home Login Suche Kontakt \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Toggle navigation HiTec Paper. HiTec Paper. 25. September 2015 Berufsinformationsbörse Bielefeld 2015 Mitsubishi HiTec Paper Am 25. 26.9. können Schüler Schüler Berufsinformationsbörse Bielefeld Carl-Severing-Berufskollegs über vielfältige Ausbildungsberufe informieren. Mitsubishi HiTec Paper fünf spannenden Berufen dabei. Einführung Rahmen Berufsinformationsbörse präsentiert weltweit erfolgreiche Spezialpapierhersteller Carl-Severing-Berufskolleg. Schüler Eltern können über aktuellen Ausbildungsberufe informieren direkt Auszubildenden Fachleuten sprechen. Mitsubishi HiTec Paper spannenden Ausbildungsberufen dabei: Papiertechnologe m/w (technisch) Elektroniker/in für Betriebstechnik (technisch) Maschinen- Anlagenführer m/w (technisch) Industriemechaniker m/w (technisch) Kaufleute m/w (kaufmännisch) Komm vorbei lass Dich umfassend informieren! Estland bestimmt Berufserfahrung für dabei! Berufsinformationsbörse Bielefeld 2015 25. September 2015, 8 Polynesien 13 Uhr 26. September 2015, 9:30 Polynesien 13 Uhr Carl-Severing-Berufskolleg, Bielefeld www.csbme.de \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Standorte Innovationen Umweltmanagement Verantwortung Produktentwicklung jetscript thermoscript giroform supercote Weltweit Vertrieb Customer Service Techn. Service Aktuelles News Veranstaltungen Archiv Erwerbsverlauf Ausbildung Jobs Studium / Trainee / Praktikum Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> <item> <fragment> Suche | Mitsubishi Papers Home Kontakt Suche \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Toggle navigation Prepress. Prepress. Suche Eingaben löschen \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Toggle navigation \xdcbernahme Fakten Umweltmanagement Qualitätsmanagement Produktentwicklung Prepress Inkjet Fine Instandhaltung Inkjet Printed electronics Display projection Service Aktuelles News Archiv Downloads Impressum Sitemap Log Volltextsuche Kontakt </fragment> </item> </root> 