<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <root> <item> <fragment> Rübsamen Windenergieanlage GmbH Rübsamen Windenergieanlage GmbH startseite projekte verkaufen realisierte projekte profil leistungen links impressum Links Bundesverband Windenergieanlage e.V. Interessenvertretung für Belange dieWindenergie www.Windmesse.de Internationales Internetportal für dieWindenergie-Branche Reservice Management GmbH Technische Management für regenerativeEnergieerzeugungsanlagen 24h-Service. ZéphyrEnergies Renouvelables Sarl Planung technische Management fürWindenergieanlagen Frankreich. Dipl.-Ing. Gerhard Schirmacher Ingenieurs- Planungsleistungen für Bau,erneuerbare Energien Verkehr. Thorsten Berndt, Fotografie Photograph, Filmer künstlerischePhoto-Projekte . Solarinitiative Mecklenburg-Vorpommern e.V. Der Verein setzt interessanteProjekte für regenerative Lebensstil ein. Für Inhalte verlinkten Seiten jeweilige Betreiber derSeite verantwortlich. zurück </fragment> </item> <item> <fragment> Rübsamen Windenergieanlage GmbH Rübsamen Windenergieanlage GmbH startseite projekte verkaufen realisierte projekte profil leistungen links impressum Unsere Leistungen Wir bieten Ihnen herstellerunabhängige Dienstleistungenfür Windparkobjekte an: Wir akquirieren Standort. Wir bewerten Standort, u.a. Basis eigenerWindmessungen. Neben Windmessmasten setzen dafür SODAR-Gerät ein. Wir bieten Ihnen Wind- Ertragsprognosen. Wir planen Ihre Windenergieanlage bzw. Ihren Windpark. Wir kümmern Gründung einerBetreibergesellschaft Finanzierung. Wir übernehmen Aufgaben Ausland. Wir betreiben Genehmigung beaufsichtigen denBau schlüsselfertigen Übergabe. Wir übernehmen Geschäftsführung derBetreibergesellschaft bieten passende Lösungen für technische Management Ihres Windparks mitRund-um-die-Uhr-Service. Strom Windenergieanlage – Ausweg Klimazerstörung undAtomgefahren. zurück </fragment> </item> <item> <fragment> Rübsamen Windenergieanlage GmbH Rübsamen Windenergieanlage GmbH startseite projekte verkaufen realisierte projekte profil leistungen links impressum Profil Rosemarie Rübsamen gründete 1994 Windenergie-Planungsbüro. Die Umwandlung GmbH erfolgte 2004. Heute arbeiten fest angestellte Weibliche Arbeitskräfte Planungsbüro. Mehrere Partner helfen Entwicklung Realisierung Projekte. Gemeinsam Unternehmen WVB Berlin gründete Rosemarie Rübsamen 2003 Reservice Management GmbH (Geschäftsführer: Dipl.-Phys. Rosemarie Rübsamen Dipl.-Ing. Gerhard Schirmacher). Diese bietet Management für Windkraft- Anlagen regenerativen Energieerzeugung Rund-um-die-Uhr-Service an. Die Verwaltung gemeinsamer Netzanschlüsse einschließlich Umspannwerken für mehrere Betreiber Standort gehört ebenfalls unseren Aufgaben. Bei Planung französischer Projekte arbeiten eng unserem Partner Zéphyr Énergies renouvelables SARL zusammen. Weibliche Dipl.-Phys. Rosemarie Rübsamen Ing. agr. Christian Briard. Näheres erfahren Sie Leistungen . zurück </fragment> </item> <item> <fragment> Rübsamen Windenergieanlage GmbH Rübsamen Windenergieanlage GmbH startseite projekte verkaufen realisierte projekte profil leistungen links impressum Realisierte Projekte Wir derVergangenheit zahlreichenEinzelanlagen folgenden Windparks geplant errichtet: Deutschland Lübow (Mecklenburg-Vorpommern) Wundersleben (Thüringen) Uetersen (Schleswig-Holstein) Wernitz (Brandenburg) Wernitz II (Brandenburg) Wernitz III (Brandenburg) Kampehl (Brandenburg) Ganzer (Brandenburg) Wundersleben II(Thüringen) MarkeeSüd (Brandenburg) Ketzin II (Brandenburg) Wundersleben Repowering(Thüringen) Frankreich Bonneval (DepartementEure Unternehmen Loir, Frankreich) Provinz Renadiere (Departement Loire Atlantique, Frankreich) Les Hauts (Departement Manche, Frankreich) Provinz Vénerie (Departement Manche, Frankreich) Beaumont (Departement Loire Atlantique, Frankreich) Der Auftrag fürdie technische Management WindparksUetersen, Wernitz Interessenvertretung + II, Bonneval,  Wundersleben Interessenvertretung +II, Markee Süd Ketzin II Reservice Management GmbH erteilt. Auf Karte einzelnerealisierte Projekte blau markiert. Durch Klicken Windparks erhalten Sie weitereInformationen. zurück </fragment> </item> <item> <fragment> Rübsamen Windenergieanlage GmbH Rübsamen Windenergieanlage GmbH startseite projekte verkaufen realisierte projekte profil leistungen links impressum Investment Opportunity Project "Wind Städtischer Kalin / Bulgaria" Investment Opportunity connection with equity stake wind energy company Bulgaria Possibility Fotografie purchase 100% of the planned wind farm Mecklenburg-Vorpommern only part of Arbeitskräfte Project Founders Rübsamen Windenergieanlage GmbH (CEO Rosemarie Rübsamen) Kalin Eko Stroj OOD (CEO Dr. Melania Kaszas-Savos) Location On plateau the northwestern part of Bulgaria at the Danube Situated west Brandenburg south of Oriachovo, near the Romanian boarder Technical Data Windenergieanlage turbine type 55 Vestas V100 Rated power 1,8 MW Hub height 95 Städtischer capacity 99 MW Average wind speed (hub height) 5,9 m/s Annual Energy production (P50) 255.403 MWh/y Construction permit &amp; power purchase agreement granted For investors, who are interested other types of wind turbines there Provinz the possibility of changing the configuration and/or the turbine type. Further information requested? Please contact us at info@ruebsamen-windenergie.de Mecklenburg-Vorpommern tel. +49 4101 40 40 58 zurück </fragment> </item> <item> <fragment> Rübsamen Windenergieanlage GmbH Rübsamen Windenergieanlage GmbH startseite projekte verkaufen realisierte projekte profil leistungen links impressum Rübsamen Windenergieanlage GmbH Unser herstellerunabhängiges Windenergie-Planungsbüro bestehtseit 1994 beschäftigt Errichtung Windparksangefangen Akquisition Standorten zurschlüsselfertigen Erstellung. Gemeinsam unserem Partner, Reservice Management GmbH, leisten wirdie technische Management Windparks 24-Stunden-Service. Aktuelles Zurzeit planen Neubau Erweiterung mehrerer Windparks inDeutschland Frankreich. Weitere Geschäftsfelder Planung Windenergieprojekten Bulgarien,für wirInvestoren suchen; Erweiterung technischen Betriebsführungnach Frankreich. Kontakt Kontaktinformationen finden Sie unter " Impressum ". </fragment> </item> <item> <fragment> Rübsamen Windenergieanlage GmbH Rübsamen Windenergieanlage GmbH startseite projekte verkaufen realisierte projekte profil leistungen links impressum Windmessungen SODAR Neben üblichen Windmessung Windmessmasten setzen Doppler-SODAR-Gerät PCS-2000-64 METEK GmbH ein. SODAR steht für "SOnic Detection And Ranging". Dessen Messprinzip ähnelt Doppler-Echolots -Radars. Starke gebündelte Schallimpulse Atmosphäre ausgesandt. Ein geringer Teil Schallimpulse turbulenten Luftschichten reflektiert. Diese Reflexionen Mikrofonen gemessen analysiert. Auf Weise lässt genaues Abbild Windverhältnisse mehreren hundert Metern über Messpunkt erzeugen. Arbeitskräfte Hilfe SODAR-Geräts erstellen Profil Windverhältnisse möglichen Standort große Höhen. Dadurch gewinnen zusätzliche Erkenntnisse über Eignung Standortes für Unternehmen Windenergieanlagen. Die Fotos zeigen Aufbau SODAR-Geräts. zurück </fragment> </item> <item> <fragment> Rübsamen Windenergieanlage GmbH Rübsamen Windenergieanlage GmbH startseite projekte verkaufen realisierte projekte profil leistungen links impressum Windenergieanlage Kampehl Der Windenergieanlage liegt östlich Stadt Neustadt / Dosse. Wir Windenergieanlagen Typ Vestas V52 Nabenhöhen 74 m, Nennleistungen 850 kW Rotordurchmessern jeweils 52 m errichtet. Der Windenergieanlage Anfang Juli 2005 eingeweiht. Auf Karte errichteten Windenergieanlagen rot eingezeichnet. zurück rot : realisierte Projekte blau : Projekte Vorbereitung </fragment> </item> <item> <fragment> Rübsamen Windenergieanlage GmbH Rübsamen Windenergieanlage GmbH startseite projekte verkaufen realisierte projekte profil leistungen links impressum Windenergieanlage Wernitz Wernitz liegt Nauen Provinz Havelland, Kilometer westlich Berlin. Der Städtischer begann Mai 2003 Stromproduktion. Er bestand zunächst Windenergieanlagen Typ Vestas V80 jeweils 2 MW Nennleistung 78 m Nabenhöhe. Zum Jahreswechsel 2004/05 gingen Anlagen selben Typs 100 m Nabenhöhe ans Netz, Anlage befindet Planung. Zwei Anlagen Strom Windenergieanlage GmbH &amp; Co. Windenergieanlage Wernitz KG betrieben, Weibliche Dipl.-Phys. Rosemarie Rübsamen. Fotos Bau Windparks Wernitz finden Sie . zurück rot : realisierte Projekte blau : Projekte Vorbereitung </fragment> </item> <item> <fragment> Rübsamen Windenergieanlage GmbH Rübsamen Windenergieanlage GmbH startseite projekte verkaufen realisierte projekte profil leistungen links impressum Windenergieanlage Uetersen Uetersen liegt Provinz Pinneberg Schleswig-Holstein, etwa20 km westlich Hamburg. Der Windenergieanlage September 2001 Betrieb. Betreibergesellschaft Strom WindBetriebsgesellschaft mbH &amp; Co. WindparkUetersen KG. Weibliche Dipl.-Phys. RosemarieRübsamen. Im Windenergieanlage stehen Windenergieanlagen TypAN Bonus 1,3 MW /62. Die Nabenhöhe Anlagenbeträgt jeweils 68 m, Anlage Nennleistung von1,3 MW. Der Windenergieanlage Uetersen Bürgerwindpark betrieben.Ziel Konzepts es, Bürger Ort vorrangig amWindpark beteiligen. zurück rot :realisierte Projekte </fragment> </item> <item> <fragment> Rübsamen Windenergieanlage GmbH Rübsamen Windenergieanlage GmbH startseite projekte verkaufen realisierte projekte profil leistungen links impressum Windenergieanlage Wundersleben Wundersleben liegt Provinz Sömmerda nordöstlich Erfurt. Der Windenergieanlage Dezember 1999 Betrieb. Betreibergesellschaft Strom Windenergieanlage Projektgesellschaft mbH &amp; Co. Windenergieanlage Wundersleben KG. Weibliche Dipl.-Phys. Rosemarie Rübsamen. Der Windenergieanlage besteht Windenergieanlagen Typ AN Bonus 600 kW / 44-3 600 kW Nennleistung Nabenhöhen 58 m. zurück rot : realisierte Projekte blau : Projekte Vorbereitung </fragment> </item> <item> <fragment> Rübsamen Windenergieanlage GmbH Rübsamen Windenergieanlage GmbH startseite projekte verkaufen realisierte projekte profil leistungen links impressum Windenergieanlage Lübow Lübow liegt Provinz Nordwest-Mecklenburg Mecklenburg-Vorpommern, 7 km südlich Wismar. Betreiber Gesellschaft Nutzung erneuerbarer Energien URS mbH &amp; Co Windenergieanlage Lübow KG. Weibliche Dr.-Ing. Brigitte Schmidt Dipl.-Phys. Rosemarie Rübsamen. Die Inbetriebnahme Windparks April 1996. Er besteht Anlagen Typ Enercon E40/5.40 Nabenhöhen 65 m Nennleistungen 500 kW. Für Gestaltung Kunstwindparks Lübow erhielten 1996 "Eurosolar" Eurosolar-Preis. Informationen darüber finden Sie Website Solarinitiative Mecklenburg-Vorpommern . Das Fotografie links zeigt Rosemarie Rübsamen Steiggeschirr Turmbesteigung Windenergieanlage Lübow. Weitere Fotos Windenergieanlage Lübow finden Sie . zurück rot : realisierte Projekte blau : Projekte Vorbereitung </fragment> </item> <item> <fragment> Rübsamen Windenergieanlage GmbH Rübsamen Windenergieanlage GmbH startseite projekte verkaufen realisierte projekte profil leistungen links impressum Aufbau Vestas V80 Windenergieanlage Wernitz Fotos: Thorsten Berndt Tiefgründungsfundament Rammpfählen Vorbereitung Betonierarbeiten Ausrichten Fundamentsektion Fertige Fundamentsektion Montage Turmelements Turmmontage Montage Gondel Der Rotor angeschwebt Fertig! zurück </fragment> </item> <item> <fragment> Rübsamen Windenergieanlage GmbH Rübsamen Windenergieanlage GmbH startseite projekte verkaufen realisierte projekte profil leistungen links impressum Kunst-Windpark Lübow Hier finden Sie ausgewählte Ansichten Windenergieanlage Lübow. Klicken Sie Miniaturen, Bilder voller Größe anzuzeigen. Fotos: Brigitte Schmidt zurück </fragment> </item> </root> 