<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <root> <item> <fragment> Scellebelle - Ziegenhof Sabine Jürß Home Landwirtschaft Ziegen Ziegenkäse Markt Münster Kontakt Wochenmärkte Münster Markt Dom Stand 408 Mi. &amp; Sa. 07.00 - 14.30 Uhr wochenmarkt-muenster.de Ökologischer Ambulanter (Domplatz) Fr. 12.00 - 18.00 Uhr oekomarkt-ms.de Unseren Info-Flyer können Sie downloaden. Alles dreht Milch © 2014 Scellebelle | Sabine Jürß | Körberheide 99 | 48157 Münster | Tel.: 0251-924 363 63 | info@scellebelle.de </fragment> </item> <item> <fragment> Scellebelle - Ziegenhof Sabine Jürß / Ziegenkäse Home Landwirtschaft Ziegen Ziegenkäse Markt Münster Kontakt Der Ziegenkäse Sommer 2012 Jetzt Hochsaison käsen täglich. Zusätzlich bewährten Programm gereiften Weichkäse französischem Rezept entwickelt, scellebelle-lactique , Milchverarbeitung 120-60 gr, melkwarm französischen Kulturen angesetzt, handverschöpft (a la louche), sorgfältig gereift. Unsere Milch sorgt für feine, zarte Textur, länger gereift entwickeln Käschen sanfte Geschmacksvielfalt, nussig, Champignon, säuerliche Noten, chèvre Zunge zergeht, perfekter Abschluss Mahlzeit Freunden, wunderbarer Begleiter Wein. Unsere Milchverarbeitung überregional sortierten Käsetheken finden, gerne teilen Ihnen Anfrage mit, Milchverarbeitung Nähe erwerben können. Sommer 2010 Als logischer Schritt Zulassung Reifelagers eigene, EU-Hofkäserei. Jetzt Arbeitsabläufe runde Sache, können kleinere Mengen melkwarm verarbeiten, spätabends morgens Stallarbeit mal gewendet Beste: Wir käsen original Schweizer Kupferkessi (Caluori, Chur, Baujahr 1977!) archaisch über Feuer, Alp. Sogar Milchpumpen verzichten Struktur feinen Milch zerschlagen, Milchtank steht erhöht, verlangt sportlichen Einsatz, Mehraufwand lohnt sich. Scellebelle Mutschli - Neue Auf Kundenwunsch, Ergänzung Angebotspalette, `kleinen Bruder` chalet-Bergkäses, zylindrische Laibe 1 2,5 kg, milder Bergkäseteig geringer Lochung, 2-4 Monate gereift linens gepflegt, klassische tomettes, Schweizer Käseform nennen Mutschli, Variante für kleinere Läden, Käsetheke unterzubringen optisch schön z.B Präsentkorb. Herbst 09 Unsere „Notlösung“, Verkäsen Milch mobile Hofkäserei Bego-Ghina bewährt, Saison Laibe Salzbad Vorreifung zurück uns, Reifelager gepflegt werden, bevor verpackt verschickt werden. Wir froh über engagierten Wiederverkäufer/Kollegen unseren Milchverarbeitung schätzen gepflegt Endverbraucher bringen. Wir Lübeck Heidelberg Bio- Feinkosthandel vertreten, häufig Kollegen Markt-Angebotspalette sorgfältig gereiften Milchverarbeitung erweitern. Fragen gerne Sie Ihrer Nähe Milchverarbeitung beziehen können. Der scellebelle-brique - Brot-und-Butter-Käse aus  Bioziegenrohmilch milden Tilsiterkulturen Kälberlab klassischen Kastenform gekäst mild würziger, geschmeidiger Teig typischer Lochung zarter Ziegencharakter, Laibe ca 3,5 kg, mind. 6 Wochen gelagert -   Brevibacterium linens gepflegte Naturrinde: durchgereifter geschmeidiger Teig, fast buttriger Ziegengeschmack, liefert schöne Kruste Überbacken. Der scellebelle-chalet - Klassiker ebenfalls Milch Bergkäsekulturen Kälberlab mobilen Hofkäser Ort gekäst, Bergkäseart, tomme Handel chevre , mildwürzige runde Laibe ca 4 kg, dichter Teig, feinen Ziegenmilchstruktur geprägt, kurzkreidig, eher trockener Milchverarbeitung angenehmem Nachklang. Im Lager Urmeersalz Brevibacterium linens gepflegte Naturrinde, mindestens 4 Monate gereift. Es Kunden genießen liebsten pur bezeichnen Energieriegel, passt Aperitiv, Obst, Nüssen natürlich Wein. Ein Laib entsteht ca 50-60 ltr Milch, konzentrierte Ergebnis sorgfältiger Fütterung-schonendem Melken-gut zufriedenen Tieren-handwerklicher Verarbeitung aufwändiger Pflege Lagerung. Beide Milchverarbeitung zeichnen aus, außer Bioziegenrohmilch jeweiligen Kulturen Kälberlab Käseprozess beteiligt sind, Ausbeute erhöhenden Hilfsstoffe, keinerlei Zusätze Produktionsprozess künstlich absichern. Frühjahr 08 Zur Zeit melken 45 Ziegen, Sonne bestem Gras geben Moment 4l/Milch Tier/Tag Heinrich Bego-Ghina mobilen Milchverarbeitung verarbeitet, ca. 5kg Laibe anschließend Milchverarbeitung reifen pflegen. Es entstehen Bergkäse- milde Tilsitervariante, beides handwerklich Sorgfalt Milch hergestellt. Die Käseprobe zeigte milden Milchverarbeitung Potential für Zukunft, Zeit soetwas vielversprechender junger Wein. Ab Juni Handel gehen, Bezugsquellen Weiteres demnächst hier. Herbst 07 Wir freuen Kooperation mobilen Hofkäsermeister VHM -Mitglied Bego-Ghina, Milch nächsten Jahr weitestgehend Schnitt- Hartkäse verarbeiten wird. Seine Reifung, Sortiment vorschwebt, Erfahrung Qualitätsbewußtsein beeindruckt. Parallel Käseproduktion Abriss alten Stalles Errichtung Milchverarbeitung beginnen, nächsten Jahr Tage genügend Stunden haben! Original Schweizer Kupferkessi - Caluori, Chur, Baujahr 1977 Scellebelle "Chalet" - Hartkäse Bergkäseart © 2014 Scellebelle | Sabine Jürß | Körberheide 99 | 48157 Münster | Tel.: 0251-924 363 63 | info@scellebelle.de </fragment> </item> <item> <fragment> Scellebelle - Ziegenhof Sabine Jürß / Unsere Ziegen Home Landwirtschaft Ziegen Ziegenkäse Markt Münster Kontakt Unsere Ziegen Herbst 09 Jetzt Herbst 09 können Laktation Ergebnisse Erstlingstöchter echte Leistungsmotivation herausfiltern. Daraus ziehen Jahr 30 Zuchtlämmer nach, selbstgezogenen Bock Besamung französischen Elitebock belegen werden. Gelegentlich Nachzucht abzugeben, für 2010 Vorbestellungen, gerne geben Schafe direkt Biestmilchphase, günstiger, ab. (Klick Fotografie Vergrößern) Frühjahr 08 Unsere Oktober belegten Ziegen Zufriedenheit Lammung bestem Märzwetter erledigen können, Stall, Weide, teilweise mehrere gleichzeitig, problemlos gelammt. 2jährige Erstlinge ganzjährige Weidegang gesundheitlich ausgezahlt, fast Wetter findet Herde 7ha verteilt Futtersuche. Unser französischer Bock schöne Milchtypen gemacht, Besamung ausgesuchten französischen Böcken brachte Nachzucht. Herbst 07 Für überjährigen Ziegen soweit, Bockzeit! Den Oktober hindurch Antoine gedeckt, Tiere künstlich besamt, Bestand Böcke ziehen. Das bedeutet über Winter müssen Melkstand Milchkammer entstehen, März 2008 gemolken! Gut dokumentiert wächst Herde. © 2014 Scellebelle | Sabine Jürß | Körberheide 99 | 48157 Münster | Tel.: 0251-924 363 63 | info@scellebelle.de </fragment> </item> <item> <fragment> Scellebelle - Ziegenhof Sabine Jürß / Landwirtschaft Home Landwirtschaft Ziegen Ziegenkäse Markt Münster Kontakt Landwirtschaft unserem Hof In Fütterung arbeiten weiterhin unserem Regionalitätsprinzip beziehen Einzelkomponenten Osnabrücker Land, bedeutet Arbeit Getreidequetschen Mischen größtmögliche Kontrolle Qualitätsmanagement angeht. Die Tiere scheinen Danken. Gras, Heu Grassilage für Tiere liefern Naturlandflächen. Direkt Hof stehen Ziegen Connemaraponies 7 Landwirtschaft ganzjährig Verfügung. Dieses Grundfutter ergänzen Jahr Bioland-Haferfutterstroh Stemweder Berg. Guten Hafer Region gefunden, regelmäßig holen Biolandgetreide Iburgshof , Zuhause frisch gequetscht, ergänzt biozertifizierten Pellets verfüttern. Ein großer Aufwand , möglich macht, voll unseren Produkten stehen. © 2014 Scellebelle | Sabine Jürß | Körberheide 99 | 48157 Münster | Tel.: 0251-924 363 63 | info@scellebelle.de </fragment> </item> <item> <fragment> Scellebelle - Ziegenhof Sabine Jürß Home Landwirtschaft Ziegen Ziegenkäse Markt Münster Kontakt Winter 13/14 Wir Biolandbetrieb Münster, demnächst mehr. Mit unseren Milchziegen sehen Tradition „chèvre fermier“, handwerklich hergestellten Ziegenkäses französischen Rezepturen. Aus Region - für Region , kontrolliert - biologischen Richtlinien, artgerecht gehalten, zufriedene Tiere optimale Leistungsmotivation erbringen. Sommer 2012 Drei turbulente, arbeitsintensive Jahre vergangen Sommer, kalt. Da freut sich, Heu Mai gepresst konnte! Nach ertragsschwachen trockenen Jahren. Die diesjährigen Schafe fast Jungziegen toben über Weide, nächsten Jahr die, 100 Tiere angewachsene, Altziegenherde ergänzen. In Milchverarbeitung gilt weiterhin: melkwarme Rohmilch, Hof handwerklich verarbeitet (fermier), kürzeste Wege, höchste Milchqualität, schonende Verarbeitung. Spätsommer 09 Inzwischen Spätsommer können langsam 2. Melksaison zurückblicken, durchselektierten 65 Ziegen Milch Arbeit Freude, Leistungsmotivation stimmt Abläufe sicherer. Das Wetter spielte Aufwuchs unseren Flächen befriedigend, Heulager gefüllt. Z.Zt Böcke fleißig, Herde französischer/bunter. Wir ziehen Poitevinetyp stehende Kreuzungstiere guten Müttern nach. Leistungskontrolle/Zuchtarbeit betriebsintern, dafür betreiben erheblichen Aufwand Qualitätsmanagement Milch überdurchschnittlichen Hygienewerte halten, Stelle möchten Dankeschön begleitende Beratung mbfg Wunstorf sagen. Frühjahr 08 Es funktioniert, Melkstand Milchkammer rechtzeitig fertig, Mädels eingesehen, für bißchen Futtermittel Melkstand Melken! Zitzenbecher hinten! Aber Phase vorüber läuft souverän, wäre gewesen. Die Nachzucht Milchalter heraus lebt Jungtierweide, Bild voller Lebensfreude. Sie lieben Bewegungsfreiheit Gras. Die mobile Hofkäserei zuverlässig 2-3 mal Produktionsprozess Woche Milch Hart- Schnittkäse herzustellen. In 21. Kalenderwoche Anschnitt. Der Milchverarbeitung reift gut, mild, richtigen Weg Juni Handel gehen. Das Wachsen Betriebes, kleinere größere Ereignisse Seiten dokumentieren. Seien Sie eingeladen teilzuhaben, besuchen Sie mal wieder! Familie Jürß Alles dreht Milch © 2014 Scellebelle | Sabine Jürß | Körberheide 99 | 48157 Münster | Tel.: 0251-924 363 63 | info@scellebelle.de </fragment> </item> </root> 