<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <root> <item> <fragment> TamsenMaritim | AGBs #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / AGBs Allgemeine Geschäftsbedingungen TAMSEN MARITIM GMBH Allgemeine Geschäftsbedingungen Diese Bedingungen gelten u.a. für Ausführung Schiffsneubauten, Schiffsreparaturen, Schiffsumbauten, Arbeiten Ausrüstung Teilen Schiffen, Produktion Ausrüstung Teilen Schiffen, Faserverbundkomponenten, Konstruktions- Planungsleistungen für Dockarbeiten. Sie Bestandteil sämtlicher Angebote Verträge Schiffbau über Lieferungen Leistungen, laufenden künftigen Geschäftsbeziehungen Auftraggeber. Entgegenstehende unseren Allgemeinen Geschäftsbedingungen abweichende Vereinbarungen, insbesondere widersprechende Geschäftsbedingungen Auftraggebers Nebenabreden erkennen an. Sie Vertragsbestandteil, Schiffbau Einbeziehung ausdrücklich schriftlich zugestimmt hat. Unsere Allgemeinen Geschäftsbedingungen gelten dann, Kenntnis entgegenstehender unseren Allgemeinen Geschäftsbedingungen abweichender Bedingungen Auftraggebers Lieferung vorbehaltlos ausführen. Unsere Allgemeinen Geschäftsbedingungen gelten gegenüber Unternehmen Sinne § 14 Abs. 1 BGB juristischen Menschen öffentlichen Rechts juristischen Sondervermögen. Angebot Vertragsabschluss Angebot Kostenvoranschläge Schiffbau freibleibend. Sie schließen Leistungen ein, ausdrücklich spezifiziert sind. Verträge schriftlich abzuschließen. Sie zustande, Schiffbau zugegangene Aufträge Bestellungen schriftlich angenommen, zugegangene Annahmeerklärungen schriftlich bestätigt Auftraggeber bestellten Lieferungen Leistungen erbracht hat. Dies gilt für Ergänzungen Änderungen Verträgen entsprechend. Abweichend § 127 BGB elektronische Werkzeugbau Schriftform gleichgestellt. Leistungsumfang Unterlagen Für Leistungsumfang Zweifel Inhalt schriftlichen Auftragsbestätigung Schiffbau genannten Unterlagen maßgebend. Mehraufwand, Fehlerhaftigkeit Auftraggeber Verfügung gestellten Zeichnungen sonstiger Unterlagen ergibt, trägt Auftraggeber. Sämtliche Angaben Schiffbau gegenüber Auftraggeber Vertrag zugrunde liegenden Unterlagen Schiffbau (z.B. Zeichnungen, Maß- Gewichtsangaben technische Beschreibungen) enthalten lediglich branchen-übliche Annäherungswerte. Dienstleistung Schiffbau behält unwesentliche Änderungen (z.B. Konstruktions-, Formänderungen Farbabweichungen etc.) vor. Dienstleistung Schiffbau behält Ziffer 2.2 genannten Unterlagen Eigentums-, Urheber- gewerblichen Schutzrechte vor. Ohne ausdrückliche schriftliche Einwilligung Schiffbau dürfen Unterlagen außerhalb Bestimmungen jeweils geschlossenen Vertragen genutzt, insbesondere vervielfältigt Dritten zugängig werden. Auftragseingang Verlangen Schiffbau Auftraggeber unverzüglich Schiffbau zurückzugeben. Erbringt Schiffbau Leistungen Verwendung Entwürfen Unterlagen Angaben Auftraggebers, verpflichtet, Schiffbau jeglichen Kosten Ansprüchen freizustellen, Verletzung Eigentums-, Urheber- gewerblichen Schutzrechten infolge Verwendung Entwürfe, Unterlagen Angaben Auftragebers beruhen. \xdcbernahme Umfang Zweckmäßigkeit Reparaturen entscheidet ausschließlich Auftraggeber. Dienstleistung Schiffbau überprüft inhaltliche Richtigkeit Angaben Auftraggebers Klassifikationsgesellschaft Beauftragten. Dienstleistung Schiffbau verpflichtet, Schiffbau Leistungsgegenstand versteckte Mängel untersuchen. Dienstleistung Schiffbau berechtigt, übertragenen Arbeiten teilweise Dritten ausführen lassen. Größe, Ma\xdfeinheit Nationalität Schiffes Für Abmessungen Bestimmungen Kubikmetergehaltes Schiffes gelten „Register Kunststoff Ships“ Lloyd’s Register Kunststoff Shipping angegebenen Maße, ansonsten Werte Internationalen Messbriefes (International Tonnage Certificate). Für Nationalität gilt Zweifel Flagge Schiffes Vertragsabschluss Der für Docken erforderliche Zustand Schiffes (Trimm Gewicht) Schiffbau abzustimmen Auftraggeber herbeizuführen. Dienstleistung Regelungen Ziffer 15.3 bleiben unberührt. Bevollmächtigter Vertreter Spätestens Ankunft Schiffes Übergabe Leistungsgegenstandes Auftraggeber Schiffbau schriftlich anzugeben, außer Kapitän Abwesenheit gegenüber Schiffbau Vertreter Erklärungen abgeben entgegennehmen Vereinbarungen treffen kann. Preise Alle Preise verstehen rein netto Euro Werft, ausschließlich Kosten für Verpackung, Verladen Transport, Versicherung, Montage Inbetriebnahme, zuzüglich Umsatzsteuer, sofern soweit anfällt. Treten Abschluss Erfüllung Vertrages Kostenerhöhungen (für Löhne, Energie, Steuern, Materialien etc.) ein, Schiffbau berechtigt, billigen Ermessen entsprechend angeglichenen Preis verlangen, Zeit Erfüllung Vertrages allgemein gültigen Preise übersteigt, sofern Abschluss Erfüllung Vertrages Zeitraum 4 Monaten liegt. Erst- Neufüllungen Schmier- Hydraulikölen Hilfs- Nebenstoffe Schiffbau gesondert berechnet. Dies gilt für Kosten Gasfreiheitszertifikaten, erforderlichen Entgasungen Tanks, Bilgen o.ä., Schiffbau vorgenommen hat, entsprechend. Vergütungen für Schlepper, Schifffahrtsberufe Verholmannschaften Hafen- Schleusengebühren Preisen Schiffbau enthalten. Schlepper, Verholmannschaften Schifffahrtsberufe Schiffbau gesondertes Entgelt gestellt vermittelt, vertragliche sonstige Verantwortung für Verholen, An- Abschleppen verbundenen Gefahren. Vergütungen für Docken jeweils gültigen Preisen Schiffbau gerechnet. International Havariefällen, Docken Schiffen Ladung besonderer Bauart behält Schiffbau gesonderte Vergütungssätze vor. Wird Schiffbau Erfüllung Vertrages Gründen, vertreten hat, teilweise unmöglich, schuldet Auftraggeber anteilige Lohn für erbrachten Lieferungen Leistungen. Zahlungen Sicherheiten Sämtliche Zahlungsansprüche Schiffbau unverzüglich Zugang Rechnung Abzug fällig. Ablauf F\xe4lligkeit Vergütungsanspruchs stehen Schiffbau Zinsen Höhe 5% p.a., Verzugseintritt Höhe 8 Prozentpunkten über jeweils gültigen Basiszinssatz zu. Dienstleistung Schiffbau berechtigt, weitergehende Verzugsschäden geltend machen. Dienstleistung Rücklieferung Schiffes Rückgabe Schiffbau bearbeiteten Leistungsgegenstandes erfolgt vollständiger Erfüllung ausstehenden vertraglichen sonstigen Verpflichtungen Auftraggebers Zusammenhang Beauftragung Werft, insbesondere fälligen Vergütungsansprüchen. Verzögert Rücklieferung Schiffes Rückgabe Schiffbau bearbeiteten Leistungsgegenstandes infolge Zahlungsverzuges Auftraggebers, Liegegebühren sonstige Kosten Lasten. Der Schiffbau steht Forderungen Auftragseingang gesetzlichen Kreditsicherung vertragliches Kreditsicherung Grund Auftrages Besitz gelangten Gegenständen zu. Das vertragliche Kreditsicherung Forderungen früher durchgeführten Arbeiten/ sonstigen Leistungen geltend werden. Dienstleistung Schiffbau außerdem verlangen, Auftraggeber Absicherung Rechte Hypothek Schiffbauwerk eingeräumt wird, sofern Eintragung während Bauzeit für Auftraggeber vertraglich vorgesehen vereinbart wird. Übertragung, Aufrechnung Zurückbehaltung Der Auftraggeber berechtigt, Schiffbau gerichtete Ansprüche Rechte vorherige schriftliche Zustimmung Dritte übertragen. Der Auftraggeber Schiffbau gegenüber unstreitigen rechtskräftig festgestellten Ansprüchen aufrechnen. Der Auftraggeber Ausübung Zurückbehaltungsrechts berechtigt, falls Gegenanspruch Vertragsverhältnis beruht. Fristen Termine Fristen Termine für Schiffbau verbindlich, ausdrücklich schriftlich vereinbart wurden. Sind Fristen Termine schriftlich vereinbart, gelten Schiffbau veranschlagten Fristen Termine. Ansonsten gelten Berücksichtigung Art Umfang Leistungen, Erschwernissen etc. angemessenen Fristen Termine.Vereinbarte Fristen Termine für Werftbereich geltenden tariflichen Arbeitszeiten aus. Voraussetzung rechtzeitiger Lieferungen Leistung vollständige rechtzeitige Erfüllung Verpflichtungen Mitwirkungsobliegenheiten -pflichten Auftraggebers, insbesondere rechtzeitige Beibringung beschaffenden Unterlagen, rechtzeitige Bereitstellung Schiffes bearbeitungsfähigem Zustand Klärung kaufmännischen (einschl. Preisvereinbarungen) technischen Fragen. Dienstleistung Einrede nichterfüllten Vertrages bleibt vorbehalten. Vereinbarte Fristen Termine verlängern Dauer Verzögerung Eingangs fälliger Zahlungen, dann, Schiffbau Zurückbehaltungs- Leistungsverweigerungsrechte geltend hat. Kommt Auftraggeber Annahmeverzug verletzt schuldhaft Verpflichtungen Mitwirkungspflichten, Schiffbau berechtigt, insoweit entstehenden Schuldrecht etwaige Mehraufwendungen ersetzt verlangen. Weitergehende Ansprüche bleiben vorbehalten. Bei nachträglichen Änderungen Ergänzungen Liefer- Leistungsumfanges ändern Fristen Termine entsprechend verbundenen zeitlichen Mehraufwand, Parteien vereinbaren ausdrücklich schriftlich anderes.. Höhere Gewalt sonstige Umstände, außerhalb Einflussbereiches Schiffbau liegen – gleichgültig, Schiffbau Zulieferern -, befreien Schiffbau für Dauer Auswirkungen und, soweit Unmöglichkeit Leistung führen, vollständig Liefer- Leistungspflicht. Wird Versand Abholung Wunsch Auftraggebers Gründen, Schiffbau vertreten hat, verzögert, Schiffbau – unbeschadet Rechte gemäß Ziffer 11. – beginnend 2 Wochen schriftlicher Anzeige Versand-/Abholbereitschaft, berechtigt, Lagerung entstandenen tatsächlichen Kosten, mindestens 1 % Gesamtrechnungsbetrages Serienfertigung angefangenem Kalendermonat (vorbehaltlich Nachweises geringerer Kosten Auftraggeber) berechnen. Der Auftraggeber Rechnung unverzüglich auszugleichen. Dienstleistung Leistung gilt Ablauf 2-Wochen-Frist abgenommen. Dienstleistung Schiffbau Teillieferungen entsprechenden Abrechnungen berechtigt. Kommt Schiffbau Fertigstellung Schiffes Leistungsgegenstandes Verzug, Auftraggeber, sofern hierdurch nachweisbar Schuldrecht entstanden ist, pauschalierte Verzugsentschädigung Höhe 0,5% Vertragspreises Serienfertigung vollendeter Woche Verzuges, höchstens 5% Vertragspreises, Ausschluss weitergehende Schadenersatz- sonstiger Ansprüche geltend machen. Diese Begrenzung gilt nicht, Verzug Arglist, Vorsatz grober Fahrlässigkeit Schiffbau beruht. Bereitstellen Schiffes Leistungsgegenstandes Der Auftraggeber Schiffbau Schiffbau Leistungsgegenstand bearbeitungsfähigem Zustand, insbesondere gasfrei, gereinigt entsprechend geltenden Sicherheitsbestimmungen vereinbarten Ort (Pier/Dock) vereinbarten Zeit übergeben, Arbeiten begonnen kann. Liefert Auftraggeber Schiffbau Leistungsgegenstand bearbeitungsfähigen Zustand termingerecht an, Schiffbau berechtigt, \xdcbernahme Schiffes Leistungsgegenstandes verweigern und/oder Auftraggeber entstehenden Kosten, Aufwendungen Schäden Rechnung stellen. Betreten Werftgeländes Arbeitsdurchführung Außer Schiffsbesatzung dürfen Schiffbau beauftragten Menschen Unternehmen Arbeiten Schiffbau Leistungsgegenstand vorherige schriftliche Zustimmung Schiffbau ausführen, solange Schiffbau Leistungsgegenstand Werftbereich befindet. Der Auftraggeber Schiffbau Arbeiten, Schiffsbesatzung genehmigten Dritten ausgeführt werden, rechtzeitig vorher schriftlich anzuzeigen. Derartige Arbeiten Risiko Verantwortung Auftraggebers durchgeführt. Einrichtungen Bereich Schiffes Leistungsgegenstandes, Schiffbau arbeitet, Auftraggeber Unfallgefahren sichern. Soweit Arbeiten Laderäumen ausgeführt werden, Beginn Arbeiten jeweiligen Lukenabdeckungen Auftraggeber entfernen Versicherungsschutz abzulegen. Das Durchführung Arbeiten anfallende Altmaterial (ersetzte Teile, Stoffe etc.) Wunsch Schiffbau Lohn Kreditsicherung über. Abweichend Ziffer 10.3 Auftraggeber Gefahrstoffe anfallenden Sonderabfall unverzüglich Kosten entsorgen, denn, Entsorgung Schiffbau Gegenstand Vertrages. Dienstleistung Schiffsbesatzung Auftraggeber beauftragten Bord befindenden Menschen während Aufenthaltes Werftgelände gesetzlichen Schiffbau festgelegten Bestimmungen (z.B. Werftordnung) einzuhalten müssen ausweisen können. An- Abnahme Probeläufe Der Auftraggeber Schiffbau Leistungsgegenstand unverzüglich Aufforderung Schiffbau an- abzunehmen. Dienstleistung Abnahme gilt spätestens erfolgt, Auftraggeber Schiffbau Leistungsgegenstand Benutzung genommen hat. Nimmt Auftraggeber Schiffbau Leistungsgegenstand fristgerecht ab, Schiffbau erfolgloser Schuldrecht angemessener Fristsetzung Vertrag zurücktreten und/oder Schuldrecht verlangen, Wahl Ersatz konkret entstandenen Schadens – Nachweis Schadens – Höhe 10% vereinbarten Vertragspreises. Dem Auftraggeber bleibt insbesondere Nachweis vorbehalten, Schiffbau wesentlich geringerer Schuldrecht entstanden ist. Kommt Auftraggeber Aufforderung Schiffbau Abholen Abnahme Schiffes frist- termingerecht nach, Schiffbau berechtigt, Namen, Gefahr Kosten Auftraggebers Schiffbau verholen hierfür Verholmannschaften, Schlepper Schifffahrtsberufe beauftragen erforderlichen Handlungen vorzunehmen. Ist Erprobung Probefahrt vorgesehen, Auftraggeber Schiffsbesatzung stellen Betriebs-, Hilfsstoffe sonstige für Durchführung Erprobung Probefahrt erforderlichen Beistellungen erbringen. Der Auftraggeber trägt für Dauer Erprobung Probefahrt nautische Verantwortung, Risiko für Bedienungsfehler Schiffsbesatzung sonstiger Erfüllungsgehilfen Risiko zufälligen Untergangs zufälligen Verschlechterung Schiffes Leistungsgegenstandes. Erfüllungsort Gefahrübergang Erfüllungsort für Schiffbau erbringenden Leistungen Werftgelände, sofern anderer Erfüllungsort vereinbart ist. Dienstleistung Gefahr zufälligen Untergangs zufälligen Verschlechterung Schiffes Leistungsgegenstandes vorbehaltlich Ziffer 11.4 Fällen Rücklieferung Schiffes Übergabe Leistungsgegenstandes Auftraggeber über. Verzögert Verschulden Auftraggebers Gründen, Schiffbau vertreten sind, Tage Mitteilung Rücklieferungs- Übergabebereitschaft Gefahr zufälligen Untergangs zufälligen Verschlechterung Schiffes Leistungsgegenstandes Auftraggeber über. Für Schäden, Schiffbau Erfüllungsgehilfen verursacht werden, haftet Werft, unabhängig Zeit Schadenseintritts nicht, denn, Ziffer 15.4 Bedingung findet Anwendung. Kreditsicherung Dienstleistung Schiffbau behält Kreditsicherung gelieferten und/oder eingebauten Gegenständen (Vorbehaltsware) vollständigen Erfüllung sämtlicher Schiffbau Zusammenhang jeweiligen Verträgen Geschäftsverbindung Auftraggeber künftig, Rechtsgrund, Auftraggeber zustehenden Ansprüche., Zeit Vertragsabschlusses entstehen zuvor entstanden waren. Der Auftraggeber verpflichtet, Vorbehaltsware pfleglich behandeln. Er insbesondere verpflichtet, Kosten Diebstahls-, Feuer- Wasserschäden Beschädigung Zerstörung jeglicher Art versichern Schiffbau Abschluss Versicherungsschutz unaufgefordert nachzuweisen. Wartungs- Inspektionsleistungen erforderliche Reparaturarbeiten Kosten Auftraggebers rechtzeitig durchzuführen. Der Auftraggeber Weiterverkauf, Verarbeitung, Vermischung Verbindung anschließenden Veräußerung Vorbehaltsware Rahmen verlängerten Eigentumsvorbehalten berechtigt, sofern ordnungsgemäßen Geschäftsbetrieb erfolgen. Eine Kreditsicherung Sicherheitsübereignung sonstige Einräumung Sicherheiten Vorbehaltswaren Auftraggeber gestattet. Von etwaigen Pfändungen, Beschlagnahmen sonstigen Verfügungen Ansprüchen Dritter Auftraggeber Schiffbau unverzüglich schriftlich benachrichtigen. Eine etwaige Verarbeitung Umbildung Vorbehaltsware nimmt Auftraggeber ausschließlich für Schiffbau vor. Bei Verbindung Vermischung Vorbehaltsware anderen, Kreditsicherung Schiffbau stehenden Sachen, erwirbt Schiffbau Miteigentum Verhältnis Gesamtwertes Sache Rechnungswert Vorbehaltsware. Dienstleistung Verarbeitung entstehende Sache gilt ebenfalls Vorbehaltsware. Der Auftraggeber Zusammenhang Veräußerung zustehenden Ansprüche Nebenrechten etwaige Ansprüche Versicherer Sicherheit Voraus Schiffbau ab. Wird Vorbehaltsware Auftraggeber anderen, Kreditsicherung Schiffbau stehenden Sachen, ohne, Verarbeitung, verkauft, gelten Ansprüche Höhe ausstehenden Rechnungswertes Vorbehaltsware Schiffbau abgetreten. Dienstleistung vorstehende Abtretung beinhaltet Stundung Schiffbau Auftraggeber zustehende Zahlungsansprüche. Der Auftraggeber bleibt Einziehung Schiffbau abgetretenen Ansprüche Abtretung ermächtigt. Dienstleistung Befugnis Werft, Ansprüche einzuziehen, bleibt hiervon unberührt. Dienstleistung Schiffbau Ansprüche einziehen, solange Auftraggeber Insolvenz gerät, Antrag Eröffnung Insolvenzverfahrens über Verm\xf6gen gestellt mangels Masse abgewiesen Zahlungseinstellung vorliegt. Ist Fälle gegeben, Auftraggeber Schiffbau abgetretenen Ansprüche Schuldner unverzüglich schriftlich geben, Einzug Ansprüche erforderlichen Angaben Unterlagen übermitteln Schuldnern Abtretung schriftlich mitzuteilen. Der Auftraggeber Vorbehaltsware ordnungsgemäßem Zustand halten – soweit eingebaut – getrennt lagern Kreditsicherung Schiffbau stehend kennzeichnen. Auftragseingang Verlangen Auftraggebers Schiffbau Vorbehaltsware zustehende Kreditsicherung abgetretenen Ansprüche insoweit Auftraggeber zurückübertragen, Wert Sicherheit Wert Ansprüche, Schiffbau Auftraggeber insgesamt zustehen, 20% übersteigt. Mängel Garantie Mängel Auftraggeber Schiffbau unverzüglich Entdeckung schriftlich anzuzeigen. Vorbehaltlich Ziffer 15.5 Bedingungen haftet Schiffbau für Mangel Ausweitungen Mangels, verspätete Anzeige entsteht. Natürlicher Verschleiß Beschädigung unsachgemäße Behandlung Benutzung Garantie ausgeschlossen, besteht insbesondere Verantwortlichkeit für Veränderungen Zustands Betriebsweise klimatische sonstige Einwirkungen. Dienstleistung Garantie erstreckt Mängel, Konstruktionsfehlern Wahl ungeeigneten Materials beruhen, sofern Auftraggeber trotz vorherigen schriftlichen Hinweises Schiffbau Konstruktion /das Material ausdrücklich vorgeschrieben genehmigt hat. Gleiches gilt für Mängel Prototypen/Urmodellen u.ä. , Auftreten Mangels Beachtung anerkannten Regeln Technologie vorhersehbar war. Für beigestellte Teile Auftraggebers besteht ebenfalls Gewähr. Zunächst Schiffbau Gelegenheit geben, Nacherfüllung angemessener Frist leisten, Wahl Schiffbau Beseitigung Mangels Produktion Werkes, wobei Schiffbau mindestens Nacherfüllungsversuche zuzugestehen sind. . Schiffe, Schiffsteile sonstige Produkte Schiffbau Zwecke Nacherfüllung Erfüllungsort Sinne Ziffer 12.1 Bedingungen Verfügung stellen. Ist wirtschaftlich sinnvoll, Auftraggeber Absprache Schiffbau Arbeiten Schiffbau („Fremdwerft“) vornehmen lassen. International Fall ersetzt Schiffbau Auftraggeber für Arbeiten nachgewiesenermaßen erforderlichen Aufwendungen. Ansprüche Auftraggebers Ersatz Aufwendungen Ermöglichung Nacherfüllung, insbesondere Kosten Bereitstellung Schiffes Leistungsgegenstandes Erfüllungsort Sinne Ziffer 12.1 Bedingungen ausgeschlossen. Schlägt Nacherfüllung endgültig fehl, Schiffbau Auftraggeber zugemutet unverhältnismäßig hohen Kosten möglich Schiffbau abgelehnt, Auftraggeber Vorliegen gesetzlichen Voraussetzungen – unbeschadet etwaiger Schadenersatzansprüche – Vertrag zurücktreten Lohn angemessen mindern. Dienstleistung Verpflichtung Schiffbau Leistung Schuldrecht richtet Ziffer 15.5 Bedingungen. Ersetzte Teile Wunsch Schiffbau Kreditsicherung über. Vorbehaltlich Ziffer 15.5 Bedingungen entfallen Mängelansprüche -rechte Auftraggebers, falls Lieferungen Leistungen Auftraggeber Schiffbau autorisierte Dritte verändert, be- verarbeitet, unsachgemäß behandelt instandgesetzt wurden. Trifft Schiffbau Auftraggeber abweichende Vereinbarung, verjähren Mängelansprüche Auftraggebers Schiffbau Jahr, beginnend Gefahrübergang. Diese Verjährungsfrist gilt nicht, sofern soweit Mangel arglistig verschwiegen und/oder Ziffer 15.5 Bedingungen genannten Haftungsfälle vorliegt. Erweist Mangelrüge unberechtigt, Schiffbau berechtigt, Aufwendungen, Zusammenhang Kontrolle behaupteten Mangels entstanden sind, gegenüber Auftraggeber abzurechnen. Für Rechtsmängel, Verletzung Schutz-/Urheberrechten Dritter begründet (Ziffer 15.4) gelten vorgenannte Bestimmungen entsprechend. Haftung Das Schleppen Verholen Schiffes erfolgen vorbehaltlich Ziffer 15.5 Bedingungen – während Reparaturzeit – ausschließlich Verantwortung Kosten Gefahr Auftraggebers, dann, Schiffbau dafür Geräte und/oder Hilfskräfte beistellt, vermittelt berechnet. Dienstleistung Schlepperbesatzungen, Schifffahrtsberufe Verholmannschaften weder Erfüllungs- Verrichtungsgehilfen Werft. Der Auftraggeber für Bewachung Schiffes, Ladung beigestellten Sachen, insbesondere für Sicherheitswachen, für Einhaltung einschlägigen gesetzlichen behördlichen Vorschriften (z.B. Unfallverhütungsvorschriften) Erfüllungs- Verrichtungsgehilfen verantwortlich. Alle sonstigen Schadensverhütung erforderlichen Maßnahmen (z.B. Winter Entw\xe4sserung Rohleitungen Vornahme sonstiger Frostschutzmaßnahmen) Vertäuen Angelegenheiten Auftraggebers. Bei Durchführung gefahrgeneigter Arbeiten Bord Schiffes Auftraggeber Überwachungsmaßnahmen dafür Sorge tragen, üblichen Sorgfaltsanforderungen erfüllt werden. Auftragseingang drohende Gefahren Schiffbau schriftlich hinzuweisen. Vorbehaltlich Ziffer 15.5 Bedingungen haftet Schiffbau für Schäden, fehlerhaften Dockplan, fehlerhaften Zeichnungen sonstigen Unterlagen Auftraggebers mangelnder Seetüchtigkeit Schiffes ergeben. Der Auftraggeber Schiffbau ausdrücklich schriftlich Umstände hinzuweisen, Stabilität Seetüchtigkeit Schiffes beeinträchtigen trotz ordnungsgemäßer Ausführung Arbeiten Schiffbau Gefahr Beschädigung Schiffes Einrichtungen hervorrufen können. Sofern während Auftragsdurchführung ergibt, Rahmen Leistungserbringung Rahmen zukünftigen Verwertung Produktes entgegenstehende Schutz- Urheberrechte Dritter beachten sind, Vertragsparteien einvernehmlich entscheiden, Weise Rechte Auftragsausführung berücksichtigt schriftlich niederlegen. Dienstleistung Schiffbau verpflichtet, Auftraggeber unverzüglich Rechte hinzuweisen, sobald werden. Für Ansprüche, Verletzung Schutz-/Urheberrechten ergeben, haftet Schiffbau nicht, Schutz-/Urheberrecht Kreditsicherung Auftraggebers bzw. kapital- stimmenmäßig zugehörigen Unternehmens steht stand. Für Ansprüche, Verletzung Schutz-/Urheberrechten ergeben, haftet Schiffbau ferner nicht, mindestens Schutzrecht Schutzrechtsfamilie Europäischen Patentrecht Staaten Bundesrepublik Deutschland, Frankreich, Großbritannien, \xd6sterreich USA veröffentlicht ist. Der Auftraggeber Schiffbau unverzüglich werdenden (angeblichen) Schutz-/Urheberrechtsverletzungen entsprechenden Risiken unterrichten Schiffbau Verlangen, soweit möglich, Führung Rechtsstreitigkeiten (auch außergerichtlich) überlassen. Dienstleistung Schiffbau berechtigt, Wahl für schutz-/urheberverletzende Produktprogramm Nutzungsrecht erwirken ändern, Schutz-/Urheberrecht verletzt, Schutz-/Urheberrecht verletzendes Produktprogramm ersetzen. Dies gilt dann, Schutz-/Urheberrechtsverletzung rechtsgültig festgestellt Schiffbau anerkannt ist. Ansprüche Auftraggebers ausgeschlossen, sofern Schutz-/Urheberrechtsverletzung vertreten hat, Schiffbau angemessenem Umfang Abwehr Ansprüchen Dritter unterstützt. Ansprüche Auftraggebers ebenfalls ausgeschlossen, Produktprogramm gemäß Angaben Anweisungen Auftraggebers gefertigt (angebliche) Verletzung Schutz-/Urheberrechts Nutzung Zusammenwirken anderen, Schiffbau stammenden Gegenstand folgt Produktprogramm voraussehbaren Weise benutzt wird. Weitergehende Ansprüche Auftraggebers Verletzung Schutz-/Urheberrechten Dritter werden, soweit gesetzlich möglich, ausdrücklich ausgeschlossen. Weitergehende Bedingungen Auftraggeber geschlossenen Vertrag geregelten Ansprüche ausgeschlossen, beruhen Bestimmungen Produkthaftungsgesetzes, vorsätzlichen grob fahrlässigen Verletzung vertraglicher gesetzlicher Pflichten seitens Organe Schiffbau leitenden Angestellten, Gesundheits- Körperschäden Auftraggebers Arbeitskr\xe4fte infolge Schiffbau vertretenden Pflichtverletzung, \xdcbernahme Garantie für Vorhandensein Eigenschaft Verletzung wesentlicher Vertragspflichten Werft. Ungeachtet vorstehend genannten Haftungsfälle haftet Schiffbau außerhalb Verletzung wesentlicher Vertragspflichten für Schäden Auftraggebers, grob fahrlässigen Pflichtverletzung, insbesondere Verletzung Obhuts- Überwachungspflichten einfachen Erfüllungsgehilfen, beruhen. Verletzt Schiffbau wesentliche Vertragspflichten, Schadenersatzanspruch Auftraggebers Schiffbau vertragstypischen, vorhersehbaren Schuldrecht begrenzt, falls weder Vorsatz grobe Fahrlässigkeit vorliegen für Gesundheits- Körperschäden Auftraggebers Arbeitskr\xe4fte \xdcbernahme Garantie für Vorhandensein Eigenschaft Schiffbau gehaftet wird. Zum Schutz Folgen vorstehender Haftungsausschlüsse -begrenzungen Auftraggeber gehalten, entsprechenden Risiken Abschluss erforderlichen Versicherungen decken. Der Auftraggeber insbesondere dafür sorgen, für Dauer Schiffbau übernommenen Wartungs-, Umbau- Reparaturarbeiten Kasko- P&amp;I Versicherungsschutz besteht entsprechende Versicherungspolice Deckung Baurisiken (einschließlich Probefahrt) erweitert wird. Der Auftraggeber Schiffbau ihreOrgane, Leitenden Angestellten Erfüllungsgehilfen Wege Mitversicherung Versicherungsschutz einzubeziehen. Gerichtsstand anwendbares Recht Ausschließlicher Gerichtsstand für sämtliche unmittelbar mittelbar Schiffbau Auftraggeber bestehenden Vertragsverhältnis ergebenden Streitigkeiten – Urkunden, Wechsel Schecks – für Geschäftssitz Schiffbau zuständige Amts-/Landgericht. Dienstleistung Schiffbau – Wahl – berechtigt, Ansprüche Auftraggeber Gerichten geltend machen, Zuständigkeitsbereich Wohnort. Sitz, Verm\xf6gen Schiffbau Auftraggebers, Arbeiten ausgeführt wurden, befinden. Etwaige zwingende gesetzliche Gerichtsstände bleiben hiervon unberührt. Es gilt ausschließlich Recht Bundesrepublik Deutschland, inländischen Menschen Anwendung findet, Ausschluss Übereinkommens Vereinten Nationen über Verträge über internationalen Warenverkauf. Teilunwirksamkeit Sind einzelne Bestimmungen Vertrages unwirksam, Bestandteil Bedingungen sind, Wirksamkeit übrigen Bestimmungen Vertrages berührt. Datum/Ort: Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> 25. Hanse Sail | Sail, Hanse, Besuchern, Gästen, Gastgebern, Fest | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / 25. Hanse Sail 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. Zum diesjährigen 25. “Sommerfest Deutschen Einheit“ wünschen Gruß zweier derzeit liegenden Marineschiffe Gästen, Besuchern Gastgebern Organisatoren gelingendes maritimes Fest. Herzlichen Glückwunsch. « Previous Aktuelles Mai 2015 Instandhaltung Spezialschiffen Bunt gemischt zeigt Kundschaft Frühjahr Werft. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> TamsenMaritim | Aktuelles #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / Aktuelles Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. Mai 2015 Instandhaltung Spezialschiffen Bunt gemischt zeigt Kundschaft Frühjahr Werft. März 2015 Erste Probefahrt \xd6ffentliche 03. März 2015 Seenotrettungsboot SRB 65 erstmalig Wasser gesetzt erfolgreich Probefahrt absolviert. Dezember 2014 Frohes Weihnachtsfest ! Bei unseren Kunden, Geschäftspartner Freunden möchten herzlich für vertrauensvolle Kooperation bedanken. Wir wünschen Ihnen fröhliches besinnliches Weihnachtsfest glückliches, gesundes Neues Jahr 2015. September 2014 TAMSEN MARITIM präsentierte 9. – 12. September 2014 erneut “SMM“ Hamburg. TAMSEN MARITIM erneut “SMM“ Hamburg. Juli 2014 Industrieeinweisung Mitte Juli empfing TAMSEN MARITIM Regierung Christian Pegel Mai 2014 Messeherbst für TAMSEN MARITIM TAMSEN MARITIM präsentiert September 2014 internationalen Fachmessen Hamburg Mecklenburg-Vorpommern “SMM“ “WindEnergy“. Februar 2014 Erneut hoher Besuch TAMSEN MARITIM Der \xd6ffentliche gewählte Maritime Koordinator Regierung Herr Uwe K. Beckmeyer besuchte Schiffbau 1. Dienstreise Mecklenburg-Vorpommern. Januar 2014 Neubauauftrag TAMSEN MARITIM Rostock platziert DGzRS-Vorsitzer Gerhard Harder (r.) TAMSEN MARITIM F\xfchrungskr\xe4fte Christian Schmoll Modell Typschiffs 9,5-/10,1-Meter-Klasse DGzRS. Dezember 2013 Frohe Weihnachten! Das Team TAMSEN MARITIM wünscht Geschäftspartnern, Kunden Freunden besinnliche, erholsame Weihnachtszeit guten Start Neue Jahr. November 2013 Kurzfristig ausgebucht! Selten Schiffbau Gelegenheit Minenjagdboote gleichzeitig Hallen bedienen: “HERTEN“ “HOMBURG“. September 2013 Erfolgreiche Messebeteiligung COMPOSITES EUROPE 2013 Leichtbau Gebot Stunde, Verbundwerkstoffe dafür nötige Schlüsseltechnologie. Den bevorstehenden Boom innovativen Werkstoffe spiegelte COMPOSITES EUROPE 2013 Mai 2013 Ausbildungsplätze 01. September 2013 Wir suchen Dich Auszubildende/n für Berufe: Bootsbauer/in, Industrieelektriker, Anlagenmechaniker/in, Industriemechaniker/in, Konstruktionsmechaniker/in März 2013 Ein alter Freund Aufgaben Der ehemalige Rettungskreuzer „Wilhelm Kaisen“ TAMSEN MARITIM Schiffbau binnen kürzester Zeit Offshore-Sicherungsfahrzeug umgebaut. Dezember 2012 Größter Rettungskreuzer TAMSEN MARITIM Dienstleistung 2003 Fassmer-Werft gebaute Hermann Marwede verschiedenen Betriebssystemen neuesten Standort Technologie gebracht. Dienstleistung Hauptaufgabe Auftragseingang darin, schnelle Festrumpfschlauchboot Schiffbau integrieren. September 2012 Eine erfolgreiche Messebeteiligung SMM 2012 Dienstleistung wichtigster Impulsgeber für maritime Industrie geltende Messebeteiligung SMM meldet für vergangene Messebeteiligung 2.100 Aussteller über 50.000 Fachbesucher. Mai 2012 TAMSEN MARITIM übergibt Übungsmast Als Generalunternehmer TAMSEN MARITIM wachsamen Augen Germanischen Lloyd Übungsmast Arbeitstitel „SAG Mast + Takelage“ verantwortlichen Mitarbeitern Geb\xe4ude Manangement Schleswig Schleswig-Holstein AöR übergeben. April 2012 Der Frühling beschert volle Hallen Nach überraschenden heftigen Wintereinbruch paar Wochen zeigt Frühling schönsten Seite beschert TAMSEN MARITIM sogleich volle Hallen. Dezember 2011 AZUBIs gesucht Auftragseingang modernen Schiffbau Rostock arbeiten qualifizierte Arbeitskr\xe4fte Neubauten, Reparaturen Leichtbautechnologien.Damit Zukunft bleibt, suchen Auszubildende. September 2011 Maritime Tafelrunde TAMSEN MARITIM \xd6ffentliche Freitag, 26.8.2011, Parlamentarische Staatssekretär Otto TAMSEN MARITIM Rostock Gast.Anlässlich außerordentlichen Maritimen Ausschusssitzung IHK Rostock Herr Staatssekretär Otto Termin Runde 30 Experten Werften, Reeder, Zulieferer Forschung zugesagt. August 2011 TAMSEN MARITIM Event Hanse Sail Im Rahmen Wirtschaftstreff „Business meets Hanse Sail“ Hansestadt Rostock trafen Freitag 12. August 2011 500 führende Vertreter Wirtschaft, Politik Marine Gelände TAMSEN MARITIM Schiffbau Rostock Juli 2011 Neumotorisierung Zollbooten Ein Großauftrag für TAMSEN MARITIM Anfang Jahres Werfthallen Rostock Auftragseingang genommen werden. Im Rahmen Konjunkturförderpakets Finanzministeriums alten Antriebsdiesel Zollboote „Hohwacht“ „Priwall“ umweltschonende MTU Maschinen ausgetauscht. Mai 2011 Großauftrag für Windenergie Einen Großauftrag zog TAMSEN MARITIM Kooperation großen Windkraftanlagenhersteller Land. Als weltgrößter Hersteller Rotorblättern zählt Unternehmen führenden Zulieferer für Windenergie. Mai 2011 „Wilhelm Kaisen“: Ein letztes Mal fit für 24 Stunden Einsatzbereitschaft Wohnstandort Menschen Außergewöhnliches leisten härtesten Bedingungen Leben Wohle anderer täglich aufs Spiel setzen, optimale Einsatzbereitschaft Fahrzeugflotte gewährleistet sein. Dezember 2010 G\xfcter aufgestellt Kurz Jahresende TAMSEN MARITIM über Besuch Mecklenburg-Vorpommerns Wirtschaftminister Jürgen Seidel Oberbürgermeister Roland Methling Rostock freuen. November 2010 Baltic Offshore Windenergieanlage Service Centre TAMSEN MARITIM, strategisch günstigen Lage, etabliert Service Center für Spezialfahrzeuge, Errichtung Servicing Offshore Windparks südlichen Ostsee eingesetzt werden. Oktober 2010 Treffen Sie METS Amsterdam! Dienstleistung METS Amsterdam (16.-18.11.2010) weltweit größten internationalen Bootsmessen Bereich Ausstattung, Material Schiffssysteme. August 2010 Le Grand Bleu Dienstleistung Megayacht „Le Grand Bleu“ Länge ca. 113 14. größte Privatyacht Welt Rostock mehrwöchigen Ostseerundreise Zwischenstopp ausgewählt. Juni 2010 HanseYachts TAMSEN MARITIM fräst für angesehensten deutschen Segelyachthersteller. Arbeitskr\xe4fte größten Fräsanlagen weltweit leisten höchste Präzision Zulieferung Kunststoffbauteilen. Mai 2010 Skythia Als modernsten Schiffswerften Norden Europas TAMSEN MARITIM Eigner 30m klassischen Segelyacht für Verantwortung step Refit auserwählt. Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> TamsenMaritim | Service #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> TamsenMaritim | Composite #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> TamsenMaritim | Refit &amp; Repair #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> TamsenMaritim | Neubau #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> TamsenMaritim | Design #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> TamsenMaritim | Portfolio #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / Portfolio Portfolio Wir TAMSEN MARITIM Fahne geschrieben, Ihre Vorstellungen verwirklichen. Herausforderungen Umsetzung Ihrer Ideen Wünsche finden unseren hochmodernen Metallberufe weitreichenden Knowhows qualifizierte Lösungen. Unsere optimale Flexibilit\xe4t Bezug Service Technologie – voran zukunftsweisenden Chancen Dimensionen Leichtbaus – überzeugt. Dienstleistung Vorteile für Kunden Partner liegen Hand. Design Wir TAMSEN MARITIM bieten werfteigenen Konstruktionsbüro ... » weiter Neubau Der Bau Spezialschiffen Hauptgeschäft Unternehmen Gründung ... » weiter Refit &amp; Repair Hier TAMSEN MARITIM Ihre Erwartungen Erfahrung, Tatkraft ... » weiter Composite TAMSEN MARITIM Ihnen Umdenken leicht. Arbeitskr\xe4fte Europas größtem 5-Achs-CNC ... » weiter Service TAMSEN MARITIM bietet spezielle Service-Leistungen für Superyachten ... » weiter Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> TamsenMaritim | Referenzen #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> TamsenMaritim | Historie #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / Unternehmen / Historie Historie 1850 gründete Maschinenbauingenieur Albrecht Tischbein „Schiffswerft Maschinenbauanstalt“, spätere Schiffswerft Neptun. Dies Schritt Weg TAMSEN MARITIM. 1994 fusionierten Teile Neptun Industrie Rostock Abeking &amp; Rasmussen bildeten A&amp;R Neptun Boat Service GmbH. Arbeitskr\xe4fte Verkauf SMG Schiffbau Aktiengesellschaft 2002 Produktionsstätten Hallen erweitert beginnt moderne Kunststoffbau GFK Yachten 50 Länge; neues Geschäftsfeld entsteht. Im Jahr 2009 übernimmt TAMSEN MARITIM technologischen Kompetenzen Mitarbeitern, größtes Potential darstellen. Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> TamsenMaritim | Team #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / Unternehmen / Team Team Arbeitskr\xe4fte circa 90 Mitarbeitern wissen wir, wichtig ist, starkes Team Ort haben. Im Laufe Zeit Menschen Sachkenntnissen Bereichen Neubau, Instandhaltung Composite Technologien angeschlossen. Von Geschäftsführung, Projektmanagement Schweißern Systempartnern. TAMSEN MARITIM greift Rostock routiniertes Team, modernste Werkzeuge ausgefeilte Struktur zurück. Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> TamsenMaritim | Unternehmen #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / Unternehmen Unternehmen Wir TAMSEN MARITIM arbeiten Leidenschaft nahtlosen Verwirklichung Ihrer Vorstellung. Auszubildende jahrelangen Erfahrung Bereich Marineschiffsreparatur bieten Ihnen eingespieltes Team. Doch Produktionsstätten können mehr. Unsere stärkste Seite entfaltet „State-of-the-Art“ Leichtbaus. Wir nutzen reichhaltigen Möglichkeiten unterschiedlichsten Materialien, fertigen große präzise Kunststoffbauteile Partnern verschiedenster modernster Industriezweige herangewachsen. Dieser Erfahrungsschatz verleiht Schiffsbaukunst ungeahnte Perspektiven Bezug Design Neubau luxuriöser Yachteinzelbauten. Gewinnen Sie Eindruck Bandbreite Erfahrungen. Team Arbeitskr\xe4fte circa 90 Mitarbeitern wissen wir, wichtig starkes Team Ort ... » weiter Historie 1850 gründete Maschinen- bauingeneur Alfred Tischbein „Schiffswerft ... » weiter Referenzen Überzeugen Sie Bandbreite Erfahrungen, ... » weiter Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> Tamsen Maritim – Schiffbau Rostock Ostsee! Schiffsreparatur, Superyachten Boot Refit! #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Willkommen Generationen Schiffsbauern Können Norden Europas exzellenten Standort Verfügung gestellt, TAMSEN MARITIM stolz Tradition stehen. Auftragseingang Areal 120000 2 bieten Ihnen Eines: All Leidenschaft! Unsere state-of-the-art Produktionsstätten Rostock ermöglichen kompetente individuelle Design &amp; Systemlösungen Konsequenz. Unternehmen Einbeziehung Composite Technologie eröffnen Ihren außergewöhnlichen Vorstellungen Perspektiven liefern optimale Werkzeugbau 70 Länge. Hier TAMSEN MARITIM Ihre Wünsche Ideen sorgfältig reibungslos verwirklicht. Vertrauen Sie Made Germany. Design &amp; Konstruktion Wir TAMSEN MARITIM bieten werfteigenen Konstrukt- ionsbüro ... » mehr Refit &amp; Repair Dienstleistung Megayacht "Le Grand Bleu" Länge ca. 113 m, 14. größ Experten Privatyacht ... » mehr Composite TAMSEN MARITIM Ihnen Umdenken leicht. Arbeitskr\xe4fte Euro- pas größtem 5-Achs-CNC ... » mehr Yard area: 120.000 sqm Covered facility: 24.000 sqm Superyacht hall: 72 24 27 5 Axes Milling: 70m 13m 7m Ship Lift System: 70 20 m, 1500 Auftragseingang Pier: 220 Bremen Piers: 3 65 Messetermine “SMM 2016“ Hamburg 06.09. – 09.09.2015 Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> Instandhaltung Spezialschiffen | Bundespolizeiboot, Feuerwehrlöschboot, Fahrgastschiffe, Reparatur, Klappschuten, Seenotkreuzer | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / Instandhaltung Spezialschiffen Bunt gemischt zeigt Kundschaft Frühjahr Werft. Neben Seenotkreuzer, verschiedenen Klappschuten Bundespolizeiboot, Feuerwehrlöschboot verschiedene Fahrgastschiffe Instandhaltung Ort. « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> Skythia | Baltischen, Eigner, Refit, Meer, Takelage, Masten | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / Skythia Skythia Als modernsten Schiffswerften Norden Europas TAMSEN MARITIM Eigner 30m klassischen Segelyacht für Verantwortung step Refit auserwählt. Aufgrund unseres Standortes Baltischen Meer Erfahrung Bau großer Yachten ideale Zwischenstopp für time Kreditsicherung Serienfertigung budget Refit. Im Frühjahr Masten Unterwasserschiff überholt, Bootsrumpf neu lackiert Takelage instandgesetzt. Unsere Flexibilit\xe4t erlaubt Eigner, Reisen während Sommermonate Baltischen Meer planen, Boot guten Händen wissen. Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> HanseYachts | Prototypenurmodell, Segelyacht, Entwicklung, Unser, Kunde, Serienfertigung | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / HanseYachts HanseYachts TAMSEN MARITIM fräst für angesehensten deutschen Segelyachthersteller. Arbeitskr\xe4fte größten Fräsanlagen weltweit leisten höchste Präzision Zulieferung Kunststoffbauteilen. Für Entwicklung Segelyacht Prototypenurmodell erstellt. Unser Kunden Urmodell für Serienfertigung weiterverwenden. « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> Le Grand Bleu | Rostock, MARITIM, Grand, Bleu, TAMSEN, Reparaturen | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / Le Grand Bleu Le Grand Bleu Dienstleistung Megayacht „Le Grand Bleu“ Länge ca. 113 14. größte Privatyacht Welt Rostock mehrwöchigen Ostseerundreise Zwischenstopp ausgewählt. Das Umfeld Rostocker Hafens kompetente Hafen-dienstleister sorgen für reibungslosen Ablauf Liegezeit. Dienstleistung reichhaltigen Freizeitangebote Rostock Warnemünde bieten Crew willkommene Abwechslung. Während 3-wöchigen Aufenthaltes Rostock Boot für kleinere Reparaturen Wartungsarbeiten TAMSEN MARITIM betreut. Das Reparaturzentrum TAMSEN MARITIM Schiffbau genießt deutschen Behörden (Marine, Zoll, DGzRS…) international Yachteignern hervorragenden Ruf. « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> Treffen Sie METS Amsterdam! | SuperYacht, METS, Amsterdam, Bereich, Forum, Global | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / Treffen Sie METS Amsterdam! Treffen Sie METS Amsterdam! Dienstleistung METS Amsterdam (16.-18.11.2010) weltweit größten internationalen Bootsmessen Bereich Ausstattung, Material Schiffssysteme. Arbeitskr\xe4fte angegliederten SuperYacht Pavilion (SYP) Messebeteiligung 1270 Aussteller vertreten sein. Im SYP-Sektor präsentieren Zulieferer- Servicefirmen für Superyacht-Bereich. Christian Schmoll Jendrik Odenwald darüber hinaus Teilnehmer Global Superyacht Forum (15.-17.11.2010), weltweit etabliertesten Fachkonferenz Bereich Superyacht. Dienstleistung Veranstaltung bietet einmalige Gelegenheit gezielten Networking Teilnahme fachspezifischen Diskussion Debatten. « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> Baltic Offshore Windenergieanlage Service Centre | Schiffbau Rostock, Windenergieanlage Service, Ostsee, Baltic 1, | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / Baltic Offshore Windenergieanlage Service Centre Baltic Offshore Windenergieanlage Service Centre TAMSEN MARITIM, strategisch günstigen Lage, etabliert Service Center für Spezialfahrzeuge, Errichtung Servicing Offshore Windparks südlichen Ostsee eingesetzt werden. Für Fahrzeuge, größten Windparks Rödby Gedser Dänemark, Rødsand II, eingesetzt werden, Windenergieanlage Baltic 1 Deutschland, TAMSEN MARITIM Schiffbau Rostock idealer Stützpunkt, Reparaturen Wartungen durchführen lassen. Dienstleistung hohe Flexibilit\xe4t Schiffbau schnelle Reagieren Reparaturen ermöglicht Offshore Reedereien Schiffe freien Tagen TAMSEN MARITIM warten lassen, kontinuierlichen sicheren Unternehmen Fahrzeuge garantieren. Für Reedereien mehreren Schiffen bietet TAMSEN MARITIM Servicerahmen, wobei benötigte Ersatzteile Farben bereitgehalten werden, Dockungszeiten reduzieren. « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> G\xfcter aufgestellt | Werft, Methling, Jürgen Seidel | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / G\xfcter aufgestellt G\xfcter aufgestellt Kurz Jahresende TAMSEN MARITIM über Besuch Mecklenburg-Vorpommerns Wirtschaftminister Jürgen Seidel Oberbürgermeister Roland Methling Rostock freuen. Der F\xfchrungskr\xe4fte Christian Schmoll lud Herren örtliche Presse letzten Freitag Werftrundgang ein. Beeindruckt zeigten Herren während Rundgangs Werfthallen Auslastung TAMSEN MARITIM. Derzeit liegen 6 Schiffe Reparatur- Servicearbeiten Werft. Darunter Versorger-Katamaran für Offshore-Windpark Baltic International Zollboot, Neumotorisierung Jahr 2011 ansteht. Als Servicecenter für Marine deutsche Behördenschiffe, Hauptauftraggebern zählen, für Offshore Reedereien Windparks, Schiffbau Stützpunkt nutzen, TAMSEN MARITIM mittlerweile etabliert. Unterstützung Umsetzung innovativer Ideen Technologien großgeschrieben. Sonderabfall TAMSEN MARITIM Kernbereich Schiffbau kommendes Jahr Leichtbautechnologie großen Mehrrumpfneubau akquirieren, Zeit Geb\xe4ude konstruiert wird. G\xfcter aufgestellt TAMSEN MARITIM Zulieferer Bauteilen für Windenergie, werfteigenen Europas größter Fünf-Achs-Fräse produziert werden. Nach erfolgreichen Geschäftsjahr blickt TAMSEN MARITIM zuversichtlich kommende Jahr. Wir möchten unseren Kunden Kooperationspartnern für Ihr Vertrauen bedanken wünschen Ihnen Frohes Fest besinnliche Feiertage! « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> „Wilhelm Kaisen“: Ein letztes Mal fit für 24 Stunden Einsatzbereitschaft | Kaisen, Wilhelm, Seenotkreuzer, Flotte, Einsatz, Sassnitz | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / „Wilhelm Kaisen“: Ein letztes Mal fit für 24 Stunden Einsatzbereitschaft „Wilhelm Kaisen“: Ein letztes Mal fit für 24 Stunden Einsatzbereitschaft Wohnstandort Menschen Außergewöhnliches leisten härtesten Bedingungen Leben Wohle anderer täglich aufs Spiel setzen, optimale Einsatzbereitschaft Fahrzeugflotte gewährleistet sein. Mehr 60 Schiffe Boote zählt Flotte Seenotkreuzer (DGZRS), deutschen Nord- Ostseeküste Tag 24 Stunden Einsatz sind. Der Schweers-Werft Bardenfleth gebaute Seenotkreuzer „Wilhelm Kaisen“, Indienststellung zunächst Nordsee Liegeplatz Helgoland stationiert war, sorgt 2003 K\xfcstenregion Mecklenburg-Vorpommerns für Sicherheit See. Stationiert „Wilhelm Kaisen“ Sassnitz Rügen. Arbeitskr\xe4fte über 44 gehört „Wilhelm Kaisen“ größten Baujahr 1978 ältesten Einsatz befindlichen Schiffen Flotte. Nach erfolgreichen Servicearbeiten TAMSEN MARITIM verließ Seenotkreuzer Schiffbau mittlerweile wieder, Dienstleistung Sassnitz aufnehmen können, bevor Schiffbau Kürze außer Dienstleistung gestellt wird. « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> Großauftrag für Windenergie | MARITIM, TAMSEN, Großauftrag, Verarbeitung, Windenergie, Europas | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / Großauftrag für Windenergie Großauftrag für Windenergie Einen Großauftrag zog TAMSEN MARITIM Kooperation großen Windkraftanlagenhersteller Land. Als weltgrößter Hersteller Rotorblättern zählt Unternehmen führenden Zulieferer für Windenergie. TAMSEN MARITIM produziert für nordeuropäische Weltmarktunternehmen derzeit Urmodelle für Windflügel. Dienstleistung Kapazitäten Kompetenzen TAMSEN MARITIM entscheidend für Auftragsvergabe. Sonderabfall verfügt TAMSEN MARITIM Composite Abteilung sowohl über technische Knowhow eigens für Produktion Verarbeitung Großkompenten Kunststoff ausgelegten über 80 langen Halle über Europas größtes 5-Achs-CNC Fräszentrum. Dienstleistung technischen Möglichkeiten Fräse ermöglichen Abweichung 0,5 Milimeter 70 Länge Produktion Verarbeitung komplexester Werkstücke höchster Präzision. « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> Neumotorisierung Zollbooten | Zollboot, Hohwacht, Priwall, Repowering | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / Neumotorisierung Zollbooten Neumotorisierung Zollbooten Ein Großauftrag für TAMSEN MARITIM Anfang Jahres Werfthallen Rostock Auftragseingang genommen werden. Im Rahmen Konjunkturförderpakets Finanzministeriums alten Antriebsdiesel Zollboote „Hohwacht“ „Priwall“ umweltschonende MTU Maschinen ausgetauscht. Bei über 28m langen Zollkreuzern, 20 Jahren Berne Weser gebaut wurden, handelt Voll-Aluminium-Boote. Neben Ausübung zoll- steuerrechtlichen Aufgaben übernehmen Hauptzollamt Kiel westlichen Ostsee eingesetzen Boote Aufgaben Schifffahrts- Polizei Umweltaufsicht. TAMSEN MARITIM Umrüstung erneut Systemfähigkeit Behördenschiffen Beweis stellen. « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> Business meets HanseSail 2011 Gast Tamsen Maritim | Roland Methling, Werft, Rostock, Tamsen Maritim, Admiral Schimpf | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / TAMSEN MARITIM Event Hanse Sail TAMSEN MARITIM Event Hanse Sail v.l. Roland Methling, Reinhard Meyer, Christian Schmoll, Christian Weiß Im Rahmen Wirtschaftstreffs „Business meets Hanse Sail“ Hansestadt Rostock trafen Freitag 12. August 2011 500 führende Vertreter Wirtschaft, Politik Marine Gelände TAMSEN MARITIM Schiffbau Rostock Gehlsdorf Empfang Oberbürgermeisters Hansestadt Rostock Gesellschaft für Wirtschafts- Technologieförderung Rostock mbH. Begleitet Auslaufen Rahmen Hanse Sail 2011 gekommen Traditionssegler, Oberbürgermeister Hansestadt Rostock Herr Roland Methling Gästen 19:00 Uhr Anleger TAMSEM MARTIM fest. Unternehmen Köpfen größten 5-Achs-CNC-Fräse Europas verbrachte ausgelassenen Abend begleitet gutem Essen, feuriger Unterhaltung interessanten zukunftsweisenden Gesprächen. Dienstleistung TAMSEN MARITIM GmbH bedankt kompetenten Mitarbeitern Rostock Business, B\xfcro Bürgermeisters internen externen Helfern Event möglich haben. Wir hoffen Teil Gäste rundum gelungenen Abends demnächst Kunden Kooperationspartner unseren Hallen begrüßen dürfen. [hsnggallery galleryid=8] « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> Maritime Tafelrunde TAMSEN MARITIM | Staatssekretär Otto, maritime Wirtschaft, | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley,/* Nordsee gallery_shortcode() wp-includes/media.php */ Bildquelle: Thomas Schwandt « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> AZUBIs Gesucht | Azubi, Rostock, Lehrling, Lehrstelle, Bootsbau, Yachtbau, Schiffbau | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / AZUBIs gesucht Auftragseingang modernen Schiffbau Rostock arbeiten qualifizierte Arbeitskr\xe4fte Neubauten, Reparaturen Leichtbautechnologien. Damit Zukunft bleibt, suchen Auszubildende (ab September 2012): Bootsbauer m/w Konstruktionsmechaniker m/w Industriemechaniker m/w Metallberufe m/w Wir freuen Bewerbung, Sie bitte folgende Anschrift senden: TAMSEN MARITIM GmbH, Herrn Horst Schulz Pressentinstraße 17a, 18147 Rostock (Tel. – 0381 65 81 11 0) « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> Der Frühling beschert volle Hallen | Werft, Rostock, Schiffsreparatur, Shiprepair | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / Der Frühling beschert volle Hallen Der Frühling beschert volle Hallen Nach überraschenden heftigen Wintereinbruch paar Wochen zeigt Frühling schönsten Seite beschert TAMSEN MARITIM sogleich volle Hallen. Dienstleistung Schiffsreparatur boomt Unternehmen läuft Hochtouren. Sämtliche Hallen Schiffbau derzeit belegt Auftragsbücher gefüllt. Sonderabfall Marine Schnellboot, Rettungskreuzer, F\xe4hrschifffahrt Zollboot 3 Arbeitsschiffe Hallen Pier Bearbeitung. Des Weiteren Großauftrag für Windenergiebranche Land gezogen werden. Im Bereich Formbau stellt Composite-Abteilung derzeit Bauteil für Sondermodul Flügelbau her. Damit Auftragseingang großen dänischen Herstellers TAMSEN MARITIM gegangen. « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> TAMSEN MARITIM übergibt Übungsmast | MARITIM, TAMSEN, Marine, Gorch, Fock, Ziel | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / TAMSEN MARITIM übergibt Übungsmast TAMSEN MARITIM übergibt Übungsmast Als Generalunternehmer TAMSEN MARITIM wachsamen Augen Germanischen Lloyd Übungsmast Arbeitstitel „SAG Mast + Takelage“ verantwortlichen Mitarbeitern Geb\xe4ude Manangement Schleswig Schleswig-Holstein AöR übergeben. TAMSEN MARITIM stellt Kompetenz außergewöhnlichen Projekten jenseits täglichen Werftalltags Beweis. Dienstleistung Marine folgt Maßnahme Empfehlung „Kommission zukünftigen Ausgestaltung seemännischen Basisausbildung Deutschen Marine“ – „Pommerin-Kommission“. Der Übungsmast verkleinerter Nachbau Originals „Gorch Fock“. Ziel es, Offizieranwärter frühzeitig Höhe Arbeitsbedingungen Schulschiff gewöhnen. Zugleich körperliche Eignung Kadetten überprüft gegebenenfalls gezielt verbessert werden. Wir möchten Projektmanagement beteiligten Partnern für konstruktive Kooperation Ergebnis bedanken! « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> Eine erfolgreiche Messebeteiligung SMM 2012 | Messe, Neben, Ausstellern, Messestand, MARITIM, Wissenschaft | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / Eine erfolgreiche Messebeteiligung SMM 2012 Eine erfolgreiche Messebeteiligung SMM 2012 Dienstleistung wichtigster Impulsgeber für maritime Industrie geltende Messebeteiligung SMM meldet für vergangene Messebeteiligung 2.100 Aussteller über 50.000 Fachbesucher. Damit SMM 2012 bislang erfolgreichste SMM. Neben zufriedenen Ausstellern betonte Messebeteiligung hohen Andrang Fachbesuchern Welt, zahlreiche internationale Delegationen Vertreter Politik Wissenschaft. Dienstleistung TAMSEN MARITIM präsentierte Messestand, Besuchern Ausstellern gleichsam positiv aufgenommen wurde. Neben ausgesprochen wohlwollenden Resonanz während Messetage zahlreiche Gespräche geführt Kontakte geknüpft alte Geschäftsbeziehungen intensiviert werden. « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> Größter Rettungskreuzer TAMSEN MARITIM | Schiff, Marwede, TAMSEN, Hermann, Rettungskreuzer, MARITIM | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / Größter Rettungskreuzer TAMSEN MARITIM Größter Rettungskreuzer TAMSEN MARITIM Arbeitskr\xe4fte 46m Hermann Marwede größte Schiffbau 60 Rettungskreuzer –boote starken DGZRS-Flotte zählt weltweit modernsten Schiffen Art. Stationiert Schiffbau Helgoland. TAMSEN MARITIM Seennotkreuzer für Wartungs- Modernisierungsarbeiten Umbau Aufholanlage Tochterbootes über Monate beherbergt. Dienstleistung 2003 Fassmer-Werft gebaute Hermann Marwede verschiedenen Betriebssystemen neuesten Standort Technologie gebracht. Dienstleistung Hauptaufgabe Auftragseingang darin, schnelle Festrumpfschlauchboot Schiffbau integrieren. Wir wünschen Marwede allzeit Fahrt Erfolg schwierigen Aufgabe Nordsee. « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> Ein alter Freund Aufgaben | Kommunikationsanlagen, Neulackierung, Sensor-, Frischwassererzeuger, Einbau, Klassifizierung | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / Ein alter Freund Aufgaben Ein alter Freund Aufgaben Der ehemalige Rettungskreuzer „Wilhelm Kaisen“ TAMSEN MARITIM Schiffbau binnen kürzester Zeit Offshore-Sicherungsfahrzeug umgebaut. Dienstleistung Modifikationen umfassten Umbau Antriebes Kabinen, vergrößerte Tankkapazität, Einbau Frischwassererzeuger, Sensor- Kommunikationsanlagen, Neulackierung Klassifizierung internationalen Schifffahrt. Das Schiffbau absolvierte Anschluss Jungfernfahrt über 7.000 Seemeilen Einsatzort. « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> Erfolgreiche Messebeteiligung COMPOSITES EUROPE 2013 | Messe, EUROPE, COMPOSITES, Besucher, MARITIM, Ausstellern | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / Erfolgreiche Messebeteiligung COMPOSITES EUROPE 2013 Erfolgreiche Messebeteiligung COMPOSITES EUROPE 2013 Leichtbau Gebot Stunde, Verbundwerkstoffe dafür nötige Schlüsseltechnologie. Den bevorstehenden Boom innovativen Werkstoffe spiegelte COMPOSITES EUROPE 2013 wieder, deutlichen Plus Ausstellern (26 Prozent) Besuchern (30 Prozent) Rekordmarken gesetzt hat. 406 Aussteller 28 Nationen 9.100 Besucher kamen 17. 19. September Stuttgarter Messegelände. Führenden Hersteller Verarbeiter Verbundwerkstoffen, Maschinenhersteller Forschungsinstitute Auflage Stuttgart gekommen. Und erstmalig zählte TAMSEN MARITIM Komplettbearbeiter vielfältiger Bauelemente Hersteller großer Compositebauteile Ausstellern. Im Fokus Messebeteiligung standen Jahr Materialsysteme, integrierte Produktionstechniken Innovationen für Anwendungsmärkte. Wie wichtig Deutschland Standort für Composites- Anwendungsindustrien ist, zeigte hohe Beteiligung internationaler Branchengrößen Messe. Inmitten größten europäischen Leichtbau-Marktes S\xfcddeutschland – COMPOSITES EUROPE dicht Anwendermärkten Veranstaltung. Zahlreiche Besucher Messebeteiligung Automobilsektor, gefolgt Bereichen Luftverkehr Erneuerbare Energien (Windkraft). Dienstleistung Emotion COMPOSITES EUROPE zeigte: Dienstleistung Absatzmärkte für Verbundwerkstoffe ziehen an. Dienstleistung Zukunftsaussichten Branche differenziert, grundsätzlich gut. Entsprechend positiv blickt TAMSEN MARITIM Zukunft, Messebeteiligung wichtige Partner getroffen Insolvenz Besucher zufrieden ist. « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> Kurzfristig ausgebucht! | Minenjäger, Beide, Mannschaften, Erstmalig, Kommandanten, Minenjagdboot | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / Kurzfristig ausgebucht! Kurzfristig ausgebucht! Selten Schiffbau Gelegenheit Minenjagdboote gleichzeitig Hallen bedienen: “HERTEN“ “HOMBURG“. Beide Minenjäger, Mannschaften, fühlen aufgehoben. Erstmalig für deutsches Minenjagdboot weiblichen Kommandanten begrüßen. « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> Frohe Weihnachten! | Weihnachtszeit, Freunden, Start, Neue, Jahr, Kunden | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / Frohe Weihnachten! Frohe Weihnachten! Das Team TAMSEN MARITIM wünscht Geschäftspartnern, Kunden Freunden besinnliche, erholsame Weihnachtszeit guten Start Neue Jahr. « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> Neubauauftrag TAMSEN MARITIM Rostock platziert | DGzRS, MARITIM, TAMSEN, 95-101-Meter-Klasse, Typschiffs, Rostocker | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / Neubauauftrag TAMSEN MARITIM Rostock platziert Neubauauftrag TAMSEN MARITIM Rostock platziert DGzRS-Vorsitzer Gerhard Harder (r.) TAMSEN MARITIM F\xfchrungskr\xe4fte Christian Schmoll Modell Typschiffs 9,5-/10,1-Meter-Klasse DGzRS. Dienstleistung DGzRS Rostocker Schiffbau Auftragseingang Bau weiterentwickelten Seenotrettungsbootes Art für 2014 erteilt. « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> Erneut hoher Besuch TAMSEN MARITIM | Werft, TAMSEN, MARITIM, Projekte, Schiffbau-Insider, Auftragseingang | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / Erneut hoher Besuch TAMSEN MARITIM Erneut hoher Besuch TAMSEN MARITIM Der \xd6ffentliche gewählte Maritime Koordinator der Regierung Herr Uwe K. Beckmeyer besuchte Schiffbau Dienstreise Mecklenburg-Vorpommern. Parallel Nordic Schiffbau informierte Schiffbau-Insider über aktuelle Auftragseingang Projekte Rostock-Gehlsdorf. TAMSEN MARITIM wünscht Maritimen Koordinator für gemeinsamen Aufgaben Erfolg. « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> Messeherbst für TAMSEN MARITIM | SMM Hamburg 2014, Windenergie Energie 2014 | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / Messeherbst für TAMSEN MARITIM Messeherbst für TAMSEN MARITIM TAMSEN MARITIM präsentiert September 2014 internationalen Fachmessen Hamburg – “SMM“ “WindEnergy“ . Dienstleistung Jahre stattfindende Weltleitmesse maritimen Wirtschaft SMM Konferenzen Foren Themen Schiffbau, Schifffahrt, Zulieferindustrie Offshore-Projekte zieht internationales Publikum Hamburg bietet TAMSEN MARITIM 09. 12. September 2014 geeignete Plattform, Kompetenzen Referenzen Detail vorzustellen. Sie finden Werften-Halle 4 (EG) Standort 311 . Arbeitskr\xe4fte Termin 23. 26. September 2014 – direkt Anschluss die SMM –  bildet WindEnergy erstmalig Hamburg hervorragenden internationalen Branchentreff für Offshore- Onshore-Anbieter: Planer, Hersteller, Zulieferer, Finanzierer, Betreiber Dienstleister. Besuchen Sie Halle 4 EG Standort 415 lernen Sie unseren aufstrebenden Organisationsstruktur Werkzeug- Werkzeugbau moderne Leichtbautechnologie für Erneuerbaren Energien kennen. « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> Industrieeinweisung | MARITIM, TAMSEN, Minister, des Landes, Landesentwicklung, Infrastruktur | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / Industrieeinweisung Industrieeinweisung Mitte Juli empfing TAMSEN MARITIM Regierung Christian Pegel, Anfang diesen Jahres Ressort für Energie, Infrastruktur Landesentwicklung des Landes Mecklenburg-Vorpommern übernahm. Der Regierung fühlte TAMSEN MARITIM sichtlich von dem breiten Produktprogramm Unternehmens positiv überrascht. Wir wünschen Erfolg Amt. « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> TAMSEN MARITIM präsentierte 9. – 12. September 2014 erneut “SMM“ Hamburg. | Haben, Messebesuch, Messestand, Lieferanten, Fragen, Ihnen | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / TAMSEN MARITIM präsentierte 9. – 12. September 2014 erneut “SMM“ Hamburg. Dienstleistung 26. Shipbuilding, Machinery &amp; Marine Technology International Trade Fair Hamburg 2100 internationalen Ausstellern über 50.000 Fachbesuchern bislang erfolgreichste SMM. Wir bedanken Kunden, Interessenten Lieferanten, unseren Messestand diesjährigen SMM besucht haben. Wir hoffen, Sie interessanten erfolgreichen Messebesuch hatten. Haben Sie Fragen, Ort unbeantwortet geblieben sind, stehen Ihnen gerne detaillierten Informationen unseren Dienstleistung Verfügung freuen Wiedersehen. « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> Frohes Weihnachtsfest ! | Weihnachtsfest, Neues, Jahr, Ihnen, Zusammenarbeit, Geschäftspartner | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / Frohes Weihnachtsfest ! Bei unseren Kunden, Geschäftspartner Freunden möchten herzlich für vertrauensvolle Kooperation bedanken. Wir wünschen Ihnen fröhliches besinnliches Weihnachtsfest glückliches, gesundes Neues Jahr 2015. « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> <item> <fragment> Erste Probefahrt | Taufe, Nieren, Rathausplatz, Bremen, DGzRS, Bestehens | TamsenMaritim #fancybox-close{right:-15px;top:-15px}div#fancybox-content{border-color:#FFFFFF}div#fancybox-title{background-color:#FFFFFF}div#fancybox-outer{background-color:#FFFFFF; border:1px solid #ffffff}div#fancybox-title-inside{color:#333333} img.wp-smiley, Start Unternehmen Team Historie Referenzen Portfolio Design Neubau Refit &amp; Repair Composite Service Kontakt Erwerbsverlauf Aktuelles Browse: Home / Erste Probefahrt \xd6ffentliche 03. März 2015 Seenotrettungsboot SRB 65 erstmals ins Wasser gesetzt erfolgreich Probefahrt absolviert. International kommenden Wochen testen unserem Kunden Neubau Herz Nieren. Dienstleistung Taufe findet 29. Mai 2015 Rathausplatz Bremen anlässlich 150-jährigen Bestehens DGzRS statt. « Previous Next » Aktuelles August 2015 25. Hanse Sail Ablauf Donnerstag, 06. August 2015 feiert Rostock Jubiläum: 25 Jahre Hanse Sail. » mehr / Start / Haftungsausschluss / AGBs / Impressum Copyright © 2015 by TAMSEN MARITIM </fragment> </item> </root> 