<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <root> <item> <fragment> AGB Fa. Peter Tiefenthaler Metallverarbeitung Einzelteilfertigung Startseite Leistungen Produkte Referenzen Service Unternehmen Kontakt Anfahrt AGB AGB PDF Fa. Peter Tiefenthaler Metallverarbeitung Arrode 7 D-33790 Halle (Westf.) Tel.: +49 5201 735998 Fax: +49 5201 736401 Allgemeine Geschäftsbedingungen für Maschinenbau (AGB-Maschinenbau) April 2005 Diese Allgemeinen Geschäftsbedingungen für Maschinenbau (im folgenden kurz: AGB) regeln Leistungen Fa. Peter Tiefenthaler Metallverarbeitung (in folgenden „Auftragnehmer“) Bereich Maschinenbau. Diese grundsätzlich für Rechtsgeschäfte Unternehmen konzipiert. Sollten ausnahmsweise Rechtsgeschäften Verbrauchern Sinne Konsumentenschutzgesetzes zugrunde gelegt werden, gelten insoweit, zwingenden Bestimmungen widersprechen. 1. Geltung 1.2. Diese AGB gelten für sämtliche Rechtsgeschäfte Rechtsverhältnisse Auftraggeber Auftragnehmer, für Rechtsgeschäft, Anwendung AGB für Zusatz- Folgeaufträge Geschäfte ausdrücklich vereinbart. 1.3. Einkaufs- sonstige Geschäftsbedingungen Auftraggeber Gültigkeit hiermit ausdrücklich widersprochen. Der Auftragnehmer erklärt ausdrücklich aufgrund AGB kontrahieren wollen. Wird ausnahmsweise Anwendung AGB Auftraggeber schriftlich vereinbart, gelten Bestimmungen soweit AGB kollidieren. Nicht kollidierende Bestimmungen AGB bleiben nebeneinander bestehen. 1.4. Der Auftraggeber erklärt, Vertragsabschluß Möglichkeit Inhalt AGB Kenntnis Unternehmen Inhalt einverstanden ist. 1.5. Änderungen Ergänzungen AGB bedürfen Rechtswirksamkeit Schriftform. Von Schriftlichkeitsgebot ebenfalls schriftlich abgegangen werden. Estland festgehalten, Nebenabreden bestehen. 2. Angebote, Vertragsabschluss 2.1. Angebote Auftragnehmers freibleibend unverbindlich. 2.2. Angebote Bestellungen Auftraggeber nimmt Auftragnehmer schriftliche Auftragsbestätigung Lieferung Kaufgegenstandes Erbringung Leistung an. 2.3. Die Katalogen, Preislisten, Broschüren, Firmeninformationsmaterial, Prospekten, Anzeigen Messeständen, Rundschreiben, Werbeaussendungen Kommunikationsmedien angeführten Informationen über Leistungen Produkte Auftragnehmers unverbindlich, soweit ausdrücklich schriftlich Vertragsinhalt erklärt werden. 2.4. Kostenvoranschläge Auftragnehmers grundsätzlich Garantie für Vollständigkeit Richtigkeit erstellt. 2.5. Bei reinen Materiallieferungen (z.B.. Halbzeuge) Halbfertigprodukten Serie (z.B. Einzelteile) Abmessungen, Gewichte Abbildungen Angeboten Preislisten für Auftragnehmer unverbindlich für Berechnung maßgebend. Für Abrechnung Bezahlung Auftragnehmer festgestellte Ma\xdfeinheit maßgebend. Handelsübliche Abweichungen Produkt Qualität, Maßgenauigkeit Farbton bleiben vorbehalten. Gestattet Abweichungen bestellten Warenmenge +5% Sonderanfertigungen +10%. 3. Liefer-/Leistungsfristen 3.1. Liefer-/Leistungsfristen unverbindlich, sofern ausdrücklich schriftlich Auftragsbestätigung Einzelvertrag schriftlich vereinbart wurden. 3.2. Kommt Auftragserteilung Gründen Abänderung Ergänzung Auftrages, verlängert Liefer-/Leistungsfrist angemessenen Zeitraum. 3.3. Mangels abweichender Vereinbarung beginnt Lieferfrist frühestens spätesten nachstehenden Zeitpunkte: a) Datum Auftragsbestätigung b) Datum Erfüllung Auftraggeber obliegenden technischen, kaufmännischen sonstigen Voraussetzungen c) Datum, Auftragnehmer vereinbarte Anzahlung Sicherheitsleistung erhält. 3.4. Wird Auftragnehmer Erfüllung Verpflichtungen Eintritt unvorhersehbaren Auftragnehmer vertretenden Umständen, Betriebsstörungen, hoheitliche Maßnahmen Eingriffe, Energieversorgungsschwierigkeiten, Ausfall schwer ersetzbaren Zulieferanten, Streik, Behinderung Verkehrswegen, Verzögerung Zollabfertigung höherer Gewalt behindert, verlängert Liefer-/Leistungsfrist angemessenem Umfang. Unerheblich dabei, Umstände Auftragnehmer Lieferanten Subunternehmer eintreten. 3.5. Wird Vertragserfüllung Auftragnehmer vertretenden Gründen unmöglich, Auftragnehmer vertraglichen Verpflichtungen frei. 3.6. Der Auftragnehmer berechtigt, Teil- Vorlieferungen durchzuführen verrechnen. Ist Lieferung Abruf vereinbart, gilt Leistungs-/Kaufgegenstand spätestens Monate Bestellung abgerufen. 4. Entgelt/Preise 4.1. Wird Auftrag vorheriges Angebot erteilt Leistungen durchgeführt, ausdrücklich Auftrag enthalten waren, Auftragnehmer Entgelt geltend machen, Preisliste üblichen Entgelt entspricht. 4.2. Der Auftragnehmer berechtigt, höheres vereinbarte Entgelt Kaufpreis verlangen, Zeit Auftragserteilung bestehenden Kalkulationsgrundlagen, Rohstoffpreise, Wechselkurs Arbeitskosten Abschluss Vertrages ändern. 4.3. Sämtliche Preise Entgelte verstehen zuzüglich jeweils gültigen gesetzlichen Umsatzsteuer Lager. Verpackungs-, Transport-, Verladungs- Versandkosten Zoll Versicherung Lasten Auftraggebers. Verpackung ausdrücklicher Vereinbarung zurückgenommen. 4.4. Sofern anderes vereinbart ist, Entgelt/der Kaufpreis Hälfte Erhalt Auftragsbestätigung Rest Lieferung Bereithaltung Abholung Rechnungserhalt spesen- abzugsfrei fällig. 4.5. Eine Insolvenz rechtzeitig, Auftragnehmer über verfügen kann. Zahlungswidmungen Auftraggebers, Überweisungsbelegen verbindlich. 4.6. Bei Insolvenz 12 % p.a. vereinbart. Sollte Auftragnehmer darüber hinausgehende Zinsen Anspruch nehmen, berechtigt, verlangen. Durch Insolvenz entstandene zweckmäßige notwendige Kosten, Aufwendungen für Mahnungen, Inkassoversuche, Lagerkosten allfällige gerichtliche außergerichtliche Rechtsanwaltskosten Auftragnehmer ersetzen. 4.7. Die Vertragsabschluß vereinbarten Begünstigungen, Skonti Rabatte Bedingung termingerechten vollständigen Insolvenz gewährt.. Bei Verzug Teilleistung Auftragnehmer berechtigt, verrechnen. 4.8. Die Geltendmachung Zurückbehaltungsrechtes Einrede erfüllten Vertrages Auftraggeber behaupteten Mängel ausgeschlossen. Die Aufrechnung Auftraggeber Gegenforderungen behaupteten Preisminderungsansprüchen zulässig, Forderungen rechtskräftig festgestellt Auftragnehmer bestritten wird. 4.9. Ist Auftraggeber Vertragsverhältnis sonstigen Zahlungspflicht gegenüber Auftragnehmer Verzug, Auftragnehmer unbeschadet sonstiger Rechte berechtigt, Leistungspflicht Insolvenz Auftraggeber einzustellen und/oder angemessene Verlängerung Lieferfrist Anspruch nehmen; sämtliche offenen Forderungen Rechtsgeschäften fällig stellen allenfalls gelieferte Gegenstände abzuholen, Auftraggeber Leistungspflicht entbindet. Ein Rücktritt Vertrag Auftragnehmer liegt Handlungen nur, ausdrücklich erklärt wurde. 4.10. Sollten Vermögensverhältnisse Auftraggebers verschlechtern, Auftragnehmer berechtigt, vereinbarte Entgelt Kaufpreis sofort fällig stellen Ausführung Auftrages Vorauszahlung durchzuführen. 4.11. Sollte periodisch verrechenbares Entgelt, für Service- Wartungsleistungen vereinbart werden, jährlich Beginn Kalenderjahres fällig. Beginnt endet Vertrag während Jahres, steht Entgelt anteilig zu. Dieses Entgelt wertgesichert Verbraucherpreisindex 1996, wobei Monat, Service- Wartungsvertrag abgeschlossen wurde, Ausgangsbasis dient. Wird VPI 1996 verlautbart, Stelle jener, nachfolgt ehesten entspricht. Der Auftragnehmer überdies berechtigt, periodisch verrechenbares Entgelt Punkt 4.2. genannten Gründen anzupassen. 4.12. Kosten für Fahrt-, Tag- Nächtigungsgelder periodisch verrechenbarem Entgelt gesondert Rechung gestellt. Wegzeiten gelten Arbeitszeit. 5. Gefahrtragung Versendung 5.1. Die Gefahr Auftraggeber über, sobald Auftragnehmer Kaufgegenstand/das Werkzeugbau Abholung Werkzeugbau Lager bereit hält, unabhängig, Sachen Auftragnehmer Transportgewerbe Transporteur übergeben werden. Der Versand, Ver- Entladung Transportversicherung erfolgt stets Gefahr Auftraggebers. 5.2. Der Auftraggeber genehmigt sachgemäße Versandart. Eine Transportversicherung über schriftlichen Auftrag Auftraggebers abgeschlossen. 5.3. Der Auftragnehmer berechtigt, Versendung Verpackungs- Versandkosten Entgelt Kaufpreis Zypern Nachnahme Auftraggeber einheben lassen, sofern Vermögensverhältnisse Auftraggebers verschlechtern Auftragnehmer vereinbartes Kreditlimit überschritten wird. 5.4. Erfüllungsort Werkzeugbau Auftragnehmers. 6. Kreditsicherung Zurückbehaltungsrecht 6.1. Sämtliche Waren Erzeugnisse bleiben vollständigen Bezahlung Auftraggeber Sachenrecht Auftragnehmers liefernden herzustellenden Gegenstände weiterveräußert, verändert, be- verarbeitet vermengt werden. 6.2. Bis vollständigen Bezahlung Forderungen Auftragnehmers Leistungs-/Kaufgegenstand weder verpfändet, sicherungsübereignet Rechten Dritter belastet werden. Bei Pfändung sonstiger Inanspruchnahme Auftraggeber verpflichtet, Sachenrecht Auftragnehmers hinzuweisen unverzüglich verständigen. 6.3. Der Auftraggeber hiermit Weiterveräußerung, Verarbeitung, Vermengung Verwertung Waren Erzeugnisse zustehenden Forderungen Rechte zahlungshalber ab. Der Auftraggeber vollständigen Insolvenz Entgeltes Kaufpreises Büchern Rechnungen Abtretung anzumerken Schuldner hinzuweisen. Über Aufforderung Auftragnehmer Unterlagen Informationen, Geltendmachung abgetretenen Forderungen Ansprüche erforderlich sind, Verfügung stellen. 6.4. Dem Auftragnehmer steht Sicherung Forderungen Sicherung Forderungen Rechtsgeschäften Rechtsform zu, Erzeugnisse Waren Begleichung sämtlicher offenen Forderungen Geschäftsbeziehung zurückzubehalten. 7. Pflichten Auftraggebers 7.1. Der Auftraggeber Montagen Auftragnehmer verpflichtet, dafür sorgen, sofort Ankunft Montagepersonals Auftragnehmers Arbeiten begonnen kann. 7.2. Der Auftraggeber haftet dafür, notwendigen technischen Voraussetzungen für herzustellende Werkzeugbau Kaufgegenstand gegeben dafür, technischen Anlagen, Zuleitungen, Verkabelungen, Netzwerke dergleichen technisch einwandfreien betriebsbereiten Zustand Auftragnehmer herzustellenden Werken Kaufgegenständen kompatibel sind. Der Auftragnehmer berechtigt, verpflichtet, Anlagenbau gesondertes Entgelt überprüfen. 7.3. Eine Prüf-, Warn- Aufklärungspflicht hinsichtlich allfälliger Auftraggeber Verfügung gestellten Unterlagen, übermittelten Angaben Anweisungen besteht diesbezügliche Haftung Auftragnehmers ausgeschlossen. 7.4. Der Auftrag unabhängig allenfalls erforderlichen behördlichen Bewilligungen Genehmigungen, Auftraggeber einzuholen hat, erteilt. 7.5. Der Auftraggeber berechtigt, Forderungen Rechte Vertragsverhältnis schriftliche Zustimmung Auftragnehmers abzutreten. 8. Garantie 8.1. Die Gewährleistungsfrist Monaten beschränkt beginnt Gefahrenübergang Sinne AGB. Dies gilt für Liefer- Leistungsgegenstände, Geb\xe4ude Grund Boden fest verbunden werden. 8.2. Eine Garantie ausgeschlossen, technischen Anlagen, Zuleitungen, Verkabelungen, Netzwerke dergleichen technisch einwandfreien betriebsbereiten Zustand Auftragnehmer herzustellenden Werken Kaufgegenständen kompatibel sind. 8.3. Keine Gewährleistungsansprüche bestehen Mängeln, unsachgemäße Behandlung Überbeanspruchung entstanden sind, gesetzliche Auftragnehmer erlassene Bedienungs- Installationsvorschriften befolgt werden; Liefergegenstand aufgrund Vorgaben Auftraggebers erstellt Mangel Vorgaben bzw. Zeichnungen zurückzuführen ist; fehlerhafter Montage bzw. Inbetriebsetzung Auftraggeber Dritte, natürlicher Abnutzung, Transportschäden, unsachgemäßer Lagerung, funktionsstörenden Betriebsbedingungen (z.B. unzureichende Stromversorgung), chemischen, elektrochemischen elektrischen Einflüssen, durchgeführter notwendiger Wartung, schlechter Instandhaltung. 8.4. Mängelrügen Beanstandungen Art – sonstigem Verlust Gewährleistungsansprüche Bosnien-Herzegowina unverzüglich Angabe möglichen Ursachen schriftlich geben. Mündliche, telefonische unverzügliche Mängelrügen Beanstandungen berücksichtigt. Imitationsstrategie Durchführung vereinbarten Abnahme Rüge Mängeln, Abnahme feststellbar waren, ausgeschlossen. 8.5. Mängelrügen Beanstandungen Sitz Auftragnehmers möglichst genauer Fehlerbeschreibung vorzunehmen Auftraggeber beanstandeten Waren Werkleistungen übergeben, sofern letzteres tunlich ist. 8.6. Der Auftragnehmer berechtigt, für notwendig erachtete Untersuchung anzustellen anstellen lassen, Waren Werkstücke unbrauchbar werden. Für Fall, Untersuchung ergibt, Auftragnehmer Fehler vertreten hat, Auftraggeber Kosten für Untersuchung angemessenes Entgelt tragen. 8.7. Werden Leistungsgegenstände aufgrund Angaben, Zeichnungen, Plänen, Modellen sonstigen Spezifikationen Auftraggebers hergestellt, leistet Auftragnehmer für bedingungsgemäße Ausführung Gewähr. 8.8. Werden Auftraggeber vorheriger schriftlicher Zustimmung Auftragnehmers Veränderungen übergebenen Kaufgegenstand Werken vorgenommen, erlischt Gewährleistungspflicht Auftragnehmers. 8.9. Bei Geltendmachung sekundären Gewährleistungsansprüche Auftragnehmer Wahl berechtigt, Wandlungsbegehren Preisminderungsanspruch abzuwenden, sofern wesentlichen unbehebbaren Mangel handelt. 8.10. Der Auftraggeber Monaten Übergabe Sache/des Werkes Vorliegen Mangels Zeit Übergabe nachzuweisen. 8.11. Sämtliche Zusammenhang Mängelbehebung entstehenden Kosten, z.B. Transport-, Ein- Aus- Fahrtkosten Lasten Auftraggebers. Über Aufforderung Auftragnehmers Auftraggeber unentgeltlich erforderlichen Arbeitskr\xe4fte beizustellen. 9. Haftung Produkthaftung 9.4. Der Auftragnehmer haftet für vorsätzlich grob fahrlässig herbeigeführte Schäden. Eine Haftung für leichte Fahrlässigkeit ausgeschlossen. Das Verschulden Auftragnehmers Auftraggeber nachzuweisen. 9.5. Die Haftung für mittelbare Schäden, Folgeschäden, entgangenen Gewinn, Vermögensschäden, Schäden Betriebsunterbrechung, Verluste Daten Zinsverluste Schäden Ansprüche Dritter Auftraggeber jedenfalls ausgeschlossen. 9.3. Eine allfällige Haftung Auftragnehmers jedenfalls betragsmäßig beschränkt Höhe vereinbarten Entgeltes Kaufpreises für jeweiligen Auftrag. Die Auftragnehmer übernommenen Verträge Vorbehalt Haftungsbegrenzung übernommen. Eine darüber hinausgehende Haftung Auftragnehmers ausdrücklich ausgeschlossen. Übersteigt Gesamtschaden Höchstgrenze, verringern Ersatzansprüche einzelner Geschädigter anteilsmäßig. 9.6. Der Auftraggeber Auftragnehmer über entdeckte Fehler Waren bzw. Werkes sonstigem Verlust jeglicher Ansprüche unverzüglich informieren. Schadenersatzansprüche jedenfalls sonstigem Verfall binnen Monaten gerichtlich geltend machen. 9.7. Der Auftraggeber Schuldrecht zunächst Verbesserung Austausch Sache/des Werkes verlangen; beides unmöglich für Auftragnehmer unverhältnismäßigen Aufwand verbunden ist, Auftraggeber sofort Geldersatz verlangen. 9.8. Bei Nichteinhaltung allfälliger Bedingungen für Montage, Inbetriebnahme Benutzung behördlichen Zulassungsbedingungen Haftung generell ausgeschlossen. Der Auftraggeber verpflichtet, dafür Sorge tragen, Betriebsanleitungen für gelieferten Waren bzw. Werke Benützern eingehalten werden. Insbesondere Auftraggeber Arbeitskr\xe4fte gelieferten Produkt bzw. Werkzeugbau Berührung kommende Arbeitskr\xe4fte entsprechend schulen einzuweisen. 9.9. Die Ersatzpflicht für Produkthaftungsgesetz resultierende Sachschäden Produkthaftungsansprüche, Bestimmungen abgeleitet können, ausgeschlossen, soweit gesetzlich möglich ist. Der Besteller verpflichtet, Haftungsausschluss für Produkthaftungsansprüche allfälligen Vertragspartner überbinden. Ein Regress Auftraggebers Auftragnehmer Inanspruchnahme gemäß Produkthaftungsgesetz ausgeschlossen. Der Auftraggeber ausreichende Versicherung für Produkthaftungsansprüche abzuschließen Auftraggeber dahingehend schad- klaglos halten. 10. Vorzeitige Vertragsauslösung Irrtum 10.4. Ist Lieferung/Leistung Auftraggeber vertretenden Gründen möglich hält Auftraggeber obliegende  gesetzliche vertragliche Verpflichtung gegenüber Auftragnehmer ein, Auftragnehmer berechtigt, Vertrag zurückzutreten. Instandhaltung Fall Auftraggeber Auftragnehmer sämtliche entstehende Nachteile entgangenen Gewinn ersetzen. 10.1. Der Auftraggeber verzichtet Anfechtung/Anpassung Vertrages Irrtums. 11. Gewerbliche Schutzrechte 11.1. Der Auftraggeber haftet dafür, allfällige Produktion übergebene Konstruktionsangaben, Zeichnungen, Modelle sonstige Spezifikationen Schutzrechte Dritter eingegriffen wird. Bei allfälliger Verletzung Schutzrechten hält Auftraggeber Auftragnehmer schad- klaglos. 11.1. Software, Ausführungsunterlagen, Pläne, Skizzen sonstige technische Unterlagen bleiben Muster, Kataloge, Prospekte, Abbildungen dergleichen geistiges Sachenrecht Auftragnehmers genießen urheberrechtlichen Schutz. Jede ausdrücklich eingeräumte Vervielfältigung, Verbreitung, Nachahmung, Bearbeitung Verwertung dergleichen unzulässig. 12. Software 12.1. Gehören Leistungs-/Kaufgegenstand Softwarebauteile Computerprogramme, räumt Auftragnehmer Auftraggeber hinsichtlich Einhaltung vertraglichen Bedingungen Unterlagen (z.B. Bedienungsanleitung,..) übertragbares ausschließliches Nutzungsrecht vereinbarten Aufstellungsort ein. 12.2. Ohne vorherige schriftliche Zustimmung Auftragnehmers Auftraggeber – sonstigen Ausschluss jeglicher Ansprüche – berechtigt, Software vervielfältigen, ändern, Dritten zugänglich ausdrücklich vereinbarten Zwecken verwenden. Dies gilt insbesondere für Source-Code. 12.3. Eine Garantie hinsichtlich Software besteht für Übereinstimmung Software Vertragsabschluß vereinbarten Spezifikationen, sofern Software gemäß Installationserfordernissen eingesetzt jeweils geltenden Einsatzbedingungen entspricht. Der Auftragnehmer leistet Garantie dafür, Software einwandfrei beschaffen ununterbrochen fehlerfrei funktioniert. Das Auftreten Fehlern ausgeschlossen werden. 12.4. Die Auswahl Spezifikation Auftragnehmer angebotenen Software erfolgt Auftraggeber, dafür sorgen hat, technischen Gegebenheiten Ort kompatibel sind. Der Auftraggeber für Benutzung Software erzielten Resultate verantwortlich. 12.5. Für individuell herzustellende Software ergeben Leistungsmerkmale, speziellen Funktionen, Hard- Softwarevoraussetzungen, Installationserfordernisse, Einsatzbedingungen Produktinformation ausschließlich Vertragsteilen schriftlich vereinbarenden Pflichtenheft. Die für Produktion Individualsoftware erforderlichen Informationen Auftraggeber Vertragsabschluß Verfügung stellen. 13. Allgemeines 13.1. Sollte Bestimmung AGB unwirksam werden, berührt Gültigkeit restlichen Bestimmungen nicht. Unwirksame Bestimmungen Vertragsteilen unwirksamen Bestimmung nächsten kommende branchenübliche Bestimmung schließen. 13.2. Gerichtsstand für Vertragsverhältnis künftigen Verträgen Auftragnehmer Auftraggeber ergebenden Streitigkeiten für Sitz Auftragnehmers örtlich zuständige Gericht. Der Auftragnehmer berechtigt, Gerichtsstand Auftraggebers klagen. 13.3. Die Vertragsteile vereinbaren Anwendung deutschen Rechts. Die Anwendung UN-Kaufrechts einvernehmlich ausgeschlossen. 13.4. Änderungen Namens, Firma, Anschrift, Rechtsform relevante Informationen Auftraggeber Auftragnehmer umgehend schriftlich geben. Fa. Peter Tiefenthaler Metallverarbeitung Halle  (Westf.), April 2005 Zurück Startseite Design Softwareentwicklung email@rk-trading.de </fragment> </item> <item> <fragment> Anfahrt Fa. Peter Tiefenthaler Metallverarbeitung Einzelteilfertigung Startseite Leistungen Produkte Referenzen Service Unternehmen Kontakt Anfahrt AGB AGB PDF Zum vergrößern, Bild anklicken Bitte wählen... Albanien Andorra Armenien Aserbaidschan Belgien Bosnien-Herzegowina Bulgarien D\xe4nemark Deutschland Estland F\xe4r\xf6er Inseln Finnland Frankreich Georgien Gibraltar Griechenland Gro\xdfbritannien Irland Island Italien Kroatien Lettland Liechtenstein Litauen Luxemburg Malta Mazedonien Moldawien Monaco Niederlande Norwegen \xd6sterreich Polen Portugal Rum\xe4nien Russland San Marino Schweden Schweiz Serbien Montenegro Slowakische Republik Slowenien Spanien Tschechische Republik T\xfcrkei Ukraine Ungarn Vatikanstadt Wei\xdfrussland Zypern Fa. Peter Tiefenthaler Arrode7 Daten Bosnien-Herzegowina 33790 Halle Design Softwareentwicklung email@rk-trading.de </fragment> </item> <item> <fragment> Über Fa. Peter Tiefenthaler Metallverarbeitung Einzelteilfertigung Startseite Leistungen Produkte Referenzen Service Unternehmen Kontakt Anfahrt AGB AGB PDF Guten Tag Peter Tiefenthaler ! Wir hochspezialisierte Unternehmen für mechanische Metallverarbeitung Zerspanung Halle/Westfalen. Wir bieten termingerechte, auftragsbezogene Einzelteile- Kleinserien-Fertigung für Fahrzeug- Maschinen- Anlagenbau. Der vielseitige Maschinenpark , modernen CAD/CAM-Arbeitsplätze (Autocad/hyperMILL) hochspezialisierten Arbeitskr\xe4fte erlauben verschiedensten Kundenanforderungen gerecht werden. Software können unterschiedlichsten Aufträge stets zuverlässig kompetent bearbeiten. Gegenseitige Unterstützung Team für selbstverständlich, sodass Kundenzufriedenheit unserem geballten Know How profitieren. Auf baldige Kooperation würden freuen! Kooperation persönlichen Gespräch stehen Ihnen jederzeit Verfügung. -&gt;Kontakt Design Softwareentwicklung email@rk-trading.de </fragment> </item> <item> <fragment> Service Fa. Peter Tiefenthaler Metallverarbeitung Einzelteilfertigung Startseite Leistungen Produkte Referenzen Service Unternehmen Kontakt Anfahrt AGB AGB PDF Beratung Bosnien-Herzegowina Planung Bosnien-Herzegowina Konstruktion Bosnien-Herzegowina Produktion Bosnien-Herzegowina Termingerechte Lieferung Alles Hand. Dank unserem Know-how engen Kooperation unseren Kundenzufriedenheit erarbeiten optimale Lösungen sowohl für Einzelanfertigungen für Serienprodukte. Präzision Qualität für Selbstverständlichkeit. Die Kundenzufriedenheit für Maß Dinge. Unser Versprechen Wir überzeugen qualitäts- termingerechte Produktion Auslieferung Preis- Leistungs- Verhältnis. Stellen Sie kostenfreie Anfrage mechanischen Bearbeitung / Anfertigung testen Sie uns. -&gt;Kontakt Design Softwareentwicklung email@rk-trading.de </fragment> </item> <item> <fragment> Referenzen Fa. Peter Tiefenthaler Metallverarbeitung Einzelteilfertigung Startseite Leistungen Produkte Referenzen Service Unternehmen Kontakt Anfahrt AGB AGB PDF Bitte Sie Verständnis dafür, Referenzen veröffentlichen möchten. Gerne teilen Ihnen persönlich mit, kontaktieren Sie über -&gt;Kontaktformular Design Softwareentwicklung email@rk-trading.de </fragment> </item> <item> <fragment> Produkte Fa. Peter Tiefenthaler Metallverarbeitung Einzelteilfertigung Startseite Leistungen Produkte Referenzen Service Unternehmen Kontakt Anfahrt AGB AGB PDF Sowohl Weichfräsen Hartfräsen gehört aufgrund unseres Angebotsspektrums unseren ständigen Leistungen. Die Bearbeitung Frästeile reicht einfachsten Formen komplexen 3D-Konturen. Instandhaltung unserem Werkzeugbau entstehen Werkzeuge Vorrichtungen anhand Konstruktionen speziell Kundenwunsch. Wir fertigen Ihren Wünschen Anforderungen Schneidwerkzeuge Umformwerkzeuge. Dreh- Fräsarbeiten Kernbereich Bearbeitungsfeld Zerspanungstechnik. Wir umfassend modern ausgerüstet für Weichbearbeitung Hart- bearbeitung. Je kniffliger, desto besser, komplexer, desto lieber: Arbeitskr\xe4fte Anspruch modernstem Equipment setzen konstruktiven Ideen Kundenzufriedenheit greifbare Hardware um. Präzisionsteile höchster Qualität. Wir verarbeiten Edelstahl, Messing, Plaste, Aluminium etc. für Musterbau, Präzisionsdreh- teile Präzisionsfrästeile. Die Drehbearbeitung erfolgt modernen CNC- Drehmaschinen. Dabei reichen bearbeitenden Dimensionen maximalen Durchmesser 420 Kooperation maximalen Länge 1000 Kooperation maximalen Stück- gewicht 350 kg. Design Softwareentwicklung email@rk-trading.de </fragment> </item> <item> <fragment> Leistungen Fa. Peter Tiefenthaler Metallverarbeitung Einzelteilfertigung Startseite Leistungen Produkte Referenzen Service Unternehmen Kontakt Anfahrt AGB AGB PDF Mazak Super Quickturn 200 St\xf6rungsmanagement Arbeitsraum (Angaben mm): Schwingdurchmesser: max. 525 Drehdurchmesser: max. 350 Drehlaenge: max. 514 Kooperation Drehzahlbereich: 35–5.000 U/min Anzahl Werkzeugplaetze: 12 Mazak Super Quickturn 250 Maschinenbau Arbeitsraum (Angaben mm): Schwingdurchmesser: max. 525 Drehdurchmesser: max. 350 Drehlaenge: max. 1000 Kooperation Drehzahlbereich: 35–4.000 U/min Anzahl Werkzeugplaetze: 12 Arbeitskr\xe4fte angetriebenen Werkzeugen Mazak Quickturn Nexus 350 Maschinenbau Arbeitsraum (Angaben mm): Schwingdurchmesser: max. 750 Drehdurchmesser: max. 450 Drehlaenge: max. 1500 Kooperation Drehzahlbereich: 35–4.000 U/min Anzahl Werkzeugplaetze: 12 Arbeitskr\xe4fte angetriebenen Werkzeugen-Lünette Durchm. 20-200 Kooperation Maho-Deckel DMU 80 T\xfcrkei Arbeitsraum (Angaben mm): = 1250 = 650 = 650 5-Achsen Universalbearbeitungszentrum Spindel 20 Bosnien-Herzegowina 12.000 U/min Werkzeugwechsler 32ig-fach max. Tischbelastung 800 kg Mazak VCN 510 Arbeitsraum (Angaben mm): X=1050mm, Y=510mm, Z=510mm Spindeldrehzahl: 12000 U/min Anzahl Werkzeugplaetze: 30 Eilgang: X/Y/Z : 36/36/36 m/min max. Tischbelastung 500 kg Heidenreich &amp; Harbeck L+Z-Drehmaschine Typ: V3 Manuelle Spitzendrehmaschine Spitzenhöhe: 315 Kooperation Drehlaenge: max. 1500 Kooperation Antriebsleistung 18 KW Design Softwareentwicklung email@rk-trading.de </fragment> </item> <item> <fragment> P. Tiefenthaler Bosnien-Herzegowina Startseite Fa. Peter Tiefenthaler Metallverarbeitung Einzelteilfertigung Startseite Leistungen Produkte Referenzen Service Unternehmen Kontakt Anfahrt AGB AGB PDF Fahren Sie Maus über Bilder Beratung Bosnien-Herzegowina Planung Bosnien-Herzegowina Konstruktion Bosnien-Herzegowina Produktion Herzlich Willkommen www.tiefenthaler-metallverarbeitung.de Wir möchten Ihnen zuverlässigen Partner Zulieferer Bereich Metall- Kunststoffverarbeitung vorstellen. CNC-Drehen Fräsen Schleifen Unsere Stärke Umsetzung Kundenwünschen höchstem Qualitätsniveau . Termintreue, Zuverlässigkeit, Präzision Qualität oberste Priorität. Ihr Kompetenzzentrum für Metallverarbeitung ! Design Softwareentwicklung email@rk-trading.de </fragment> </item> </root> 