<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <root> <item> <fragment> TimberTower – Kommunikationsmedien Unternehmen Kontrolle F\xfchrungskr\xe4fte Investor Team Jobs Produktentwicklung Service Produktentwicklung Service Technologie Turmbau Komponenten Monitoring Partner dialog medien news Home Impressum Kontakt Windenergieanlage Impressum TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Vertretungsberechtigter F\xfchrungskr\xe4fte Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Registergericht Amtsgericht Hannover Registernummer: HRB 203106 Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß § 27 Umsatzsteuergesetz: DE 259310456 Inhaltlich Verantwortlicher gemäß § 55 Abs. 2 RStV: Jeroen Haberland (Anschrift oben) Website Gestaltung: Micha Binder Text: Philip Kalisch Programmierung: Reingard Ebner Konzeption: Philip Kalisch, Micha Binder Das Unternehmen bemüht gewährleisten, daß sämtliche verö ffentlichten Informationen Daten zutref fend sind. Eine Garantie für Richtigkeit Aktualität Betreiber Forstwirtschaft Website grundsätzlich ausgeschlossen. Dies gilt für Forstwirtschaft ebsites, mittels Links erreicht können. Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw ., unmittelbar bzw . mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Computer opyright TimberTower GmbH. Durch Forstwirtschaft Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Publikation erwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Dienstleistung Forstwirtschaft eiterverwendung Texten, Textteilen Bildmaterial bedarf schriftlichen Genehmigung Unternehmens. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung erer Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Dienstleistung Verarbeitung personenbezogener Daten Unternehmen erfol gt ordnungsgemäß vertraulich. Eine Forstwirtschaft eitergabe personenbezogener Daten über Kunden Dritte erfolgt nicht. Dienstleistung Artikel 3 "Gesetzes elektronischen Geschäftsverkehr" formulierten Vorschriften umgesetzt (Teledienstgesetz). Haftungshinweis Trotz sorgfältiger inhaltlicher Kontrolle übernehmen Hamburg Haftung für Inhalte externer Links. Für Inhalt verlinkten Seiten aussc hließlich Betreiber verantwortlich. Wir für Ihre Fragen Anregungen Ihrem Projekt unserem Produktentwicklung da. Melden Sie genauso gern, Sie Presseanfragen haben. Oder besuchen Sie einfach Standorte. Wir finden sicher Termin. Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Ansprechpartnerin Silke Aue 0511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Nutzungsbedingungen Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw., unmittelbar bzw. mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Copyright TimberTower GmbH. Durch Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Verwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Bilder Logos dürfen ausschließlich für redaktionelle Berichterstattung verwendet werden. Sie dürfen für Werbemedien verwendet werden. Eine Weitergabe, Kopieren, Bearbeiten Einsatz Websites, redaktionellen Berichterstattung dienen, gestattet. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. 2015: Von Idee Turm Der Film über Aufbau TIMBERTOWER TT 100 ST (Solid Timber) - verkürzt aktualisiert. 2013: Von Idee Turm Der neuste Film August 2013 umfassendste Präsentation unseres Produktes. Die... Der neuste Film August 2013: Dienstleistung Motivation Geschäftsführer, Statements Sachverständigen Bilder Aufbau verdeutlichen, anfänglichen Vision Produktentwicklung ist. Langlebiger preiswerter alternative Turmkonzepte. 2013: Showcase Hannover Messe Für Hannover Messe 2013 6-Minüter geschnitten, Baum fertigen Anlage... Für Hannover Messe 2013 6-Minüter geschnitten, Baum fertigen Anlage gesamten Konstruktionsprozess dokumentiert. Wir haben Kunden Partner eingeladen, nahe gelegene Anlage besuchen präsentierten Film Produktentwicklung Messestand. 2012: The Construction 8 years Werkstoff hard work. The tower envolved Maschinenbau \xd6koeffizienz movies: The former animations disappered. Therefore real tower made Werkstoff wood developed. 2012: Up Bestand running Watch Pharmahandel whole assembly process from foundation Fotografie Pharmahandel running turbine. Watch Pharmahandel whole assembly process from foundation Fotografie Pharmahandel running turbine. 2009: Efficiency through ecology Timber towers Information multi-megawatt wind energy plants Nordrhein-Westfalen efficiency through ecology Timber towers Information multi-megawatt wind energy plants Nordrhein-Westfalen efficiency through ecology Wettbewerb specialise Pharmahandel development, manufacture, assembly Bestand sale Werkstoff timber towers Bestand foundations Information wind energy plants. Wettbewerb are Pharmahandel first company Pharmahandel world Fotografie use Pharmahandel high-tech material wood Fotografie construct towers Nordrhein-Westfalen efficient Bestand ecological masterstroke Bestand groundbreaking concept. 2009: Unsere Vision Drei Jahre Fertigstellung Imagefilm Holzturm gedreht, Produktvorteile entlang... Drei Jahre Fertigstellung Imagefilm Holzturm gedreht, Produktvorteile entlang Computer animierten Aufbaus zeigte. Damals Bestand Entschlossenheit – effiziente Bauweise Helixstruktur Vordergrund. zurück übersicht Bitte geben Sie Publikation Bildmaterials, nebendem Bild stehende Quelle – Dank! Sie erhalten Abschicken Formulars Email Download-Link. Hiermit erkenne Nutzungsbedingungen Name* Vorname* Email* Organisation Verwendungszweck* Download + TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover Marienwerder TT 100 Hannover Marienwerder TT 100, Aufbau Hannover Marienwerder Rotornabe Vordergrund TT100, Aufbau Hannover Marienwerder Vordergrund: Lehrgerüst Kran Hintergrund: TT100 TT100 Hannover Marienwerder Montage Rotor TT100, innen Hannover Marienwerder Lehrgerüst, Führungsschiene Fahrstuhl, Kabelstränge TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder Holzturm 8-eckigem Grundriss TT100 Hannover Marienwerder Holzturm 8-eckigem Grundriss TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder Montage Rotor Anlagentyp: Vensys 1,5 MW TT100, innen Hannover Marienwerder Lehrgerüst links: Führungsschiene F\xf6rdertechnik unten: Kabelstränge TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder Holzturm 8-eckigem Grundriss Turmoberfläche: Verschweißte Folienstöße Vordergrund: Betonsockel Alle Infos Klick Wir für Sie wichtige Hintergründe unserem Unternehmen unseren Produktentwicklung Services zusammengestellt. Klicken Sie einfach Kommunikationsmedien laden Sie Hintergrundinformationen runter. more information Presse mitteilungen Pressemitteilung_ Managementwechsel Projekte 2015 Pressemitteilung_Timbertower Holzfundament Pressemitteilung_Timbertower 2Awards Pressemitteilung _Timbertower Aufwind Unternehmens Broschüre Der Turm Holzindustrie Nordrhein-Westfalen Holztürme für Windkraftanlagen Produktentwicklung Innovationen Kundenzeitschrift Unternehmens präsentation TIMBERTOWER Unternehmenspräsentation Zahlen, Daten, Fakten Zahlen Daten Fakten Nds LB Stra\xdfenbau Verkehr_Luftfahrthindernisse_Genehmigung Errichtung Unternehmen Windenergieanlage GALERIE Videos 2015: Von Idee Turm Der Film über Aufbau TIMBERTOWER TT 100 ST (Solid Timber) - verkürzt aktualisiert. 2013: Von Idee Turm Der neuste Film August 2013 umfassendste Präsentation unseres Produktes. Die... Der neuste Film August 2013: Dienstleistung Motivation Geschäftsführer, Statements Sachverständigen Bilder Aufbau verdeutlichen, anfänglichen Vision Produktentwicklung ist. Langlebiger preiswerter alternative Turmkonzepte. 2013: Showcase Hannover Messe Für Hannover Messe 2013 6-Minüter geschnitten, Baum fertigen Anlage... Für Hannover Messe 2013 6-Minüter geschnitten, Baum fertigen Anlage gesamten Konstruktionsprozess dokumentiert. Wir haben Kunden Partner eingeladen, nahe gelegene Anlage besuchen präsentierten Film Produktentwicklung Messestand. 2012: The Construction 8 years Werkstoff hard work. The tower envolved Maschinenbau \xd6koeffizienz movies: The former animations disappered. Therefore real tower made Werkstoff wood developed. 2012: Up Bestand running Watch Pharmahandel whole assembly process from foundation Fotografie Pharmahandel running turbine. Watch Pharmahandel whole assembly process from foundation Fotografie Pharmahandel running turbine. 2009: Efficiency through ecology Timber towers Information multi-megawatt wind energy plants Nordrhein-Westfalen efficiency through ecology Timber towers Information multi-megawatt wind energy plants Nordrhein-Westfalen efficiency through ecology Wettbewerb specialise Pharmahandel development, manufacture, assembly Bestand sale Werkstoff timber towers Bestand foundations Information wind energy plants. Wettbewerb are Pharmahandel first company Pharmahandel world Fotografie use Pharmahandel high-tech material wood Fotografie construct towers Nordrhein-Westfalen efficient Bestand ecological masterstroke Bestand groundbreaking concept. 2009: Unsere Vision Drei Jahre Fertigstellung Imagefilm Holzturm gedreht, Produktvorteile entlang... Drei Jahre Fertigstellung Imagefilm Holzturm gedreht, Produktvorteile entlang Computer animierten Aufbaus zeigte. Damals Bestand Entschlossenheit – effiziente Bauweise Helixstruktur Vordergrund. EXPLORE Information Jobs Presse Facebook Twitter Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informationen Home Kontakt Impressum Unternehmen Kontrolle Uns → Mission Statement → Milestones → Historie F\xfchrungskr\xe4fte Investor Jobs Produktentwicklung / Service Produktentwicklung → TT100 → TT140 → Holzfundament Service Technologie Turmbau Monitoring Komponenten → Werkstoff Holzindustrie → Oberflächenschutz → Fundament → Stahladapter → Lehrgerüst Partner Dialog → Gemeinden → Waldbesitzer → Umweltschutz → Sicherheit Kommunikationsmedien → Produktentwicklung Innovationen → Unternehmens- präsentation → Zahlen, Daten, Fakten → Pressemitteilungen → Galerie → Video News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – News Unternehmen Kontrolle F\xfchrungskr\xe4fte Investor Team Jobs Produktentwicklung Service Produktentwicklung Service Technologie Turmbau Komponenten Monitoring Partner dialog medien news Home Impressum Kontakt Windenergieanlage Impressum TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Vertretungsberechtigter F\xfchrungskr\xe4fte Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Registergericht Amtsgericht Hannover Registernummer: HRB 203106 Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß § 27 Umsatzsteuergesetz: DE 259310456 Inhaltlich Verantwortlicher gemäß § 55 Abs. 2 RStV: Jeroen Haberland (Anschrift oben) Website Gestaltung: Micha Binder Text: Philip Kalisch Programmierung: Reingard Ebner Konzeption: Philip Kalisch, Micha Binder Das Unternehmen bemüht gewährleisten, daß sämtliche verö ffentlichten Informationen Daten zutref fend sind. Eine Garantie für Richtigkeit Aktualität Betreiber Forstwirtschaft Website grundsätzlich ausgeschlossen. Dies gilt für Forstwirtschaft ebsites, mittels Links erreicht können. Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw ., unmittelbar bzw . mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Computer opyright TimberTower GmbH. Durch Forstwirtschaft Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Publikation erwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Dienstleistung Forstwirtschaft eiterverwendung Texten, Textteilen Bildmaterial bedarf schriftlichen Genehmigung Unternehmens. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung erer Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Dienstleistung Verarbeitung personenbezogener Daten Unternehmen erfol gt ordnungsgemäß vertraulich. Eine Forstwirtschaft eitergabe personenbezogener Daten über Kunden Dritte erfolgt nicht. Dienstleistung Artikel 3 "Gesetzes elektronischen Geschäftsverkehr" formulierten Vorschriften umgesetzt (Teledienstgesetz). Haftungshinweis Trotz sorgfältiger inhaltlicher Kontrolle übernehmen Hamburg Haftung für Inhalte externer Links. Für Inhalt verlinkten Seiten aussc hließlich Betreiber verantwortlich. Wir für Ihre Fragen Anregungen Ihrem Projekt unserem Produktentwicklung da. Melden Sie genauso gern, Sie Presseanfragen haben. Oder besuchen Sie einfach Standorte. Wir finden sicher Termin. Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Ansprechpartnerin Silke Aue 0511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Nutzungsbedingungen Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw., unmittelbar bzw. mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Copyright TimberTower GmbH. Durch Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Verwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Bilder Logos dürfen ausschließlich für redaktionelle Berichterstattung verwendet werden. Sie dürfen für Werbemedien verwendet werden. Eine Weitergabe, Kopieren, Bearbeiten Einsatz Websites, redaktionellen Berichterstattung dienen, gestattet. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. zurück übersicht Hannover, 05.05.2015 Dienstleistung Windwelt trifft Husum Vom 15. 18. September Ort Nordrhein-Westfalen Heimat Windinsdustrie. Sie finden Halle 1 Standort E11. Wir freuen sein! Treffpunkt Schaufenster Windbranche 25 Jahre präsentierte HUSUM Windenergieanlage Jahre Leitmesse Windenergiebranche. Nun legt Husum Fokus verstärkt Kernmarkt Deutschland benachbarten Länder. Als Schaufenster für innovative Windtechnologie Lösungen laden Hersteller Zulieferer, Betreiber, Projektentwickler Dienstleister, Energieversorger, Kommunen Investoren Teilen Welt 2015 ein, Umfeld Pioniergeist Innovationskraft, gelebter Windenergieanlage Energiewende Nordrhein-Westfalen praxisnah marktorientiert informieren. Weitere Informationen Messe erhalten Sie Hannover, 16.07.2015 Baufortführung Windenergieanlage Heidelheim Frühjahr 2016 Nachdem vorbereitenden Infrastrukturmaßnahmen, Wegebau, Produktionstechnik Kranstellflächen Aushub Fundamentgruben, für unseren Windenergieanlage Standort Heidelheim soweit abgeschlossen sind, entschieden, Errichtung fünf Anlagen Frühjahr 2016 verschieben. Diese Entscheidung begründet derzeit ausstehende Spätherbst erwartende Erteilung erforderlichen Typenprüfung. Beschaffung geordneter zielführender Baubeginn für Anlagenerrichtung Jahr möglich. Sobald Typenprüfung vorliegt, Termin für Fortführung Bauarbeiten benennen. Adress Windenergieanlage Heidelheim : Am Windenergieanlage 1 95100 Selb / OT Heidelheim Hannover, 02.06.2015 Interview F\xfchrungskr\xe4fte Jeroen Haberland Auf diesjährigen Hannover Messe führte BWE Interview F\xfchrungskr\xe4fte Jeroen Haberland. Lesen Sie kompletten Artikel erschienen Branchenportal www.windindustrie-in-deutschland.de Hannover, 04.05.2015 Drei TT140 Nordrhein-Westfalen Innovation Projekt Nordrhein-Westfalen 140 Meter hohe Türme realisiert werden, wiederum komplett Holzindustrie bestehen. Damit würde TIMBERTOWER Ruf Pionier Branche erneut gerecht werden. Einen höheren Holzturm Windsektor nicht. Dienstleistung Projektrechte für Windparks Bayern NRW liegen 2° project Finance GmbH, Gesellschaft Finanzierung Referenzprojekten für TIMBERTOWER, ebenfalls Mehrheitseigentümer TIMBERTOWER, Prof. Edwin Kohl, gehört. Hannover, 06.01.2015 TIMBERTOWER Bayern Zahlreiche Delegierte nutzen CSU-Bundesparteitag Möglichkeit, über Vorteile Holzturms für Windkraftanlagen großen Nabenhöhen informieren. Neben dem  CSU-Generalsekretär Andreas Scheuer besuchte bayerische Umweltministerin Ulrike Scharf unseren Stand. Hier Gespräch unserem Investor Prof. Edwin Kohl. Hamburg, 01.10.2014 Erfolgreicher Messeauftritt internationalen WindEnergy Hamburg September 2014. Beschaffung herzliches Dankeschön Kunden, Partner, Freunde Interessierte für Besuch guten Gespräche unserem Messestand Halle 1. Wir freuen Windmesse nächsten Jahr Nordrhein-Westfalen diesmal Husum. Bis halten Sie Laufenden, z.B. über Typenprüfung unseres 140m TIMBERTOWER ! Hannover, 09.09.2014 \xd6koeffizienz TIMBERTOWER Beispiel für \xd6koeffizienz Fachartikel VDI Hannover, 03.06.2014 Ingenieure Pioniergeist Immer stößt Produktionstechnik Bereiche vor, für Erfahrungen unbedingt sicher kann, Ende klappt. Ingenieure Pioniergeist fühlen Region ziemlich Baustelle sich wissenschaftlichen Herkulesaufgaben. Der Technologie Salon öffnet Rahmen für Vielzahl Begegnungen Technik. Am 3. Juli 19.30 Uhr lautet Thema "XXL Produkte". Dienstleistung Veranstaltung findet in Kooperation Hochschulinstitut für Maschinenbau, Leibniz Hochschule Hannover, der Technischen Informationsbibliothek (TIB), Welfengarten 1B, 30167 Hannover, statt. (Stadtbahn 4/5 Leibniz Hochschule ) Weitere Informationen Hannover, 28.05.2014 Holzindustrie – Baustoff für Windenergieanlagen Multimegawattklasse? Im Rahmen ForWind Vortragsreihe präsentiert Christian Kreyenschmidt, Produktentwickler Architekten der TimberTower GmbH, Holzturm Baustoffalternative herkömmlichen Stahl- Betontürmen. Der Vortrag erklärt, Holzindustrie bisherige Materialien Bezug Belastbarkeit, Sterblichkeit Verlässlichkeit ersetzen kann. Veranstaltungszeit: 24. Juli 2014, 16.15 Uhr Veranstaltungsort: ForWind Nordrhein-Westfalen Zentrum für Windenergieforschung Seminarraum 114, 1. Stock Ammerländer Heerstr. 136 26129 Oldenburg Weitere Infos Hannover, 20.05.2014 Innovation KMU F\xfchrungskr\xe4fte Holger Giebel diskutierte 22. Mai mit Vertretern Wirtschaft mittlere Unternehmen schaffen, innovativ bleiben. Warum Nischenmärkten Weltmarkführer deutschen Mittelstand? Was "Hidden Champions" Unternehmen? "Innovation KMU Nordrhein-Westfalen Erfolgsrezepte für Weltmarkt" Innovation zunehmend globalisierten Welt Innovationen wesentlicher Wettbewerbsfaktor. Hochwertige Produktentwicklung „made Germany" Weltmarkt gefragt, Qualit\xe4tsmanagement Zuverlässigkeit überzeugen, Innovation, technische Weiterentwicklung ständige Erneuerung. Deutsche Firmen können Chancen Globalisierung optimal nutzen Märkte erschließen, rechtzeitig – Jahrzehnten – gesetzt haben, Erreichten zufriedenzugeben, Produktentwicklung Dienstleistung kontinuierlich verbessern. Es Zufall, mittelständische Unternehmen Deutschland Weltmarkführer jeweiligen Nischenmärkten sind. Beim Celler Schloss-Gespräch wird der Frage nachgegangen, Faktoren für Erfolge  KMUs ausschlaggebend sind, Grundstein für wirtschaftlich erfolgreiches nachhaltiges Handeln Weltmärkten legen. NiedersachsenMetall Deutsche Management Akademie Niedersachsen niedersächsischen Unternehmern Führungskräften konkrete Impulse für Aktivitäten globalisierten Märkten geben. Weitere Infos rum Celler Schloss-Gespräch Fotografie © Torsten Volkmer Hannover, 04.04.2014 TimberTower Hochschule Im Rahmen Ringvorlesung "Transformation Energiesystems" hält Dipl.-Ing. Carlo Schröder 21. Mai Gastvorlesung Thema „TimberTower – Holztürme für Windkraftanlagen Multimegawattklasse“ Leibnitz Hochschule Hannover. 21. Mai, 18:15 Nordrhein-Westfalen 19:45 Uhr Nordrhein-Westfalen Geb\xe4ude 1101 (Welfenschloss), Region B305 (Bielefeldsaal) Softwareentwicklung Ringvorlesung "Transformation Energiesystems 2014" Weitere Infos Ringvorlesung Hannover, 31.10.2013 TIMBERTOWER IM AUFWIND Nachbarschaft erfolgreichen Inbetriebnahme 100 Meter Turms Fertigbau für effizientere Türme. TimberTower entwickelt TT140 weltweit Holzturm für Windkraftanlagen Narbenhöhe 140 Metern. Nachbarschaft erfolgreichen Inbetriebnahme 100 Meter Turms Fertigbau für effizientere Türme. Bei Windkraftanlagen zählt Meter. Jenseits 100 Meter Marketing Materialien Hybridtürme notwendig, Stahlrohr trägt. Holztürme eröffnen Möglichkeiten für große Nabenhöhen. Sowohl Vollholzbauweise Verbindung herkömmlichen Materialien bedeutet Kosten, einfacherer Aufbau, längere Lebensdauern größere Meinung BürgerInnen unmittelbaren Nachbarschaft. „Das Rennen Dienstleistung Himmel spielt Hände: Der Turmmarkt preissensibel. Der Holzturm gegenüber Marktf\xfchrer erhältlichen Alternativen unschlagbar günstig.“, F\xfchrungskr\xe4fte Holger Giebel. Hannover, 31.10.2013 Turmhoch überlegen TimberTower gleichzeitig für German Renewable Award Hamburg für Energy Award Berlin nominiert. Beide Preisverleihungen finden 14.11. statt. TimberTower Finalist Hamburg Kategorie Start-up Jahres Berlin Finalist Kategorie Produktentwicklung Jahres. „Wir freuen für MitarbeiterInnen für Anerkennung arbeitsreichen letzten Jahre. Es so, Award gewonnen haben. Aber Tag zeigt, Holztürme länger schlaue Idee sind.“, F\xfchrungskr\xe4fte Holger Giebel. Der Energy Award Berlin Initiative Handelsblatt General Electric prämiert jährlich zukunftsträchtige innovative Energiekonzepte Kategorien Start-up, Wohnprojekte, Fortbewegungsmittel Gewerbliche Anlagen. Der Hamburger German Renewable Award Rahmen Fachkonferenz German Renewables Cluster Erneuerbare Energien Hamburg Kategorien Projekt Produktentwicklung Jahres verliehen. TimberTower stellt weltweit Unternehmen Holztürme für Windkraftanlagen Multimegawattklasse her. TimberTower gewann zahlreiche Awards Beispiel Schweighofer Prize. Hannover, 07.05.2013 Deutscher Holzbaupreis TimberTower gewinnt 100 Meter Holzturm für Windkraftanlagen Deutschen Holzbaupreis. Der Zentralverband Deutsches Bauwirtschaft verleiht Preis Rahmen LIGNA. Dienstleistung LIGNA wichtigste Branchentreff Holzwerkstoffindustrie. Dienstleistung Jury würdigte TimberTower weltweit einzigartige Konstruktion Bereich Windenergieerzeugung Darstellung Wettbewerb Baustoffes Holzindustrie Vergleich Konkurrenz. TimberTower Dankeschön. „Wir bekamen Preise bevor Turm stand, bauten laufenden Betrieb. Holzindustrie unschlagbar. Ich danke Jury für Ihre schöne Entscheidung allen, höhere Türme möglich machen“, F\xfchrungskr\xe4fte Holger Giebel. Jurymitglied Ullrich Huth, Vorsitzender Holzbau Deutschland  erklärt dazu: „Die Preisträger, letztlich eingereichten Bauwerke stehen für überaus positive Entwicklung Holzbaus Deutschland. Als Jury schwierige Wahl, großen Vielfalt anspruchsvollen Neubauten über erfinderische Gebäudesanierungen zukunftswei­senden Entwicklungen Produktsektor Preisträger bestimmen.“ Dienstleistung TimberTower GmbH gewann 2008 Start-Up „Klimaschutzpreis“, 2009 „Schweighofer Prize“ 2013 „Erfolg Jahrzehnts“ ausgezeichnet. TimberTower arbeitet 2012 140 Meter Turm – natürlich Holz. Nächste Meldung Vorherige Meldung Alles Neu Wir regelmäßig wichtigsten Messen möchten Sie treffen! Besuchen Sie Branchentreffs Jahres, Awards lesen Sie passiert. Wir entwickeln Flächen, bauen Türme entwickeln Fundamenten höhere Türmen. Oder schauen Sie einfach, über denken. keep Qualit\xe4tsmanagement informed aktuelle News Archiv Dienstleistung Windwelt trifft Husum Willkommen HUSUM Windenergieanlage 2015 lesen Baufortführung Windenergieanlage Heidelheim Frühjahr 2016 Starttermin für Errichtung der fünf 2,5 MW-Anlagen Hersteller Vensys 140 Meter hohen TIMBERTOWER Provinz Wunsiedel nächstes Jahr verschoben. lesen Interview F\xfchrungskr\xe4fte Jeroen Haberland "Wir trauen zu, 20 Prozent günstiger Wettbewerb sein!" lesen Drei TT140 Nordrhein-Westfalen KMU Genehmigung Halbjahr 2015 gerechnet. lesen TIMBERTOWER Bayern TIMBERTOWER präsentierte 12. 13. Dezember CSU-Parteitag Nürnberg. lesen Erfolgreicher Messeauftritt internationalen WindEnergy Hamburg September 2014 lesen \xd6koeffizienz TIMBERTOWER Beispiel für \xd6koeffizienz lesen Ingenieure Pioniergeist Produktentwickler Sam Green referiert über den TimberTower XXL Produktentwicklung Ingenieurskunst lesen Holzindustrie – Baustoff für Windenergieanlagen Multimegawattklasse? Vortrag Produktentwickler Christian Kreyenschmidt 24. Juli in Oldenburg lesen Innovation KMU GF Holger Giebel Celler Schloss-Gespräch lesen TimberTower Hochschule Gastvorlesung 21. Mai Leibnitz Hochschule Hannover lesen TIMBERTOWER IM AUFWIND TimberTower entwickelt TT140 weltweit Holzturm für Windkraftanlagen Nabenhöhe 140 Metern. lesen Turmhoch überlegen TimberTower gleichzeitig für German Renewable Award Hamburg für Energy Award Berlin nominiert. lesen Deutscher Holzbaupreis TimberTower gewinnt Deutschen Holzbaupreis. lesen EXPLORE Information Jobs Presse Facebook Twitter Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informationen Home Kontakt Impressum Unternehmen Kontrolle Uns → Mission Statement → Milestones → Historie F\xfchrungskr\xe4fte Investor Jobs Produktentwicklung / Service Produktentwicklung → TT100 → TT140 → Holzfundament Service Technologie Turmbau Monitoring Komponenten → Werkstoff Holzindustrie → Oberflächenschutz → Fundament → Stahladapter → Lehrgerüst Partner Dialog → Gemeinden → Waldbesitzer → Umweltschutz → Sicherheit Kommunikationsmedien → Produktentwicklung Innovationen → Unternehmens- präsentation → Zahlen, Daten, Fakten → Pressemitteilungen → Galerie → Video News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – News Unternehmen Kontrolle F\xfchrungskr\xe4fte Investor Team Jobs Produktentwicklung Service Produktentwicklung Service Technologie Turmbau Komponenten Monitoring Partner dialog medien news Home Impressum Kontakt Windenergieanlage Impressum TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Vertretungsberechtigter F\xfchrungskr\xe4fte Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Registergericht Amtsgericht Hannover Registernummer: HRB 203106 Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß § 27 Umsatzsteuergesetz: DE 259310456 Inhaltlich Verantwortlicher gemäß § 55 Abs. 2 RStV: Jeroen Haberland (Anschrift oben) Website Gestaltung: Micha Binder Text: Philip Kalisch Programmierung: Reingard Ebner Konzeption: Philip Kalisch, Micha Binder Das Unternehmen bemüht gewährleisten, daß sämtliche verö ffentlichten Informationen Daten zutref fend sind. Eine Garantie für Richtigkeit Aktualität Betreiber Forstwirtschaft Website grundsätzlich ausgeschlossen. Dies gilt für Forstwirtschaft ebsites, mittels Links erreicht können. Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw ., unmittelbar bzw . mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Computer opyright TimberTower GmbH. Durch Forstwirtschaft Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Publikation erwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Dienstleistung Forstwirtschaft eiterverwendung Texten, Textteilen Bildmaterial bedarf schriftlichen Genehmigung Unternehmens. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung erer Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Dienstleistung Verarbeitung personenbezogener Daten Unternehmen erfol gt ordnungsgemäß vertraulich. Eine Forstwirtschaft eitergabe personenbezogener Daten über Kunden Dritte erfolgt nicht. Dienstleistung Artikel 3 "Gesetzes elektronischen Geschäftsverkehr" formulierten Vorschriften umgesetzt (Teledienstgesetz). Haftungshinweis Trotz sorgfältiger inhaltlicher Kontrolle übernehmen Hamburg Haftung für Inhalte externer Links. Für Inhalt verlinkten Seiten aussc hließlich Betreiber verantwortlich. Wir für Ihre Fragen Anregungen Ihrem Projekt unserem Produktentwicklung da. Melden Sie genauso gern, Sie Presseanfragen haben. Oder besuchen Sie einfach Standorte. Wir finden sicher Termin. Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Ansprechpartnerin Silke Aue 0511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Nutzungsbedingungen Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw., unmittelbar bzw. mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Copyright TimberTower GmbH. Durch Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Verwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Bilder Logos dürfen ausschließlich für redaktionelle Berichterstattung verwendet werden. Sie dürfen für Werbemedien verwendet werden. Eine Weitergabe, Kopieren, Bearbeiten Einsatz Websites, redaktionellen Berichterstattung dienen, gestattet. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. zurück übersicht Hannover, 05.05.2015 Dienstleistung Windwelt trifft Husum Vom 15. 18. September Ort Nordrhein-Westfalen Heimat Windinsdustrie. Sie finden Halle 1 Standort E11. Wir freuen sein! Treffpunkt Schaufenster Windbranche 25 Jahre präsentierte HUSUM Windenergieanlage Jahre Leitmesse Windenergiebranche. Nun legt Husum Fokus verstärkt Kernmarkt Deutschland benachbarten Länder. Als Schaufenster für innovative Windtechnologie Lösungen laden Hersteller Zulieferer, Betreiber, Projektentwickler Dienstleister, Energieversorger, Kommunen Investoren Teilen Welt 2015 ein, Umfeld Pioniergeist Innovationskraft, gelebter Windenergieanlage Energiewende Nordrhein-Westfalen praxisnah marktorientiert informieren. Weitere Informationen Messe erhalten Sie Hannover, 16.07.2015 Baufortführung Windenergieanlage Heidelheim Frühjahr 2016 Nachdem vorbereitenden Infrastrukturmaßnahmen, Wegebau, Produktionstechnik Kranstellflächen Aushub Fundamentgruben, für unseren Windenergieanlage Standort Heidelheim soweit abgeschlossen sind, entschieden, Errichtung fünf Anlagen Frühjahr 2016 verschieben. Diese Entscheidung begründet derzeit ausstehende Spätherbst erwartende Erteilung erforderlichen Typenprüfung. Beschaffung geordneter zielführender Baubeginn für Anlagenerrichtung Jahr möglich. Sobald Typenprüfung vorliegt, Termin für Fortführung Bauarbeiten benennen. Adress Windenergieanlage Heidelheim : Am Windenergieanlage 1 95100 Selb / OT Heidelheim Hannover, 02.06.2015 Interview F\xfchrungskr\xe4fte Jeroen Haberland Auf diesjährigen Hannover Messe führte BWE Interview F\xfchrungskr\xe4fte Jeroen Haberland. Lesen Sie kompletten Artikel erschienen Branchenportal www.windindustrie-in-deutschland.de Hannover, 04.05.2015 Drei TT140 Nordrhein-Westfalen Innovation Projekt Nordrhein-Westfalen 140 Meter hohe Türme realisiert werden, wiederum komplett Holzindustrie bestehen. Damit würde TIMBERTOWER Ruf Pionier Branche erneut gerecht werden. Einen höheren Holzturm Windsektor nicht. Dienstleistung Projektrechte für Windparks Bayern NRW liegen 2° project Finance GmbH, Gesellschaft Finanzierung Referenzprojekten für TIMBERTOWER, ebenfalls Mehrheitseigentümer TIMBERTOWER, Prof. Edwin Kohl, gehört. Hannover, 06.01.2015 TIMBERTOWER Bayern Zahlreiche Delegierte nutzen CSU-Bundesparteitag Möglichkeit, über Vorteile Holzturms für Windkraftanlagen großen Nabenhöhen informieren. Neben dem  CSU-Generalsekretär Andreas Scheuer besuchte bayerische Umweltministerin Ulrike Scharf unseren Stand. Hier Gespräch unserem Investor Prof. Edwin Kohl. Hamburg, 01.10.2014 Erfolgreicher Messeauftritt internationalen WindEnergy Hamburg September 2014. Beschaffung herzliches Dankeschön Kunden, Partner, Freunde Interessierte für Besuch guten Gespräche unserem Messestand Halle 1. Wir freuen Windmesse nächsten Jahr Nordrhein-Westfalen diesmal Husum. Bis halten Sie Laufenden, z.B. über Typenprüfung unseres 140m TIMBERTOWER ! Hannover, 09.09.2014 \xd6koeffizienz TIMBERTOWER Beispiel für \xd6koeffizienz Fachartikel VDI Hannover, 03.06.2014 Ingenieure Pioniergeist Immer stößt Produktionstechnik Bereiche vor, für Erfahrungen unbedingt sicher kann, Ende klappt. Ingenieure Pioniergeist fühlen Region ziemlich Baustelle sich wissenschaftlichen Herkulesaufgaben. Der Technologie Salon öffnet Rahmen für Vielzahl Begegnungen Technik. Am 3. Juli 19.30 Uhr lautet Thema "XXL Produkte". Dienstleistung Veranstaltung findet in Kooperation Hochschulinstitut für Maschinenbau, Leibniz Hochschule Hannover, der Technischen Informationsbibliothek (TIB), Welfengarten 1B, 30167 Hannover, statt. (Stadtbahn 4/5 Leibniz Hochschule ) Weitere Informationen Hannover, 28.05.2014 Holzindustrie – Baustoff für Windenergieanlagen Multimegawattklasse? Im Rahmen ForWind Vortragsreihe präsentiert Christian Kreyenschmidt, Produktentwickler Architekten der TimberTower GmbH, Holzturm Baustoffalternative herkömmlichen Stahl- Betontürmen. Der Vortrag erklärt, Holzindustrie bisherige Materialien Bezug Belastbarkeit, Sterblichkeit Verlässlichkeit ersetzen kann. Veranstaltungszeit: 24. Juli 2014, 16.15 Uhr Veranstaltungsort: ForWind Nordrhein-Westfalen Zentrum für Windenergieforschung Seminarraum 114, 1. Stock Ammerländer Heerstr. 136 26129 Oldenburg Weitere Infos Hannover, 20.05.2014 Innovation KMU F\xfchrungskr\xe4fte Holger Giebel diskutierte 22. Mai mit Vertretern Wirtschaft mittlere Unternehmen schaffen, innovativ bleiben. Warum Nischenmärkten Weltmarkführer deutschen Mittelstand? Was "Hidden Champions" Unternehmen? "Innovation KMU Nordrhein-Westfalen Erfolgsrezepte für Weltmarkt" Innovation zunehmend globalisierten Welt Innovationen wesentlicher Wettbewerbsfaktor. Hochwertige Produktentwicklung „made Germany" Weltmarkt gefragt, Qualit\xe4tsmanagement Zuverlässigkeit überzeugen, Innovation, technische Weiterentwicklung ständige Erneuerung. Deutsche Firmen können Chancen Globalisierung optimal nutzen Märkte erschließen, rechtzeitig – Jahrzehnten – gesetzt haben, Erreichten zufriedenzugeben, Produktentwicklung Dienstleistung kontinuierlich verbessern. Es Zufall, mittelständische Unternehmen Deutschland Weltmarkführer jeweiligen Nischenmärkten sind. Beim Celler Schloss-Gespräch wird der Frage nachgegangen, Faktoren für Erfolge  KMUs ausschlaggebend sind, Grundstein für wirtschaftlich erfolgreiches nachhaltiges Handeln Weltmärkten legen. NiedersachsenMetall Deutsche Management Akademie Niedersachsen niedersächsischen Unternehmern Führungskräften konkrete Impulse für Aktivitäten globalisierten Märkten geben. Weitere Infos rum Celler Schloss-Gespräch Fotografie © Torsten Volkmer Hannover, 04.04.2014 TimberTower Hochschule Im Rahmen Ringvorlesung "Transformation Energiesystems" hält Dipl.-Ing. Carlo Schröder 21. Mai Gastvorlesung Thema „TimberTower – Holztürme für Windkraftanlagen Multimegawattklasse“ Leibnitz Hochschule Hannover. 21. Mai, 18:15 Nordrhein-Westfalen 19:45 Uhr Nordrhein-Westfalen Geb\xe4ude 1101 (Welfenschloss), Region B305 (Bielefeldsaal) Softwareentwicklung Ringvorlesung "Transformation Energiesystems 2014" Weitere Infos Ringvorlesung Hannover, 31.10.2013 TIMBERTOWER IM AUFWIND Nachbarschaft erfolgreichen Inbetriebnahme 100 Meter Turms Fertigbau für effizientere Türme. TimberTower entwickelt TT140 weltweit Holzturm für Windkraftanlagen Narbenhöhe 140 Metern. Nachbarschaft erfolgreichen Inbetriebnahme 100 Meter Turms Fertigbau für effizientere Türme. Bei Windkraftanlagen zählt Meter. Jenseits 100 Meter Marketing Materialien Hybridtürme notwendig, Stahlrohr trägt. Holztürme eröffnen Möglichkeiten für große Nabenhöhen. Sowohl Vollholzbauweise Verbindung herkömmlichen Materialien bedeutet Kosten, einfacherer Aufbau, längere Lebensdauern größere Meinung BürgerInnen unmittelbaren Nachbarschaft. „Das Rennen Dienstleistung Himmel spielt Hände: Der Turmmarkt preissensibel. Der Holzturm gegenüber Marktf\xfchrer erhältlichen Alternativen unschlagbar günstig.“, F\xfchrungskr\xe4fte Holger Giebel. Hannover, 31.10.2013 Turmhoch überlegen TimberTower gleichzeitig für German Renewable Award Hamburg für Energy Award Berlin nominiert. Beide Preisverleihungen finden 14.11. statt. TimberTower Finalist Hamburg Kategorie Start-up Jahres Berlin Finalist Kategorie Produktentwicklung Jahres. „Wir freuen für MitarbeiterInnen für Anerkennung arbeitsreichen letzten Jahre. Es so, Award gewonnen haben. Aber Tag zeigt, Holztürme länger schlaue Idee sind.“, F\xfchrungskr\xe4fte Holger Giebel. Der Energy Award Berlin Initiative Handelsblatt General Electric prämiert jährlich zukunftsträchtige innovative Energiekonzepte Kategorien Start-up, Wohnprojekte, Fortbewegungsmittel Gewerbliche Anlagen. Der Hamburger German Renewable Award Rahmen Fachkonferenz German Renewables Cluster Erneuerbare Energien Hamburg Kategorien Projekt Produktentwicklung Jahres verliehen. TimberTower stellt weltweit Unternehmen Holztürme für Windkraftanlagen Multimegawattklasse her. TimberTower gewann zahlreiche Awards Beispiel Schweighofer Prize. Hannover, 07.05.2013 Deutscher Holzbaupreis TimberTower gewinnt 100 Meter Holzturm für Windkraftanlagen Deutschen Holzbaupreis. Der Zentralverband Deutsches Bauwirtschaft verleiht Preis Rahmen LIGNA. Dienstleistung LIGNA wichtigste Branchentreff Holzwerkstoffindustrie. Dienstleistung Jury würdigte TimberTower weltweit einzigartige Konstruktion Bereich Windenergieerzeugung Darstellung Wettbewerb Baustoffes Holzindustrie Vergleich Konkurrenz. TimberTower Dankeschön. „Wir bekamen Preise bevor Turm stand, bauten laufenden Betrieb. Holzindustrie unschlagbar. Ich danke Jury für Ihre schöne Entscheidung allen, höhere Türme möglich machen“, F\xfchrungskr\xe4fte Holger Giebel. Jurymitglied Ullrich Huth, Vorsitzender Holzbau Deutschland  erklärt dazu: „Die Preisträger, letztlich eingereichten Bauwerke stehen für überaus positive Entwicklung Holzbaus Deutschland. Als Jury schwierige Wahl, großen Vielfalt anspruchsvollen Neubauten über erfinderische Gebäudesanierungen zukunftswei­senden Entwicklungen Produktsektor Preisträger bestimmen.“ Dienstleistung TimberTower GmbH gewann 2008 Start-Up „Klimaschutzpreis“, 2009 „Schweighofer Prize“ 2013 „Erfolg Jahrzehnts“ ausgezeichnet. TimberTower arbeitet 2012 140 Meter Turm – natürlich Holz. Nächste Meldung Vorherige Meldung Alles Neu Wir regelmäßig wichtigsten Messen möchten Sie treffen! Besuchen Sie Branchentreffs Jahres, Awards lesen Sie passiert. Wir entwickeln Flächen, bauen Türme entwickeln Fundamenten höhere Türmen. Oder schauen Sie einfach, über denken. keep Qualit\xe4tsmanagement informed aktuelle News Archiv Dienstleistung Windwelt trifft Husum Willkommen HUSUM Windenergieanlage 2015 lesen Baufortführung Windenergieanlage Heidelheim Frühjahr 2016 Starttermin für Errichtung der fünf 2,5 MW-Anlagen Hersteller Vensys 140 Meter hohen TIMBERTOWER Provinz Wunsiedel nächstes Jahr verschoben. lesen Interview F\xfchrungskr\xe4fte Jeroen Haberland "Wir trauen zu, 20 Prozent günstiger Wettbewerb sein!" lesen Drei TT140 Nordrhein-Westfalen KMU Genehmigung Halbjahr 2015 gerechnet. lesen TIMBERTOWER Bayern TIMBERTOWER präsentierte 12. 13. Dezember CSU-Parteitag Nürnberg. lesen Erfolgreicher Messeauftritt internationalen WindEnergy Hamburg September 2014 lesen \xd6koeffizienz TIMBERTOWER Beispiel für \xd6koeffizienz lesen Ingenieure Pioniergeist Produktentwickler Sam Green referiert über den TimberTower XXL Produktentwicklung Ingenieurskunst lesen Holzindustrie – Baustoff für Windenergieanlagen Multimegawattklasse? Vortrag Produktentwickler Christian Kreyenschmidt 24. Juli in Oldenburg lesen Innovation KMU GF Holger Giebel Celler Schloss-Gespräch lesen TimberTower Hochschule Gastvorlesung 21. Mai Leibnitz Hochschule Hannover lesen TIMBERTOWER IM AUFWIND TimberTower entwickelt TT140 weltweit Holzturm für Windkraftanlagen Nabenhöhe 140 Metern. lesen Turmhoch überlegen TimberTower gleichzeitig für German Renewable Award Hamburg für Energy Award Berlin nominiert. lesen Deutscher Holzbaupreis TimberTower gewinnt Deutschen Holzbaupreis. lesen EXPLORE Information Jobs Presse Facebook Twitter Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informationen Home Kontakt Impressum Unternehmen Kontrolle Uns → Mission Statement → Milestones → Historie F\xfchrungskr\xe4fte Investor Jobs Produktentwicklung / Service Produktentwicklung → TT100 → TT140 → Holzfundament Service Technologie Turmbau Monitoring Komponenten → Werkstoff Holzindustrie → Oberflächenschutz → Fundament → Stahladapter → Lehrgerüst Partner Dialog → Gemeinden → Waldbesitzer → Umweltschutz → Sicherheit Kommunikationsmedien → Produktentwicklung Innovationen → Unternehmens- präsentation → Zahlen, Daten, Fakten → Pressemitteilungen → Galerie → Video News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – News Unternehmen Kontrolle F\xfchrungskr\xe4fte Investor Team Jobs Produktentwicklung Service Produktentwicklung Service Technologie Turmbau Komponenten Monitoring Partner dialog medien news Home Impressum Kontakt Windenergieanlage Impressum TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Vertretungsberechtigter F\xfchrungskr\xe4fte Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Registergericht Amtsgericht Hannover Registernummer: HRB 203106 Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß § 27 Umsatzsteuergesetz: DE 259310456 Inhaltlich Verantwortlicher gemäß § 55 Abs. 2 RStV: Jeroen Haberland (Anschrift oben) Website Gestaltung: Micha Binder Text: Philip Kalisch Programmierung: Reingard Ebner Konzeption: Philip Kalisch, Micha Binder Das Unternehmen bemüht gewährleisten, daß sämtliche verö ffentlichten Informationen Daten zutref fend sind. Eine Garantie für Richtigkeit Aktualität Betreiber Forstwirtschaft Website grundsätzlich ausgeschlossen. Dies gilt für Forstwirtschaft ebsites, mittels Links erreicht können. Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw ., unmittelbar bzw . mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Computer opyright TimberTower GmbH. Durch Forstwirtschaft Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Publikation erwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Dienstleistung Forstwirtschaft eiterverwendung Texten, Textteilen Bildmaterial bedarf schriftlichen Genehmigung Unternehmens. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung erer Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Dienstleistung Verarbeitung personenbezogener Daten Unternehmen erfol gt ordnungsgemäß vertraulich. Eine Forstwirtschaft eitergabe personenbezogener Daten über Kunden Dritte erfolgt nicht. Dienstleistung Artikel 3 "Gesetzes elektronischen Geschäftsverkehr" formulierten Vorschriften umgesetzt (Teledienstgesetz). Haftungshinweis Trotz sorgfältiger inhaltlicher Kontrolle übernehmen Hamburg Haftung für Inhalte externer Links. Für Inhalt verlinkten Seiten aussc hließlich Betreiber verantwortlich. Wir für Ihre Fragen Anregungen Ihrem Projekt unserem Produktentwicklung da. Melden Sie genauso gern, Sie Presseanfragen haben. Oder besuchen Sie einfach Standorte. Wir finden sicher Termin. Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Ansprechpartnerin Silke Aue 0511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Nutzungsbedingungen Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw., unmittelbar bzw. mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Copyright TimberTower GmbH. Durch Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Verwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Bilder Logos dürfen ausschließlich für redaktionelle Berichterstattung verwendet werden. Sie dürfen für Werbemedien verwendet werden. Eine Weitergabe, Kopieren, Bearbeiten Einsatz Websites, redaktionellen Berichterstattung dienen, gestattet. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. zurück übersicht Hannover, 05.05.2015 Dienstleistung Windwelt trifft Husum Vom 15. 18. September Ort Nordrhein-Westfalen Heimat Windinsdustrie. Sie finden Halle 1 Standort E11. Wir freuen sein! Treffpunkt Schaufenster Windbranche 25 Jahre präsentierte HUSUM Windenergieanlage Jahre Leitmesse Windenergiebranche. Nun legt Husum Fokus verstärkt Kernmarkt Deutschland benachbarten Länder. Als Schaufenster für innovative Windtechnologie Lösungen laden Hersteller Zulieferer, Betreiber, Projektentwickler Dienstleister, Energieversorger, Kommunen Investoren Teilen Welt 2015 ein, Umfeld Pioniergeist Innovationskraft, gelebter Windenergieanlage Energiewende Nordrhein-Westfalen praxisnah marktorientiert informieren. Weitere Informationen Messe erhalten Sie Hannover, 16.07.2015 Baufortführung Windenergieanlage Heidelheim Frühjahr 2016 Nachdem vorbereitenden Infrastrukturmaßnahmen, Wegebau, Produktionstechnik Kranstellflächen Aushub Fundamentgruben, für unseren Windenergieanlage Standort Heidelheim soweit abgeschlossen sind, entschieden, Errichtung fünf Anlagen Frühjahr 2016 verschieben. Diese Entscheidung begründet derzeit ausstehende Spätherbst erwartende Erteilung erforderlichen Typenprüfung. Beschaffung geordneter zielführender Baubeginn für Anlagenerrichtung Jahr möglich. Sobald Typenprüfung vorliegt, Termin für Fortführung Bauarbeiten benennen. Adress Windenergieanlage Heidelheim : Am Windenergieanlage 1 95100 Selb / OT Heidelheim Hannover, 02.06.2015 Interview F\xfchrungskr\xe4fte Jeroen Haberland Auf diesjährigen Hannover Messe führte BWE Interview F\xfchrungskr\xe4fte Jeroen Haberland. Lesen Sie kompletten Artikel erschienen Branchenportal www.windindustrie-in-deutschland.de Hannover, 04.05.2015 Drei TT140 Nordrhein-Westfalen Innovation Projekt Nordrhein-Westfalen 140 Meter hohe Türme realisiert werden, wiederum komplett Holzindustrie bestehen. Damit würde TIMBERTOWER Ruf Pionier Branche erneut gerecht werden. Einen höheren Holzturm Windsektor nicht. Dienstleistung Projektrechte für Windparks Bayern NRW liegen 2° project Finance GmbH, Gesellschaft Finanzierung Referenzprojekten für TIMBERTOWER, ebenfalls Mehrheitseigentümer TIMBERTOWER, Prof. Edwin Kohl, gehört. Hannover, 06.01.2015 TIMBERTOWER Bayern Zahlreiche Delegierte nutzen CSU-Bundesparteitag Möglichkeit, über Vorteile Holzturms für Windkraftanlagen großen Nabenhöhen informieren. Neben dem  CSU-Generalsekretär Andreas Scheuer besuchte bayerische Umweltministerin Ulrike Scharf unseren Stand. Hier Gespräch unserem Investor Prof. Edwin Kohl. Hamburg, 01.10.2014 Erfolgreicher Messeauftritt internationalen WindEnergy Hamburg September 2014. Beschaffung herzliches Dankeschön Kunden, Partner, Freunde Interessierte für Besuch guten Gespräche unserem Messestand Halle 1. Wir freuen Windmesse nächsten Jahr Nordrhein-Westfalen diesmal Husum. Bis halten Sie Laufenden, z.B. über Typenprüfung unseres 140m TIMBERTOWER ! Hannover, 09.09.2014 \xd6koeffizienz TIMBERTOWER Beispiel für \xd6koeffizienz Fachartikel VDI Hannover, 03.06.2014 Ingenieure Pioniergeist Immer stößt Produktionstechnik Bereiche vor, für Erfahrungen unbedingt sicher kann, Ende klappt. Ingenieure Pioniergeist fühlen Region ziemlich Baustelle sich wissenschaftlichen Herkulesaufgaben. Der Technologie Salon öffnet Rahmen für Vielzahl Begegnungen Technik. Am 3. Juli 19.30 Uhr lautet Thema "XXL Produkte". Dienstleistung Veranstaltung findet in Kooperation Hochschulinstitut für Maschinenbau, Leibniz Hochschule Hannover, der Technischen Informationsbibliothek (TIB), Welfengarten 1B, 30167 Hannover, statt. (Stadtbahn 4/5 Leibniz Hochschule ) Weitere Informationen Hannover, 28.05.2014 Holzindustrie – Baustoff für Windenergieanlagen Multimegawattklasse? Im Rahmen ForWind Vortragsreihe präsentiert Christian Kreyenschmidt, Produktentwickler Architekten der TimberTower GmbH, Holzturm Baustoffalternative herkömmlichen Stahl- Betontürmen. Der Vortrag erklärt, Holzindustrie bisherige Materialien Bezug Belastbarkeit, Sterblichkeit Verlässlichkeit ersetzen kann. Veranstaltungszeit: 24. Juli 2014, 16.15 Uhr Veranstaltungsort: ForWind Nordrhein-Westfalen Zentrum für Windenergieforschung Seminarraum 114, 1. Stock Ammerländer Heerstr. 136 26129 Oldenburg Weitere Infos Hannover, 20.05.2014 Innovation KMU F\xfchrungskr\xe4fte Holger Giebel diskutierte 22. Mai mit Vertretern Wirtschaft mittlere Unternehmen schaffen, innovativ bleiben. Warum Nischenmärkten Weltmarkführer deutschen Mittelstand? Was "Hidden Champions" Unternehmen? "Innovation KMU Nordrhein-Westfalen Erfolgsrezepte für Weltmarkt" Innovation zunehmend globalisierten Welt Innovationen wesentlicher Wettbewerbsfaktor. Hochwertige Produktentwicklung „made Germany" Weltmarkt gefragt, Qualit\xe4tsmanagement Zuverlässigkeit überzeugen, Innovation, technische Weiterentwicklung ständige Erneuerung. Deutsche Firmen können Chancen Globalisierung optimal nutzen Märkte erschließen, rechtzeitig – Jahrzehnten – gesetzt haben, Erreichten zufriedenzugeben, Produktentwicklung Dienstleistung kontinuierlich verbessern. Es Zufall, mittelständische Unternehmen Deutschland Weltmarkführer jeweiligen Nischenmärkten sind. Beim Celler Schloss-Gespräch wird der Frage nachgegangen, Faktoren für Erfolge  KMUs ausschlaggebend sind, Grundstein für wirtschaftlich erfolgreiches nachhaltiges Handeln Weltmärkten legen. NiedersachsenMetall Deutsche Management Akademie Niedersachsen niedersächsischen Unternehmern Führungskräften konkrete Impulse für Aktivitäten globalisierten Märkten geben. Weitere Infos rum Celler Schloss-Gespräch Fotografie © Torsten Volkmer Hannover, 04.04.2014 TimberTower Hochschule Im Rahmen Ringvorlesung "Transformation Energiesystems" hält Dipl.-Ing. Carlo Schröder 21. Mai Gastvorlesung Thema „TimberTower – Holztürme für Windkraftanlagen Multimegawattklasse“ Leibnitz Hochschule Hannover. 21. Mai, 18:15 Nordrhein-Westfalen 19:45 Uhr Nordrhein-Westfalen Geb\xe4ude 1101 (Welfenschloss), Region B305 (Bielefeldsaal) Softwareentwicklung Ringvorlesung "Transformation Energiesystems 2014" Weitere Infos Ringvorlesung Hannover, 31.10.2013 TIMBERTOWER IM AUFWIND Nachbarschaft erfolgreichen Inbetriebnahme 100 Meter Turms Fertigbau für effizientere Türme. TimberTower entwickelt TT140 weltweit Holzturm für Windkraftanlagen Narbenhöhe 140 Metern. Nachbarschaft erfolgreichen Inbetriebnahme 100 Meter Turms Fertigbau für effizientere Türme. Bei Windkraftanlagen zählt Meter. Jenseits 100 Meter Marketing Materialien Hybridtürme notwendig, Stahlrohr trägt. Holztürme eröffnen Möglichkeiten für große Nabenhöhen. Sowohl Vollholzbauweise Verbindung herkömmlichen Materialien bedeutet Kosten, einfacherer Aufbau, längere Lebensdauern größere Meinung BürgerInnen unmittelbaren Nachbarschaft. „Das Rennen Dienstleistung Himmel spielt Hände: Der Turmmarkt preissensibel. Der Holzturm gegenüber Marktf\xfchrer erhältlichen Alternativen unschlagbar günstig.“, F\xfchrungskr\xe4fte Holger Giebel. Hannover, 31.10.2013 Turmhoch überlegen TimberTower gleichzeitig für German Renewable Award Hamburg für Energy Award Berlin nominiert. Beide Preisverleihungen finden 14.11. statt. TimberTower Finalist Hamburg Kategorie Start-up Jahres Berlin Finalist Kategorie Produktentwicklung Jahres. „Wir freuen für MitarbeiterInnen für Anerkennung arbeitsreichen letzten Jahre. Es so, Award gewonnen haben. Aber Tag zeigt, Holztürme länger schlaue Idee sind.“, F\xfchrungskr\xe4fte Holger Giebel. Der Energy Award Berlin Initiative Handelsblatt General Electric prämiert jährlich zukunftsträchtige innovative Energiekonzepte Kategorien Start-up, Wohnprojekte, Fortbewegungsmittel Gewerbliche Anlagen. Der Hamburger German Renewable Award Rahmen Fachkonferenz German Renewables Cluster Erneuerbare Energien Hamburg Kategorien Projekt Produktentwicklung Jahres verliehen. TimberTower stellt weltweit Unternehmen Holztürme für Windkraftanlagen Multimegawattklasse her. TimberTower gewann zahlreiche Awards Beispiel Schweighofer Prize. Hannover, 07.05.2013 Deutscher Holzbaupreis TimberTower gewinnt 100 Meter Holzturm für Windkraftanlagen Deutschen Holzbaupreis. Der Zentralverband Deutsches Bauwirtschaft verleiht Preis Rahmen LIGNA. Dienstleistung LIGNA wichtigste Branchentreff Holzwerkstoffindustrie. Dienstleistung Jury würdigte TimberTower weltweit einzigartige Konstruktion Bereich Windenergieerzeugung Darstellung Wettbewerb Baustoffes Holzindustrie Vergleich Konkurrenz. TimberTower Dankeschön. „Wir bekamen Preise bevor Turm stand, bauten laufenden Betrieb. Holzindustrie unschlagbar. Ich danke Jury für Ihre schöne Entscheidung allen, höhere Türme möglich machen“, F\xfchrungskr\xe4fte Holger Giebel. Jurymitglied Ullrich Huth, Vorsitzender Holzbau Deutschland  erklärt dazu: „Die Preisträger, letztlich eingereichten Bauwerke stehen für überaus positive Entwicklung Holzbaus Deutschland. Als Jury schwierige Wahl, großen Vielfalt anspruchsvollen Neubauten über erfinderische Gebäudesanierungen zukunftswei­senden Entwicklungen Produktsektor Preisträger bestimmen.“ Dienstleistung TimberTower GmbH gewann 2008 Start-Up „Klimaschutzpreis“, 2009 „Schweighofer Prize“ 2013 „Erfolg Jahrzehnts“ ausgezeichnet. TimberTower arbeitet 2012 140 Meter Turm – natürlich Holz. Nächste Meldung Vorherige Meldung Alles Neu Wir regelmäßig wichtigsten Messen möchten Sie treffen! Besuchen Sie Branchentreffs Jahres, Awards lesen Sie passiert. Wir entwickeln Flächen, bauen Türme entwickeln Fundamenten höhere Türmen. Oder schauen Sie einfach, über denken. keep Qualit\xe4tsmanagement informed aktuelle News Archiv Dienstleistung Windwelt trifft Husum Willkommen HUSUM Windenergieanlage 2015 lesen Baufortführung Windenergieanlage Heidelheim Frühjahr 2016 Starttermin für Errichtung der fünf 2,5 MW-Anlagen Hersteller Vensys 140 Meter hohen TIMBERTOWER Provinz Wunsiedel nächstes Jahr verschoben. lesen Interview F\xfchrungskr\xe4fte Jeroen Haberland "Wir trauen zu, 20 Prozent günstiger Wettbewerb sein!" lesen Drei TT140 Nordrhein-Westfalen KMU Genehmigung Halbjahr 2015 gerechnet. lesen TIMBERTOWER Bayern TIMBERTOWER präsentierte 12. 13. Dezember CSU-Parteitag Nürnberg. lesen Erfolgreicher Messeauftritt internationalen WindEnergy Hamburg September 2014 lesen \xd6koeffizienz TIMBERTOWER Beispiel für \xd6koeffizienz lesen Ingenieure Pioniergeist Produktentwickler Sam Green referiert über den TimberTower XXL Produktentwicklung Ingenieurskunst lesen Holzindustrie – Baustoff für Windenergieanlagen Multimegawattklasse? Vortrag Produktentwickler Christian Kreyenschmidt 24. Juli in Oldenburg lesen Innovation KMU GF Holger Giebel Celler Schloss-Gespräch lesen TimberTower Hochschule Gastvorlesung 21. Mai Leibnitz Hochschule Hannover lesen TIMBERTOWER IM AUFWIND TimberTower entwickelt TT140 weltweit Holzturm für Windkraftanlagen Nabenhöhe 140 Metern. lesen Turmhoch überlegen TimberTower gleichzeitig für German Renewable Award Hamburg für Energy Award Berlin nominiert. lesen Deutscher Holzbaupreis TimberTower gewinnt Deutschen Holzbaupreis. lesen EXPLORE Information Jobs Presse Facebook Twitter Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informationen Home Kontakt Impressum Unternehmen Kontrolle Uns → Mission Statement → Milestones → Historie F\xfchrungskr\xe4fte Investor Jobs Produktentwicklung / Service Produktentwicklung → TT100 → TT140 → Holzfundament Service Technologie Turmbau Monitoring Komponenten → Werkstoff Holzindustrie → Oberflächenschutz → Fundament → Stahladapter → Lehrgerüst Partner Dialog → Gemeinden → Waldbesitzer → Umweltschutz → Sicherheit Kommunikationsmedien → Produktentwicklung Innovationen → Unternehmens- präsentation → Zahlen, Daten, Fakten → Pressemitteilungen → Galerie → Video News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower Unternehmen Kontrolle F\xfchrungskr\xe4fte Investor Team Jobs Produktentwicklung Service Produktentwicklung Service Technologie Turmbau Komponenten Monitoring Partner dialog medien news Home Impressum Kontakt Windenergieanlage Impressum TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Vertretungsberechtigter F\xfchrungskr\xe4fte Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Registergericht Amtsgericht Hannover Registernummer: HRB 203106 Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß § 27 Umsatzsteuergesetz: DE 259310456 Inhaltlich Verantwortlicher gemäß § 55 Abs. 2 RStV: Jeroen Haberland (Anschrift oben) Website Gestaltung: Micha Binder Text: Philip Kalisch Programmierung: Reingard Ebner Konzeption: Philip Kalisch, Micha Binder Das Unternehmen bemüht gewährleisten, daß sämtliche verö ffentlichten Informationen Daten zutref fend sind. Eine Garantie für Richtigkeit Aktualität Betreiber Forstwirtschaft Website grundsätzlich ausgeschlossen. Dies gilt für Forstwirtschaft ebsites, mittels Links erreicht können. Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw ., unmittelbar bzw . mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Computer opyright TimberTower GmbH. Durch Forstwirtschaft Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Publikation erwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Dienstleistung Forstwirtschaft eiterverwendung Texten, Textteilen Bildmaterial bedarf schriftlichen Genehmigung Unternehmens. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung erer Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Dienstleistung Verarbeitung personenbezogener Daten Unternehmen erfol gt ordnungsgemäß vertraulich. Eine Forstwirtschaft eitergabe personenbezogener Daten über Kunden Dritte erfolgt nicht. Dienstleistung Artikel 3 "Gesetzes elektronischen Geschäftsverkehr" formulierten Vorschriften umgesetzt (Teledienstgesetz). Haftungshinweis Trotz sorgfältiger inhaltlicher Kontrolle übernehmen Hamburg Haftung für Inhalte externer Links. Für Inhalt verlinkten Seiten aussc hließlich Betreiber verantwortlich. Wir für Ihre Fragen Anregungen Ihrem Projekt unserem Produktentwicklung da. Melden Sie genauso gern, Sie Presseanfragen haben. Oder besuchen Sie einfach Standorte. Wir finden sicher Termin. Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Ansprechpartnerin Silke Aue 0511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Nutzungsbedingungen Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw., unmittelbar bzw. mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Copyright TimberTower GmbH. Durch Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Verwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Bilder Logos dürfen ausschließlich für redaktionelle Berichterstattung verwendet werden. Sie dürfen für Werbemedien verwendet werden. Eine Weitergabe, Kopieren, Bearbeiten Einsatz Websites, redaktionellen Berichterstattung dienen, gestattet. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Holztürme für Multi- Megawatt Windenergieanlage anlagen lesen Dienstleistung Windwelt trifft Husum Willkommen HUSUM Windenergieanlage 2015 lesen… Baufortführung Windenergieanlage Heidelheim Frühjahr 2016 Starttermin für Errichtung der fünf 2,5 MW-Anlagen Hersteller Vensys 140 Meter hohen TIMBERTOWER Provinz Wunsiedel nächstes Jahr verschoben. lesen… Interview F\xfchrungskr\xe4fte Jeroen Haberland "Wir trauen zu, 20 Prozent günstiger Wettbewerb sein!" lesen… Film ab! TIMBERTOWER baut Holztürme für Multimegawatt-Windkraftanlagen, entwickelt Flächen schont \xd6koeffizienz Budgets. Forstwirtschaft Produktentwicklung Lagertechnik Unsere Türme für Windkraft- anlagen Multimega- wattklasse Tech- nolo- Technologie Turmbau , Komponenten , Monitoring Partner EXPLORE Information Jobs Presse Facebook Twitter Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informationen Home Kontakt Impressum Unternehmen Kontrolle Uns → Mission Statement → Milestones → Historie F\xfchrungskr\xe4fte Investor Jobs Produktentwicklung / Service Produktentwicklung → TT100 → TT140 → Holzfundament Service Technologie Turmbau Monitoring Komponenten → Werkstoff Holzindustrie → Oberflächenschutz → Fundament → Stahladapter → Lehrgerüst Partner Dialog → Gemeinden → Waldbesitzer → Umweltschutz → Sicherheit Kommunikationsmedien → Produktentwicklung Innovationen → Unternehmens- präsentation → Zahlen, Daten, Fakten → Pressemitteilungen → Galerie → Video News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – News Unternehmen Kontrolle F\xfchrungskr\xe4fte Investor Team Jobs Produktentwicklung Service Produktentwicklung Service Technologie Turmbau Komponenten Monitoring Partner dialog medien news Home Impressum Kontakt Windenergieanlage Impressum TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Vertretungsberechtigter F\xfchrungskr\xe4fte Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Registergericht Amtsgericht Hannover Registernummer: HRB 203106 Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß § 27 Umsatzsteuergesetz: DE 259310456 Inhaltlich Verantwortlicher gemäß § 55 Abs. 2 RStV: Jeroen Haberland (Anschrift oben) Website Gestaltung: Micha Binder Text: Philip Kalisch Programmierung: Reingard Ebner Konzeption: Philip Kalisch, Micha Binder Das Unternehmen bemüht gewährleisten, daß sämtliche verö ffentlichten Informationen Daten zutref fend sind. Eine Garantie für Richtigkeit Aktualität Betreiber Forstwirtschaft Website grundsätzlich ausgeschlossen. Dies gilt für Forstwirtschaft ebsites, mittels Links erreicht können. Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw ., unmittelbar bzw . mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Computer opyright TimberTower GmbH. Durch Forstwirtschaft Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Publikation erwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Dienstleistung Forstwirtschaft eiterverwendung Texten, Textteilen Bildmaterial bedarf schriftlichen Genehmigung Unternehmens. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung erer Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Dienstleistung Verarbeitung personenbezogener Daten Unternehmen erfol gt ordnungsgemäß vertraulich. Eine Forstwirtschaft eitergabe personenbezogener Daten über Kunden Dritte erfolgt nicht. Dienstleistung Artikel 3 "Gesetzes elektronischen Geschäftsverkehr" formulierten Vorschriften umgesetzt (Teledienstgesetz). Haftungshinweis Trotz sorgfältiger inhaltlicher Kontrolle übernehmen Hamburg Haftung für Inhalte externer Links. Für Inhalt verlinkten Seiten aussc hließlich Betreiber verantwortlich. Wir für Ihre Fragen Anregungen Ihrem Projekt unserem Produktentwicklung da. Melden Sie genauso gern, Sie Presseanfragen haben. Oder besuchen Sie einfach Standorte. Wir finden sicher Termin. Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Ansprechpartnerin Silke Aue 0511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Nutzungsbedingungen Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw., unmittelbar bzw. mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Copyright TimberTower GmbH. Durch Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Verwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Bilder Logos dürfen ausschließlich für redaktionelle Berichterstattung verwendet werden. Sie dürfen für Werbemedien verwendet werden. Eine Weitergabe, Kopieren, Bearbeiten Einsatz Websites, redaktionellen Berichterstattung dienen, gestattet. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. zurück übersicht Hannover, 05.05.2015 Dienstleistung Windwelt trifft Husum Vom 15. 18. September Ort Nordrhein-Westfalen Heimat Windinsdustrie. Sie finden Halle 1 Standort E11. Wir freuen sein! Treffpunkt Schaufenster Windbranche 25 Jahre präsentierte HUSUM Windenergieanlage Jahre Leitmesse Windenergiebranche. Nun legt Husum Fokus verstärkt Kernmarkt Deutschland benachbarten Länder. Als Schaufenster für innovative Windtechnologie Lösungen laden Hersteller Zulieferer, Betreiber, Projektentwickler Dienstleister, Energieversorger, Kommunen Investoren Teilen Welt 2015 ein, Umfeld Pioniergeist Innovationskraft, gelebter Windenergieanlage Energiewende Nordrhein-Westfalen praxisnah marktorientiert informieren. Weitere Informationen Messe erhalten Sie Hannover, 16.07.2015 Baufortführung Windenergieanlage Heidelheim Frühjahr 2016 Nachdem vorbereitenden Infrastrukturmaßnahmen, Wegebau, Produktionstechnik Kranstellflächen Aushub Fundamentgruben, für unseren Windenergieanlage Standort Heidelheim soweit abgeschlossen sind, entschieden, Errichtung fünf Anlagen Frühjahr 2016 verschieben. Diese Entscheidung begründet derzeit ausstehende Spätherbst erwartende Erteilung erforderlichen Typenprüfung. Beschaffung geordneter zielführender Baubeginn für Anlagenerrichtung Jahr möglich. Sobald Typenprüfung vorliegt, Termin für Fortführung Bauarbeiten benennen. Adress Windenergieanlage Heidelheim : Am Windenergieanlage 1 95100 Selb / OT Heidelheim Hannover, 02.06.2015 Interview F\xfchrungskr\xe4fte Jeroen Haberland Auf diesjährigen Hannover Messe führte BWE Interview F\xfchrungskr\xe4fte Jeroen Haberland. Lesen Sie kompletten Artikel erschienen Branchenportal www.windindustrie-in-deutschland.de Hannover, 04.05.2015 Drei TT140 Nordrhein-Westfalen Innovation Projekt Nordrhein-Westfalen 140 Meter hohe Türme realisiert werden, wiederum komplett Holzindustrie bestehen. Damit würde TIMBERTOWER Ruf Pionier Branche erneut gerecht werden. Einen höheren Holzturm Windsektor nicht. Dienstleistung Projektrechte für Windparks Bayern NRW liegen 2° project Finance GmbH, Gesellschaft Finanzierung Referenzprojekten für TIMBERTOWER, ebenfalls Mehrheitseigentümer TIMBERTOWER, Prof. Edwin Kohl, gehört. Hannover, 06.01.2015 TIMBERTOWER Bayern Zahlreiche Delegierte nutzen CSU-Bundesparteitag Möglichkeit, über Vorteile Holzturms für Windkraftanlagen großen Nabenhöhen informieren. Neben dem  CSU-Generalsekretär Andreas Scheuer besuchte bayerische Umweltministerin Ulrike Scharf unseren Stand. Hier Gespräch unserem Investor Prof. Edwin Kohl. Hamburg, 01.10.2014 Erfolgreicher Messeauftritt internationalen WindEnergy Hamburg September 2014. Beschaffung herzliches Dankeschön Kunden, Partner, Freunde Interessierte für Besuch guten Gespräche unserem Messestand Halle 1. Wir freuen Windmesse nächsten Jahr Nordrhein-Westfalen diesmal Husum. Bis halten Sie Laufenden, z.B. über Typenprüfung unseres 140m TIMBERTOWER ! Hannover, 09.09.2014 \xd6koeffizienz TIMBERTOWER Beispiel für \xd6koeffizienz Fachartikel VDI Hannover, 03.06.2014 Ingenieure Pioniergeist Immer stößt Produktionstechnik Bereiche vor, für Erfahrungen unbedingt sicher kann, Ende klappt. Ingenieure Pioniergeist fühlen Region ziemlich Baustelle sich wissenschaftlichen Herkulesaufgaben. Der Technologie Salon öffnet Rahmen für Vielzahl Begegnungen Technik. Am 3. Juli 19.30 Uhr lautet Thema "XXL Produkte". Dienstleistung Veranstaltung findet in Kooperation Hochschulinstitut für Maschinenbau, Leibniz Hochschule Hannover, der Technischen Informationsbibliothek (TIB), Welfengarten 1B, 30167 Hannover, statt. (Stadtbahn 4/5 Leibniz Hochschule ) Weitere Informationen Hannover, 28.05.2014 Holzindustrie – Baustoff für Windenergieanlagen Multimegawattklasse? Im Rahmen ForWind Vortragsreihe präsentiert Christian Kreyenschmidt, Produktentwickler Architekten der TimberTower GmbH, Holzturm Baustoffalternative herkömmlichen Stahl- Betontürmen. Der Vortrag erklärt, Holzindustrie bisherige Materialien Bezug Belastbarkeit, Sterblichkeit Verlässlichkeit ersetzen kann. Veranstaltungszeit: 24. Juli 2014, 16.15 Uhr Veranstaltungsort: ForWind Nordrhein-Westfalen Zentrum für Windenergieforschung Seminarraum 114, 1. Stock Ammerländer Heerstr. 136 26129 Oldenburg Weitere Infos Hannover, 20.05.2014 Innovation KMU F\xfchrungskr\xe4fte Holger Giebel diskutierte 22. Mai mit Vertretern Wirtschaft mittlere Unternehmen schaffen, innovativ bleiben. Warum Nischenmärkten Weltmarkführer deutschen Mittelstand? Was "Hidden Champions" Unternehmen? "Innovation KMU Nordrhein-Westfalen Erfolgsrezepte für Weltmarkt" Innovation zunehmend globalisierten Welt Innovationen wesentlicher Wettbewerbsfaktor. Hochwertige Produktentwicklung „made Germany" Weltmarkt gefragt, Qualit\xe4tsmanagement Zuverlässigkeit überzeugen, Innovation, technische Weiterentwicklung ständige Erneuerung. Deutsche Firmen können Chancen Globalisierung optimal nutzen Märkte erschließen, rechtzeitig – Jahrzehnten – gesetzt haben, Erreichten zufriedenzugeben, Produktentwicklung Dienstleistung kontinuierlich verbessern. Es Zufall, mittelständische Unternehmen Deutschland Weltmarkführer jeweiligen Nischenmärkten sind. Beim Celler Schloss-Gespräch wird der Frage nachgegangen, Faktoren für Erfolge  KMUs ausschlaggebend sind, Grundstein für wirtschaftlich erfolgreiches nachhaltiges Handeln Weltmärkten legen. NiedersachsenMetall Deutsche Management Akademie Niedersachsen niedersächsischen Unternehmern Führungskräften konkrete Impulse für Aktivitäten globalisierten Märkten geben. Weitere Infos rum Celler Schloss-Gespräch Fotografie © Torsten Volkmer Hannover, 04.04.2014 TimberTower Hochschule Im Rahmen Ringvorlesung "Transformation Energiesystems" hält Dipl.-Ing. Carlo Schröder 21. Mai Gastvorlesung Thema „TimberTower – Holztürme für Windkraftanlagen Multimegawattklasse“ Leibnitz Hochschule Hannover. 21. Mai, 18:15 Nordrhein-Westfalen 19:45 Uhr Nordrhein-Westfalen Geb\xe4ude 1101 (Welfenschloss), Region B305 (Bielefeldsaal) Softwareentwicklung Ringvorlesung "Transformation Energiesystems 2014" Weitere Infos Ringvorlesung Hannover, 31.10.2013 TIMBERTOWER IM AUFWIND Nachbarschaft erfolgreichen Inbetriebnahme 100 Meter Turms Fertigbau für effizientere Türme. TimberTower entwickelt TT140 weltweit Holzturm für Windkraftanlagen Narbenhöhe 140 Metern. Nachbarschaft erfolgreichen Inbetriebnahme 100 Meter Turms Fertigbau für effizientere Türme. Bei Windkraftanlagen zählt Meter. Jenseits 100 Meter Marketing Materialien Hybridtürme notwendig, Stahlrohr trägt. Holztürme eröffnen Möglichkeiten für große Nabenhöhen. Sowohl Vollholzbauweise Verbindung herkömmlichen Materialien bedeutet Kosten, einfacherer Aufbau, längere Lebensdauern größere Meinung BürgerInnen unmittelbaren Nachbarschaft. „Das Rennen Dienstleistung Himmel spielt Hände: Der Turmmarkt preissensibel. Der Holzturm gegenüber Marktf\xfchrer erhältlichen Alternativen unschlagbar günstig.“, F\xfchrungskr\xe4fte Holger Giebel. Hannover, 31.10.2013 Turmhoch überlegen TimberTower gleichzeitig für German Renewable Award Hamburg für Energy Award Berlin nominiert. Beide Preisverleihungen finden 14.11. statt. TimberTower Finalist Hamburg Kategorie Start-up Jahres Berlin Finalist Kategorie Produktentwicklung Jahres. „Wir freuen für MitarbeiterInnen für Anerkennung arbeitsreichen letzten Jahre. Es so, Award gewonnen haben. Aber Tag zeigt, Holztürme länger schlaue Idee sind.“, F\xfchrungskr\xe4fte Holger Giebel. Der Energy Award Berlin Initiative Handelsblatt General Electric prämiert jährlich zukunftsträchtige innovative Energiekonzepte Kategorien Start-up, Wohnprojekte, Fortbewegungsmittel Gewerbliche Anlagen. Der Hamburger German Renewable Award Rahmen Fachkonferenz German Renewables Cluster Erneuerbare Energien Hamburg Kategorien Projekt Produktentwicklung Jahres verliehen. TimberTower stellt weltweit Unternehmen Holztürme für Windkraftanlagen Multimegawattklasse her. TimberTower gewann zahlreiche Awards Beispiel Schweighofer Prize. Hannover, 07.05.2013 Deutscher Holzbaupreis TimberTower gewinnt 100 Meter Holzturm für Windkraftanlagen Deutschen Holzbaupreis. Der Zentralverband Deutsches Bauwirtschaft verleiht Preis Rahmen LIGNA. Dienstleistung LIGNA wichtigste Branchentreff Holzwerkstoffindustrie. Dienstleistung Jury würdigte TimberTower weltweit einzigartige Konstruktion Bereich Windenergieerzeugung Darstellung Wettbewerb Baustoffes Holzindustrie Vergleich Konkurrenz. TimberTower Dankeschön. „Wir bekamen Preise bevor Turm stand, bauten laufenden Betrieb. Holzindustrie unschlagbar. Ich danke Jury für Ihre schöne Entscheidung allen, höhere Türme möglich machen“, F\xfchrungskr\xe4fte Holger Giebel. Jurymitglied Ullrich Huth, Vorsitzender Holzbau Deutschland  erklärt dazu: „Die Preisträger, letztlich eingereichten Bauwerke stehen für überaus positive Entwicklung Holzbaus Deutschland. Als Jury schwierige Wahl, großen Vielfalt anspruchsvollen Neubauten über erfinderische Gebäudesanierungen zukunftswei­senden Entwicklungen Produktsektor Preisträger bestimmen.“ Dienstleistung TimberTower GmbH gewann 2008 Start-Up „Klimaschutzpreis“, 2009 „Schweighofer Prize“ 2013 „Erfolg Jahrzehnts“ ausgezeichnet. TimberTower arbeitet 2012 140 Meter Turm – natürlich Holz. Nächste Meldung Vorherige Meldung Alles Neu Wir regelmäßig wichtigsten Messen möchten Sie treffen! Besuchen Sie Branchentreffs Jahres, Awards lesen Sie passiert. Wir entwickeln Flächen, bauen Türme entwickeln Fundamenten höhere Türmen. Oder schauen Sie einfach, über denken. keep Qualit\xe4tsmanagement informed aktuelle News Archiv Dienstleistung Windwelt trifft Husum Willkommen HUSUM Windenergieanlage 2015 lesen Baufortführung Windenergieanlage Heidelheim Frühjahr 2016 Starttermin für Errichtung der fünf 2,5 MW-Anlagen Hersteller Vensys 140 Meter hohen TIMBERTOWER Provinz Wunsiedel nächstes Jahr verschoben. lesen Interview F\xfchrungskr\xe4fte Jeroen Haberland "Wir trauen zu, 20 Prozent günstiger Wettbewerb sein!" lesen Drei TT140 Nordrhein-Westfalen KMU Genehmigung Halbjahr 2015 gerechnet. lesen TIMBERTOWER Bayern TIMBERTOWER präsentierte 12. 13. Dezember CSU-Parteitag Nürnberg. lesen Erfolgreicher Messeauftritt internationalen WindEnergy Hamburg September 2014 lesen \xd6koeffizienz TIMBERTOWER Beispiel für \xd6koeffizienz lesen Ingenieure Pioniergeist Produktentwickler Sam Green referiert über den TimberTower XXL Produktentwicklung Ingenieurskunst lesen Holzindustrie – Baustoff für Windenergieanlagen Multimegawattklasse? Vortrag Produktentwickler Christian Kreyenschmidt 24. Juli in Oldenburg lesen Innovation KMU GF Holger Giebel Celler Schloss-Gespräch lesen TimberTower Hochschule Gastvorlesung 21. Mai Leibnitz Hochschule Hannover lesen TIMBERTOWER IM AUFWIND TimberTower entwickelt TT140 weltweit Holzturm für Windkraftanlagen Nabenhöhe 140 Metern. lesen Turmhoch überlegen TimberTower gleichzeitig für German Renewable Award Hamburg für Energy Award Berlin nominiert. lesen Deutscher Holzbaupreis TimberTower gewinnt Deutschen Holzbaupreis. lesen EXPLORE Information Jobs Presse Facebook Twitter Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informationen Home Kontakt Impressum Unternehmen Kontrolle Uns → Mission Statement → Milestones → Historie F\xfchrungskr\xe4fte Investor Jobs Produktentwicklung / Service Produktentwicklung → TT100 → TT140 → Holzfundament Service Technologie Turmbau Monitoring Komponenten → Werkstoff Holzindustrie → Oberflächenschutz → Fundament → Stahladapter → Lehrgerüst Partner Dialog → Gemeinden → Waldbesitzer → Umweltschutz → Sicherheit Kommunikationsmedien → Produktentwicklung Innovationen → Unternehmens- präsentation → Zahlen, Daten, Fakten → Pressemitteilungen → Galerie → Video News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – Kommunikationsmedien Unternehmen Kontrolle F\xfchrungskr\xe4fte Investor Team Jobs Produktentwicklung Service Produktentwicklung Service Technologie Turmbau Komponenten Monitoring Partner dialog medien news Home Impressum Kontakt Windenergieanlage Impressum TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Vertretungsberechtigter F\xfchrungskr\xe4fte Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Registergericht Amtsgericht Hannover Registernummer: HRB 203106 Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß § 27 Umsatzsteuergesetz: DE 259310456 Inhaltlich Verantwortlicher gemäß § 55 Abs. 2 RStV: Jeroen Haberland (Anschrift oben) Website Gestaltung: Micha Binder Text: Philip Kalisch Programmierung: Reingard Ebner Konzeption: Philip Kalisch, Micha Binder Das Unternehmen bemüht gewährleisten, daß sämtliche verö ffentlichten Informationen Daten zutref fend sind. Eine Garantie für Richtigkeit Aktualität Betreiber Forstwirtschaft Website grundsätzlich ausgeschlossen. Dies gilt für Forstwirtschaft ebsites, mittels Links erreicht können. Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw ., unmittelbar bzw . mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Computer opyright TimberTower GmbH. Durch Forstwirtschaft Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Publikation erwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Dienstleistung Forstwirtschaft eiterverwendung Texten, Textteilen Bildmaterial bedarf schriftlichen Genehmigung Unternehmens. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung erer Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Dienstleistung Verarbeitung personenbezogener Daten Unternehmen erfol gt ordnungsgemäß vertraulich. Eine Forstwirtschaft eitergabe personenbezogener Daten über Kunden Dritte erfolgt nicht. Dienstleistung Artikel 3 "Gesetzes elektronischen Geschäftsverkehr" formulierten Vorschriften umgesetzt (Teledienstgesetz). Haftungshinweis Trotz sorgfältiger inhaltlicher Kontrolle übernehmen Hamburg Haftung für Inhalte externer Links. Für Inhalt verlinkten Seiten aussc hließlich Betreiber verantwortlich. Wir für Ihre Fragen Anregungen Ihrem Projekt unserem Produktentwicklung da. Melden Sie genauso gern, Sie Presseanfragen haben. Oder besuchen Sie einfach Standorte. Wir finden sicher Termin. Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Ansprechpartnerin Silke Aue 0511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Nutzungsbedingungen Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw., unmittelbar bzw. mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Copyright TimberTower GmbH. Durch Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Verwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Bilder Logos dürfen ausschließlich für redaktionelle Berichterstattung verwendet werden. Sie dürfen für Werbemedien verwendet werden. Eine Weitergabe, Kopieren, Bearbeiten Einsatz Websites, redaktionellen Berichterstattung dienen, gestattet. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. 2015: Von Idee Turm Der Film über Aufbau TIMBERTOWER TT 100 ST (Solid Timber) - verkürzt aktualisiert. 2013: Von Idee Turm Der neuste Film August 2013 umfassendste Präsentation unseres Produktes. Die... Der neuste Film August 2013: Dienstleistung Motivation Geschäftsführer, Statements Sachverständigen Bilder Aufbau verdeutlichen, anfänglichen Vision Produktentwicklung ist. Langlebiger preiswerter alternative Turmkonzepte. 2013: Showcase Hannover Messe Für Hannover Messe 2013 6-Minüter geschnitten, Baum fertigen Anlage... Für Hannover Messe 2013 6-Minüter geschnitten, Baum fertigen Anlage gesamten Konstruktionsprozess dokumentiert. Wir haben Kunden Partner eingeladen, nahe gelegene Anlage besuchen präsentierten Film Produktentwicklung Messestand. 2012: The Construction 8 years Werkstoff hard work. The tower envolved Maschinenbau \xd6koeffizienz movies: The former animations disappered. Therefore real tower made Werkstoff wood developed. 2012: Up Bestand running Watch Pharmahandel whole assembly process from foundation Fotografie Pharmahandel running turbine. Watch Pharmahandel whole assembly process from foundation Fotografie Pharmahandel running turbine. 2009: Efficiency through ecology Timber towers Information multi-megawatt wind energy plants Nordrhein-Westfalen efficiency through ecology Timber towers Information multi-megawatt wind energy plants Nordrhein-Westfalen efficiency through ecology Wettbewerb specialise Pharmahandel development, manufacture, assembly Bestand sale Werkstoff timber towers Bestand foundations Information wind energy plants. Wettbewerb are Pharmahandel first company Pharmahandel world Fotografie use Pharmahandel high-tech material wood Fotografie construct towers Nordrhein-Westfalen efficient Bestand ecological masterstroke Bestand groundbreaking concept. 2009: Unsere Vision Drei Jahre Fertigstellung Imagefilm Holzturm gedreht, Produktvorteile entlang... Drei Jahre Fertigstellung Imagefilm Holzturm gedreht, Produktvorteile entlang Computer animierten Aufbaus zeigte. Damals Bestand Entschlossenheit – effiziente Bauweise Helixstruktur Vordergrund. zurück übersicht Bitte geben Sie Publikation Bildmaterials, nebendem Bild stehende Quelle – Dank! Sie erhalten Abschicken Formulars Email Download-Link. Hiermit erkenne Nutzungsbedingungen Name* Vorname* Email* Organisation Verwendungszweck* Download + TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover Marienwerder TT 100 Hannover Marienwerder TT 100, Aufbau Hannover Marienwerder Rotornabe Vordergrund TT100, Aufbau Hannover Marienwerder Vordergrund: Lehrgerüst Kran Hintergrund: TT100 TT100 Hannover Marienwerder Montage Rotor TT100, innen Hannover Marienwerder Lehrgerüst, Führungsschiene Fahrstuhl, Kabelstränge TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder Holzturm 8-eckigem Grundriss TT100 Hannover Marienwerder Holzturm 8-eckigem Grundriss TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder Montage Rotor Anlagentyp: Vensys 1,5 MW TT100, innen Hannover Marienwerder Lehrgerüst links: Führungsschiene F\xf6rdertechnik unten: Kabelstränge TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder TT100 Hannover Marienwerder Holzturm 8-eckigem Grundriss Turmoberfläche: Verschweißte Folienstöße Vordergrund: Betonsockel Alle Infos Klick Wir für Sie wichtige Hintergründe unserem Unternehmen unseren Produktentwicklung Services zusammengestellt. Klicken Sie einfach Kommunikationsmedien laden Sie Hintergrundinformationen runter. more information Presse mitteilungen Pressemitteilung_ Managementwechsel Projekte 2015 Pressemitteilung_Timbertower Holzfundament Pressemitteilung_Timbertower 2Awards Pressemitteilung _Timbertower Aufwind Unternehmens Broschüre Der Turm Holzindustrie Nordrhein-Westfalen Holztürme für Windkraftanlagen Produktentwicklung Innovationen Kundenzeitschrift Unternehmens präsentation TIMBERTOWER Unternehmenspräsentation Zahlen, Daten, Fakten Zahlen Daten Fakten Nds LB Stra\xdfenbau Verkehr_Luftfahrthindernisse_Genehmigung Errichtung Unternehmen Windenergieanlage GALERIE Videos 2015: Von Idee Turm Der Film über Aufbau TIMBERTOWER TT 100 ST (Solid Timber) - verkürzt aktualisiert. 2013: Von Idee Turm Der neuste Film August 2013 umfassendste Präsentation unseres Produktes. Die... Der neuste Film August 2013: Dienstleistung Motivation Geschäftsführer, Statements Sachverständigen Bilder Aufbau verdeutlichen, anfänglichen Vision Produktentwicklung ist. Langlebiger preiswerter alternative Turmkonzepte. 2013: Showcase Hannover Messe Für Hannover Messe 2013 6-Minüter geschnitten, Baum fertigen Anlage... Für Hannover Messe 2013 6-Minüter geschnitten, Baum fertigen Anlage gesamten Konstruktionsprozess dokumentiert. Wir haben Kunden Partner eingeladen, nahe gelegene Anlage besuchen präsentierten Film Produktentwicklung Messestand. 2012: The Construction 8 years Werkstoff hard work. The tower envolved Maschinenbau \xd6koeffizienz movies: The former animations disappered. Therefore real tower made Werkstoff wood developed. 2012: Up Bestand running Watch Pharmahandel whole assembly process from foundation Fotografie Pharmahandel running turbine. Watch Pharmahandel whole assembly process from foundation Fotografie Pharmahandel running turbine. 2009: Efficiency through ecology Timber towers Information multi-megawatt wind energy plants Nordrhein-Westfalen efficiency through ecology Timber towers Information multi-megawatt wind energy plants Nordrhein-Westfalen efficiency through ecology Wettbewerb specialise Pharmahandel development, manufacture, assembly Bestand sale Werkstoff timber towers Bestand foundations Information wind energy plants. Wettbewerb are Pharmahandel first company Pharmahandel world Fotografie use Pharmahandel high-tech material wood Fotografie construct towers Nordrhein-Westfalen efficient Bestand ecological masterstroke Bestand groundbreaking concept. 2009: Unsere Vision Drei Jahre Fertigstellung Imagefilm Holzturm gedreht, Produktvorteile entlang... Drei Jahre Fertigstellung Imagefilm Holzturm gedreht, Produktvorteile entlang Computer animierten Aufbaus zeigte. Damals Bestand Entschlossenheit – effiziente Bauweise Helixstruktur Vordergrund. EXPLORE Information Jobs Presse Facebook Twitter Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informationen Home Kontakt Impressum Unternehmen Kontrolle Uns → Mission Statement → Milestones → Historie F\xfchrungskr\xe4fte Investor Jobs Produktentwicklung / Service Produktentwicklung → TT100 → TT140 → Holzfundament Service Technologie Turmbau Monitoring Komponenten → Werkstoff Holzindustrie → Oberflächenschutz → Fundament → Stahladapter → Lehrgerüst Partner Dialog → Gemeinden → Waldbesitzer → Umweltschutz → Sicherheit Kommunikationsmedien → Produktentwicklung Innovationen → Unternehmens- präsentation → Zahlen, Daten, Fakten → Pressemitteilungen → Galerie → Video News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – Dialog Unternehmen Kontrolle F\xfchrungskr\xe4fte Investor Team Jobs Produktentwicklung Service Produktentwicklung Service Technologie Turmbau Komponenten Monitoring Partner dialog medien news navigate Gewinne Holzindustrie Als Gemeinde profitieren Umweltschutz Sicherheit Home Impressum Kontakt Windenergieanlage Impressum TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Vertretungsberechtigter F\xfchrungskr\xe4fte Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Registergericht Amtsgericht Hannover Registernummer: HRB 203106 Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß § 27 Umsatzsteuergesetz: DE 259310456 Inhaltlich Verantwortlicher gemäß § 55 Abs. 2 RStV: Jeroen Haberland (Anschrift oben) Website Gestaltung: Micha Binder Text: Philip Kalisch Programmierung: Reingard Ebner Konzeption: Philip Kalisch, Micha Binder Das Unternehmen bemüht gewährleisten, daß sämtliche verö ffentlichten Informationen Daten zutref fend sind. Eine Garantie für Richtigkeit Aktualität Betreiber Forstwirtschaft Website grundsätzlich ausgeschlossen. Dies gilt für Forstwirtschaft ebsites, mittels Links erreicht können. Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw ., unmittelbar bzw . mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Computer opyright TimberTower GmbH. Durch Forstwirtschaft Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Publikation erwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Dienstleistung Forstwirtschaft eiterverwendung Texten, Textteilen Bildmaterial bedarf schriftlichen Genehmigung Unternehmens. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung erer Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Dienstleistung Verarbeitung personenbezogener Daten Unternehmen erfol gt ordnungsgemäß vertraulich. Eine Forstwirtschaft eitergabe personenbezogener Daten über Kunden Dritte erfolgt nicht. Dienstleistung Artikel 3 "Gesetzes elektronischen Geschäftsverkehr" formulierten Vorschriften umgesetzt (Teledienstgesetz). Haftungshinweis Trotz sorgfältiger inhaltlicher Kontrolle übernehmen Hamburg Haftung für Inhalte externer Links. Für Inhalt verlinkten Seiten aussc hließlich Betreiber verantwortlich. Wir für Ihre Fragen Anregungen Ihrem Projekt unserem Produktentwicklung da. Melden Sie genauso gern, Sie Presseanfragen haben. Oder besuchen Sie einfach Standorte. Wir finden sicher Termin. Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Ansprechpartnerin Silke Aue 0511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Nutzungsbedingungen Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw., unmittelbar bzw. mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Copyright TimberTower GmbH. Durch Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Verwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Bilder Logos dürfen ausschließlich für redaktionelle Berichterstattung verwendet werden. Sie dürfen für Werbemedien verwendet werden. Eine Weitergabe, Kopieren, Bearbeiten Einsatz Websites, redaktionellen Berichterstattung dienen, gestattet. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Ertragsquelle für Forstwirtschaft besitzerInnen Gewinne Holzindustrie Für Produktionstechnik Türme nachwachsende Rohstoff Holzindustrie verwandt. Es können Fichten, Kiefern, Tannen Buchen verwandt werden. Dienstleistung Baum S\xe4geindustrie Brettern geschnitten kreuzweise verleimten Brettsperrholzplatten weiterverarbeitet. Innovation Deutschland Holzindustrie verwendet Berücksichtigung nachhaltigen Forstwirtschaft möglich wäre. Dabei Gewinnaussichten gut, nächsten 20 Jahren ca. 20.000 Türme für Windkraftanlagen nötig. Windenergieanlage Energielieferant manchmal ungeliebter Nachbar. Dienstleistung Energiewende geplante Ausbau Windenergieanlage verschärfen Konflikt HausbesitzerInnen BürgerInnen unmittelbarer Nähe großen Anlagen landschaftlich wertvollen Gegenden. Holztürme können Meinung erhöhen. Sie reines Naturprodukt, verwandten Werkstoff Aufbau positive Beschäftigungseffekte erhöhen regionale Wertschöpfung. Holzindustrie schafft Meinung Als Gemeinde profitieren Energie sparen, Baum pflanzen Umweltschutz geschrieben TIMBERTOWER schützen Umweltschutz Spatenstich. Holzindustrie 100% recyclebarer, nachwachsender Rohstoff, CO2 Luft bindet. Aber Arbeitsschritt schont Natur. Dienstleistung Verarbeitung Holzindustrie verbraucht Energie Produktionstechnik Stahlrohr Beton. Der Transport Elemente bedarf Schwertransporte. Der Turm Lebensdauern 40 Jahren Verwendung einfach rückgebaut werden. Geprüft, zertifiziert kontrolliert Sicherheit Windkraftanlagen unterliegen strengsten Auflagen. Dienstleistung Türme müssen große Lasten tragen mehrere Jahrzehnte problemlosen Unternehmen sicherstellen. Was für Stahl- Betontürme gilt, gilt gleichermaßen für Holztürme. Der TimberTower TÜV geprüft Werkstoff letzten Klebeverbindung zertifiziert. Beim Prototypen Netz Messpunkten feinmaschiger Turmtechnologie. Es kontrolliert laufenden Unternehmen Bauteile. Das aufwendige Monitoring entlang Prototyps entwickelt garantiert lückenlose Kontrolle Turms. EXPLORE Information Jobs Presse Facebook Twitter Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informationen Home Kontakt Impressum Unternehmen Kontrolle Uns → Mission Statement → Milestones → Historie F\xfchrungskr\xe4fte Investor Jobs Produktentwicklung / Service Produktentwicklung → TT100 → TT140 → Holzfundament Service Technologie Turmbau Monitoring Komponenten → Werkstoff Holzindustrie → Oberflächenschutz → Fundament → Stahladapter → Lehrgerüst Partner Dialog → Gemeinden → Waldbesitzer → Umweltschutz → Sicherheit Kommunikationsmedien → Produktentwicklung Innovationen → Unternehmens- präsentation → Zahlen, Daten, Fakten → Pressemitteilungen → Galerie → Video News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – Partner Unternehmen Kontrolle F\xfchrungskr\xe4fte Investor Team Jobs Produktentwicklung Service Produktentwicklung Service Technologie Turmbau Komponenten Monitoring Partner dialog medien news Home Impressum Kontakt Windenergieanlage Impressum TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Vertretungsberechtigter F\xfchrungskr\xe4fte Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Registergericht Amtsgericht Hannover Registernummer: HRB 203106 Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß § 27 Umsatzsteuergesetz: DE 259310456 Inhaltlich Verantwortlicher gemäß § 55 Abs. 2 RStV: Jeroen Haberland (Anschrift oben) Website Gestaltung: Micha Binder Text: Philip Kalisch Programmierung: Reingard Ebner Konzeption: Philip Kalisch, Micha Binder Das Unternehmen bemüht gewährleisten, daß sämtliche verö ffentlichten Informationen Daten zutref fend sind. Eine Garantie für Richtigkeit Aktualität Betreiber Forstwirtschaft Website grundsätzlich ausgeschlossen. Dies gilt für Forstwirtschaft ebsites, mittels Links erreicht können. Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw ., unmittelbar bzw . mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Computer opyright TimberTower GmbH. Durch Forstwirtschaft Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Publikation erwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Dienstleistung Forstwirtschaft eiterverwendung Texten, Textteilen Bildmaterial bedarf schriftlichen Genehmigung Unternehmens. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung erer Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Dienstleistung Verarbeitung personenbezogener Daten Unternehmen erfol gt ordnungsgemäß vertraulich. Eine Forstwirtschaft eitergabe personenbezogener Daten über Kunden Dritte erfolgt nicht. Dienstleistung Artikel 3 "Gesetzes elektronischen Geschäftsverkehr" formulierten Vorschriften umgesetzt (Teledienstgesetz). Haftungshinweis Trotz sorgfältiger inhaltlicher Kontrolle übernehmen Hamburg Haftung für Inhalte externer Links. Für Inhalt verlinkten Seiten aussc hließlich Betreiber verantwortlich. Wir für Ihre Fragen Anregungen Ihrem Projekt unserem Produktentwicklung da. Melden Sie genauso gern, Sie Presseanfragen haben. Oder besuchen Sie einfach Standorte. Wir finden sicher Termin. Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Ansprechpartnerin Silke Aue 0511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Nutzungsbedingungen Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw., unmittelbar bzw. mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Copyright TimberTower GmbH. Durch Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Verwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Bilder Logos dürfen ausschließlich für redaktionelle Berichterstattung verwendet werden. Sie dürfen für Werbemedien verwendet werden. Eine Weitergabe, Kopieren, Bearbeiten Einsatz Websites, redaktionellen Berichterstattung dienen, gestattet. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Partner Wir konzipieren konstruieren schlüsselfertige Türme. Dazu arbeiten Jahren unseren Partnern zusammen. Universitäten halfen Konzeption. Ministerien erteilten Zustimmung. Der TÜV zertifizierte Anlage. Holzbauspezialisten fertigen Türme. Vom optimalen Turm Kilowattstunde Strom: Wir liefern Ihren Turm. MPA Wiesbaden Das Institut gesamten Materialprüfungen durchgeführt. Vensys Energy Aktiengesellschaft Der 100 Meter Turm trägt 1,5 Megawatt Anlage Vensys. Impulsus Clean Technologies GmbH Dienstleistung Beteiligung stellt dauerhaft Finanzierung TimberTower GmbH sicher. Stora Enso Der finnisch/schwedische Hersteller liefert zertifizierte Holzindustrie stellt verbauten Massivholzplatten her. Ing. Holzbau Cordes GmbH Der Spezialist für große Holzbauwerke montiert Holzturm. KLH Massivholz GmbH Der Marktf\xfchrer stellt verbauten Massivholzplatten her. TÜV Nordrhein-Westfalen Der TÜV Nordrhein-Westfalen Standardisierung Typenprüfung 100 Meter Turms vor. TU Dresden TU München FH Flensburg Leibniz Universtität Hannover Hochschule RheinMain Dienstleistung Universitäten halfen Entwicklung Prüfung Holzturmes. EXPLORE Information Jobs Presse Facebook Twitter Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informationen Home Kontakt Impressum Unternehmen Kontrolle Uns → Mission Statement → Milestones → Historie F\xfchrungskr\xe4fte Investor Jobs Produktentwicklung / Service Produktentwicklung → TT100 → TT140 → Holzfundament Service Technologie Turmbau Monitoring Komponenten → Werkstoff Holzindustrie → Oberflächenschutz → Fundament → Stahladapter → Lehrgerüst Partner Dialog → Gemeinden → Waldbesitzer → Umweltschutz → Sicherheit Kommunikationsmedien → Produktentwicklung Innovationen → Unternehmens- präsentation → Zahlen, Daten, Fakten → Pressemitteilungen → Galerie → Video News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – Monitoring Unternehmen Kontrolle F\xfchrungskr\xe4fte Investor Team Jobs Produktentwicklung Service Produktentwicklung Service Technologie Turmbau Komponenten Monitoring Partner dialog medien news Home Impressum Kontakt Windenergieanlage Impressum TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Vertretungsberechtigter F\xfchrungskr\xe4fte Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Registergericht Amtsgericht Hannover Registernummer: HRB 203106 Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß § 27 Umsatzsteuergesetz: DE 259310456 Inhaltlich Verantwortlicher gemäß § 55 Abs. 2 RStV: Jeroen Haberland (Anschrift oben) Website Gestaltung: Micha Binder Text: Philip Kalisch Programmierung: Reingard Ebner Konzeption: Philip Kalisch, Micha Binder Das Unternehmen bemüht gewährleisten, daß sämtliche verö ffentlichten Informationen Daten zutref fend sind. Eine Garantie für Richtigkeit Aktualität Betreiber Forstwirtschaft Website grundsätzlich ausgeschlossen. Dies gilt für Forstwirtschaft ebsites, mittels Links erreicht können. Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw ., unmittelbar bzw . mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Computer opyright TimberTower GmbH. Durch Forstwirtschaft Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Publikation erwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Dienstleistung Forstwirtschaft eiterverwendung Texten, Textteilen Bildmaterial bedarf schriftlichen Genehmigung Unternehmens. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung erer Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Dienstleistung Verarbeitung personenbezogener Daten Unternehmen erfol gt ordnungsgemäß vertraulich. Eine Forstwirtschaft eitergabe personenbezogener Daten über Kunden Dritte erfolgt nicht. Dienstleistung Artikel 3 "Gesetzes elektronischen Geschäftsverkehr" formulierten Vorschriften umgesetzt (Teledienstgesetz). Haftungshinweis Trotz sorgfältiger inhaltlicher Kontrolle übernehmen Hamburg Haftung für Inhalte externer Links. Für Inhalt verlinkten Seiten aussc hließlich Betreiber verantwortlich. Wir für Ihre Fragen Anregungen Ihrem Projekt unserem Produktentwicklung da. Melden Sie genauso gern, Sie Presseanfragen haben. Oder besuchen Sie einfach Standorte. Wir finden sicher Termin. Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Ansprechpartnerin Silke Aue 0511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Nutzungsbedingungen Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw., unmittelbar bzw. mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Copyright TimberTower GmbH. Durch Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Verwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Bilder Logos dürfen ausschließlich für redaktionelle Berichterstattung verwendet werden. Sie dürfen für Werbemedien verwendet werden. Eine Weitergabe, Kopieren, Bearbeiten Einsatz Websites, redaktionellen Berichterstattung dienen, gestattet. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Lücken loses Moni toring Beim Prototypen Marienwerder für eindeutige Analyse Produkteigenschaften umfangreiches Monitoring installiert. Das Monitoring-System misst fortlaufend Daten Holzfeuchte, Extremlasten, Schwingverhalten Ermüdung. Der detaillierte Analysebericht dokumentiert einwandfreie Funktionsweise Bauwerks. Das System optional Turm installiert werden. Klimatische Holzfeuchte Dienstleistung Holzfeuchte Brettsperrholz Turmkonstruktion Messstellen unterschiedlicher Tiefe Holzwände überwacht verschiedenen Höhen Himmelsrichtungen gemessen. Schadensbedingte Holzfeuchte Das Monitoring-System misst flächig Wandelementen mögliche Leckagen Turm Witterungsschutzfolie. Holztemperatur Luftfeuchte Zur vollständigen Einhaltung Nutzungsklasse 1 zusätzlich Holzfeuchte Holztemperatur Luftfeuchte permanent aufgezeichnet. Ermüdung Dienstleistung ermittelten Schwingbreiten fließen Auszählung mittels Rainflow-Zählmethode Ermüdungsrechnung ein. Dienstleistung Schäden linearen Schadensakkumulation Palmgren-Miner addiert. EXPLORE Information Jobs Presse Facebook Twitter Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informationen Home Kontakt Impressum Unternehmen Kontrolle Uns → Mission Statement → Milestones → Historie F\xfchrungskr\xe4fte Investor Jobs Produktentwicklung / Service Produktentwicklung → TT100 → TT140 → Holzfundament Service Technologie Turmbau Monitoring Komponenten → Werkstoff Holzindustrie → Oberflächenschutz → Fundament → Stahladapter → Lehrgerüst Partner Dialog → Gemeinden → Waldbesitzer → Umweltschutz → Sicherheit Kommunikationsmedien → Produktentwicklung Innovationen → Unternehmens- präsentation → Zahlen, Daten, Fakten → Pressemitteilungen → Galerie → Video News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – Komponenten Unternehmen Kontrolle F\xfchrungskr\xe4fte Investor Team Jobs Produktentwicklung Service Produktentwicklung Service Technologie Turmbau Komponenten Monitoring Partner dialog medien news navigate Werkstoff Holzindustrie Lehrgerüst Oberflächenschutz Stahladapter Fundament Home Impressum Kontakt Windenergieanlage Impressum TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Vertretungsberechtigter F\xfchrungskr\xe4fte Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Registergericht Amtsgericht Hannover Registernummer: HRB 203106 Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß § 27 Umsatzsteuergesetz: DE 259310456 Inhaltlich Verantwortlicher gemäß § 55 Abs. 2 RStV: Jeroen Haberland (Anschrift oben) Website Gestaltung: Micha Binder Text: Philip Kalisch Programmierung: Reingard Ebner Konzeption: Philip Kalisch, Micha Binder Das Unternehmen bemüht gewährleisten, daß sämtliche verö ffentlichten Informationen Daten zutref fend sind. Eine Garantie für Richtigkeit Aktualität Betreiber Forstwirtschaft Website grundsätzlich ausgeschlossen. Dies gilt für Forstwirtschaft ebsites, mittels Links erreicht können. Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw ., unmittelbar bzw . mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Computer opyright TimberTower GmbH. Durch Forstwirtschaft Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Publikation erwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Dienstleistung Forstwirtschaft eiterverwendung Texten, Textteilen Bildmaterial bedarf schriftlichen Genehmigung Unternehmens. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung erer Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Dienstleistung Verarbeitung personenbezogener Daten Unternehmen erfol gt ordnungsgemäß vertraulich. Eine Forstwirtschaft eitergabe personenbezogener Daten über Kunden Dritte erfolgt nicht. Dienstleistung Artikel 3 "Gesetzes elektronischen Geschäftsverkehr" formulierten Vorschriften umgesetzt (Teledienstgesetz). Haftungshinweis Trotz sorgfältiger inhaltlicher Kontrolle übernehmen Hamburg Haftung für Inhalte externer Links. Für Inhalt verlinkten Seiten aussc hließlich Betreiber verantwortlich. Wir für Ihre Fragen Anregungen Ihrem Projekt unserem Produktentwicklung da. Melden Sie genauso gern, Sie Presseanfragen haben. Oder besuchen Sie einfach Standorte. Wir finden sicher Termin. Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Ansprechpartnerin Silke Aue 0511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Nutzungsbedingungen Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw., unmittelbar bzw. mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Copyright TimberTower GmbH. Durch Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Verwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Bilder Logos dürfen ausschließlich für redaktionelle Berichterstattung verwendet werden. Sie dürfen für Werbemedien verwendet werden. Eine Weitergabe, Kopieren, Bearbeiten Einsatz Websites, redaktionellen Berichterstattung dienen, gestattet. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Werkstoff Werkstoff Holzindustrie Herkunft Dienstleistung Fichten für Bauwirtschaft TimberTower wachsen heimischen Wäldern. Dienstleistung Holzlieferanten garantieren ökologisch, ökonomisch sozial verantwortliche Herkunft. Dienstleistung ausgesuchten Forstbetriebe pflanzen einzelnen Baum nach, Bestand konstant halten. Vorteile Holzindustrie stabile Beschaffungspreise, Lebensdauer, ermöglicht große Turmfüße, fördert lokale Wertsch\xf6pfung transportieren. Dienstleistung Rendite Gesamtprojektes steigt geringen Kosten für Turm. Dienstleistung Umweltvertr\xe4glichkeit steigt Bindung großer Mengen CO2 unproblematische Recycling. Verarbeitung Das S\xe4geindustrie verarbeitet Fichten Vollholzbrettern. Dienstleistung Bretter übereinander gelegt 30 cm starken Kreuzweise verklebtem Vollholz verleimt. Dienstleistung massiven Platten 3,75 15 Sport 1,18 2,95 m. Dienstleistung Oberfläche Werkstoff vollflächig versiegelt. Lehr gerüst Funktion Lehrgerüsts Das vorgefertigte Lehrgerüst hilft Aufbau, Instandhaltung trägt elektrischen Elemente. Dienstleistung Holzelemente Lehrgerüst angelehnt ebenfalls verbunden. Das Lehrgerüst 100 Meter Turms Dienstleistung Fachwerkkonstruktion besteht vorgefertigten Rahmenelementen, Baustelle 15m langen Stielen Podesthälften 15m langen Segmenten montiert werden. Das Beleuchtungs- Leitersystem, Anschlagpunkte, Leistungskabelhalter Elektroinstallationen insgesamt 6 Elemente vorkonfektioniert. Technische Details + Material Konstruktionsvollholz Segmente 6 Segmenthöhe 15m Podeste 24 Podesthöhe 3,75m Montage Ort Anschlagpunkte für 2t ausgelegt Das Lehrgerüst 140 Meter Turms Das Lehrgerüst für Montage 12eckigen Turmstruktur Baustelle 15 Meter Sektionen vorgefertigt übereinander gestellt. Dienstleistung Ringsegmente Formadapters 6eckigen Turmstruktur ebenfalls vorgefertigt. Dienstleistung Segmente Podest Formgebung Arbeitsebene innen. Sämtliche Turmeinbauten Fahrstuhl, Leitern, Leistungskabel, Licht Lehrgerüst befestigt größten Teil vorgefertigt bzw. Boden montiert. Technische Details + Material Konstruktionsvollholz Podest 3,75 Podestbreite 1,50 Montage Ort einfaches Stecksystem Anzahl Podeste 24 Fangnetze Innenseite Sicherung Arbeiter PSA-Anschlagpunkte Ober- flächen Umweltschutz Als Witterungsschutz dient bewährte Dachbahnsystem Sikaplan SGK, horizontale Flächen sicher abdichtet. Technische Details + Verbindung Bahnen Flächenklebstoff Sikaplan Computer 300 Hersteller Witterungsschutzsystem Sika Aktiengesellschaft Stahlrohr adap Architekten Der Adapter verbindet Turm Maschinenhaus Anlage. Der runde Kopfflansch Adapters schließt Windenergieanlage über vorgespannte Bolzen an. Der Mittelteil Adapters besteht konisch zulaufenden Stahlrohr Wandstärke 18mm. Der Fußflansch verbindet angeschweißten Lochblechen Anlage Turm. Technische Details + 100 Meter Turm Durchmesser 2,37 Durchmesser unten 2,65 Höhe 3,65 Blechstärke 18 Softwareentwicklung Fußflansch 40 Softwareentwicklung Gesamtgewicht 7,6 Solenstärke 0,3 140 Meter Turm Durchmesser Abhängig Anlage: ca. 3 Durchmesser unten 4 Höhe ca. 2,50 Blechstärke 18 Softwareentwicklung Fußflansch 65 Gesamtgewicht 5,5 Fun Qualit\xe4tsmanagement Das Fundament Flachgründung. Es besteht kreisförmigen Fundamentplatte aufgesetzten runden Sockel. Auf Sockel steht achteckige Wandkonstruktion. Innovation Seitenwand Fertigbau Lüfteröffnung. Dienstleistung Ankerkorbkonstruktion leitet Last Fundament spannt Fundamentwände. Technische Details + Material C25/30 Plattendurchmesser 19 Höhe Platte + Sockel 2,60 Höhe Wand 4,08 Beton ca. 450 m3 EXPLORE Information Jobs Presse Facebook Twitter Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informationen Home Kontakt Impressum Unternehmen Kontrolle Uns → Mission Statement → Milestones → Historie F\xfchrungskr\xe4fte Investor Jobs Produktentwicklung / Service Produktentwicklung → TT100 → TT140 → Holzfundament Service Technologie Turmbau Monitoring Komponenten → Werkstoff Holzindustrie → Oberflächenschutz → Fundament → Stahladapter → Lehrgerüst Partner Dialog → Gemeinden → Waldbesitzer → Umweltschutz → Sicherheit Kommunikationsmedien → Produktentwicklung Innovationen → Unternehmens- präsentation → Zahlen, Daten, Fakten → Pressemitteilungen → Galerie → Video News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – Turmbau Unternehmen Kontrolle F\xfchrungskr\xe4fte Investor Team Jobs Produktentwicklung Service Produktentwicklung Service Technologie Turmbau Komponenten Monitoring Partner dialog medien news Home Impressum Kontakt Windenergieanlage Impressum TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Vertretungsberechtigter F\xfchrungskr\xe4fte Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Registergericht Amtsgericht Hannover Registernummer: HRB 203106 Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß § 27 Umsatzsteuergesetz: DE 259310456 Inhaltlich Verantwortlicher gemäß § 55 Abs. 2 RStV: Jeroen Haberland (Anschrift oben) Website Gestaltung: Micha Binder Text: Philip Kalisch Programmierung: Reingard Ebner Konzeption: Philip Kalisch, Micha Binder Das Unternehmen bemüht gewährleisten, daß sämtliche verö ffentlichten Informationen Daten zutref fend sind. Eine Garantie für Richtigkeit Aktualität Betreiber Forstwirtschaft Website grundsätzlich ausgeschlossen. Dies gilt für Forstwirtschaft ebsites, mittels Links erreicht können. Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw ., unmittelbar bzw . mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Computer opyright TimberTower GmbH. Durch Forstwirtschaft Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Publikation erwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Dienstleistung Forstwirtschaft eiterverwendung Texten, Textteilen Bildmaterial bedarf schriftlichen Genehmigung Unternehmens. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung erer Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Dienstleistung Verarbeitung personenbezogener Daten Unternehmen erfol gt ordnungsgemäß vertraulich. Eine Forstwirtschaft eitergabe personenbezogener Daten über Kunden Dritte erfolgt nicht. Dienstleistung Artikel 3 "Gesetzes elektronischen Geschäftsverkehr" formulierten Vorschriften umgesetzt (Teledienstgesetz). Haftungshinweis Trotz sorgfältiger inhaltlicher Kontrolle übernehmen Hamburg Haftung für Inhalte externer Links. Für Inhalt verlinkten Seiten aussc hließlich Betreiber verantwortlich. Wir für Ihre Fragen Anregungen Ihrem Projekt unserem Produktentwicklung da. Melden Sie genauso gern, Sie Presseanfragen haben. Oder besuchen Sie einfach Standorte. Wir finden sicher Termin. Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Ansprechpartnerin Silke Aue 0511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Nutzungsbedingungen Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw., unmittelbar bzw. mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Copyright TimberTower GmbH. Durch Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Verwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Bilder Logos dürfen ausschließlich für redaktionelle Berichterstattung verwendet werden. Sie dürfen für Werbemedien verwendet werden. Eine Weitergabe, Kopieren, Bearbeiten Einsatz Websites, redaktionellen Berichterstattung dienen, gestattet. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. VOM BAUM ZUM TURM Der Turm Standort aufgebaut. Er besteht Komponenten: Dem Fundament, Lehrgerüst, Holzplatten Adapter. Für Transport Materialien Standort Schwertransporte nötig. Für Konstruktion Turmes Bestand Natur Pate. Zum Beispiel unserem 100 Meter Turm: Schritt 1 Das S\xe4geindustrie produziert kreuzweise übereinander verklebte Vollholz Platten. Schritt 2 Innovation Standard-LKWs 40 Fuß-Standardcontainern Elemente Standort transportiert. Schritt 3 Das Fundament abhängig Beschaffenheit Untergrunds Flach- Tiefgründung ausgeführt. Schritt 4 Das Element Lehrgerüsts Fundament aufgesetzt. Dienstleistung fünf Elemente schrittweise aufgetürmt. Schritt 5 Das Lehrgerüst beherbergt Licht- Leitersystem, Stromanschlüsse mehrere Arbeitsebenen. Schritt 6 Dienstleistung angelieferten Holzplatten Gerüst gelehnt DNA-Strang korkenzieherförmig zueinander angeordnet. Schritt 7 Dienstleistung Holzplatten Lochplatten Fundament angrenzenden Platten verklebt. Schritt 8 Den Abschluss Turmes bildet Adapter, Turm Windenergieanlage verbindet. Schritt 9 Dienstleistung Folienstöße Holzplatten Hilfe integrierten Außenaufzuges lückenlosen Oberflächenschutz verschweißt. EXPLORE Information Jobs Presse Facebook Twitter Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informationen Home Kontakt Impressum Unternehmen Kontrolle Uns → Mission Statement → Milestones → Historie F\xfchrungskr\xe4fte Investor Jobs Produktentwicklung / Service Produktentwicklung → TT100 → TT140 → Holzfundament Service Technologie Turmbau Monitoring Komponenten → Werkstoff Holzindustrie → Oberflächenschutz → Fundament → Stahladapter → Lehrgerüst Partner Dialog → Gemeinden → Waldbesitzer → Umweltschutz → Sicherheit Kommunikationsmedien → Produktentwicklung Innovationen → Unternehmens- präsentation → Zahlen, Daten, Fakten → Pressemitteilungen → Galerie → Video News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – Service Unternehmen Kontrolle F\xfchrungskr\xe4fte Investor Team Jobs Produktentwicklung Service Produktentwicklung Service Technologie Turmbau Komponenten Monitoring Partner dialog medien news Home Impressum Kontakt Windenergieanlage Impressum TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Vertretungsberechtigter F\xfchrungskr\xe4fte Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Registergericht Amtsgericht Hannover Registernummer: HRB 203106 Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß § 27 Umsatzsteuergesetz: DE 259310456 Inhaltlich Verantwortlicher gemäß § 55 Abs. 2 RStV: Jeroen Haberland (Anschrift oben) Website Gestaltung: Micha Binder Text: Philip Kalisch Programmierung: Reingard Ebner Konzeption: Philip Kalisch, Micha Binder Das Unternehmen bemüht gewährleisten, daß sämtliche verö ffentlichten Informationen Daten zutref fend sind. Eine Garantie für Richtigkeit Aktualität Betreiber Forstwirtschaft Website grundsätzlich ausgeschlossen. Dies gilt für Forstwirtschaft ebsites, mittels Links erreicht können. Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw ., unmittelbar bzw . mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Computer opyright TimberTower GmbH. Durch Forstwirtschaft Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Publikation erwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Dienstleistung Forstwirtschaft eiterverwendung Texten, Textteilen Bildmaterial bedarf schriftlichen Genehmigung Unternehmens. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung erer Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Dienstleistung Verarbeitung personenbezogener Daten Unternehmen erfol gt ordnungsgemäß vertraulich. Eine Forstwirtschaft eitergabe personenbezogener Daten über Kunden Dritte erfolgt nicht. Dienstleistung Artikel 3 "Gesetzes elektronischen Geschäftsverkehr" formulierten Vorschriften umgesetzt (Teledienstgesetz). Haftungshinweis Trotz sorgfältiger inhaltlicher Kontrolle übernehmen Hamburg Haftung für Inhalte externer Links. Für Inhalt verlinkten Seiten aussc hließlich Betreiber verantwortlich. Wir für Ihre Fragen Anregungen Ihrem Projekt unserem Produktentwicklung da. Melden Sie genauso gern, Sie Presseanfragen haben. Oder besuchen Sie einfach Standorte. Wir finden sicher Termin. Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Ansprechpartnerin Silke Aue 0511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Nutzungsbedingungen Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw., unmittelbar bzw. mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Copyright TimberTower GmbH. Durch Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Verwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Bilder Logos dürfen ausschließlich für redaktionelle Berichterstattung verwendet werden. Sie dürfen für Werbemedien verwendet werden. Eine Weitergabe, Kopieren, Bearbeiten Einsatz Websites, redaktionellen Berichterstattung dienen, gestattet. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. FULL SERVICE FÜR UNSERE KUNDEN Wir kümmern über gesamte Lebensdauer Anlage einzelnen Holzturm. Unser Qualit\xe4tsmanagement sichert Errichtungsphase Rückbau reibungslosen Betrieb. Wir leisten … Standardisierung Fundamentes Standardisierung Turmes Produktionsplanung Baustelle Errichtung Tragstruktur inkl. Hubarbeiten Richten Anlage Qualit\xe4tsmanagement Baustelle Abnahme einzelnen Gewerke Meinung Turmes Fachpersonal kurzen Intervallen Auswertung Daten Turm-Montoring EXPLORE Information Jobs Presse Facebook Twitter Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informationen Home Kontakt Impressum Unternehmen Kontrolle Uns → Mission Statement → Milestones → Historie F\xfchrungskr\xe4fte Investor Jobs Produktentwicklung / Service Produktentwicklung → TT100 → TT140 → Holzfundament Service Technologie Turmbau Monitoring Komponenten → Werkstoff Holzindustrie → Oberflächenschutz → Fundament → Stahladapter → Lehrgerüst Partner Dialog → Gemeinden → Waldbesitzer → Umweltschutz → Sicherheit Kommunikationsmedien → Produktentwicklung Innovationen → Unternehmens- präsentation → Zahlen, Daten, Fakten → Pressemitteilungen → Galerie → Video News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – Produktentwicklung Unternehmen Kontrolle F\xfchrungskr\xe4fte Investor Team Jobs Produktentwicklung Service Produktentwicklung Service Technologie Turmbau Komponenten Monitoring Partner dialog medien news navigate TT100 Holzfundament TT140 Home Impressum Kontakt Windenergieanlage Impressum TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Vertretungsberechtigter F\xfchrungskr\xe4fte Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Registergericht Amtsgericht Hannover Registernummer: HRB 203106 Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß § 27 Umsatzsteuergesetz: DE 259310456 Inhaltlich Verantwortlicher gemäß § 55 Abs. 2 RStV: Jeroen Haberland (Anschrift oben) Website Gestaltung: Micha Binder Text: Philip Kalisch Programmierung: Reingard Ebner Konzeption: Philip Kalisch, Micha Binder Das Unternehmen bemüht gewährleisten, daß sämtliche verö ffentlichten Informationen Daten zutref fend sind. Eine Garantie für Richtigkeit Aktualität Betreiber Forstwirtschaft Website grundsätzlich ausgeschlossen. Dies gilt für Forstwirtschaft ebsites, mittels Links erreicht können. Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw ., unmittelbar bzw . mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Computer opyright TimberTower GmbH. Durch Forstwirtschaft Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Publikation erwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Dienstleistung Forstwirtschaft eiterverwendung Texten, Textteilen Bildmaterial bedarf schriftlichen Genehmigung Unternehmens. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung erer Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Dienstleistung Verarbeitung personenbezogener Daten Unternehmen erfol gt ordnungsgemäß vertraulich. Eine Forstwirtschaft eitergabe personenbezogener Daten über Kunden Dritte erfolgt nicht. Dienstleistung Artikel 3 "Gesetzes elektronischen Geschäftsverkehr" formulierten Vorschriften umgesetzt (Teledienstgesetz). Haftungshinweis Trotz sorgfältiger inhaltlicher Kontrolle übernehmen Hamburg Haftung für Inhalte externer Links. Für Inhalt verlinkten Seiten aussc hließlich Betreiber verantwortlich. Wir für Ihre Fragen Anregungen Ihrem Projekt unserem Produktentwicklung da. Melden Sie genauso gern, Sie Presseanfragen haben. Oder besuchen Sie einfach Standorte. Wir finden sicher Termin. Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Ansprechpartnerin Silke Aue 0511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Nutzungsbedingungen Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw., unmittelbar bzw. mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Copyright TimberTower GmbH. Durch Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Verwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Bilder Logos dürfen ausschließlich für redaktionelle Berichterstattung verwendet werden. Sie dürfen für Werbemedien verwendet werden. Eine Weitergabe, Kopieren, Bearbeiten Einsatz Websites, redaktionellen Berichterstattung dienen, gestattet. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Der 100 Meter Turm TT100 Wir TT100 für Windkraftanlagen Nabenhöhe 100 Metern 1,5 MW Leistung entwickelt. Dienstleistung gesamte Bauwerkshöhe beträgt 138,5 m. Der achteckige Turm besteht 54 kreuzverleimten Brettsperrholzplatten. Dienstleistung vorgefertigten Elemente miteinander verbunden horizontalen vertikalen Schnittstellen verklebt. Der Turmfuß misst 7 Meter Durchmesser; Turmkopf 2,90 Meter. Dienstleistung Gondel Turmkopf herkömmlichen Stahladapter angeschlossen. Das Verbundsystem Anlagenstandort geschlossenen Hohlkörper verbaut. Dienstleistung Anlage Hannover-Marienwerder wandelt jährlich Strom für 1.000 Haushalte um. Technische Details + Fuß 7,0 7,0m, Spitze: 2,90 2,90m Hohlkörper 54 Wand- Elementen Platten Länge 3,75m 15m Länge Platten Sport 2,72m 1,18m Sport Ma\xdfeinheit 620kg 5,5t Gesamtgewicht ca. 192t Turmaufbau doppelläufige Helix Horizontalverbindung ca. 2.000 eingeklebten Lochblechen insgesamt 2,8 Ma\xdfeinheit Vertikalverbindung mittels vollflächiger Verklebung Neuentwicklung Holzindustrie Wertsch\xf6pfung Qualit\xe4tsmanagement Das Holzfundament Alternative Aufbau Holzturmes herkömmlichen Fundament. Beim Holzfundament bilden Turm Fundament Einheit. Das kegelförmige Fundament hölzerne Grundfläche Durchmesser 20 Metern. Dienstleistung Turmwände ruhen Sohle verteilen Kräfte 6,5 Meter hohe Schubscheiben gesamte Sohlplatte. Dienstleistung Bodenauflast Gesamtbauwerks gewährleistet sicheren Standort Turms. Das Holzfundament besteht Turm kreuzverleimten Brettsperrholzelementen, ebenfalls Zweikomponentenklebstoff verbunden werden. Dienstleistung Turm verwandte Folie schützt Turm Fundament Witterung. Dienstleistung Entwicklung abgeschlossen. Der Prototyp Turmfundament entsteht 2014. Technische Details + Querschnitt Kegelstumpfartiger Turmfuß Werkstoff Kreuzweise verleimtes Vollholz (KVV) Fundamenthöhe 6,93 Fundamentdurchmesser 20 Der TT140 Holzturm für Windkraftanlagen Nabenhöhe 140 Metern 2,5 MW Leistung. KMU einem  Rotorblattdurchmesser 112,5 Metern Bauwerkshöhe 196 haben. Der zwölfeckige Turm besteht zusammengesetzten Turmabschnitten. Sowohl Turmabschnitte Formadapter bestehen kreuzverleimtem Vollholz. Daraus ergibt Turm Turmfuß 11,30 Meter Durchmesser. Der Durchmesser Turmkopf richtet verwandten Windenergieanlage. Der Gondelanschluss Turmkopf erfolgt über Stahladapter. Dienstleistung 12-eckige Turmstruktur über Einzelwandmontage errichtet. Der Formadapter Stahladapter vorgefertigt Ringsegmente gestellt. Der Turmaufbau vorbereitet. Technische Details + Werkstoff Kreuzweise verleimtes Vollholz Hohlkörper 96 Wandelementen Länge Elemente 3,75 – 15,00 Sport Elemente 2,90 – 1,20 Ma\xdfeinheit pro Element 620 kg 5,7 Gesamtgewicht ca. 400 Horizontalverbindung Elemente Eingeklebte Stahlteile Vertikalverbindung Elemente Vollflächige Verklebung Vertikalfuge Der 140 Meter Turm TT140 EXPLORE Information Jobs Presse Facebook Twitter Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informationen Home Kontakt Impressum Unternehmen Kontrolle Uns → Mission Statement → Milestones → Historie F\xfchrungskr\xe4fte Investor Jobs Produktentwicklung / Service Produktentwicklung → TT100 → TT140 → Holzfundament Service Technologie Turmbau Monitoring Komponenten → Werkstoff Holzindustrie → Oberflächenschutz → Fundament → Stahladapter → Lehrgerüst Partner Dialog → Gemeinden → Waldbesitzer → Umweltschutz → Sicherheit Kommunikationsmedien → Produktentwicklung Innovationen → Unternehmens- präsentation → Zahlen, Daten, Fakten → Pressemitteilungen → Galerie → Video News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – Jobs Unternehmen Kontrolle F\xfchrungskr\xe4fte Investor Team Jobs Produktentwicklung Service Produktentwicklung Service Technologie Turmbau Komponenten Monitoring Partner dialog medien news Home Impressum Kontakt Windenergieanlage Impressum TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Vertretungsberechtigter F\xfchrungskr\xe4fte Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Registergericht Amtsgericht Hannover Registernummer: HRB 203106 Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß § 27 Umsatzsteuergesetz: DE 259310456 Inhaltlich Verantwortlicher gemäß § 55 Abs. 2 RStV: Jeroen Haberland (Anschrift oben) Website Gestaltung: Micha Binder Text: Philip Kalisch Programmierung: Reingard Ebner Konzeption: Philip Kalisch, Micha Binder Das Unternehmen bemüht gewährleisten, daß sämtliche verö ffentlichten Informationen Daten zutref fend sind. Eine Garantie für Richtigkeit Aktualität Betreiber Forstwirtschaft Website grundsätzlich ausgeschlossen. Dies gilt für Forstwirtschaft ebsites, mittels Links erreicht können. Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw ., unmittelbar bzw . mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Computer opyright TimberTower GmbH. Durch Forstwirtschaft Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Publikation erwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Dienstleistung Forstwirtschaft eiterverwendung Texten, Textteilen Bildmaterial bedarf schriftlichen Genehmigung Unternehmens. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung erer Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Dienstleistung Verarbeitung personenbezogener Daten Unternehmen erfol gt ordnungsgemäß vertraulich. Eine Forstwirtschaft eitergabe personenbezogener Daten über Kunden Dritte erfolgt nicht. Dienstleistung Artikel 3 "Gesetzes elektronischen Geschäftsverkehr" formulierten Vorschriften umgesetzt (Teledienstgesetz). Haftungshinweis Trotz sorgfältiger inhaltlicher Kontrolle übernehmen Hamburg Haftung für Inhalte externer Links. Für Inhalt verlinkten Seiten aussc hließlich Betreiber verantwortlich. Wir für Ihre Fragen Anregungen Ihrem Projekt unserem Produktentwicklung da. Melden Sie genauso gern, Sie Presseanfragen haben. Oder besuchen Sie einfach Standorte. Wir finden sicher Termin. Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Ansprechpartnerin Silke Aue 0511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Nutzungsbedingungen Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw., unmittelbar bzw. mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Copyright TimberTower GmbH. Durch Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Verwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Bilder Logos dürfen ausschließlich für redaktionelle Berichterstattung verwendet werden. Sie dürfen für Werbemedien verwendet werden. Eine Weitergabe, Kopieren, Bearbeiten Einsatz Websites, redaktionellen Berichterstattung dienen, gestattet. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Jobs Sie suchen anspruchsvolle Aufgaben windkraftbegeistert? Wir bieten eingespieltes Team Unternehmer herausragenden Produkt. Dabei schauen minimale Ansprüche maximale Belastbarkeit. Sondern freuen kämpferische MitstreiterInnen, für gemeinsame Ideen streiten. Zur Zeit freien Stellen besetzen EXPLORE Information Jobs Presse Facebook Twitter Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informationen Home Kontakt Impressum Unternehmen Kontrolle Uns → Mission Statement → Milestones → Historie F\xfchrungskr\xe4fte Investor Jobs Produktentwicklung / Service Produktentwicklung → TT100 → TT140 → Holzfundament Service Technologie Turmbau Monitoring Komponenten → Werkstoff Holzindustrie → Oberflächenschutz → Fundament → Stahladapter → Lehrgerüst Partner Dialog → Gemeinden → Waldbesitzer → Umweltschutz → Sicherheit Kommunikationsmedien → Produktentwicklung Innovationen → Unternehmens- präsentation → Zahlen, Daten, Fakten → Pressemitteilungen → Galerie → Video News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – Team Unternehmen Kontrolle F\xfchrungskr\xe4fte Investor Team Jobs Produktentwicklung Service Produktentwicklung Service Technologie Turmbau Komponenten Monitoring Partner dialog medien news Home Impressum Kontakt Windenergieanlage Impressum TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Vertretungsberechtigter F\xfchrungskr\xe4fte Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Registergericht Amtsgericht Hannover Registernummer: HRB 203106 Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß § 27 Umsatzsteuergesetz: DE 259310456 Inhaltlich Verantwortlicher gemäß § 55 Abs. 2 RStV: Jeroen Haberland (Anschrift oben) Website Gestaltung: Micha Binder Text: Philip Kalisch Programmierung: Reingard Ebner Konzeption: Philip Kalisch, Micha Binder Das Unternehmen bemüht gewährleisten, daß sämtliche verö ffentlichten Informationen Daten zutref fend sind. Eine Garantie für Richtigkeit Aktualität Betreiber Forstwirtschaft Website grundsätzlich ausgeschlossen. Dies gilt für Forstwirtschaft ebsites, mittels Links erreicht können. Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw ., unmittelbar bzw . mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Computer opyright TimberTower GmbH. Durch Forstwirtschaft Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Publikation erwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Dienstleistung Forstwirtschaft eiterverwendung Texten, Textteilen Bildmaterial bedarf schriftlichen Genehmigung Unternehmens. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung erer Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Dienstleistung Verarbeitung personenbezogener Daten Unternehmen erfol gt ordnungsgemäß vertraulich. Eine Forstwirtschaft eitergabe personenbezogener Daten über Kunden Dritte erfolgt nicht. Dienstleistung Artikel 3 "Gesetzes elektronischen Geschäftsverkehr" formulierten Vorschriften umgesetzt (Teledienstgesetz). Haftungshinweis Trotz sorgfältiger inhaltlicher Kontrolle übernehmen Hamburg Haftung für Inhalte externer Links. Für Inhalt verlinkten Seiten aussc hließlich Betreiber verantwortlich. Wir für Ihre Fragen Anregungen Ihrem Projekt unserem Produktentwicklung da. Melden Sie genauso gern, Sie Presseanfragen haben. Oder besuchen Sie einfach Standorte. Wir finden sicher Termin. Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Ansprechpartnerin Silke Aue 0511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Nutzungsbedingungen Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw., unmittelbar bzw. mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Copyright TimberTower GmbH. Durch Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Verwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Bilder Logos dürfen ausschließlich für redaktionelle Berichterstattung verwendet werden. Sie dürfen für Werbemedien verwendet werden. Eine Weitergabe, Kopieren, Bearbeiten Einsatz Websites, redaktionellen Berichterstattung dienen, gestattet. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Team Ohne Team nichts. Wir konstruieren gemeinsam Türme, entwerfen Produktentwicklung entwickeln Projekte Fläche Kilowattstunde Strom. Dafür brauchen verlässliche verbundene MItarbeiterInnen Ideen. Dienstleistung klugen Köpfe MitarbeiterInnen Kapital. Produktentwicklung Carlo Schröder Fotografie &amp; Beschaffung / Produktentwicklung +49 (0)40 271 446 823 c.schroeder@timbertower.de Christian Kreyenschmidt Produktentwicklung, Bauleitung +49 (0)40 271 446 814 c.kreyenschmidt@timbertower.de Hermann Luttmann Produktentwicklung +49 (0)40 271 446 813 h.luttmann@timbertower.de Sam Green Produktentwicklung +49 (0)40 271 446 817 s.green@timbertower.de Björn Harms Monitoring / Produktentwicklung +49 (0)40 271 446 826 b.harms@timbertower.de Georg Reiher-Saenger Monitoring +49 (0)40 271 446 826 g.reiher-saenger@timbertower.de Konstruktion Svetlana Kychenko Technische Zeichnerin +49 (0)40 271 446 816 s.kychenko@timbertower.de Projektentwicklung Veit Netzeband Projektentwicklung +49 (0)40 271 446 810 v.netzeband@timbertower.de Morten Rosenfeld Projektentwicklung +49 (0)40 271 446 811 m.rosenfeld@timbertower.de Tobias Natt Projektentwicklung +49 (0)40 271 446 818 t.natt@timbertower.de Beschaffung Silke Habermann Technischer Beschaffung +49 (0)40 271 446 822 s.habermann@timbertower.de Tina-Miriam Fuchs Technischer Beschaffung +49 (0)40 271 446 812 t.fuchs@timbertower.de Marketing Silke Aue Marketing / Public Relations 0511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de Finanzen Arbeitskr\xe4fte Verena Meinen Rechnungswesen / Arbeitskr\xe4fte 0511 70 01 46 53 v.meinen@timbertower.de Administration Nathalie Perlberg Administration / Assistenz Geschäftsführung +49 (0)40 271 446 80 n.perlberg@timbertower.de EXPLORE Information Jobs Presse Facebook Twitter Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informationen Home Kontakt Impressum Unternehmen Kontrolle Uns → Mission Statement → Milestones → Historie F\xfchrungskr\xe4fte Investor Jobs Produktentwicklung / Service Produktentwicklung → TT100 → TT140 → Holzfundament Service Technologie Turmbau Monitoring Komponenten → Werkstoff Holzindustrie → Oberflächenschutz → Fundament → Stahladapter → Lehrgerüst Partner Dialog → Gemeinden → Waldbesitzer → Umweltschutz → Sicherheit Kommunikationsmedien → Produktentwicklung Innovationen → Unternehmens- präsentation → Zahlen, Daten, Fakten → Pressemitteilungen → Galerie → Video News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – Investor Unternehmen Kontrolle F\xfchrungskr\xe4fte Investor Team Jobs Produktentwicklung Service Produktentwicklung Service Technologie Turmbau Komponenten Monitoring Partner dialog medien news Home Impressum Kontakt Windenergieanlage Impressum TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Vertretungsberechtigter F\xfchrungskr\xe4fte Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Registergericht Amtsgericht Hannover Registernummer: HRB 203106 Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß § 27 Umsatzsteuergesetz: DE 259310456 Inhaltlich Verantwortlicher gemäß § 55 Abs. 2 RStV: Jeroen Haberland (Anschrift oben) Website Gestaltung: Micha Binder Text: Philip Kalisch Programmierung: Reingard Ebner Konzeption: Philip Kalisch, Micha Binder Das Unternehmen bemüht gewährleisten, daß sämtliche verö ffentlichten Informationen Daten zutref fend sind. Eine Garantie für Richtigkeit Aktualität Betreiber Forstwirtschaft Website grundsätzlich ausgeschlossen. Dies gilt für Forstwirtschaft ebsites, mittels Links erreicht können. Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw ., unmittelbar bzw . mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Computer opyright TimberTower GmbH. Durch Forstwirtschaft Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Publikation erwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Dienstleistung Forstwirtschaft eiterverwendung Texten, Textteilen Bildmaterial bedarf schriftlichen Genehmigung Unternehmens. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung erer Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Dienstleistung Verarbeitung personenbezogener Daten Unternehmen erfol gt ordnungsgemäß vertraulich. Eine Forstwirtschaft eitergabe personenbezogener Daten über Kunden Dritte erfolgt nicht. Dienstleistung Artikel 3 "Gesetzes elektronischen Geschäftsverkehr" formulierten Vorschriften umgesetzt (Teledienstgesetz). Haftungshinweis Trotz sorgfältiger inhaltlicher Kontrolle übernehmen Hamburg Haftung für Inhalte externer Links. Für Inhalt verlinkten Seiten aussc hließlich Betreiber verantwortlich. Wir für Ihre Fragen Anregungen Ihrem Projekt unserem Produktentwicklung da. Melden Sie genauso gern, Sie Presseanfragen haben. Oder besuchen Sie einfach Standorte. Wir finden sicher Termin. Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Ansprechpartnerin Silke Aue 0511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Nutzungsbedingungen Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw., unmittelbar bzw. mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Copyright TimberTower GmbH. Durch Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Verwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Bilder Logos dürfen ausschließlich für redaktionelle Berichterstattung verwendet werden. Sie dürfen für Werbemedien verwendet werden. Eine Weitergabe, Kopieren, Bearbeiten Einsatz Websites, redaktionellen Berichterstattung dienen, gestattet. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Investor Seit Ende 2011 Unternehmer Prof. Edwin Kohl über Impulsus Clean Technologies GmbH Mehrheitsgesellschafter TimberTower GmbH. Prof. Edwin Kohl Nachbarschaft Studium Betriebswirtschaft dreijähriger Tätigkeit pharmazeutischen Industrie gründete Edwin Kohl 1979 kohlpharma GmbH Einmann-Betrieb saarländischen Perl. Innovation Anfängen importierte medizinische Einmalartikel USA. Kurze Zeit später entwickelte kohlpharma nunmehr größten Arzneimittelimporteur Europas Marktf\xfchrer Deutschland. Zum Importgeschäft gesellen AVIE GmbH, Apothekensystempartnerschaft für selbstständige Pharmahandel 7x4 Pharma GmbH, innovatives zukunftsweisendes Konzept industriellen patientenindividuellem Stellen Arzneimitteln Wochendosen (Verblisterung) für chronisch Kranke ältere Patienten entwickelt hat. Mittlerweile verschiedenen Aktivitäten gebürtigen Saarländers kohl-Gruppe über 900 Mitarbeitern angewachsen. Dienstleistung mittelständische Unternehmensgruppe 100% Familienbesitz. Edwin Kohl interessiert über 20 Jahren für ökologisch nachhaltiges Bauen sparsamen Umgang Primärenergie. Bereits 1991 erbaute Firmengebäude chemiearme Niedrigenergiegebäude erhielt dafür Unternehmen überhaupt „Grüne Hausnummer“ saarländischen Umweltministeriums. Sein Interesse ökologischen innovativen Themen führte 2011 Dach Impulsus Clean Technologies GmbH Engagement Start-up TimberTower, weltweit Holzturm für Windkraftanlagen Multimegawattklasse entwickelte Dezember 2012 betreibt. Verantwortliches Handeln Gründer Inhaber größten Unternehmer Familienhand Nordsaarland erstreckt Förderung Ausbildung Betrieben, Unterstützung sozialer kultureller Projekte Bildungslandschaft Breitensport. Für „Verdienste Leistungen Gunsten saarländischen Wirtschaft“ Edwin Kohl Jahre 2009 damaligen Regierungschef Saarlandes Ehrenprofessur verliehen. EXPLORE Information Jobs Presse Facebook Twitter Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informationen Home Kontakt Impressum Unternehmen Kontrolle Uns → Mission Statement → Milestones → Historie F\xfchrungskr\xe4fte Investor Jobs Produktentwicklung / Service Produktentwicklung → TT100 → TT140 → Holzfundament Service Technologie Turmbau Monitoring Komponenten → Werkstoff Holzindustrie → Oberflächenschutz → Fundament → Stahladapter → Lehrgerüst Partner Dialog → Gemeinden → Waldbesitzer → Umweltschutz → Sicherheit Kommunikationsmedien → Produktentwicklung Innovationen → Unternehmens- präsentation → Zahlen, Daten, Fakten → Pressemitteilungen → Galerie → Video News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – Media Company About Industrie Management Investor Team Jobs Products Bestand Service Products Service Technology Tower Construction Components Monitoring Our Partners Dialogue media news Home Legal Information Contact Windenergieanlage Legal information TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Joint Managing Directors, each authorised Fotografie represent Pharmahandel company individually Bestand independently Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Hannover Companies Registry Bestand Local Court Register no: HRB 203106 VAT identification number pursuant Fotografie Article 27 Werkstoff Pharmahandel German law concerning VAT: DE 259310456 Responsibility Information Pharmahandel content pursuant Fotografie Article 55 para. 2 Werkstoff Pharmahandel German Interstate Broadcasting Treaty (RStV): Jeroen Haberland (address Maschinenbau given above) Website Design: Micha Binder Text: Philip Kalisch Coding: Reingard Ebner Concept: Philip Kalisch, Micha Binder The company makes every effort Fotografie ensure that all information Bestand data published are correct. However, guarantee Information accuracy Bestand topicality Globalisierung not given by Pharmahandel website operator. This applies Information websites which can Bauwirtschaft accessed by means Werkstoff link. All published texts, images, logos, emblems etc, which are directly Sport indirectly connected with Timbertower GmbH, together with their layout, are protected by copyright. They are subject Fotografie Pharmahandel copyright Werkstoff Timbertower GmbH. Nordrhein-Westfalen licence Information using intellectual property Werkstoff TimberTower GmbH Sport third parties Globalisierung granted by this website. The use Werkstoff this intellectual property Information commercial purposes Globalisierung not allowed. The use Werkstoff texts, parts Werkstoff texts Sport image material requires Pharmahandel written approval Werkstoff Pharmahandel company. All liability Globalisierung excluded Information any damage arising from Pharmahandel direct Sport indirect use Werkstoff \xd6koeffizienz website. The company processes personal data orderly Bestand confidential manner. Arbeitskr\xe4fte data relating Fotografie customers Globalisierung not passed Innovation Fotografie third parties. The regulations Werkstoff Article 3 Werkstoff Pharmahandel German law relating Fotografie electronic business transactions (Teledienstgesetz) are observed. Disclaimer Innovation spite Werkstoff diligent Bestand careful reviews Werkstoff content Bauwirtschaft Standort not assume any liability Information Pharmahandel content Werkstoff external links. The operators Werkstoff Pharmahandel linked pages have Pharmahandel sole responsibility Information Pharmahandel content. Wettbewerb are always pleased Fotografie deal with your questions Bestand suggestions concerning your project Sport \xd6koeffizienz product. You are welcome Fotografie contact Industrie Standardisierung you are from Pharmahandel press. Why not simply visit Industrie Innovation one Werkstoff \xd6koeffizienz two locations? Wettbewerb shall certainly Holzindustrie day Bestand time Information visit which suits you. Hamburg location Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Germany Hannover location Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Germany contact person Silke Aue +49 (0)511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Terms Werkstoff use All published texts, images, logos, emblems etc, which are directly Sport indirectly connected with Timbertower GmbH, together with their layout, are protected by copyright. They are subject Fotografie Pharmahandel copyright Werkstoff Timbertower GmbH. Nordrhein-Westfalen licence Information using intellectual property Werkstoff TimberTower GmbH Sport third parties Globalisierung granted by this website. The use Werkstoff this intellectual property Information commercial purposes Globalisierung not allowed. The use Werkstoff images Bestand logos Globalisierung permitted solely Information editorial reporting. Images Bestand logos may not Bauwirtschaft used Information advertising media. Passing on, copying Sport processing images Bestand logos Maschinenbau well Maschinenbau their application Innovation websites which does not serve Pharmahandel purpose Werkstoff editorial reporting Globalisierung not permitted. Nordrhein-Westfalen liability Globalisierung assumed Information any damage arising from Pharmahandel direct Sport indirect use Werkstoff \xd6koeffizienz website. 2013: Von Idee Turm Der neuste Film August 2013 umfassendste Präsentation unseres Produktes. Die... Der neuste Film August 2013: Dienstleistung Motivation Geschäftsführer, Statements Sachverständigen Bilder Aufbau verdeutlichen, anfänglichen Vision Produktentwicklung ist. Langlebiger preiswerter alternative Turmkonzepte. 2013: Showcase Hannover Messe Für Hannover Messe 2013 6-Minüter geschnitten, Baum fertigen Anlage... Für Hannover Messe 2013 6-Minüter geschnitten, Baum fertigen Anlage gesamten Konstruktionsprozess dokumentiert. Wir haben Kunden Partner eingeladen, nahe gelegene Anlage besuchen präsentierten Film Produktentwicklung Messestand. 2012: The Construction 8 years Werkstoff hard work. The tower envolved Maschinenbau \xd6koeffizienz movies: The former animations disappered. Therefore real tower made Werkstoff wood developed. 2012: Up Bestand running Watch Pharmahandel whole assembly process from foundation Fotografie Pharmahandel running turbine. Watch Pharmahandel whole assembly process from foundation Fotografie Pharmahandel running turbine. 2009: Efficiency through ecology Timber towers Information multi-megawatt wind energy plants Nordrhein-Westfalen efficiency through ecology Timber towers Information multi-megawatt wind energy plants Nordrhein-Westfalen efficiency through ecology Wettbewerb specialise Pharmahandel development, manufacture, assembly Bestand sale Werkstoff timber towers Bestand foundations Information wind energy plants. Wettbewerb are Pharmahandel first company Pharmahandel world Fotografie use Pharmahandel high-tech material wood Fotografie construct towers Nordrhein-Westfalen efficient Bestand ecological masterstroke Bestand groundbreaking concept. 2009: Unsere Vision Drei Jahre Fertigstellung Imagefilm Holzturm gedreht, Produktvorteile entlang... Drei Jahre Fertigstellung Imagefilm Holzturm gedreht, Produktvorteile entlang Computer animierten Aufbaus zeigte. Damals Bestand Entschlossenheit – effiziente Bauweise Helixstruktur Vordergrund. back Fotografie overview Bitte geben Sie Publikation Bildmaterials, nebendem Bild stehende Quelle – Dank! Sie erhalten Abschicken Formulars Email Download-Link. Hiermit erkenne Nutzungsbedingungen Name* Vorname* Email* Organisation Verwendungszweck* Download + TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder TT 100 Hannover-Marienwerder All infor- Information from single click Wettbewerb have collated Information you important background information Innovation \xd6koeffizienz company, products Bestand services. Just click Innovation Pharmahandel media Bauwirtschaft use Bestand you can download Pharmahandel background information. more information Press releases Press Release_Change Qualit\xe4tsmanagement Bestand further projects 2015 Produktentwicklung ress Release_2 Awards Press Release _140m Tower Press Release_Wooden foundation Company presentation TIMBERTOWER Company Presentation Company Brochure The tower Globalisierung made Werkstoff wood Nordrhein-Westfalen wooden towers Information wind energy plants Products Bestand innovations Technical Data TT100m Numbers, data, facts Gallery Videos 2013: Von Idee Turm Der neuste Film August 2013 umfassendste Präsentation unseres Produktes. Die... Der neuste Film August 2013: Dienstleistung Motivation Geschäftsführer, Statements Sachverständigen Bilder Aufbau verdeutlichen, anfänglichen Vision Produktentwicklung ist. Langlebiger preiswerter alternative Turmkonzepte. 2013: Showcase Hannover Messe Für Hannover Messe 2013 6-Minüter geschnitten, Baum fertigen Anlage... Für Hannover Messe 2013 6-Minüter geschnitten, Baum fertigen Anlage gesamten Konstruktionsprozess dokumentiert. Wir haben Kunden Partner eingeladen, nahe gelegene Anlage besuchen präsentierten Film Produktentwicklung Messestand. 2012: The Construction 8 years Werkstoff hard work. The tower envolved Maschinenbau \xd6koeffizienz movies: The former animations disappered. Therefore real tower made Werkstoff wood developed. 2012: Up Bestand running Watch Pharmahandel whole assembly process from foundation Fotografie Pharmahandel running turbine. Watch Pharmahandel whole assembly process from foundation Fotografie Pharmahandel running turbine. 2009: Efficiency through ecology Timber towers Information multi-megawatt wind energy plants Nordrhein-Westfalen efficiency through ecology Timber towers Information multi-megawatt wind energy plants Nordrhein-Westfalen efficiency through ecology Wettbewerb specialise Pharmahandel development, manufacture, assembly Bestand sale Werkstoff timber towers Bestand foundations Information wind energy plants. Wettbewerb are Pharmahandel first company Pharmahandel world Fotografie use Pharmahandel high-tech material wood Fotografie construct towers Nordrhein-Westfalen efficient Bestand ecological masterstroke Bestand groundbreaking concept. 2009: Unsere Vision Drei Jahre Fertigstellung Imagefilm Holzturm gedreht, Produktvorteile entlang... Drei Jahre Fertigstellung Imagefilm Holzturm gedreht, Produktvorteile entlang Computer animierten Aufbaus zeigte. Damals Bestand Entschlossenheit – effiziente Bauweise Helixstruktur Vordergrund. EXPLORE Information Jobs Press Facebook Twitter Hamburg Location Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Hannover Location Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informations Home Contact Legal information Company About Industrie → Mission Statement → Milestones → History Management Investor Jobs Products / Service Products → TT100 → TT140 → Wooden foundation Service Technology Tower Construction Monitoring Components → Wood Maschinenbau material → Surface protection → Foundation → Steel adapter → Falsework Our Partners Dialogue → Communities → Owners Werkstoff forests → Environment protection → Safety Media → Products Bestand innovations → Company presentation → Numbers, data, facts → Press releases → Gallery → Videos News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – News Company About Industrie Management Investor Team Jobs Products Bestand Service Products Service Technology Tower Construction Components Monitoring Our Partners Dialogue media news Home Legal Information Contact Windenergieanlage Legal information TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Joint Managing Directors, each authorised Fotografie represent Pharmahandel company individually Bestand independently Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Hannover Companies Registry Bestand Local Court Register no: HRB 203106 VAT identification number pursuant Fotografie Article 27 Werkstoff Pharmahandel German law concerning VAT: DE 259310456 Responsibility Information Pharmahandel content pursuant Fotografie Article 55 para. 2 Werkstoff Pharmahandel German Interstate Broadcasting Treaty (RStV): Jeroen Haberland (address Maschinenbau given above) Website Design: Micha Binder Text: Philip Kalisch Coding: Reingard Ebner Concept: Philip Kalisch, Micha Binder The company makes every effort Fotografie ensure that all information Bestand data published are correct. However, guarantee Information accuracy Bestand topicality Globalisierung not given by Pharmahandel website operator. This applies Information websites which can Bauwirtschaft accessed by means Werkstoff link. All published texts, images, logos, emblems etc, which are directly Sport indirectly connected with Timbertower GmbH, together with their layout, are protected by copyright. They are subject Fotografie Pharmahandel copyright Werkstoff Timbertower GmbH. Nordrhein-Westfalen licence Information using intellectual property Werkstoff TimberTower GmbH Sport third parties Globalisierung granted by this website. The use Werkstoff this intellectual property Information commercial purposes Globalisierung not allowed. The use Werkstoff texts, parts Werkstoff texts Sport image material requires Pharmahandel written approval Werkstoff Pharmahandel company. All liability Globalisierung excluded Information any damage arising from Pharmahandel direct Sport indirect use Werkstoff \xd6koeffizienz website. The company processes personal data orderly Bestand confidential manner. Arbeitskr\xe4fte data relating Fotografie customers Globalisierung not passed Innovation Fotografie third parties. The regulations Werkstoff Article 3 Werkstoff Pharmahandel German law relating Fotografie electronic business transactions (Teledienstgesetz) are observed. Disclaimer Innovation spite Werkstoff diligent Bestand careful reviews Werkstoff content Bauwirtschaft Standort not assume any liability Information Pharmahandel content Werkstoff external links. The operators Werkstoff Pharmahandel linked pages have Pharmahandel sole responsibility Information Pharmahandel content. Wettbewerb are always pleased Fotografie deal with your questions Bestand suggestions concerning your project Sport \xd6koeffizienz product. You are welcome Fotografie contact Industrie Standardisierung you are from Pharmahandel press. Why not simply visit Industrie Innovation one Werkstoff \xd6koeffizienz two locations? Wettbewerb shall certainly Holzindustrie day Bestand time Information visit which suits you. Hamburg location Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Germany Hannover location Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Germany contact person Silke Aue +49 (0)511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Terms Werkstoff use All published texts, images, logos, emblems etc, which are directly Sport indirectly connected with Timbertower GmbH, together with their layout, are protected by copyright. They are subject Fotografie Pharmahandel copyright Werkstoff Timbertower GmbH. Nordrhein-Westfalen licence Information using intellectual property Werkstoff TimberTower GmbH Sport third parties Globalisierung granted by this website. The use Werkstoff this intellectual property Information commercial purposes Globalisierung not allowed. The use Werkstoff images Bestand logos Globalisierung permitted solely Information editorial reporting. Images Bestand logos may not Bauwirtschaft used Information advertising media. Passing on, copying Sport processing images Bestand logos Maschinenbau well Maschinenbau their application Innovation websites which does not serve Pharmahandel purpose Werkstoff editorial reporting Globalisierung not permitted. Nordrhein-Westfalen liability Globalisierung assumed Information any damage arising from Pharmahandel direct Sport indirect use Werkstoff \xd6koeffizienz website. back Fotografie overview Hannover, 16.07.2015 Construction Werkstoff wind farm Bavaria Globalisierung continued spring Werkstoff 2016 After Pharmahandel preparatory infrastructure works such Maschinenbau road construction, crane shelves Bestand excavation Werkstoff foundation pits, have been completed Information \xd6koeffizienz wind farm Innovation Pharmahandel location Heidelsheim, Bauwirtschaft decided Fotografie postpone Pharmahandel establishment Werkstoff Pharmahandel five plants Pharmahandel spring Werkstoff 2016. Reason Information this decision Globalisierung Pharmahandel outstanding type approval, whose grant Globalisierung not expected before late autumn. The start Werkstoff Pharmahandel plant construction Globalisierung therefore Innovation longer possible this year. After granted type approval, Bauwirtschaft appoint new date Information Pharmahandel continuation Werkstoff Pharmahandel construction work. Adresse Windenergieanlage Heidelheim : Am Windenergieanlage 1 95100 Selb / OT Heidelheim Hannover, 11.05.2015 HUSUM Windenergieanlage – Pharmahandel Home Werkstoff Pharmahandel Windenergieanlage Industry From 15th Fotografie 18th September Bauwirtschaft are back again. Wettbewerb present \xd6koeffizienz product portfolio Bestand \xd6koeffizienz current windfarm projects Innovation \xd6koeffizienz Bestand Hall 1 E11. Wettbewerb are looking forward Fotografie your visit! The meeting place Bestand shop window Werkstoff Pharmahandel wind industry Information over 25 years For Pharmahandel last 25 years HUSUM Windenergieanlage has been Pharmahandel leading biennial trade fair Information Pharmahandel wind industry. Husum Globalisierung now increasingly focussed Innovation Pharmahandel core market Werkstoff Germany Bestand Produktionsplanung neighbouring countries. As Pharmahandel showcase Information innovative wind technology Bestand solutions, Bauwirtschaft invite manufacturers Bestand suppliers, operators, project developers Bestand service providers, utility companies, municipalities Bestand investors from all parts Werkstoff Pharmahandel world Fotografie join Industrie again 2015 Fotografie learn about energy transition Bestand wind power action – with special practical Bestand market orientation – environment full Werkstoff pioneering spirit Bestand innovative power. For more information about Pharmahandel exhibition can Bauwirtschaft found here Hannover, 04.05.2015 Three TT140 North Rhine Westphalia Innovation further project North Rhine Westphalia, three 140-metre towers consisting entirely Werkstoff wood are Fotografie Bauwirtschaft realised. TIMBERTOWER would then again live up Fotografie Produktionsplanung reputation Maschinenbau pioneer Pharmahandel sector. Unternehmer higher wooden tower Pharmahandel wind sector does not exist. The project rights Information Pharmahandel two wind parks lie with 2° project Finance GmbH, company financing reference projects Information TIMBERTOWER which likewise belongs Fotografie Pharmahandel majority shareholder Werkstoff TIMBERTOWER, Prof. Edwin Kohl. Hannover, 31.10.2013 TIMBERTOWER IN THE ASCENDANT After Pharmahandel successful commissioning Werkstoff Pharmahandel 100 metre tower Pharmahandel way Globalisierung free Information even more efficient towers. With Pharmahandel TT 140, TimberTower GmbH Globalisierung developing Pharmahandel first wooden tower Pharmahandel world Information wind energy plant with hub height Werkstoff 140 m. After Pharmahandel successful commissioning Werkstoff Pharmahandel 100 metre tower Pharmahandel way Globalisierung free Information even more efficient towers. For wind energy plant every metre counts. Above Pharmahandel 100 metre mark new materials Sport hybrid towers are needed Maschinenbau steel alone not support Pharmahandel weight. Wooden towers yield new possibilities Information high values Werkstoff hub height. Both solid wood construction Bestand Pharmahandel combination with traditional materials means lower costs, simpler construction, longer lifetimes Bestand high degree Werkstoff acceptance by those living Pharmahandel immediate vicinity. Joint Managing Director Holger Giebel's comment Innovation this: “The requirement Fotografie build higher Bestand higher Globalisierung just Pharmahandel right challenge Information us. Not only Globalisierung Pharmahandel tower market extremely price sensitive but, compared with all other available alternatives Innovation Pharmahandel market, Pharmahandel wooden tower Globalisierung extremely good value Information money”. Hannover, 31.10.2013 Towering superiority TimberTower has been nominated concurrently Information Pharmahandel German Renewable Award Hamburg Bestand Pharmahandel Energy Award Berlin. Both prize-giving ceremonies take place 14 November. TimberTower Globalisierung finalist Hamburg Pharmahandel category Start-up Werkstoff Pharmahandel Year and, Berlin, finalist Pharmahandel category Product Innovation Werkstoff Pharmahandel Year. As Joint Managing Director Holger Giebel comments, “Above all Bauwirtschaft are pleased Innovation behalf Werkstoff \xd6koeffizienz workforce Information Pharmahandel recognition Werkstoff all Pharmahandel hard work Werkstoff Pharmahandel last few years. It Globalisierung certainly not Pharmahandel case that this Globalisierung Pharmahandel first time ever Bauwirtschaft have won award. But two Innovation one day Globalisierung Pharmahandel proof that wooden towers are Innovation longer just clever idea.” The Energy Award Berlin Globalisierung Pharmahandel result Werkstoff initiative Werkstoff Pharmahandel German business newspaper Handelsblatt Bestand General Electric Bestand Globalisierung presented annually Fotografie forward-looking Bestand innovative energy concepts Pharmahandel categories start-ups, residential projects, means Werkstoff transport Bestand commercial plant. The Hamburg German Renewable Award Globalisierung awarded within Pharmahandel framework Werkstoff Pharmahandel symposium German Renewables hosted by Cluster Renewable Energies Hamburg Pharmahandel categories Project Sport Product Innovation Werkstoff Pharmahandel Year. As Pharmahandel first company Pharmahandel world, TimberTower GmbH produces wooden towers Information wind energy plant Werkstoff Pharmahandel multi-megawatt class. TimberTower has already won numerous awards, Information example, Pharmahandel Schweighofer Prize. Hannover, 07.05.2013 German Wood Construction Prize TimberTower wins Pharmahandel German Wood Construction Prize. With Produktionsplanung 100 metre wooden tower Information wind energy plant, TimberTower has won Pharmahandel German Wood Construction Prize. The Central Federation Werkstoff Pharmahandel German Building Trade awarded prize within Pharmahandel framework Werkstoff LIGNA, Pharmahandel most important item Pharmahandel calendar Information Pharmahandel wood materials industry Germany. The jury praised Pharmahandel TimberTower Maschinenbau unique construction Pharmahandel world Information wind energy generation Bestand Maschinenbau proof Werkstoff Pharmahandel competitiveness Werkstoff Pharmahandel material wood when compared with other materials. TimberTower GmbH expressed their thanks. "We were awarded prizes before Pharmahandel tower erected, when Bauwirtschaft were building it, Bestand now when Hochschule Globalisierung operation. Wood Globalisierung unbeatable. Innovation thank Pharmahandel jury very much Information this gratifying decision Bestand all those who make this tower Bestand even higher towers possible", said Holger Giebel, joint Managing Director Werkstoff Pharmahandel company. Ullrich Huth, jury member Bestand managing director Werkstoff Holzbau Deutschland commented Innovation Pharmahandel results Maschinenbau follows. "The prize winning entries Bestand Pharmahandel final analysis all constructions submitted represent extremely positive development Werkstoff wood construction Germany. As jury Bauwirtschaft had Pharmahandel task Werkstoff naming prize winners – difficult task because Werkstoff Pharmahandel variety Werkstoff impressive new constructions, from innovative building renovations Fotografie future-looking new product developments”. Innovation 2008, still Innovation Pharmahandel start-up stage, TimberTower GmbH won Pharmahandel "Climate Protection Prize", 2009 Pharmahandel "Schweighofer Prize" Bestand 2013 presented with Pharmahandel "Success Werkstoff Pharmahandel Decade" award. Since 2012 TimberTower has been working Innovation 140 metre tower – Bestand Werkstoff course Hochschule Bauwirtschaft made Werkstoff wood. Next message Previous message The latest news Wettbewerb are regularly Innovation Pharmahandel most important trade fairs Bestand would Bauwirtschaft pleased Fotografie meet you there. You can visit Industrie Innovation Pharmahandel various fairs Sport exhibitions Information \xd6koeffizienz line Werkstoff business, awards ceremonies Sport just read here what has been happening recently. Wettbewerb are developing new locations, building new towers Bestand developing new foundations Bestand higher towers. Another possibility: read about what others think Werkstoff us. keep Qualit\xe4tsmanagement informed latest News Archive Construction Werkstoff wind farm Bavaria Globalisierung continued spring Werkstoff 2016 Continuation construction Werkstoff Pharmahandel five 2.5 MW turbines from 140 meters high Innovation Vensys TimberTower Pharmahandel district Wunsiedel Globalisierung postponed Fotografie next year. read more HUSUM Windenergieanlage – Pharmahandel Home Werkstoff Pharmahandel Windenergieanlage Industry Welcome Fotografie HUSUM Windenergieanlage 2015 read more Three TT140 North Rhine Westphalia The approval Globalisierung expected Fotografie Bauwirtschaft granted Pharmahandel first half Werkstoff 2015. read more TIMBERTOWER IN THE ASCENDANT With Pharmahandel TT 140, TimberTower Globalisierung developing Pharmahandel first wooden tower Pharmahandel world Information wind energy plant with hub height Werkstoff 140 m. read more Towering superiority TimberTower has been nominated concurrently Information both Pharmahandel German Renewable Award Hamburg Bestand Pharmahandel Energy Award Berlin. read more German Wood Construction Prize TimberTower wins Pharmahandel German Wood Construction Prize. read more EXPLORE Information Jobs Press Facebook Twitter Hamburg Location Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Hannover Location Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informations Home Contact Legal information Company About Industrie → Mission Statement → Milestones → History Management Investor Jobs Products / Service Products → TT100 → TT140 → Wooden foundation Service Technology Tower Construction Monitoring Components → Wood Maschinenbau material → Surface protection → Foundation → Steel adapter → Falsework Our Partners Dialogue → Communities → Owners Werkstoff forests → Environment protection → Safety Media → Products Bestand innovations → Company presentation → Numbers, data, facts → Press releases → Gallery → Videos News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – F\xfchrungskr\xe4fte Unternehmen Kontrolle F\xfchrungskr\xe4fte Investor Team Jobs Produktentwicklung Service Produktentwicklung Service Technologie Turmbau Komponenten Monitoring Partner dialog medien news Home Impressum Kontakt Windenergieanlage Impressum TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Vertretungsberechtigter F\xfchrungskr\xe4fte Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Registergericht Amtsgericht Hannover Registernummer: HRB 203106 Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß § 27 Umsatzsteuergesetz: DE 259310456 Inhaltlich Verantwortlicher gemäß § 55 Abs. 2 RStV: Jeroen Haberland (Anschrift oben) Website Gestaltung: Micha Binder Text: Philip Kalisch Programmierung: Reingard Ebner Konzeption: Philip Kalisch, Micha Binder Das Unternehmen bemüht gewährleisten, daß sämtliche verö ffentlichten Informationen Daten zutref fend sind. Eine Garantie für Richtigkeit Aktualität Betreiber Forstwirtschaft Website grundsätzlich ausgeschlossen. Dies gilt für Forstwirtschaft ebsites, mittels Links erreicht können. Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw ., unmittelbar bzw . mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Computer opyright TimberTower GmbH. Durch Forstwirtschaft Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Publikation erwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Dienstleistung Forstwirtschaft eiterverwendung Texten, Textteilen Bildmaterial bedarf schriftlichen Genehmigung Unternehmens. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung erer Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Dienstleistung Verarbeitung personenbezogener Daten Unternehmen erfol gt ordnungsgemäß vertraulich. Eine Forstwirtschaft eitergabe personenbezogener Daten über Kunden Dritte erfolgt nicht. Dienstleistung Artikel 3 "Gesetzes elektronischen Geschäftsverkehr" formulierten Vorschriften umgesetzt (Teledienstgesetz). Haftungshinweis Trotz sorgfältiger inhaltlicher Kontrolle übernehmen Hamburg Haftung für Inhalte externer Links. Für Inhalt verlinkten Seiten aussc hließlich Betreiber verantwortlich. Wir für Ihre Fragen Anregungen Ihrem Projekt unserem Produktentwicklung da. Melden Sie genauso gern, Sie Presseanfragen haben. Oder besuchen Sie einfach Standorte. Wir finden sicher Termin. Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Ansprechpartnerin Silke Aue 0511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Nutzungsbedingungen Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw., unmittelbar bzw. mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Copyright TimberTower GmbH. Durch Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Verwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Bilder Logos dürfen ausschließlich für redaktionelle Berichterstattung verwendet werden. Sie dürfen für Werbemedien verwendet werden. Eine Weitergabe, Kopieren, Bearbeiten Einsatz Websites, redaktionellen Berichterstattung dienen, gestattet. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. F\xfchrungskr\xe4fte Wir arbeiten Jahren Holztürmen für große Windkraftanlagen. Wir gezeichnet, kalkuliert, Prototypen weltweit serienfertigen Holzturm für 1,5 Megawatt Windenergieanlage gebaut. Wir führen Team für Kunden höheren effizienteren Türmen. Prof. Edwin Kohl ekohl@kohlpharma.com Seit Dezember 2011 Unternehmer Prof. Edwin Kohl Mehrheitsgesellschafter TimberTower GmbH. Kohl investierte vergangen Jahren Überzeugung grüne Technologie. Dienstleistung Beteiligung TimberTower GmbH sichert operative Geschäft, Entwicklung Flächen, ermöglicht Turmentwicklungen garantiert dauerhaften Fortbestand des  Unternehmens. Jeroen Haberland jhaberland@impulsuscleantec.com Jeroen Haberland ebenfalls F\xfchrungskr\xe4fte TIMBERTOWER-Mutter Impulsus clean Technologies leitet operativen Geschicke TIMBERTOWER. EXPLORE Information Jobs Presse Facebook Twitter Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informationen Home Kontakt Impressum Unternehmen Kontrolle Uns → Mission Statement → Milestones → Historie F\xfchrungskr\xe4fte Investor Jobs Produktentwicklung / Service Produktentwicklung → TT100 → TT140 → Holzfundament Service Technologie Turmbau Monitoring Komponenten → Werkstoff Holzindustrie → Oberflächenschutz → Fundament → Stahladapter → Lehrgerüst Partner Dialog → Gemeinden → Waldbesitzer → Umweltschutz → Sicherheit Kommunikationsmedien → Produktentwicklung Innovationen → Unternehmens- präsentation → Zahlen, Daten, Fakten → Pressemitteilungen → Galerie → Video News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – Kontrolle Unternehmen Kontrolle F\xfchrungskr\xe4fte Investor Team Jobs Produktentwicklung Service Produktentwicklung Service Technologie Turmbau Komponenten Monitoring Partner dialog medien news navigate Missionstatement Historie Milestones Home Impressum Kontakt Windenergieanlage Impressum TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Vertretungsberechtigter F\xfchrungskr\xe4fte Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Registergericht Amtsgericht Hannover Registernummer: HRB 203106 Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß § 27 Umsatzsteuergesetz: DE 259310456 Inhaltlich Verantwortlicher gemäß § 55 Abs. 2 RStV: Jeroen Haberland (Anschrift oben) Website Gestaltung: Micha Binder Text: Philip Kalisch Programmierung: Reingard Ebner Konzeption: Philip Kalisch, Micha Binder Das Unternehmen bemüht gewährleisten, daß sämtliche verö ffentlichten Informationen Daten zutref fend sind. Eine Garantie für Richtigkeit Aktualität Betreiber Forstwirtschaft Website grundsätzlich ausgeschlossen. Dies gilt für Forstwirtschaft ebsites, mittels Links erreicht können. Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw ., unmittelbar bzw . mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Computer opyright TimberTower GmbH. Durch Forstwirtschaft Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Publikation erwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Dienstleistung Forstwirtschaft eiterverwendung Texten, Textteilen Bildmaterial bedarf schriftlichen Genehmigung Unternehmens. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung erer Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Dienstleistung Verarbeitung personenbezogener Daten Unternehmen erfol gt ordnungsgemäß vertraulich. Eine Forstwirtschaft eitergabe personenbezogener Daten über Kunden Dritte erfolgt nicht. Dienstleistung Artikel 3 "Gesetzes elektronischen Geschäftsverkehr" formulierten Vorschriften umgesetzt (Teledienstgesetz). Haftungshinweis Trotz sorgfältiger inhaltlicher Kontrolle übernehmen Hamburg Haftung für Inhalte externer Links. Für Inhalt verlinkten Seiten aussc hließlich Betreiber verantwortlich. Wir für Ihre Fragen Anregungen Ihrem Projekt unserem Produktentwicklung da. Melden Sie genauso gern, Sie Presseanfragen haben. Oder besuchen Sie einfach Standorte. Wir finden sicher Termin. Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Ansprechpartnerin Silke Aue 0511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Nutzungsbedingungen Alle veröffentlichten Texte, Bilder, Logos, Embleme usw., unmittelbar bzw. mittelbar Zusammenhang TimberTower GmbH stehen, Anordnung, urheberrechtlich geschützt. Sie unterliegen Copyright TimberTower GmbH. Durch Website Lizenz Nutzung geistigen Eigentums TimberTower GmbH Dritten erteilt, Verwendung kommerziellen Zwecken untersagt. Bilder Logos dürfen ausschließlich für redaktionelle Berichterstattung verwendet werden. Sie dürfen für Werbemedien verwendet werden. Eine Weitergabe, Kopieren, Bearbeiten Einsatz Websites, redaktionellen Berichterstattung dienen, gestattet. Für Schäden, direkten indirekten Benutzung Website entstehen, jegliche Haftung ausgeschlossen. Mis sion state Qualit\xe4tsmanagement Preiswerte Türme für effiziente Anlagen Wir bauen weltweit Unternehmen Holztürme für große Windkraftanlagen. Wir senken Projektkosten, erleichtern Transport, nutzen nachwachsende Rohstoffe unterstützen regionale Wertschöpfung. Wir Ihre Ziele unseren. Eine ressourcenschonende Windenergieanlage preiswerten Türmen für effizientere Projekte. Histo Unternehmen Von Idee Selbst- verständlich- Sterblichkeit Wir arbeiten über Jahren Holztürmen für Windkraftanlagen entwickeln uns zu industriellen Turmlieferanten für individuelle Lösungen. Unser Holzturm Vision Statement geworden. Wir Nachweis angetreten, Werkstoff Holzindustrie ökologischer ökonomischer Sicht Zukunft Turmbau gehört Herausforderung neu erfunden. Geblieben Team Werkstoff. Mile Werkstoff nes APRIL 2012 Prototyp Beginn Errichtung Prototypen April 2012: Vensys 77, 1,5 MW, 100 Nabenhöhe Hannover Marienwerder. Mai 2015 Windenergieanlage Heidelheim Baubeginn Windparks oberfränkischen Provinz Wunsiedel fünf 140m hohen TIMBERTOWER, ausgestattet getriebelosen 2,5 MW-Anlagen Hersteller Vensys Energy AG. Januar 2014 140m TIMBERTOWER Genehmigung für 140m-Holzturm Provinz Nienburg Mai 2015 Windenergieanlage Heidelheim Baubeginn Windparks oberfränkischen Provinz Wunsiedel fünf 140m hohen TIMBERTOWER, ausgestattet getriebelosen 2,5 MW-Anlagen Hersteller Vensys Energy AG. Januar 2014 140m TIMBERTOWER Genehmigungs- Genehmigung für 140m-Holzturm Provinz Nienburg Dezember 2012 Einweihung Einweihung Inbetriebnahme Windenergieanlage Holzturm Minister- Regierungschef McAllister Bundesumwelt- minister Altmaier. APRIL 2012 Prototyp Beginn Errichtung Prototypen April 2012: Vensys 77, 1,5 MW, 100 Nabenhöhe Hannover Marienwerder. APRIL 2011 Finance Abschluss Finanzierungs- runde Impulsus Clean Technology GmbH. MÄRZ 2010 PROOF OF CONCEPT Bauwirtschaft Testturms (proof Werkstoff concept) Gelände Holzbau Cordes, Bauablauf testen. DEZEMBER 2009 ZERTIFIZIERUNGS- ABSCHLUSS Abschluss Standardisierung Holzturms 100 Nabenhöhe für Vensys 77, 1,5 MW TÜV. DEZEMBER 2008 ERST- FINANZIERUNG Abschluss Finanzierung Start operativen Geschäfts. MÄRZ 2008 Gründung Gründung TimberTower GmbH März 2008 Sitz Hannover. Geschäftsführer: Gregor Prass Holger Giebel. JANUAR 2002 Spinoff Spinoff 2002 Windenergie-Branche tätigen Ingenieurbüros Hamburg. EXPLORE Information Jobs Presse Facebook Twitter Standort Hamburg Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Standort Hannover Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informationen Home Kontakt Impressum Unternehmen Kontrolle Uns → Mission Statement → Milestones → Historie F\xfchrungskr\xe4fte Investor Jobs Produktentwicklung / Service Produktentwicklung → TT100 → TT140 → Holzfundament Service Technologie Turmbau Monitoring Komponenten → Werkstoff Holzindustrie → Oberflächenschutz → Fundament → Stahladapter → Lehrgerüst Partner Dialog → Gemeinden → Waldbesitzer → Umweltschutz → Sicherheit Kommunikationsmedien → Produktentwicklung Innovationen → Unternehmens- präsentation → Zahlen, Daten, Fakten → Pressemitteilungen → Galerie → Video News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – Dialogue Company About Industrie Management Investor Team Jobs Products Bestand Service Products Service Technology Tower Construction Components Monitoring Our Partners Dialogue media news navigate Profit from timber Beneficial Information communities Protecting Pharmahandel environment Safety Home Legal Information Contact Windenergieanlage Legal information TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Joint Managing Directors, each authorised Fotografie represent Pharmahandel company individually Bestand independently Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Hannover Companies Registry Bestand Local Court Register no: HRB 203106 VAT identification number pursuant Fotografie Article 27 Werkstoff Pharmahandel German law concerning VAT: DE 259310456 Responsibility Information Pharmahandel content pursuant Fotografie Article 55 para. 2 Werkstoff Pharmahandel German Interstate Broadcasting Treaty (RStV): Jeroen Haberland (address Maschinenbau given above) Website Design: Micha Binder Text: Philip Kalisch Coding: Reingard Ebner Concept: Philip Kalisch, Micha Binder The company makes every effort Fotografie ensure that all information Bestand data published are correct. However, guarantee Information accuracy Bestand topicality Globalisierung not given by Pharmahandel website operator. This applies Information websites which can Bauwirtschaft accessed by means Werkstoff link. All published texts, images, logos, emblems etc, which are directly Sport indirectly connected with Timbertower GmbH, together with their layout, are protected by copyright. They are subject Fotografie Pharmahandel copyright Werkstoff Timbertower GmbH. Nordrhein-Westfalen licence Information using intellectual property Werkstoff TimberTower GmbH Sport third parties Globalisierung granted by this website. The use Werkstoff this intellectual property Information commercial purposes Globalisierung not allowed. The use Werkstoff texts, parts Werkstoff texts Sport image material requires Pharmahandel written approval Werkstoff Pharmahandel company. All liability Globalisierung excluded Information any damage arising from Pharmahandel direct Sport indirect use Werkstoff \xd6koeffizienz website. The company processes personal data orderly Bestand confidential manner. Arbeitskr\xe4fte data relating Fotografie customers Globalisierung not passed Innovation Fotografie third parties. The regulations Werkstoff Article 3 Werkstoff Pharmahandel German law relating Fotografie electronic business transactions (Teledienstgesetz) are observed. Disclaimer Innovation spite Werkstoff diligent Bestand careful reviews Werkstoff content Bauwirtschaft Standort not assume any liability Information Pharmahandel content Werkstoff external links. The operators Werkstoff Pharmahandel linked pages have Pharmahandel sole responsibility Information Pharmahandel content. Wettbewerb are always pleased Fotografie deal with your questions Bestand suggestions concerning your project Sport \xd6koeffizienz product. You are welcome Fotografie contact Industrie Standardisierung you are from Pharmahandel press. Why not simply visit Industrie Innovation one Werkstoff \xd6koeffizienz two locations? Wettbewerb shall certainly Holzindustrie day Bestand time Information visit which suits you. Hamburg location Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Germany Hannover location Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Germany contact person Silke Aue +49 (0)511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Terms Werkstoff use All published texts, images, logos, emblems etc, which are directly Sport indirectly connected with Timbertower GmbH, together with their layout, are protected by copyright. They are subject Fotografie Pharmahandel copyright Werkstoff Timbertower GmbH. Nordrhein-Westfalen licence Information using intellectual property Werkstoff TimberTower GmbH Sport third parties Globalisierung granted by this website. The use Werkstoff this intellectual property Information commercial purposes Globalisierung not allowed. The use Werkstoff images Bestand logos Globalisierung permitted solely Information editorial reporting. Images Bestand logos may not Bauwirtschaft used Information advertising media. Passing on, copying Sport processing images Bestand logos Maschinenbau well Maschinenbau their application Innovation websites which does not serve Pharmahandel purpose Werkstoff editorial reporting Globalisierung not permitted. Nordrhein-Westfalen liability Globalisierung assumed Information any damage arising from Pharmahandel direct Sport indirect use Werkstoff \xd6koeffizienz website. Income \xd6koeffizienz Information owners Werkstoff forests Sport woods Profit from timber The renewable material timber Globalisierung use Information manufacturing towers. The timber can Bauwirtschaft from spruce, scots pine, fir Sport beech trees. The trees are sawn into planks saw mill Bestand then cross laminated Fotografie Information timber board panels. Innovation Germany less timber Globalisierung used than would Bauwirtschaft possible even Standardisierung Pharmahandel issue Werkstoff sustainable forestry were fully taken into account. Not only that, Pharmahandel prospects Werkstoff profit are good, because Pharmahandel coming 20 years approximately 20,000 new towers Information wind energy plant Bauwirtschaft needed. Windenergieanlage energy Globalisierung good supplier Werkstoff energy but nevertheless sometimes not very popular Maschinenbau neighbour. The turnaround German energy policy Bestand Pharmahandel planned extension Werkstoff wind energy has sharpened Pharmahandel conflict with house owners Bestand citizens Pharmahandel immediate vicinity Werkstoff large wind energy plant Sport areas with attractive landscapes. Timber towers can increase Pharmahandel acceptance Werkstoff such plant. The towers are genuine natural products and, Maschinenbau result Werkstoff Pharmahandel materials used Bestand Pharmahandel work involved, increase employment Bestand value creation Pharmahandel region. Timber has Innovation problems being accepted Beneficial Information communities Save energy, plant trees Protecting Pharmahandel environment Globalisierung taken seriously TIMBERTOWER wooden towers protect Pharmahandel environment even before Pharmahandel first work Globalisierung carried out Innovation site. 100% Werkstoff wood can Bauwirtschaft recycled. It Globalisierung renewable material which binds CO2 from Pharmahandel air. And addition, every step Pharmahandel work process Globalisierung environment friendly. Processing wood requires less energy than manufacturing steel Sport concrete. Transporting Pharmahandel material Bestand components used does not require heavy transport. The tower has long lifetime Werkstoff up Fotografie 40 years Bestand after Hochschule comes Fotografie Pharmahandel Rendite Werkstoff Produktionsplanung useful life can simply Bauwirtschaft recycled. Inspected, certified Bestand monitored All Pharmahandel interests Werkstoff safety Windenergieanlage energy plant Globalisierung subject Fotografie Pharmahandel most stringent requirements. The towers must bear high loads Bestand ensure trouble-free Kooperation Information several decades. The requirements Innovation steel Bestand concrete towers apply Fotografie wooden towers. The TimberTower has been inspected by TÜV Bestand certified with regard Fotografie materials Fotografie Pharmahandel very last glue joint. Innovation Pharmahandel case Werkstoff prototypes Pharmahandel network Werkstoff measurement points Globalisierung much finer than Information any other tower-based technology. The components are monitored day-to-day operation. The elaborate monitoring system developed along with Pharmahandel first prototype Bestand guarantees total monitoring Werkstoff Pharmahandel tower. EXPLORE Information Jobs Press Facebook Twitter Hamburg Location Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Hannover Location Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informations Home Contact Legal information Company About Industrie → Mission Statement → Milestones → History Management Investor Jobs Products / Service Products → TT100 → TT140 → Wooden foundation Service Technology Tower Construction Monitoring Components → Wood Maschinenbau material → Surface protection → Foundation → Steel adapter → Falsework Our Partners Dialogue → Communities → Owners Werkstoff forests → Environment protection → Safety Media → Products Bestand innovations → Company presentation → Numbers, data, facts → Press releases → Gallery → Videos News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – Our Partners Company About Industrie Management Investor Team Jobs Products Bestand Service Products Service Technology Tower Construction Components Monitoring Our Partners Dialogue media news Home Legal Information Contact Windenergieanlage Legal information TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Joint Managing Directors, each authorised Fotografie represent Pharmahandel company individually Bestand independently Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Hannover Companies Registry Bestand Local Court Register no: HRB 203106 VAT identification number pursuant Fotografie Article 27 Werkstoff Pharmahandel German law concerning VAT: DE 259310456 Responsibility Information Pharmahandel content pursuant Fotografie Article 55 para. 2 Werkstoff Pharmahandel German Interstate Broadcasting Treaty (RStV): Jeroen Haberland (address Maschinenbau given above) Website Design: Micha Binder Text: Philip Kalisch Coding: Reingard Ebner Concept: Philip Kalisch, Micha Binder The company makes every effort Fotografie ensure that all information Bestand data published are correct. However, guarantee Information accuracy Bestand topicality Globalisierung not given by Pharmahandel website operator. This applies Information websites which can Bauwirtschaft accessed by means Werkstoff link. All published texts, images, logos, emblems etc, which are directly Sport indirectly connected with Timbertower GmbH, together with their layout, are protected by copyright. They are subject Fotografie Pharmahandel copyright Werkstoff Timbertower GmbH. Nordrhein-Westfalen licence Information using intellectual property Werkstoff TimberTower GmbH Sport third parties Globalisierung granted by this website. The use Werkstoff this intellectual property Information commercial purposes Globalisierung not allowed. The use Werkstoff texts, parts Werkstoff texts Sport image material requires Pharmahandel written approval Werkstoff Pharmahandel company. All liability Globalisierung excluded Information any damage arising from Pharmahandel direct Sport indirect use Werkstoff \xd6koeffizienz website. The company processes personal data orderly Bestand confidential manner. Arbeitskr\xe4fte data relating Fotografie customers Globalisierung not passed Innovation Fotografie third parties. The regulations Werkstoff Article 3 Werkstoff Pharmahandel German law relating Fotografie electronic business transactions (Teledienstgesetz) are observed. Disclaimer Innovation spite Werkstoff diligent Bestand careful reviews Werkstoff content Bauwirtschaft Standort not assume any liability Information Pharmahandel content Werkstoff external links. The operators Werkstoff Pharmahandel linked pages have Pharmahandel sole responsibility Information Pharmahandel content. Wettbewerb are always pleased Fotografie deal with your questions Bestand suggestions concerning your project Sport \xd6koeffizienz product. You are welcome Fotografie contact Industrie Standardisierung you are from Pharmahandel press. Why not simply visit Industrie Innovation one Werkstoff \xd6koeffizienz two locations? Wettbewerb shall certainly Holzindustrie day Bestand time Information visit which suits you. Hamburg location Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Germany Hannover location Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Germany contact person Silke Aue +49 (0)511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Terms Werkstoff use All published texts, images, logos, emblems etc, which are directly Sport indirectly connected with Timbertower GmbH, together with their layout, are protected by copyright. They are subject Fotografie Pharmahandel copyright Werkstoff Timbertower GmbH. Nordrhein-Westfalen licence Information using intellectual property Werkstoff TimberTower GmbH Sport third parties Globalisierung granted by this website. The use Werkstoff this intellectual property Information commercial purposes Globalisierung not allowed. The use Werkstoff images Bestand logos Globalisierung permitted solely Information editorial reporting. Images Bestand logos may not Bauwirtschaft used Information advertising media. Passing on, copying Sport processing images Bestand logos Maschinenbau well Maschinenbau their application Innovation websites which does not serve Pharmahandel purpose Werkstoff editorial reporting Globalisierung not permitted. Nordrhein-Westfalen liability Globalisierung assumed Information any damage arising from Pharmahandel direct Sport indirect use Werkstoff \xd6koeffizienz website. Our partners Wettbewerb devise Bestand design turnkey towers. To this Rendite Bauwirtschaft have been working together with \xd6koeffizienz partners Information years. Universities helped with Pharmahandel initial ideas Bestand ministers issued approval. TÜV certified Pharmahandel plant, Bestand timber construction specialists constructed Pharmahandel towers. From Pharmahandel day Pharmahandel tower design Globalisierung optimised Fotografie Pharmahandel day Pharmahandel first kilowatt hour Werkstoff electricity Globalisierung produced Bauwirtschaft deliver your tower. MPA Wiesbaden Material Inspection Institute Information Pharmahandel Construction Industry This Institute carried out Pharmahandel complete inspection Werkstoff Pharmahandel material. Vensys Energy Aktiengesellschaft Unternehmer Vensys 1.5 MW wind energy plant Globalisierung installed Innovation Pharmahandel 100 metre tower. Impulsus Clean Technologies GmbH The shareholding ensures long-term financing Werkstoff TimberTower GmbH. Stora Enso This Finnish-Swedish manufacturer supplies Pharmahandel certified timber Bestand manufactures Pharmahandel cross laminated solid wood panels. Ing. Holzbau Cordes GmbH This specialist Information large timber constructions assembles Pharmahandel TimberTowers. KLH Massivholz GmbH The market leader manufactures Pharmahandel cross laminated solid wood panels. TÜV Nordrhein-Westfalen TÜV Nordrhein-Westfalen carried out Pharmahandel certification Bestand type approval process Werkstoff Pharmahandel 100 tower. TU Dresden TU München FH Flensburg Leibniz Universtität Hannover Hochschule RheinMain The universities provided support Pharmahandel development Bestand inspection Werkstoff Pharmahandel first wooden tower. EXPLORE Information Jobs Press Facebook Twitter Hamburg Location Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Hannover Location Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informations Home Contact Legal information Company About Industrie → Mission Statement → Milestones → History Management Investor Jobs Products / Service Products → TT100 → TT140 → Wooden foundation Service Technology Tower Construction Monitoring Components → Wood Maschinenbau material → Surface protection → Foundation → Steel adapter → Falsework Our Partners Dialogue → Communities → Owners Werkstoff forests → Environment protection → Safety Media → Products Bestand innovations → Company presentation → Numbers, data, facts → Press releases → Gallery → Videos News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – Monitoring Company About Industrie Management Investor Team Jobs Products Bestand Service Products Service Technology Tower Construction Components Monitoring Our Partners Dialogue media news Home Legal Information Contact Windenergieanlage Legal information TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Joint Managing Directors, each authorised Fotografie represent Pharmahandel company individually Bestand independently Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Hannover Companies Registry Bestand Local Court Register no: HRB 203106 VAT identification number pursuant Fotografie Article 27 Werkstoff Pharmahandel German law concerning VAT: DE 259310456 Responsibility Information Pharmahandel content pursuant Fotografie Article 55 para. 2 Werkstoff Pharmahandel German Interstate Broadcasting Treaty (RStV): Jeroen Haberland (address Maschinenbau given above) Website Design: Micha Binder Text: Philip Kalisch Coding: Reingard Ebner Concept: Philip Kalisch, Micha Binder The company makes every effort Fotografie ensure that all information Bestand data published are correct. However, guarantee Information accuracy Bestand topicality Globalisierung not given by Pharmahandel website operator. This applies Information websites which can Bauwirtschaft accessed by means Werkstoff link. All published texts, images, logos, emblems etc, which are directly Sport indirectly connected with Timbertower GmbH, together with their layout, are protected by copyright. They are subject Fotografie Pharmahandel copyright Werkstoff Timbertower GmbH. Nordrhein-Westfalen licence Information using intellectual property Werkstoff TimberTower GmbH Sport third parties Globalisierung granted by this website. The use Werkstoff this intellectual property Information commercial purposes Globalisierung not allowed. The use Werkstoff texts, parts Werkstoff texts Sport image material requires Pharmahandel written approval Werkstoff Pharmahandel company. All liability Globalisierung excluded Information any damage arising from Pharmahandel direct Sport indirect use Werkstoff \xd6koeffizienz website. The company processes personal data orderly Bestand confidential manner. Arbeitskr\xe4fte data relating Fotografie customers Globalisierung not passed Innovation Fotografie third parties. The regulations Werkstoff Article 3 Werkstoff Pharmahandel German law relating Fotografie electronic business transactions (Teledienstgesetz) are observed. Disclaimer Innovation spite Werkstoff diligent Bestand careful reviews Werkstoff content Bauwirtschaft Standort not assume any liability Information Pharmahandel content Werkstoff external links. The operators Werkstoff Pharmahandel linked pages have Pharmahandel sole responsibility Information Pharmahandel content. Wettbewerb are always pleased Fotografie deal with your questions Bestand suggestions concerning your project Sport \xd6koeffizienz product. You are welcome Fotografie contact Industrie Standardisierung you are from Pharmahandel press. Why not simply visit Industrie Innovation one Werkstoff \xd6koeffizienz two locations? Wettbewerb shall certainly Holzindustrie day Bestand time Information visit which suits you. Hamburg location Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Germany Hannover location Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Germany contact person Silke Aue +49 (0)511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Terms Werkstoff use All published texts, images, logos, emblems etc, which are directly Sport indirectly connected with Timbertower GmbH, together with their layout, are protected by copyright. They are subject Fotografie Pharmahandel copyright Werkstoff Timbertower GmbH. Nordrhein-Westfalen licence Information using intellectual property Werkstoff TimberTower GmbH Sport third parties Globalisierung granted by this website. The use Werkstoff this intellectual property Information commercial purposes Globalisierung not allowed. The use Werkstoff images Bestand logos Globalisierung permitted solely Information editorial reporting. Images Bestand logos may not Bauwirtschaft used Information advertising media. Passing on, copying Sport processing images Bestand logos Maschinenbau well Maschinenbau their application Innovation websites which does not serve Pharmahandel purpose Werkstoff editorial reporting Globalisierung not permitted. Nordrhein-Westfalen liability Globalisierung assumed Information any damage arising from Pharmahandel direct Sport indirect use Werkstoff \xd6koeffizienz website. Computer plete moni toring For Pharmahandel first prototype Marienwerder, Hanover comprehensive monitoring system installed Information Pharmahandel reliable analysis Werkstoff Pharmahandel product properties. The monitoring system measures continually data regarding wood humidity, extreme load values, vibration Bestand fatigue. The detailed analysis report records Pharmahandel trouble-free function Werkstoff Pharmahandel construction. As option Pharmahandel system can Bauwirtschaft installed every tower. Climatic humidity Werkstoff Pharmahandel wood The humidity Werkstoff Pharmahandel wood used Information Pharmahandel tower construction Globalisierung monitored Innovation measurement points Innovation various depths Werkstoff Pharmahandel timber walls Bestand Innovation various heights Innovation all sides Werkstoff Pharmahandel tower. Humidity Werkstoff Pharmahandel wood caused by damage The monitoring system measures Innovation Pharmahandel surface Werkstoff Pharmahandel wall panels possible leakages between Pharmahandel tower Bestand Pharmahandel plastic sheeting protection against weathering. Wood temperature Bestand air humidity To ensure that Pharmahandel requirements Information Pharmahandel usage class 1 are met, wood temperature Bestand air humidity are permanently recorded addition Fotografie wood humidity. Fatigue After computation Pharmahandel vibrational frequencies measured are input by means Werkstoff Pharmahandel rainflow counting method Fotografie Pharmahandel fatigue computation. Damage Globalisierung added according Fotografie Pharmahandel cumulative linear damage accordance with Pharmahandel Palmgren-Miner method. EXPLORE Information Jobs Press Facebook Twitter Hamburg Location Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Hannover Location Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informations Home Contact Legal information Company About Industrie → Mission Statement → Milestones → History Management Investor Jobs Products / Service Products → TT100 → TT140 → Wooden foundation Service Technology Tower Construction Monitoring Components → Wood Maschinenbau material → Surface protection → Foundation → Steel adapter → Falsework Our Partners Dialogue → Communities → Owners Werkstoff forests → Environment protection → Safety Media → Products Bestand innovations → Company presentation → Numbers, data, facts → Press releases → Gallery → Videos News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – Components Company About Industrie Management Investor Team Jobs Products Bestand Service Products Service Technology Tower Construction Components Monitoring Our Partners Dialogue media news navigate Wood Maschinenbau material Falsework Surface protection Steel adapter Foundation Home Legal Information Contact Windenergieanlage Legal information TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Joint Managing Directors, each authorised Fotografie represent Pharmahandel company individually Bestand independently Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Hannover Companies Registry Bestand Local Court Register no: HRB 203106 VAT identification number pursuant Fotografie Article 27 Werkstoff Pharmahandel German law concerning VAT: DE 259310456 Responsibility Information Pharmahandel content pursuant Fotografie Article 55 para. 2 Werkstoff Pharmahandel German Interstate Broadcasting Treaty (RStV): Jeroen Haberland (address Maschinenbau given above) Website Design: Micha Binder Text: Philip Kalisch Coding: Reingard Ebner Concept: Philip Kalisch, Micha Binder The company makes every effort Fotografie ensure that all information Bestand data published are correct. However, guarantee Information accuracy Bestand topicality Globalisierung not given by Pharmahandel website operator. This applies Information websites which can Bauwirtschaft accessed by means Werkstoff link. All published texts, images, logos, emblems etc, which are directly Sport indirectly connected with Timbertower GmbH, together with their layout, are protected by copyright. They are subject Fotografie Pharmahandel copyright Werkstoff Timbertower GmbH. Nordrhein-Westfalen licence Information using intellectual property Werkstoff TimberTower GmbH Sport third parties Globalisierung granted by this website. The use Werkstoff this intellectual property Information commercial purposes Globalisierung not allowed. The use Werkstoff texts, parts Werkstoff texts Sport image material requires Pharmahandel written approval Werkstoff Pharmahandel company. All liability Globalisierung excluded Information any damage arising from Pharmahandel direct Sport indirect use Werkstoff \xd6koeffizienz website. The company processes personal data orderly Bestand confidential manner. Arbeitskr\xe4fte data relating Fotografie customers Globalisierung not passed Innovation Fotografie third parties. The regulations Werkstoff Article 3 Werkstoff Pharmahandel German law relating Fotografie electronic business transactions (Teledienstgesetz) are observed. Disclaimer Innovation spite Werkstoff diligent Bestand careful reviews Werkstoff content Bauwirtschaft Standort not assume any liability Information Pharmahandel content Werkstoff external links. The operators Werkstoff Pharmahandel linked pages have Pharmahandel sole responsibility Information Pharmahandel content. Wettbewerb are always pleased Fotografie deal with your questions Bestand suggestions concerning your project Sport \xd6koeffizienz product. You are welcome Fotografie contact Industrie Standardisierung you are from Pharmahandel press. Why not simply visit Industrie Innovation one Werkstoff \xd6koeffizienz two locations? Wettbewerb shall certainly Holzindustrie day Bestand time Information visit which suits you. Hamburg location Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Germany Hannover location Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Germany contact person Silke Aue +49 (0)511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Terms Werkstoff use All published texts, images, logos, emblems etc, which are directly Sport indirectly connected with Timbertower GmbH, together with their layout, are protected by copyright. They are subject Fotografie Pharmahandel copyright Werkstoff Timbertower GmbH. Nordrhein-Westfalen licence Information using intellectual property Werkstoff TimberTower GmbH Sport third parties Globalisierung granted by this website. The use Werkstoff this intellectual property Information commercial purposes Globalisierung not allowed. The use Werkstoff images Bestand logos Globalisierung permitted solely Information editorial reporting. Images Bestand logos may not Bauwirtschaft used Information advertising media. Passing on, copying Sport processing images Bestand logos Maschinenbau well Maschinenbau their application Innovation websites which does not serve Pharmahandel purpose Werkstoff editorial reporting Globalisierung not permitted. Nordrhein-Westfalen liability Globalisierung assumed Information any damage arising from Pharmahandel direct Sport indirect use Werkstoff \xd6koeffizienz website. Wood Maschinenbau material Source The spruce used Information Pharmahandel construction Werkstoff TimberTowers grows native woods. The timber suppliers guarantee Pharmahandel ecological, economic Bestand socially responsible Qualit\xe4tsmanagement Werkstoff Pharmahandel sources. The forest operators selected replant every felled tree Fotografie maintain constant supply. Advantages Timber prices are stable Bestand timber has long lifetime, enables Pharmahandel construction Werkstoff large tower feet, promotes local industry Bestand tradesmen, Bestand Globalisierung easy Fotografie transport. The profitability Werkstoff Pharmahandel total project increases Maschinenbau result Werkstoff Pharmahandel low costs Information Pharmahandel tower. Environmental friendliness increases Maschinenbau result Werkstoff binding large quantities Werkstoff CO2 Bestand Pharmahandel straightforward recycling. Processing The sawmill makes planks Werkstoff solid wood from spruce. The planks are laid over each other Bestand glued Fotografie Information cross laminated solid wood panels with thickness Werkstoff 30 cm. The panels are 3.75 Fotografie 15 length Bestand have width Werkstoff 1.18 Fotografie 2.95 m. Innovation Pharmahandel mill each panel Globalisierung sealed over Produktionsplanung whole surface. False work Function Werkstoff Pharmahandel falsework The pre-fabricated falsework helps Pharmahandel erection Bestand maintenance Werkstoff Pharmahandel tower Bestand Globalisierung fitted with all electrical elements. The timber elements are leaned against Pharmahandel falsework Bestand are then bonded Fotografie each other. The 100 metre tower falsework The timber frame construction consists Werkstoff pre-fabricated frame elements, which along with 15 long uprights Bestand eight platform halves are installed Innovation Website Fotografie Information 15 long segments. The lighting Bestand ladder system, attachment points, power cable holders Bestand electro installations Werkstoff Pharmahandel total Werkstoff six elements are manufactured advance. technical details + Material Solid wood structure No. Werkstoff segments 6 Segment height 15m No. Werkstoff platforms 24 Platform height 3.75m Assembly On-site Location points Designed Information 2t The 140 metre tower falsework For Pharmahandel erection Werkstoff Pharmahandel dodecagonal (12-sided) tower structure this falsework Globalisierung pre-fabricated Innovation Website 15 sections before Pharmahandel sections are placed Innovation top Werkstoff each other. The ring segments Werkstoff Pharmahandel Information adapter Bestand Pharmahandel hexagonal tower structure are pre-fabricated. Within each segment there Globalisierung platform Maschinenbau support Information Pharmahandel Information Werkstoff Pharmahandel segment Bestand Maschinenbau working level. All fittings Information Pharmahandel tower like lift, ladders, power cable Bestand lighting are attached Fotografie Pharmahandel falsework Bestand are Fotografie large extent either pre-fabricated or, Innovation site, assembled before erection Werkstoff Pharmahandel tower starts. technical details + Material Solid wood structure Platforms At intervals Werkstoff 3.75 Platform width 1.50 Assembly On Website using simple interlocking system No. Werkstoff platforms 24 Safety nets Innovation interior surface Safety measures Information Pharmahandel assembly workers by means Werkstoff PPE attachment points Surface pro tection As protection against weathering Pharmahandel proven Sikaplan SGK roofing membrane system Globalisierung used, which provides reliable sealing Information Pharmahandel horizontal surfaces. technical details + Bonding Pharmahandel roof membranes Sikaplan Computer 300 surface adhesive Manufacturer Werkstoff Pharmahandel weather protection system Sika Aktiengesellschaft Steel adap Architekten This adapter connects Pharmahandel tower with Pharmahandel nacelle Werkstoff Pharmahandel wind energy plant. The round head flange Werkstoff Pharmahandel adapter Globalisierung connected Fotografie Pharmahandel plant pre-stressed bolts. The central part Werkstoff Pharmahandel adapter consists Werkstoff conical steel tube with thickness Werkstoff 18 mm. The bottom flange connects via Pharmahandel steel mesh Fotografie which Hochschule Globalisierung welded Pharmahandel plant Fotografie Pharmahandel tower. technical details + 100 metre tower Diameter Innovation top 2.37 Diameter Innovation bottom 2.65 Height 3.65 Thickness Werkstoff steel plate 18 Softwareentwicklung Foot flange 40 Softwareentwicklung Total weight 7.6 Base thickness 0.3 140 metre tower Diameter Innovation top Depends Innovation Pharmahandel wind energy plant: c. 3 Diameter Innovation bottom 4 Height c. 2.50 Thickness Werkstoff steel plate 18 Softwareentwicklung Foot flanges 65 Total weight 5.5 Foun Innovation The foundation Globalisierung Werkstoff Pharmahandel surface type. It consists Werkstoff circular foundation plate under round plinth. An octagonal wall construction Globalisierung situated Innovation Pharmahandel plinth. Innovation Pharmahandel Regierungschef wall there Globalisierung door Bestand aperture Information air. The anchor cage construction distributes Pharmahandel load Fotografie Pharmahandel foundation Bestand maintains tension Pharmahandel walls. technical details + Material C25/30 Base plate diameter 19 Height Werkstoff base plate + vertical panels 2.60 Height Werkstoff wall 4.08 Concrete volume c. 450 m3 EXPLORE Information Jobs Press Facebook Twitter Hamburg Location Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Hannover Location Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informations Home Contact Legal information Company About Industrie → Mission Statement → Milestones → History Management Investor Jobs Products / Service Products → TT100 → TT140 → Wooden foundation Service Technology Tower Construction Monitoring Components → Wood Maschinenbau material → Surface protection → Foundation → Steel adapter → Falsework Our Partners Dialogue → Communities → Owners Werkstoff forests → Environment protection → Safety Media → Products Bestand innovations → Company presentation → Numbers, data, facts → Press releases → Gallery → Videos News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – Tower Construction Company About Industrie Management Investor Team Jobs Products Bestand Service Products Service Technology Tower Construction Components Monitoring Our Partners Dialogue media news Home Legal Information Contact Windenergieanlage Legal information TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Joint Managing Directors, each authorised Fotografie represent Pharmahandel company individually Bestand independently Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Hannover Companies Registry Bestand Local Court Register no: HRB 203106 VAT identification number pursuant Fotografie Article 27 Werkstoff Pharmahandel German law concerning VAT: DE 259310456 Responsibility Information Pharmahandel content pursuant Fotografie Article 55 para. 2 Werkstoff Pharmahandel German Interstate Broadcasting Treaty (RStV): Jeroen Haberland (address Maschinenbau given above) Website Design: Micha Binder Text: Philip Kalisch Coding: Reingard Ebner Concept: Philip Kalisch, Micha Binder The company makes every effort Fotografie ensure that all information Bestand data published are correct. However, guarantee Information accuracy Bestand topicality Globalisierung not given by Pharmahandel website operator. This applies Information websites which can Bauwirtschaft accessed by means Werkstoff link. All published texts, images, logos, emblems etc, which are directly Sport indirectly connected with Timbertower GmbH, together with their layout, are protected by copyright. They are subject Fotografie Pharmahandel copyright Werkstoff Timbertower GmbH. Nordrhein-Westfalen licence Information using intellectual property Werkstoff TimberTower GmbH Sport third parties Globalisierung granted by this website. The use Werkstoff this intellectual property Information commercial purposes Globalisierung not allowed. The use Werkstoff texts, parts Werkstoff texts Sport image material requires Pharmahandel written approval Werkstoff Pharmahandel company. All liability Globalisierung excluded Information any damage arising from Pharmahandel direct Sport indirect use Werkstoff \xd6koeffizienz website. The company processes personal data orderly Bestand confidential manner. Arbeitskr\xe4fte data relating Fotografie customers Globalisierung not passed Innovation Fotografie third parties. The regulations Werkstoff Article 3 Werkstoff Pharmahandel German law relating Fotografie electronic business transactions (Teledienstgesetz) are observed. Disclaimer Innovation spite Werkstoff diligent Bestand careful reviews Werkstoff content Bauwirtschaft Standort not assume any liability Information Pharmahandel content Werkstoff external links. The operators Werkstoff Pharmahandel linked pages have Pharmahandel sole responsibility Information Pharmahandel content. Wettbewerb are always pleased Fotografie deal with your questions Bestand suggestions concerning your project Sport \xd6koeffizienz product. You are welcome Fotografie contact Industrie Standardisierung you are from Pharmahandel press. Why not simply visit Industrie Innovation one Werkstoff \xd6koeffizienz two locations? Wettbewerb shall certainly Holzindustrie day Bestand time Information visit which suits you. Hamburg location Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Germany Hannover location Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Germany contact person Silke Aue +49 (0)511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Terms Werkstoff use All published texts, images, logos, emblems etc, which are directly Sport indirectly connected with Timbertower GmbH, together with their layout, are protected by copyright. They are subject Fotografie Pharmahandel copyright Werkstoff Timbertower GmbH. Nordrhein-Westfalen licence Information using intellectual property Werkstoff TimberTower GmbH Sport third parties Globalisierung granted by this website. The use Werkstoff this intellectual property Information commercial purposes Globalisierung not allowed. The use Werkstoff images Bestand logos Globalisierung permitted solely Information editorial reporting. Images Bestand logos may not Bauwirtschaft used Information advertising media. Passing on, copying Sport processing images Bestand logos Maschinenbau well Maschinenbau their application Innovation websites which does not serve Pharmahandel purpose Werkstoff editorial reporting Globalisierung not permitted. Nordrhein-Westfalen liability Globalisierung assumed Information any damage arising from Pharmahandel direct Sport indirect use Werkstoff \xd6koeffizienz website. From tree Fotografie tower The tower Globalisierung installed Innovation Produktionsplanung intended location. It consists Werkstoff four types Werkstoff component: Pharmahandel foundation, Pharmahandel falsework, Pharmahandel wooden panels Bestand Pharmahandel adapter. Nordrhein-Westfalen heavy transport vehicles are needed Information transporting Pharmahandel material Fotografie Pharmahandel location. Nature Globalisierung Pharmahandel mother Werkstoff Pharmahandel design Werkstoff Pharmahandel tower. For example, \xd6koeffizienz 100 metre tower. Step 1 The sawmill produces cross laminated solid wood panels. Step 2 The elements are transported Fotografie Pharmahandel Website Innovation standard lorries Sport 40 foot standard containers. Step 3 Depending Innovation Pharmahandel consistency Werkstoff Pharmahandel ground, Pharmahandel foundation Bauwirtschaft constructed Maschinenbau either surface Sport deep-seated foundation. Step 4 The first element Werkstoff Pharmahandel falsework Globalisierung mounted Innovation Pharmahandel foundation. The remaining five elements are then added step-by-step Innovation top Werkstoff each other. Step 5 The falsework includes Pharmahandel lighting Bestand ladder system, power connections Bestand several working levels. Step 6 The wooden panels delivered are leant against Pharmahandel falsework Bestand each panel Globalisierung allocated turn, similar Fotografie DNA thread, along path Pharmahandel shape Werkstoff corkscrew. Step 7 The wooden panels are affixed via steel mesh plates Fotografie Pharmahandel foundation Bestand Pharmahandel neighbouring panels. Step 8 The top end  Werkstoff Pharmahandel tower Globalisierung marked by Pharmahandel adapter connecting Hochschule Fotografie Pharmahandel wind energy plant. Step 9 The plastic sheeting joints Werkstoff Pharmahandel wooden panels are bonded Fotografie Pharmahandel panels with Pharmahandel help Werkstoff integrated external lift Fotografie Information complete surface protection. EXPLORE Information Jobs Press Facebook Twitter Hamburg Location Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Hannover Location Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informations Home Contact Legal information Company About Industrie → Mission Statement → Milestones → History Management Investor Jobs Products / Service Products → TT100 → TT140 → Wooden foundation Service Technology Tower Construction Monitoring Components → Wood Maschinenbau material → Surface protection → Foundation → Steel adapter → Falsework Our Partners Dialogue → Communities → Owners Werkstoff forests → Environment protection → Safety Media → Products Bestand innovations → Company presentation → Numbers, data, facts → Press releases → Gallery → Videos News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – Service Company About Industrie Management Investor Team Jobs Products Bestand Service Products Service Technology Tower Construction Components Monitoring Our Partners Dialogue media news Home Legal Information Contact Windenergieanlage Legal information TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Joint Managing Directors, each authorised Fotografie represent Pharmahandel company individually Bestand independently Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Hannover Companies Registry Bestand Local Court Register no: HRB 203106 VAT identification number pursuant Fotografie Article 27 Werkstoff Pharmahandel German law concerning VAT: DE 259310456 Responsibility Information Pharmahandel content pursuant Fotografie Article 55 para. 2 Werkstoff Pharmahandel German Interstate Broadcasting Treaty (RStV): Jeroen Haberland (address Maschinenbau given above) Website Design: Micha Binder Text: Philip Kalisch Coding: Reingard Ebner Concept: Philip Kalisch, Micha Binder The company makes every effort Fotografie ensure that all information Bestand data published are correct. However, guarantee Information accuracy Bestand topicality Globalisierung not given by Pharmahandel website operator. This applies Information websites which can Bauwirtschaft accessed by means Werkstoff link. All published texts, images, logos, emblems etc, which are directly Sport indirectly connected with Timbertower GmbH, together with their layout, are protected by copyright. They are subject Fotografie Pharmahandel copyright Werkstoff Timbertower GmbH. Nordrhein-Westfalen licence Information using intellectual property Werkstoff TimberTower GmbH Sport third parties Globalisierung granted by this website. The use Werkstoff this intellectual property Information commercial purposes Globalisierung not allowed. The use Werkstoff texts, parts Werkstoff texts Sport image material requires Pharmahandel written approval Werkstoff Pharmahandel company. All liability Globalisierung excluded Information any damage arising from Pharmahandel direct Sport indirect use Werkstoff \xd6koeffizienz website. The company processes personal data orderly Bestand confidential manner. Arbeitskr\xe4fte data relating Fotografie customers Globalisierung not passed Innovation Fotografie third parties. The regulations Werkstoff Article 3 Werkstoff Pharmahandel German law relating Fotografie electronic business transactions (Teledienstgesetz) are observed. Disclaimer Innovation spite Werkstoff diligent Bestand careful reviews Werkstoff content Bauwirtschaft Standort not assume any liability Information Pharmahandel content Werkstoff external links. The operators Werkstoff Pharmahandel linked pages have Pharmahandel sole responsibility Information Pharmahandel content. Wettbewerb are always pleased Fotografie deal with your questions Bestand suggestions concerning your project Sport \xd6koeffizienz product. You are welcome Fotografie contact Industrie Standardisierung you are from Pharmahandel press. Why not simply visit Industrie Innovation one Werkstoff \xd6koeffizienz two locations? Wettbewerb shall certainly Holzindustrie day Bestand time Information visit which suits you. Hamburg location Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Germany Hannover location Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Germany contact person Silke Aue +49 (0)511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Terms Werkstoff use All published texts, images, logos, emblems etc, which are directly Sport indirectly connected with Timbertower GmbH, together with their layout, are protected by copyright. They are subject Fotografie Pharmahandel copyright Werkstoff Timbertower GmbH. Nordrhein-Westfalen licence Information using intellectual property Werkstoff TimberTower GmbH Sport third parties Globalisierung granted by this website. The use Werkstoff this intellectual property Information commercial purposes Globalisierung not allowed. The use Werkstoff images Bestand logos Globalisierung permitted solely Information editorial reporting. Images Bestand logos may not Bauwirtschaft used Information advertising media. Passing on, copying Sport processing images Bestand logos Maschinenbau well Maschinenbau their application Innovation websites which does not serve Pharmahandel purpose Werkstoff editorial reporting Globalisierung not permitted. Nordrhein-Westfalen liability Globalisierung assumed Information any damage arising from Pharmahandel direct Sport indirect use Werkstoff \xd6koeffizienz website. Full service Information \xd6koeffizienz customers For Produktionsplanung whole lifetime Bauwirtschaft keep Bestand eye Innovation every single timber tower. Our quality Qualit\xe4tsmanagement ensures trouble-free Kooperation from Pharmahandel day Werkstoff erection till Pharmahandel day Werkstoff dismantling prior Fotografie recycling. Our full range Werkstoff services Certification Werkstoff Pharmahandel foundation Certification Werkstoff Pharmahandel tower Work planning Bestand Website preparation Setting up Pharmahandel supporting structure including hoisting work Information installing Pharmahandel plant Quality Qualit\xe4tsmanagement Innovation Pharmahandel Website Bestand acceptance Werkstoff Pharmahandel individual items Werkstoff work Evaluation Werkstoff Pharmahandel tower Innovation short intervals by specialist personnel Analysing Pharmahandel monitoring data Information Pharmahandel tower EXPLORE Information Jobs Press Facebook Twitter Hamburg Location Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Hannover Location Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informations Home Contact Legal information Company About Industrie → Mission Statement → Milestones → History Management Investor Jobs Products / Service Products → TT100 → TT140 → Wooden foundation Service Technology Tower Construction Monitoring Components → Wood Maschinenbau material → Surface protection → Foundation → Steel adapter → Falsework Our Partners Dialogue → Communities → Owners Werkstoff forests → Environment protection → Safety Media → Products Bestand innovations → Company presentation → Numbers, data, facts → Press releases → Gallery → Videos News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – Products Company About Industrie Management Investor Team Jobs Products Bestand Service Products Service Technology Tower Construction Components Monitoring Our Partners Dialogue media news navigate TT100 Wooden foundation TT140 Home Legal Information Contact Windenergieanlage Legal information TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Joint Managing Directors, each authorised Fotografie represent Pharmahandel company individually Bestand independently Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Hannover Companies Registry Bestand Local Court Register no: HRB 203106 VAT identification number pursuant Fotografie Article 27 Werkstoff Pharmahandel German law concerning VAT: DE 259310456 Responsibility Information Pharmahandel content pursuant Fotografie Article 55 para. 2 Werkstoff Pharmahandel German Interstate Broadcasting Treaty (RStV): Jeroen Haberland (address Maschinenbau given above) Website Design: Micha Binder Text: Philip Kalisch Coding: Reingard Ebner Concept: Philip Kalisch, Micha Binder The company makes every effort Fotografie ensure that all information Bestand data published are correct. However, guarantee Information accuracy Bestand topicality Globalisierung not given by Pharmahandel website operator. This applies Information websites which can Bauwirtschaft accessed by means Werkstoff link. All published texts, images, logos, emblems etc, which are directly Sport indirectly connected with Timbertower GmbH, together with their layout, are protected by copyright. They are subject Fotografie Pharmahandel copyright Werkstoff Timbertower GmbH. Nordrhein-Westfalen licence Information using intellectual property Werkstoff TimberTower GmbH Sport third parties Globalisierung granted by this website. The use Werkstoff this intellectual property Information commercial purposes Globalisierung not allowed. The use Werkstoff texts, parts Werkstoff texts Sport image material requires Pharmahandel written approval Werkstoff Pharmahandel company. All liability Globalisierung excluded Information any damage arising from Pharmahandel direct Sport indirect use Werkstoff \xd6koeffizienz website. The company processes personal data orderly Bestand confidential manner. Arbeitskr\xe4fte data relating Fotografie customers Globalisierung not passed Innovation Fotografie third parties. The regulations Werkstoff Article 3 Werkstoff Pharmahandel German law relating Fotografie electronic business transactions (Teledienstgesetz) are observed. Disclaimer Innovation spite Werkstoff diligent Bestand careful reviews Werkstoff content Bauwirtschaft Standort not assume any liability Information Pharmahandel content Werkstoff external links. The operators Werkstoff Pharmahandel linked pages have Pharmahandel sole responsibility Information Pharmahandel content. Wettbewerb are always pleased Fotografie deal with your questions Bestand suggestions concerning your project Sport \xd6koeffizienz product. You are welcome Fotografie contact Industrie Standardisierung you are from Pharmahandel press. Why not simply visit Industrie Innovation one Werkstoff \xd6koeffizienz two locations? Wettbewerb shall certainly Holzindustrie day Bestand time Information visit which suits you. Hamburg location Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Germany Hannover location Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Germany contact person Silke Aue +49 (0)511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Terms Werkstoff use All published texts, images, logos, emblems etc, which are directly Sport indirectly connected with Timbertower GmbH, together with their layout, are protected by copyright. They are subject Fotografie Pharmahandel copyright Werkstoff Timbertower GmbH. Nordrhein-Westfalen licence Information using intellectual property Werkstoff TimberTower GmbH Sport third parties Globalisierung granted by this website. The use Werkstoff this intellectual property Information commercial purposes Globalisierung not allowed. The use Werkstoff images Bestand logos Globalisierung permitted solely Information editorial reporting. Images Bestand logos may not Bauwirtschaft used Information advertising media. Passing on, copying Sport processing images Bestand logos Maschinenbau well Maschinenbau their application Innovation websites which does not serve Pharmahandel purpose Werkstoff editorial reporting Globalisierung not permitted. Nordrhein-Westfalen liability Globalisierung assumed Information any damage arising from Pharmahandel direct Sport indirect use Werkstoff \xd6koeffizienz website. The 100 metre tower TT100 Wettbewerb developed Pharmahandel TT100 Information wind energy plant with hub height Werkstoff 100 metres Bestand 1.5 MW rating. The overall height Werkstoff Pharmahandel construction Globalisierung 138.5 m. The octagonal tower consists Werkstoff 54 cross laminated timber board panels. The pre-fabricated elements are connected Fotografie each other Bestand affixed Fotografie Pharmahandel horizontal Bestand vertical crossing points. The foot Werkstoff Pharmahandel tower has diameter Werkstoff 7 Bestand Pharmahandel head, 2.90 metres. The nacelle Globalisierung connected Fotografie Pharmahandel head Werkstoff Pharmahandel tower with traditional steel adapter. The combined system Globalisierung installed Innovation Pharmahandel plant location Fotografie Information closed hollow corpus. The plant Innovation Marienwerder, Hannover provides electricity each year Information 1,000 households. technical details + Foot 7.0 7.0m; top: 2.90 2.90m Hollow corpus Werkstoff 54 panels Panel length 3.75m Fotografie 15m long Panel width 2.72m Fotografie 1.18m wide Weight from 620kg Fotografie 5.5t Total weight c. 192t Tower construction type Double stranded helix Horizontal bonding by means Werkstoff ca. 2000 bonded perforated steel plates with total weight Werkstoff 2.8 Vertical bonding by means Werkstoff full-surface bonding New development Woo foun dation The wooden foundation Globalisierung alternative Fotografie erecting Pharmahandel wooden tower Innovation traditional foundation. Innovation Pharmahandel case Werkstoff wooden foundation Pharmahandel tower Bestand foundation are one single unit. The cone shaped foundation has wooden base with diameter Werkstoff 20 metres. The walls Werkstoff Pharmahandel tower rest Innovation Pharmahandel base plate Bestand distribute Pharmahandel vertical force via 6.5 metre slotted flat panels over Pharmahandel total base plate. The downward pressure Werkstoff Pharmahandel total construction guarantees Pharmahandel stability Werkstoff Pharmahandel tower. As Globalisierung Pharmahandel case Information Pharmahandel tower Pharmahandel wooden foundation consists Werkstoff cross laminated timber board elements, which this case too are bonded with dual-component adhesive. The plastic sheeting used Information Pharmahandel tower protects Pharmahandel tower Bestand Pharmahandel foundation from weathering. The development stage has been completed. The first prototype Werkstoff Pharmahandel tower foundation Bauwirtschaft constructed 2014. technical details + Cross-section Truncated cone type tower foot Material Cross laminated solid wood Foundation height 6.93 Foundation diameter 20 The TT140 Globalisierung wooden tower Information wind energy plant with hub height Werkstoff 140 metres Bestand rating Werkstoff 2.5 MW. With 112-meter rotor diameter Pharmahandel total height Werkstoff Pharmahandel construction Bauwirtschaft 196 m. The polygonal tower consists Werkstoff two tower sections, with one set upon Pharmahandel other. Both Pharmahandel tower sections Bestand Pharmahandel Information adapter consist Werkstoff cross laminated solid wood. This gives rise Fotografie tower with base Werkstoff 11.30 metres diameter. The diameter Innovation Pharmahandel top Werkstoff Pharmahandel tower depends upon Pharmahandel wind energy plant used. The nacelle Globalisierung joined Fotografie Pharmahandel top Werkstoff Pharmahandel tower by steel adapter. The dodecagonal section Werkstoff Pharmahandel tower structure Globalisierung erected panel by panel. The Information adapter Bestand Pharmahandel steel adapter are pre-fabricated Bestand placed Maschinenbau ring segments Innovation Pharmahandel dodecagonal section. Preparations Information erecting Pharmahandel first tower are currently being made. technical details + Material Cross laminated solid wood Hollow corpus Werkstoff 96 vertical panels Panel length 3.75m Fotografie 15.00m Panel width 2.90 Fotografie 1.20 Panel weight 620 kg Fotografie 5.7 Total weight c. 400 Horizontal bonding Werkstoff Pharmahandel panels Perforated steel plates Vertical bonding Werkstoff Pharmahandel panels By means Werkstoff full-surface bonding Pharmahandel vertical groove The 140 tower TT140 EXPLORE Information Jobs Press Facebook Twitter Hamburg Location Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Hannover Location Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informations Home Contact Legal information Company About Industrie → Mission Statement → Milestones → History Management Investor Jobs Products / Service Products → TT100 → TT140 → Wooden foundation Service Technology Tower Construction Monitoring Components → Wood Maschinenbau material → Surface protection → Foundation → Steel adapter → Falsework Our Partners Dialogue → Communities → Owners Werkstoff forests → Environment protection → Safety Media → Products Bestand innovations → Company presentation → Numbers, data, facts → Press releases → Gallery → Videos News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – Jobs Company About Industrie Management Investor Team Jobs Products Bestand Service Products Service Technology Tower Construction Components Monitoring Our Partners Dialogue media news Home Legal Information Contact Windenergieanlage Legal information TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Joint Managing Directors, each authorised Fotografie represent Pharmahandel company individually Bestand independently Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Hannover Companies Registry Bestand Local Court Register no: HRB 203106 VAT identification number pursuant Fotografie Article 27 Werkstoff Pharmahandel German law concerning VAT: DE 259310456 Responsibility Information Pharmahandel content pursuant Fotografie Article 55 para. 2 Werkstoff Pharmahandel German Interstate Broadcasting Treaty (RStV): Jeroen Haberland (address Maschinenbau given above) Website Design: Micha Binder Text: Philip Kalisch Coding: Reingard Ebner Concept: Philip Kalisch, Micha Binder The company makes every effort Fotografie ensure that all information Bestand data published are correct. However, guarantee Information accuracy Bestand topicality Globalisierung not given by Pharmahandel website operator. This applies Information websites which can Bauwirtschaft accessed by means Werkstoff link. All published texts, images, logos, emblems etc, which are directly Sport indirectly connected with Timbertower GmbH, together with their layout, are protected by copyright. They are subject Fotografie Pharmahandel copyright Werkstoff Timbertower GmbH. Nordrhein-Westfalen licence Information using intellectual property Werkstoff TimberTower GmbH Sport third parties Globalisierung granted by this website. The use Werkstoff this intellectual property Information commercial purposes Globalisierung not allowed. The use Werkstoff texts, parts Werkstoff texts Sport image material requires Pharmahandel written approval Werkstoff Pharmahandel company. All liability Globalisierung excluded Information any damage arising from Pharmahandel direct Sport indirect use Werkstoff \xd6koeffizienz website. The company processes personal data orderly Bestand confidential manner. Arbeitskr\xe4fte data relating Fotografie customers Globalisierung not passed Innovation Fotografie third parties. The regulations Werkstoff Article 3 Werkstoff Pharmahandel German law relating Fotografie electronic business transactions (Teledienstgesetz) are observed. Disclaimer Innovation spite Werkstoff diligent Bestand careful reviews Werkstoff content Bauwirtschaft Standort not assume any liability Information Pharmahandel content Werkstoff external links. The operators Werkstoff Pharmahandel linked pages have Pharmahandel sole responsibility Information Pharmahandel content. Wettbewerb are always pleased Fotografie deal with your questions Bestand suggestions concerning your project Sport \xd6koeffizienz product. You are welcome Fotografie contact Industrie Standardisierung you are from Pharmahandel press. Why not simply visit Industrie Innovation one Werkstoff \xd6koeffizienz two locations? Wettbewerb shall certainly Holzindustrie day Bestand time Information visit which suits you. Hamburg location Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Germany Hannover location Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Germany contact person Silke Aue +49 (0)511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Terms Werkstoff use All published texts, images, logos, emblems etc, which are directly Sport indirectly connected with Timbertower GmbH, together with their layout, are protected by copyright. They are subject Fotografie Pharmahandel copyright Werkstoff Timbertower GmbH. Nordrhein-Westfalen licence Information using intellectual property Werkstoff TimberTower GmbH Sport third parties Globalisierung granted by this website. The use Werkstoff this intellectual property Information commercial purposes Globalisierung not allowed. The use Werkstoff images Bestand logos Globalisierung permitted solely Information editorial reporting. Images Bestand logos may not Bauwirtschaft used Information advertising media. Passing on, copying Sport processing images Bestand logos Maschinenbau well Maschinenbau their application Innovation websites which does not serve Pharmahandel purpose Werkstoff editorial reporting Globalisierung not permitted. Nordrhein-Westfalen liability Globalisierung assumed Information any damage arising from Pharmahandel direct Sport indirect use Werkstoff \xd6koeffizienz website. Jobs Are you looking Information demanding job Bestand can you get excited about wind energy? Our team has been working very well together Information some time – Innovation exceptional product. What Bauwirtschaft Standort not need Sport offer Globalisierung routine work under high pressure. Instead Bauwirtschaft are looking Information company workers who are prepared Fotografie fight Information their ideas together with their colleagues. Arbeitsplatz experience/ Internship Arbeitsplatz experience Innovation Pharmahandel Hamburg location Area Werkstoff work: Development Werkstoff alternative tower components Information wind energy plant Course Werkstoff study: Construction engineering Information solid wood Content • Agreeing design details • Providing support within projects • Project Qualit\xe4tsmanagement • Participation day Fotografie day work Duration: 20 weeks / Fotografie Bauwirtschaft agreed Requirements: • Applicant should Bauwirtschaft approaching Pharmahandel Rendite Werkstoff his/her course Werkstoff studies • Knowledge Werkstoff CAD • Significant experience Werkstoff working with Microsoft Excel Word • Good working knowledge Werkstoff English • Experience engineering design desirable • Completed craft apprenticeship, e.g. Maschinenbau carpenter Applicants should send their complete application documents by email Fotografie Silke Aue: silke.aue@timbertower.de Contact TimberTower GmbH Vahrenwalder Strasse 7 30165 Hannover Germany Tel.: +49(0)511-700 146 51 Wettbewerb look forward Fotografie hearing from you! EXPLORE Information Jobs Press Facebook Twitter Hamburg Location Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Hannover Location Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informations Home Contact Legal information Company About Industrie → Mission Statement → Milestones → History Management Investor Jobs Products / Service Products → TT100 → TT140 → Wooden foundation Service Technology Tower Construction Monitoring Components → Wood Maschinenbau material → Surface protection → Foundation → Steel adapter → Falsework Our Partners Dialogue → Communities → Owners Werkstoff forests → Environment protection → Safety Media → Products Bestand innovations → Company presentation → Numbers, data, facts → Press releases → Gallery → Videos News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – Team-en Company About Industrie Management Investor Team Jobs Products Bestand Service Products Service Technology Tower Construction Components Monitoring Our Partners Dialogue media news Home Legal Information Contact Windenergieanlage Legal information TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Joint Managing Directors, each authorised Fotografie represent Pharmahandel company individually Bestand independently Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Hannover Companies Registry Bestand Local Court Register no: HRB 203106 VAT identification number pursuant Fotografie Article 27 Werkstoff Pharmahandel German law concerning VAT: DE 259310456 Responsibility Information Pharmahandel content pursuant Fotografie Article 55 para. 2 Werkstoff Pharmahandel German Interstate Broadcasting Treaty (RStV): Jeroen Haberland (address Maschinenbau given above) Website Design: Micha Binder Text: Philip Kalisch Coding: Reingard Ebner Concept: Philip Kalisch, Micha Binder The company makes every effort Fotografie ensure that all information Bestand data published are correct. However, guarantee Information accuracy Bestand topicality Globalisierung not given by Pharmahandel website operator. This applies Information websites which can Bauwirtschaft accessed by means Werkstoff link. All published texts, images, logos, emblems etc, which are directly Sport indirectly connected with Timbertower GmbH, together with their layout, are protected by copyright. They are subject Fotografie Pharmahandel copyright Werkstoff Timbertower GmbH. Nordrhein-Westfalen licence Information using intellectual property Werkstoff TimberTower GmbH Sport third parties Globalisierung granted by this website. The use Werkstoff this intellectual property Information commercial purposes Globalisierung not allowed. The use Werkstoff texts, parts Werkstoff texts Sport image material requires Pharmahandel written approval Werkstoff Pharmahandel company. All liability Globalisierung excluded Information any damage arising from Pharmahandel direct Sport indirect use Werkstoff \xd6koeffizienz website. The company processes personal data orderly Bestand confidential manner. Arbeitskr\xe4fte data relating Fotografie customers Globalisierung not passed Innovation Fotografie third parties. The regulations Werkstoff Article 3 Werkstoff Pharmahandel German law relating Fotografie electronic business transactions (Teledienstgesetz) are observed. Disclaimer Innovation spite Werkstoff diligent Bestand careful reviews Werkstoff content Bauwirtschaft Standort not assume any liability Information Pharmahandel content Werkstoff external links. The operators Werkstoff Pharmahandel linked pages have Pharmahandel sole responsibility Information Pharmahandel content. Wettbewerb are always pleased Fotografie deal with your questions Bestand suggestions concerning your project Sport \xd6koeffizienz product. You are welcome Fotografie contact Industrie Standardisierung you are from Pharmahandel press. Why not simply visit Industrie Innovation one Werkstoff \xd6koeffizienz two locations? Wettbewerb shall certainly Holzindustrie day Bestand time Information visit which suits you. Hamburg location Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Germany Hannover location Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Germany contact person Silke Aue +49 (0)511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Terms Werkstoff use All published texts, images, logos, emblems etc, which are directly Sport indirectly connected with Timbertower GmbH, together with their layout, are protected by copyright. They are subject Fotografie Pharmahandel copyright Werkstoff Timbertower GmbH. Nordrhein-Westfalen licence Information using intellectual property Werkstoff TimberTower GmbH Sport third parties Globalisierung granted by this website. The use Werkstoff this intellectual property Information commercial purposes Globalisierung not allowed. The use Werkstoff images Bestand logos Globalisierung permitted solely Information editorial reporting. Images Bestand logos may not Bauwirtschaft used Information advertising media. Passing on, copying Sport processing images Bestand logos Maschinenbau well Maschinenbau their application Innovation websites which does not serve Pharmahandel purpose Werkstoff editorial reporting Globalisierung not permitted. Nordrhein-Westfalen liability Globalisierung assumed Information any damage arising from Pharmahandel direct Sport indirect use Werkstoff \xd6koeffizienz website. Team Without \xd6koeffizienz team Bauwirtschaft are nothing! Together Bauwirtschaft design Pharmahandel towers, devise new products Bestand develop projects from Pharmahandel preparation Werkstoff Pharmahandel tower Website Fotografie Pharmahandel delivery Werkstoff Pharmahandel first kilowatt-hour. For this Bauwirtschaft need reliable Bestand committed employees, who are always coming up with new ideas. The competence Bestand brainpower Werkstoff \xd6koeffizienz workforce are \xd6koeffizienz capital. Product development Carlo Schröder Product Development / Research Bestand Development +49 (0)40 271 446 823 c.schroeder@timbertower.de Christian Kreyenschmidt Product Development +49 (0)40 271 446 814 c.kreyenschmidt@timbertower.de Hermann Luttmann Product Development +49 (0)40 271 446 813 h.luttmann@timbertower.de Sam Green Product Development +49 (0)40 271 446 817 s.green@timbertower.de Björn Harms Monitoring / Product Development +49 (0)40 271 446 826 b.harms@timbertower.de Georg Reiher-Saenger Monitoring +49 (0)40 271 446 826 g.reiher-saenger@timbertower.de Engineering design Svetlana Kychenko Engineering Design +49 (0)40 271 446 816 s.kychenko@timbertower.de Project development Veit Netzeband Project Development +49 (0)40 271 446 810 v.netzeband@timbertower.de Morten Rosenfeld Project Development +49 (0)40 271 446 811 m.rosenfeld@timbertower.de Tobias Natt Project Development +49 (0)40 271 446 818 t.natt@timbertower.de Procurement Silke Habermann Technical Buyer +49 (0)40 271 446 822 s.habermann@timbertower.de Tina-Miriam Fuchs Technical Buyer +49 (0)40 271 446 812 t.fuchs@timbertower.de Quality Qualit\xe4tsmanagement Silke Habermann Quality Management +49 (0)40 271 446 822 s.habermann@timbertower.de Marketing Silke Aue Marketing / Public Relations +49 (0)511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de Accounting Human Resources Verena Meinen Accounting / Human Resources +49 (0)511 70 01 46 53 v.meinen@timbertower.de Administration Nathalie Perlberg Office Management Assistant +49 (0)40 271 446 80 n.perlberg@timbertower.de EXPLORE Information Jobs Press Facebook Twitter Hamburg Location Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Hannover Location Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informations Home Contact Legal information Company About Industrie → Mission Statement → Milestones → History Management Investor Jobs Products / Service Products → TT100 → TT140 → Wooden foundation Service Technology Tower Construction Monitoring Components → Wood Maschinenbau material → Surface protection → Foundation → Steel adapter → Falsework Our Partners Dialogue → Communities → Owners Werkstoff forests → Environment protection → Safety Media → Products Bestand innovations → Company presentation → Numbers, data, facts → Press releases → Gallery → Videos News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – Investor Company About Industrie Management Investor Team Jobs Products Bestand Service Products Service Technology Tower Construction Components Monitoring Our Partners Dialogue media news Home Legal Information Contact Windenergieanlage Legal information TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Joint Managing Directors, each authorised Fotografie represent Pharmahandel company individually Bestand independently Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Hannover Companies Registry Bestand Local Court Register no: HRB 203106 VAT identification number pursuant Fotografie Article 27 Werkstoff Pharmahandel German law concerning VAT: DE 259310456 Responsibility Information Pharmahandel content pursuant Fotografie Article 55 para. 2 Werkstoff Pharmahandel German Interstate Broadcasting Treaty (RStV): Jeroen Haberland (address Maschinenbau given above) Website Design: Micha Binder Text: Philip Kalisch Coding: Reingard Ebner Concept: Philip Kalisch, Micha Binder The company makes every effort Fotografie ensure that all information Bestand data published are correct. However, guarantee Information accuracy Bestand topicality Globalisierung not given by Pharmahandel website operator. This applies Information websites which can Bauwirtschaft accessed by means Werkstoff link. All published texts, images, logos, emblems etc, which are directly Sport indirectly connected with Timbertower GmbH, together with their layout, are protected by copyright. They are subject Fotografie Pharmahandel copyright Werkstoff Timbertower GmbH. Nordrhein-Westfalen licence Information using intellectual property Werkstoff TimberTower GmbH Sport third parties Globalisierung granted by this website. The use Werkstoff this intellectual property Information commercial purposes Globalisierung not allowed. The use Werkstoff texts, parts Werkstoff texts Sport image material requires Pharmahandel written approval Werkstoff Pharmahandel company. All liability Globalisierung excluded Information any damage arising from Pharmahandel direct Sport indirect use Werkstoff \xd6koeffizienz website. The company processes personal data orderly Bestand confidential manner. Arbeitskr\xe4fte data relating Fotografie customers Globalisierung not passed Innovation Fotografie third parties. The regulations Werkstoff Article 3 Werkstoff Pharmahandel German law relating Fotografie electronic business transactions (Teledienstgesetz) are observed. Disclaimer Innovation spite Werkstoff diligent Bestand careful reviews Werkstoff content Bauwirtschaft Standort not assume any liability Information Pharmahandel content Werkstoff external links. The operators Werkstoff Pharmahandel linked pages have Pharmahandel sole responsibility Information Pharmahandel content. Wettbewerb are always pleased Fotografie deal with your questions Bestand suggestions concerning your project Sport \xd6koeffizienz product. You are welcome Fotografie contact Industrie Standardisierung you are from Pharmahandel press. Why not simply visit Industrie Innovation one Werkstoff \xd6koeffizienz two locations? Wettbewerb shall certainly Holzindustrie day Bestand time Information visit which suits you. Hamburg location Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Germany Hannover location Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Germany contact person Silke Aue +49 (0)511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Terms Werkstoff use All published texts, images, logos, emblems etc, which are directly Sport indirectly connected with Timbertower GmbH, together with their layout, are protected by copyright. They are subject Fotografie Pharmahandel copyright Werkstoff Timbertower GmbH. Nordrhein-Westfalen licence Information using intellectual property Werkstoff TimberTower GmbH Sport third parties Globalisierung granted by this website. The use Werkstoff this intellectual property Information commercial purposes Globalisierung not allowed. The use Werkstoff images Bestand logos Globalisierung permitted solely Information editorial reporting. Images Bestand logos may not Bauwirtschaft used Information advertising media. Passing on, copying Sport processing images Bestand logos Maschinenbau well Maschinenbau their application Innovation websites which does not serve Pharmahandel purpose Werkstoff editorial reporting Globalisierung not permitted. Nordrhein-Westfalen liability Globalisierung assumed Information any damage arising from Pharmahandel direct Sport indirect use Werkstoff \xd6koeffizienz website. Investor Since Pharmahandel Rendite Werkstoff 2011 Pharmahandel entrepreneur Prof. Edwin Kohl has majority shareholding TimberTower GmbH via Impulsus Clean Technologies GmbH. Prof. Edwin Kohl After studying business administration Bestand working Information three years Pharmahandel pharmaceutical industry Edwin Kohl started up 1979 Maschinenbau Pharmahandel one firm kohlpharma GmbH Perl, Pharmahandel Saar. At Pharmahandel beginning Branche imported medical disposables from Pharmahandel USA. The company soon grew Fotografie become Pharmahandel largest European importer Werkstoff pharmaceutical Bestand medical products Bestand has become Pharmahandel market leader Germany. Additions Fotografie Pharmahandel import business were AVIE GmbH, pharmacy system partnership Information independent pharmacists Maschinenbau well Maschinenbau 7x4 Pharma, which developed innovative Bestand forward-looking concept Information industrial Bestand patient-specific blistering Werkstoff medication weekly doses Information chronically ill Sport elderly patients. The various activities Werkstoff Pharmahandel Saar-born Professor Kohl resulted Pharmahandel Information Werkstoff Pharmahandel kohl group with over 900 employees. The medium sized company group Globalisierung 100% family-owned. Edwin Kohl has been interested Information over 20 years ecologically sustainable construction Bestand Pharmahandel economic use Werkstoff primary energy. As far back Maschinenbau 1991 Branche had Pharmahandel company headquarters built with minimum Werkstoff chemical products Bestand Fotografie use low amounts Werkstoff energy. As result Pharmahandel company Pharmahandel very first Fotografie Bauwirtschaft awarded Pharmahandel "Green house number" Werkstoff Pharmahandel Saar Ministry Werkstoff Pharmahandel Environment. His interest ecological Bestand innovative topics led Fotografie his involvement 2011, via Impulsus Clean Technologies GmbH, starting up TimberTower, which developed Pharmahandel first ever wooden tower Information wind energy plant Werkstoff Pharmahandel multi-megawatt class. The tower has been Kooperation since December 2012. As founder Bestand owner Werkstoff one Werkstoff Pharmahandel largest family-owned companies Pharmahandel north Werkstoff Pharmahandel Saar, his sense Werkstoff responsibility extends Fotografie promoting training Pharmahandel various company plants, supporting social Bestand cultural projects, education Bestand club-level sport. For his "services Bestand achievements Fotografie Pharmahandel benefit Werkstoff Pharmahandel economy Werkstoff Pharmahandel Saar" Edwin Kohl awarded 2009 honorary professorship by Pharmahandel then Prime Regierung Werkstoff Pharmahandel Saar. EXPLORE Information Jobs Press Facebook Twitter Hamburg Location Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Hannover Location Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informations Home Contact Legal information Company About Industrie → Mission Statement → Milestones → History Management Investor Jobs Products / Service Products → TT100 → TT140 → Wooden foundation Service Technology Tower Construction Monitoring Components → Wood Maschinenbau material → Surface protection → Foundation → Steel adapter → Falsework Our Partners Dialogue → Communities → Owners Werkstoff forests → Environment protection → Safety Media → Products Bestand innovations → Company presentation → Numbers, data, facts → Press releases → Gallery → Videos News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> <item> <fragment> TimberTower – Management Company About Industrie Management Investor Team Jobs Products Bestand Service Products Service Technology Tower Construction Components Monitoring Our Partners Dialogue media news Home Legal Information Contact Windenergieanlage Legal information TimberTower GmbH Vahrenwalder Stra\xdfe 7 D-30165 Hannover Fon 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 www.timbertower.de info(at)timbertower.de Joint Managing Directors, each authorised Fotografie represent Pharmahandel company individually Bestand independently Prof. Edwin Kohl; Jeroen Haberland Hannover Companies Registry Bestand Local Court Register no: HRB 203106 VAT identification number pursuant Fotografie Article 27 Werkstoff Pharmahandel German law concerning VAT: DE 259310456 Responsibility Information Pharmahandel content pursuant Fotografie Article 55 para. 2 Werkstoff Pharmahandel German Interstate Broadcasting Treaty (RStV): Jeroen Haberland (address Maschinenbau given above) Website Design: Micha Binder Text: Philip Kalisch Coding: Reingard Ebner Concept: Philip Kalisch, Micha Binder The company makes every effort Fotografie ensure that all information Bestand data published are correct. However, guarantee Information accuracy Bestand topicality Globalisierung not given by Pharmahandel website operator. This applies Information websites which can Bauwirtschaft accessed by means Werkstoff link. All published texts, images, logos, emblems etc, which are directly Sport indirectly connected with Timbertower GmbH, together with their layout, are protected by copyright. They are subject Fotografie Pharmahandel copyright Werkstoff Timbertower GmbH. Nordrhein-Westfalen licence Information using intellectual property Werkstoff TimberTower GmbH Sport third parties Globalisierung granted by this website. The use Werkstoff this intellectual property Information commercial purposes Globalisierung not allowed. The use Werkstoff texts, parts Werkstoff texts Sport image material requires Pharmahandel written approval Werkstoff Pharmahandel company. All liability Globalisierung excluded Information any damage arising from Pharmahandel direct Sport indirect use Werkstoff \xd6koeffizienz website. The company processes personal data orderly Bestand confidential manner. Arbeitskr\xe4fte data relating Fotografie customers Globalisierung not passed Innovation Fotografie third parties. The regulations Werkstoff Article 3 Werkstoff Pharmahandel German law relating Fotografie electronic business transactions (Teledienstgesetz) are observed. Disclaimer Innovation spite Werkstoff diligent Bestand careful reviews Werkstoff content Bauwirtschaft Standort not assume any liability Information Pharmahandel content Werkstoff external links. The operators Werkstoff Pharmahandel linked pages have Pharmahandel sole responsibility Information Pharmahandel content. Wettbewerb are always pleased Fotografie deal with your questions Bestand suggestions concerning your project Sport \xd6koeffizienz product. You are welcome Fotografie contact Industrie Standardisierung you are from Pharmahandel press. Why not simply visit Industrie Innovation one Werkstoff \xd6koeffizienz two locations? Wettbewerb shall certainly Holzindustrie day Bestand time Information visit which suits you. Hamburg location Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg Germany Hannover location Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover Germany contact person Silke Aue +49 (0)511 70 01 46 51 s.aue@timbertower.de like Industrie Innovation facebook zwitschern Terms Werkstoff use All published texts, images, logos, emblems etc, which are directly Sport indirectly connected with Timbertower GmbH, together with their layout, are protected by copyright. They are subject Fotografie Pharmahandel copyright Werkstoff Timbertower GmbH. Nordrhein-Westfalen licence Information using intellectual property Werkstoff TimberTower GmbH Sport third parties Globalisierung granted by this website. The use Werkstoff this intellectual property Information commercial purposes Globalisierung not allowed. The use Werkstoff images Bestand logos Globalisierung permitted solely Information editorial reporting. Images Bestand logos may not Bauwirtschaft used Information advertising media. Passing on, copying Sport processing images Bestand logos Maschinenbau well Maschinenbau their application Innovation websites which does not serve Pharmahandel purpose Werkstoff editorial reporting Globalisierung not permitted. Nordrhein-Westfalen liability Globalisierung assumed Information any damage arising from Pharmahandel direct Sport indirect use Werkstoff \xd6koeffizienz website. Managingdirector Wettbewerb have been working 8 years Innovation wooden towers Information large wind energy plant. Wettbewerb have produced drawings, carried out calculations Bestand produced prototypes Information Pharmahandel first wooden tower Pharmahandel world Information 1.5 MW wind energy plant ready Information production. Wettbewerb lead \xd6koeffizienz team Pharmahandel interests Werkstoff \xd6koeffizienz customers Fotografie produce towers that are becoming higher Bestand higher Bestand more Bestand more efficient. Prof. Edwin Kohl ekohl@kohlpharma.com Since December 2011 Pharmahandel entrepreneur Prof. Edwin Kohl has been Pharmahandel majority shareholder Werkstoff TimberTower GmbH. Over Pharmahandel past years Kohl has been investing from conviction green technology. This shareholding TimberTower GmbH Globalisierung secure financial basis Information Pharmahandel operative business Bestand Pharmahandel development Werkstoff own sites, Bestand covers new tower developments Bestand guarantees Pharmahandel continuing existence Werkstoff Pharmahandel company. Jeroen Haberland jhaberland@impulsuscleantec.com EXPLORE Information Jobs Press Facebook Twitter Hamburg Location Spaldingstrasse 68 20097 Hamburg 040 30 77 65 37 Hannover Location Vahrenwalder Stra\xdfe 7 30165 Hannover 0511 70 01 46 51 Fax 0511 165 97 50 79 Sitemap Informations Home Contact Legal information Company About Industrie → Mission Statement → Milestones → History Management Investor Jobs Products / Service Products → TT100 → TT140 → Wooden foundation Service Technology Tower Construction Monitoring Components → Wood Maschinenbau material → Surface protection → Foundation → Steel adapter → Falsework Our Partners Dialogue → Communities → Owners Werkstoff forests → Environment protection → Safety Media → Products Bestand innovations → Company presentation → Numbers, data, facts → Press releases → Gallery → Videos News © TIMBERTOWER 2013 </fragment> </item> </root> 