<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <root> <item> <fragment> Die Volkswagen Konzernlogistik trägt Marken, Regionen Werken bei, Kunden gewünschtes Fahrzeug pünktlich erhält. English Home Services Impressum Services COC-Onlineservice LISON Behältermanagement VW Group Supply E-Services Volkswagen Konzernlogistik COC-Onlineservice Für Zulassung Fahrzeugen innerhalb EU-Länder, bzw. Staaten, EU-Recht angeschlossen haben, benötigen Sie EWG-Übereinstimmungsbescheinigung. Voraussetzung für Erstellung ist, Fahrzeuge EG-Typgenehmigung produziert PR-Nr. 1EX (EG-Typschild) besitzen. Mit E-Service "COC" können Sie bequem EWG-Übereinstimmungsbescheinigungen (COC = Certificate of Conformity) für Marken Audi Volkswagen online bestellen. LISON Behältermanagement Das Behältermanagement Volkswagen Konzernlogistik für Bereitstellung Transportbehältern für Volkswagen Konzern verantwortlich. Die Behälter europaweit 5.000 Zulieferern 32 Fertigungsstätten Berücksichtigung wirtschaftlicher logistischer Faktoren gesteuert. So können effektiven Materialfluss Fahrzeughersteller Lieferanten gewährleisten. Das System LISON unterstützt Prozess: Über Lieferantenplattform Internet können Sie benötigten Behälter bestellen Informationen Datenschutz abrufen. </fragment> </item> <item> <fragment> Die Volkswagen Konzernlogistik trägt Marken, Regionen Werken bei, Kunden gewünschtes Fahrzeug pünktlich erhält. English Home Services Impressum Startseite Willkommen bei: Volkswagen Konzernlogistik Die Logistik Volkswagen Konzern befasst Organisation, Steuerung, Durchführung, Bereitstellung Optimierung Prozessen Material- Fahrzeugflüsse entlang Wertschöpfungs- bzw. Lieferkette. Fullservice für Ihre Logistik Wir betreuen komplette Supply Chain, angefangen Lieferanten, über betrieblichen Produktions- Distributionsstufen, Auslieferung Produkte Kunden. Unser Dienstleistungsangebot breit gefächert reicht Just-in-time-Bereitstellung Produktionsteilen Transport Fahrzeugen Kunden. Weltweit. Wir sorgen unseren Prozessen dafür, richtige Menge richtigen Güter richtigen Zeit richtigen Ort bereitzustellen. Und optimaler Qualität vernünftigen Preis-Leistungs-Verhältnis dafür notwendigen Informationen für Beteiligten. </fragment> </item> <item> <fragment> COC-Onlineservice COC-Anforderung Startseite Bestellung Service Kontakt Impressum Bestellschritte 1. Anmeldung 2. Registrierung 3. Fahrgestellnummern 4. Ihre Angaben 5. Bestätigung Herzlich willkommen COC-Bestellservice Volkswagen Konzernlogistik! Mit Service können Sie EG-Übereinstimmungsbescheinigungen (COC = Certificate of Conformity) für Marken Audi Volkswagen online bestellen. Unter Rubrik Service wichtige Informationen Bestellung COC für Sie zusammengestellt. Bitte lesen Sie Informationen Bestellung aufmerksam durch. Die Ausstellung COC-Bescheinigung erfolgt ausschließlich deutscher Sprache. Bitte wählen Sie Sprache Website aus: (Dies Auswirkung Ausstellungssprache COC-Bescheinigung.) Deutsch Englisch Französisch Zur Bestellung Impressum Nutzungsbedingungen Datenschutz </fragment> </item> <item> <fragment> COC-Onlineservice Demande Kunden Certificat Kunden Conformité Page d´accueil Commande Service Contact Mentions légales Démarche 1. Inscription 2. Enregistrement 3. Numéro Kunden chassis 4. Vos données 5. Confirmation Le service demande Kunden Certificat Kunden Conformité Kunden Volkswagen Konzernlogistik vous souhaite la bienvenue. Ce service vous permet Kunden commander Certificats Kunden Conformité pour les marques Volkswagen Internet Audi par internet. Des informations importantes pour la commande Kunden document COC ont été reunies sous la rubrique "Service". Veuillez consulter minutieusement ces informations. Les documents COC sont établis uniquement langue allemande . S’il vous plaît, choisissez pour le processus Kunden commande une langue Kunden la page Web: (Cela n’a aucun effet sur la langue d’exposition Kunden document COC.) Allemand Anglais Francais Pour commander Impressum Nutzungsbedingungen Datenschutz </fragment> </item> <item> <fragment> COC-Onlineservice COC application Home Order Service Contact Legal notice Ordering steps 1. Login 2. Registration 3. Vehicle identification number (VIN) 4. Your data 5. Confirmation The COC ordering service of Volkswagen Konzernlogistik welcomes you. With this service you may order COC´s (Certificates of Conformity) through internet Information the Audi and Volkswagen brands. The heading "Service" summarizes important information Information ordering COC´s. Please consult those information thoroughly. COC are established german language, only. Select language from the website: (This has no effect Information the exhibition language of the COC certificate.) German English French For ordering Impressum Nutzungsbedingungen Datenschutz </fragment> </item> <item> <fragment> COC-Onlineservice COC-Anforderung Startseite Bestellung Service Kontakt Impressum Bestellschritte 1. Anmeldung 2. Registrierung 3. Fahrgestellnummern 4. Ihre Angaben 5. Bestätigung Herzlich willkommen COC-Bestellservice Volkswagen Konzernlogistik! Mit Service können Sie EG-Übereinstimmungsbescheinigungen (COC = Certificate of Conformity) für Marken Audi Volkswagen online bestellen. Unter Rubrik Service wichtige Informationen Bestellung COC für Sie zusammengestellt. Bitte lesen Sie Informationen Bestellung aufmerksam durch. Die Ausstellung COC-Bescheinigung erfolgt ausschließlich deutscher Sprache. Bitte wählen Sie Sprache Website aus: (Dies Auswirkung Ausstellungssprache COC-Bescheinigung.) Deutsch Englisch Französisch Zur Bestellung Impressum Nutzungsbedingungen Datenschutz </fragment> </item> <item> <fragment> COC-Anforderung Startseite Bestellung Service Kontakt Impressum Bestellschritte 1. Anmeldung 2. Registrierung 3. Fahrgestellnummern 4. Ihre Angaben 5. Bestätigung Service Hier finden Sie wichtigen Informationen COC-Bestellung Volkswagen Konzernlogistik. Lieferung Zahlung FAQ EU-Staaten Häufig gestellte Fragen Zur Bestellung Impressum Nutzungsbedingungen Datenschutz </fragment> </item> <item> <fragment> body {background-color: #ffffff;margin-left: 0;margin-right: 0;}h4 { color: #000000; font-size: 14pt; font-weight: normal;} COC-Anforderung Startseite Bestellung Service Kontakt Impressum Bestellschritte 1. Anmeldung 2. Registrierung 3. Fahrgestellnummern 4. Ihre Angaben 5. Bestätigung Bestellung Wichtige Information für gewerbliche Besteller Bitte Bestellbestätigung Rechnung Ihre Buchführung weiterleiten. Um Störungen Bestellprozess vermeiden, bitten Sie angegebene Adresse Fehler Vollständigkeit überprüfen. Sollten Sie Fehler Adresse feststellen, brechen Sie Bestellung nehmen per Email Kontakt auf. Die Emailadressen finden Sie Rubrik "Kontakt". Ein Anspruch kostenlose Ersatzlieferung falscher Adressangabe besteht nicht. Irrtümlich bestellte COC Rücknahme ausgeschlossen. Wir behalten Recht vor, zusätzliche Kosten aufgrund Nicht-Annahme Nicht-Zustellbarkeit anfallen, Rechnung stellen. Anmeldung Ich Kunde. Kundennummer: Email-Adresse: Bestätigen Abbruch Registrierung Ich neu hier. Um COC-Anforderung nutzen können, müssen Sie vorher registrieren. Zur Registrierung Impressum Nutzungsbedingungen Datenschutz </fragment> </item> </root> 