<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> <root> <item> <fragment> Papierindustrie Stendal:: Home Strategisches HOME ÜBER ZELLSTOFF STENDAL RESSOURCEN PRODUKTE UMWELT NEWS KARRIERE KONTAKT Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Holzeinschlag Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Downloads Beruf Stellenangebote Kontaktformular Wegbeschreibung Stendal News Viel Zellstoff: Wir Beste Holzeinschlag Die Papierindustrie Stendal GmbH Zentraleuropas modernster größter Hersteller NBSK (Northern Bleached Softwood Kraft) Marktzellstoff. Das Strategisches gehört gemeinsam Schwesterwerken Papierindustrie Rosenthal südthüringischen Blankenstein Papierindustrie Celgar Castlegar/Kanada amerikanisch-kanadischen Mercer International Group, weltweit führenden Hersteller Segment langfaserigen Marktzellstoffs. Darüber hinaus Papierindustrie Stendal gleichzeitig Betreiber Deutschlands größtem Biomassekraftwerk Leistung 135 MW. Das Werk erzeugt gesamten Eigenbedarf Stromnetz selbst, speist darüber hinaus großen Teil Basis erneuerbarer Rohstoffe erzeugten Energie öffentliche Stromnetz ein. Der qualitativ hochwertige Papierindustrie Produktionsprozess Druck- Hygienepapieren Verstärkungsfaser Verarbeitung Altpapier eingesetzt. Die Gesamtkapazität Mercer betriebenen Zellstoffwerke beläuft weltweit 1,5 Mio. Tonnen Kraftzellstoff jährlich. Impressum Disclaimer Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie Stendal:: Sitemap Strategisches HOME ÜBER ZELLSTOFF STENDAL RESSOURCEN PRODUKTE UMWELT NEWS KARRIERE KONTAKT Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Holzeinschlag Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Downloads Beruf Stellenangebote Kontaktformular Wegbeschreibung Sitemap Sitemap HOME ÜBER ZELLSTOFF STENDAL Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie RESSOURCEN Holzeinschlag PRODUKTE Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse UMWELT Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie NEWS Downloads KARRIERE Beruf Stellenangebote KONTAKT Kontaktformular Wegbeschreibung Impressum Disclaimer Sitemap Impressum Disclaimer Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie Stendal:: Disclaimer Strategisches HOME ÜBER ZELLSTOFF STENDAL RESSOURCEN PRODUKTE UMWELT NEWS KARRIERE KONTAKT Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Holzeinschlag Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Downloads Beruf Stellenangebote Kontaktformular Wegbeschreibung Disclaimer Disclaimer Disclaimer 1. Inhalt Onlineangebotes Der Autor übernimmt keinerlei Gewähr für Aktualität, Korrektheit, Vollständigkeit Qualität bereitgestellten Informationen. Haftungsansprüche Autor, Schäden materieller ideeller Art beziehen, Nutzung Nichtnutzung dargebotenen Informationen bzw. Nutzung fehlerhafter unvollständiger Informationen verursacht wurden, grundsätzlich ausgeschlossen, sofern seitens Autors nachweislich vorsätzliches grob fahrlässiges Verschulden vorliegt. Alle Angebote freibleibend unverbindlich. Der Autor behält ausdrücklich vor, Teile Seiten gesamte Angebot gesonderte Ankündigung verändern, ergänzen, löschen Publikation zeitweise endgültig einzustellen. 2. Verweise Links Bei direkten indirekten Verweisen fremde Webseiten ("Hyperlinks"), außerhalb Verantwortungsbereiches Autors liegen, würde Haftungsverpflichtung ausschließlich Fall Kraft-W\xe4rme-Kopplung treten, Autor Inhalten Kenntnis technisch möglich zumutbar wäre, Nutzung Falle rechtswidriger Inhalte verhindern. Der Autor erklärt hiermit ausdrücklich, Zeit Linksetzung illegalen Inhalte verlinkenden Seiten erkennbar waren. Aufsichtsrat aktuelle zukünftige Gestaltung, Inhalte Urheberschaft verlinkten/verknüpften Seiten Autor keinerlei Einfluss. Deshalb distanziert hiermit ausdrücklich Inhalten verlinkten /verknüpften Seiten, Linksetzung verändert wurden. Diese Feststellung gilt für innerhalb Internetangebotes gesetzten Links Verweise für Fremdeinträge Autor eingerichteten Gästebüchern, Diskussionsforen, Linkverzeichnissen, Mailinglisten Formen Datenbanken, Inhalt externe Schreibzugriffe möglich sind. Für illegale, fehlerhafte unvollständige Inhalte insbesondere für Schäden, Nutzung Nichtnutzung solcherart dargebotener Informationen entstehen, haftet Anbieter Seite, verwiesen wurde, derjenige, über Links jeweilige Publikation lediglich verweist. 3. Urheber- Gewerblicher Der Autor bestrebt, Publikationen Urheberrechte verwendeten Grafiken, Tondokumente, Videosequenzen Texte beachten, erstellte Grafiken, Tondokumente, Videosequenzen Texte nutzen lizenzfreie Grafiken, Tondokumente, Videosequenzen Texte zurückzugreifen. Alle innerhalb Internetangebotes genannten ggf. Dritte geschützten Marken- Warenzeichen unterliegen uneingeschränkt Bestimmungen jeweils gültigen Kennzeichenrechts Besitzrechten jeweiligen eingetragenen Eigentümer. Allein aufgrund bloßen Nennung ziehen, Markenzeichen Rechte Dritter geschützt sind! Das Copyright für veröffentlichte, Autor erstellte Objekte bleibt Autor Seiten. Eine Vervielfältigung Verwendung Grafiken, Tondokumente, Videosequenzen Texte elektronischen gedruckten Publikationen ausdrückliche Zustimmung Autors gestattet. 4. Datenschutz Sofern innerhalb Internetangebotes Möglichkeit Eingabe persönlicher geschäftlicher Datenschutz (Emailadressen, Namen, Anschriften) besteht, erfolgt Preisgabe Datenschutz seitens Nutzers ausdrücklich freiwilliger Basis. Die Inanspruchnahme Bezahlung angebotenen Dienste Sachsen-Anhalt soweit technisch möglich zumutbar Sachsen-Anhalt Angabe Datenschutz bzw. Angabe anonymisierter Datenschutz Pseudonyms gestattet. Die Nutzung Rahmen Impressums vergleichbarer Angaben veröffentlichten Kontaktdaten Postanschriften, Telefon- Faxnummern Emailadressen Dritte Übersendung ausdrücklich angeforderten Informationen gestattet. Rechtliche Schritte Versender sogenannten Spam-Mails Verstößen Verbot ausdrücklich vorbehalten. 5. Rechtswirksamkeit Haftungsausschlusses Dieser Haftungsausschluss Teil Internetangebotes betrachten, Seite verwiesen wurde. Sofern Teile einzelne Formulierungen Textes geltenden Rechtslage nicht, vollständig entsprechen sollten, bleiben übrigen Teile Dokumentes Inhalt Gültigkeit unberührt. Impressum Disclaimer Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie Stendal:: Wegbeschreibung Strategisches HOME ÜBER ZELLSTOFF STENDAL RESSOURCEN PRODUKTE UMWELT NEWS KARRIERE KONTAKT Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Holzeinschlag Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Downloads Beruf Stellenangebote Kontaktformular Wegbeschreibung Kontakt Kontaktformular Wegbeschreibung Wegbeschreibung Papierindustrie Stendal GmbH Goldbecker Str. 1 39596 Arneburg Tel.: +49 (0)39321 55-0 Fax: +49 (0)39321 55-108 E-Mail: info@zellstoff-stendal.de Größere Kartenansicht Impressum Disclaimer Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie Stendal:: Kontaktformular Strategisches HOME ÜBER ZELLSTOFF STENDAL RESSOURCEN PRODUKTE UMWELT NEWS KARRIERE KONTAKT Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Holzeinschlag Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Downloads Beruf Stellenangebote Kontaktformular Wegbeschreibung Kontakt Kontaktformular Wegbeschreibung Kontaktformular Herr Frauen Unternehmenspolitik Ihr Name/Ihre Firma: Ihre eMail Adresse: Ihre Telefonnummer: Wann Sie telefonisch erreichbar? Wie möchten Sie kontaktiert werden? per Telefon per E-Mail Ihre Anfrage: Kopie E-Mail Adresse senden Impressum Disclaimer Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie Stendal:: Stellenangebote Strategisches HOME ÜBER ZELLSTOFF STENDAL RESSOURCEN PRODUKTE UMWELT NEWS KARRIERE KONTAKT Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Holzeinschlag Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Downloads Beruf Stellenangebote Kontaktformular Wegbeschreibung Erwerbsverlauf Beruf Stellenangebote Stellenangebote Fahrdienstleiter/Rangierleiter (m/w) Weibliche Gerüstbau (m/w) Impressum Disclaimer Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie Stendal:: Beruf Strategisches HOME ÜBER ZELLSTOFF STENDAL RESSOURCEN PRODUKTE UMWELT NEWS KARRIERE KONTAKT Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Holzeinschlag Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Downloads Beruf Stellenangebote Kontaktformular Wegbeschreibung Erwerbsverlauf Beruf Stellenangebote Beruf Wir suchen jedes Jahr motivierte zielstrebige junge Menschen, Interesse Berufsbildung internationalen Strategisches haben. Wir bieten Beruf folgenden Berufen an: • Papiertechnologe/-in • Chemikant/-in • Fachkraft für Wasserversorgungstechnik • Chemielaborant/-in • Industriemechaniker/-in • Mechatroniker/-in • Elektroniker/-in für Betriebstechnik • Industriekaufmann/-frau • Kaufmann/-frau für Transportgewerbe Logistikdienstleistungen • Koch Und berichten Auszubildende Ausbildung. Die Arbeitsuche folgendes beinhalten: • Anschreiben • Tabellarischer Lebensverlauf • Kopien letzten Schulzeugnisse • Angaben Praktika Freizeitverhalten Senden Sie Ihre Bewerbungsunterlagen an: Papierindustrie Stendal GmbH Personalmanagement Goldbecker Stra\xdfe 1 39596 Arneburg per E-Mail bewerbung@zellstoff-stendal.de . Für Fragen erreichen Sie Tel.: 039321-55 416. Wir freuen Ihre Bewerbung! Impressum Disclaimer Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie Stendal:: Downloads Strategisches HOME ÜBER ZELLSTOFF STENDAL RESSOURCEN PRODUKTE UMWELT NEWS KARRIERE KONTAKT Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Holzeinschlag Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Downloads Beruf Stellenangebote Kontaktformular Wegbeschreibung News Downloads Downloads Qualitätsmanagementsystem DIN ISO 9001 -Zellstoff Stendal (DE) PEFC Sachsen-Anhalt Mercer Pulp Sales (DE) Qualitätsmanagementsystem DIN ISO 9001 Sachsen-Anhalt ZS Holzeinschlag (DE) Qualitätsmanagementsystem DIN ISO 9001 Sachsen-Anhalt ZS Transport (DE) Umweltmanagementsystem DIN ISO 14001 Sachsen-Anhalt Papierindustrie Stendal (DE) Umweltmanagementsystem DIN ISO 14001 Sachsen-Anhalt ZS Holzeinschlag (DE) PEFC Sachsen-Anhalt Papierindustrie Stendal &amp; ZS Holzeinschlag (DE) Beruf 2015 Code Papierindustrie Conduct für Papierindustrie (DE) ISEGA ECF Sachsen-Anhalt Papierindustrie Stendal (DE) ISEGA TCF Sachsen-Anhalt Papierindustrie Stendal (DE) Allgemeine Liefer- Konditionen Sachsen-Anhalt Papierindustrie Stendal &amp; ZPR (DE) Umweltallianz Sachsen-Anhalt Sachsen-Anhalt Papierindustrie Stendal (DE) Beruf Chemielaborant/-in Mercer Coder Papierindustrie Business Conduct (DE) Beruf Chemiekant/-in Beruf Elektroniker/-in Beruf Fachkraft für Wasserversorgungstechnik FSC Sachsen-Anhalt Papierindustrie Stendal &amp; ZS Holzeinschlag (DE) Allgemeine Einkaufsbedingungen Sachsen-Anhalt Papierindustrie Stendal &amp; ZPR (DE) Beruf Industriekaufmann/-frau Beruf Industriemechaniker/-in Beruf Mechatroniker/-in Papiertechnologe/-in Beruf Kaufmann/-frau für Transportgewerbe Logistikdienstleistungen Impressum Disclaimer Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie Stendal:: Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Strategisches HOME ÜBER ZELLSTOFF STENDAL RESSOURCEN PRODUKTE UMWELT NEWS KARRIERE KONTAKT Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Holzeinschlag Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Downloads Beruf Stellenangebote Kontaktformular Wegbeschreibung Umweltschutz Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Grundwerte Mercer verpflichtet gegenüber unseren Partnern ökologischer Verantwortung, Transparenz Offenheit. Unser Streben Schutz Erhalt Ressourcen ökologischen Systems, leben, essentiell für Fortbestehen Mercer Zellstoffindustrie. Wir verpflichten uns, strategische Weiterentwicklung kontinuierliche Verbesserung Leistung steigern. Unsere Grundwerte -prinzipien leiten Politik unseren strategischen Entscheidungen demonstrieren, Strategisches sind, bewusst ist, Spitzenleistungen sowohl ökologisch-sozialem finanziellem Region notwendig für Fortbestand Gruppe sind. Grundsätze Durch Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitskomitee setzt Mercer folgende Grundsätze Kraft: International täglichen Arbeitsmarkt verwenden Verfahren Technologien, sicherstellen, Auswirkungen Umweltschutz minimieren gesetzlichen Forderungen gegenüber menschlichen Gesundheit, Luft, Wassers Bodens ständig einhalten. Sollten Umstände eintreten, führen, Risiken für Umweltschutz Sicherheit Weibliche entstehen, Beseitigung Risiken Vorrang gegenüber Produktion. Wir schonend sparsam für Zellstoffproduktion notwendigen Ressourcen um, geringstem Einsatz Energie Rohstoffen geringstem Abfallanfall produzieren können. Wir messen Marktführern unseres Industriezweigs stellen sicher, Leistungen Gebieten Umweltschutzes Sicherheit Welt gehören. Unsere ökologischen Grundsätze Werken verbindlich einzuhalten. Hierfür trägt Management Verantwortung. Es Mercers oberstes Prinzip, Anstrengungen unternehmen, Vorsorge ordnungsgemäße Arbeitsabläufe Gesundheit Sicherheit Weibliche gewährleisten. Wir stellen Mittel für Aus- Weiterbildung Weibliche Verfügung. Wir gestalten Arbeitsplätze so, Wohl Weibliche beeinträchtigen. Wir setzen messbare Ziele Region Umwelt-, Gesundheits- Arbeitsschutzes. Im Rahmen kontinuierlichen Verbesserungsprozesses jährlich Ziele bewerten. Wir arbeiten eng unseren Lieferanten Partnern Umsetzung nachhaltigen Waldbewirtschaftung zusammen. Wir erwarten unseren Lieferanten strikte Einhaltung ökologischen Grundsätze unterstützen Verbesserung Leistungen Gebiet. Wir verpflichten offenen Dialog angrenzenden Gemeinden, sicherzustellen, transparent offener Gesprächspartner ökologischen sozialen Belangen sind. Wir würdigen respektieren einzigartigen kulturellen Werte unseren Standorten. Wir pflegen offenen Dialog unseren Partnern (Aufsichtsrat, Mitarbeitern, Kunden, Lieferanten, Aktionären, Kommunen) bringen Dinge Punkt, weiterzuentwickeln. Wir berichten gegenüber unseren Partnern (Aufsichtsrat, Mitarbeitern, Kunden, Aktionären Interessierten) regelmäßig über Leistungen Region Umwelt-, Gesundheits- Arbeitsschutzes. Impressum Disclaimer Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie Stendal:: Umweltschutz Strategisches HOME ÜBER ZELLSTOFF STENDAL RESSOURCEN PRODUKTE UMWELT NEWS KARRIERE KONTAKT Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Holzeinschlag Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Downloads Beruf Stellenangebote Kontaktformular Wegbeschreibung Umweltschutz Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Umweltschutz Die Papierindustrie Stendal GmbH erfolgreich sein, ökonomische ökologische Anforderungen miteinander harmonieren. Umweltschutz wichtiger Bestandteil Unternehmensstrategie, Besonderheiten umso höhere Bedeutung zukommt: Täglich für Produktionszwecke große Mengen Wasser Elbe entnommen aufwändiger mechanisch-biologischer Reinigung eingeleitet. Die Elbe Teil „Biosphärenreservates Mittlere Elbe“ – bedeutet, Umgang Elbewasser sparsam sorgfältig erfolgen hat. Die Zellstofffabrik Landschafts- Naturschutzgebieten umgeben  und befindet Rande „NATURA-2000“-Gebietes Sachsen-Anhalt Anlass für besondere Aufmerksamkeit Umgang anvertrauten natürlichen Ressourcen. Impressum Disclaimer Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie Stendal:: Produktionsprozesse Strategisches HOME ÜBER ZELLSTOFF STENDAL RESSOURCEN PRODUKTE UMWELT NEWS KARRIERE KONTAKT Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Holzeinschlag Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Downloads Beruf Stellenangebote Kontaktformular Wegbeschreibung Produkte Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Produktionsprozesse Impressum Disclaimer Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie Stendal:: Bioenergie Strategisches HOME ÜBER ZELLSTOFF STENDAL RESSOURCEN PRODUKTE UMWELT NEWS KARRIERE KONTAKT Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Holzeinschlag Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Downloads Beruf Stellenangebote Kontaktformular Wegbeschreibung Produkte Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Bioenergie Zellstoffproduktion: Effiziente Nutzung Biomasse Holzeinschlag International Arneburg Holzeinschlag Langfaserzellstoff verarbeitet, gleichzeitig hochwertiger Bioenergie. Die faserigen Bestandteile Holzes, Papierindustrie verwertbar (Rinde, Äste, Kochlauge u. a.), modernen Dampfkesselanlagen hocheffizient verbrannt. So 50 Prozent eingesetzten Holzes Zellstofffaser gewonnen, Teil Holzes Produktionsprozess Bioenergie Form Kraft-W\xe4rme-Kopplung Prozessdampf bzw. elektrischem Stromnetz Kraft-W\xe4rme-Kopplung Kraft-W\xe4rme-Kopplung eingesetzt. Bei Papierindustrie Stendal ständig 135 MW elektrische Bioenergie erzeugt. Das Zellstoffwerk Arneburg Deutschlands größtes Biomassekraftwerk Basis fester Biomasse. Nahezu gesamte Energiebedarf Industrieanlage eigenem Produktionsprozess gedeckt. Beschaffung großer Teil erzeugten Stromes zudem öffentliche Netz eingespeist. So entsteht Papierindustrie Stendal Schwesterwerk Blankenstein Fünftel elektrischen Energie fester Biomasse Deutschland. Ziel technisch aufwändigen „Kaskadennutzung“ Holzeinschlag maximale Wertsch\xf6pfung effiziente Nutzung knapper werdenden Rohstoffs. International Effizienz Bioenergieerzeugung Zellstoffwerken unschlagbar: Der Gesamtnutzungsgrad beträgt 60 % bezogen eingesetzte Biomasse, Anteil Kraft-W\xe4rme-Kopplung Stromerzeugung höher 70 %. Die jährliche Stromproduktion Papierindustrie Stendal würde für Versorgung 250.000 privaten Haushalten ausreichen. Der Stromnetz Biomassekraftwerk ersetzt Strommengen, Basis fossiler Brennstoffe erzeugt vermeidet 800.000 Tonnen CO 2 -Emissionen. Papierindustrie Art generiert "perfekte" erneuerbare Energie maximale Restwärmenutzung. Impressum Disclaimer Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie Stendal:: Kraftzellstoff Strategisches HOME ÜBER ZELLSTOFF STENDAL RESSOURCEN PRODUKTE UMWELT NEWS KARRIERE KONTAKT Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Holzeinschlag Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Downloads Beruf Stellenangebote Kontaktformular Wegbeschreibung Produkte Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Kraftzellstoff Kraftzellstoff für Papierindustrie besondere Bedeutung. Aufgrund guten Eigenschaften, hohen Reißfestigkeit hohen Weißgrades Zellstoffe beispielsweise für hochwertige Druck- Kopierpapiere, Tapetenrohpapiere, für Hygienepapiere (Taschentücher, Küchenrollen), für Filterpapiere Reihe Spezialpapieren Silikonrohpapier eingesetzt. Papierindustrie Stendal produziert Arten Kraftzellstoff: ECF (elementarchlorfrei gebleicht) TCF (total chlorfrei gebleicht). Beide Sorten weisen hohe statische dynamische Festigkeiten auf. Unser Papierindustrie unterliegt während Produktionsprozess permanenten Qualitätskontrollen mittels modernster Methoden.  Die Anwendung neuester Technologien sichert Produktionsprozess Übereinstimmung nationalen internationalen Standards. Die guten Festigkeitseigenschaften schätzen Papiermacher auch, Maschinen schnelleren ruhigeren Lauf verhelfen. Oft Papierherstellern Anteil Kraftzellstoff verwendet. Der übrige Anteil Kurzfaserzellstoff, Beispiel südlichen Ländern hergestellte Eukalyptuszellstoff, anderer Laubholzzellstoff Pappel Buche. Als weiterer Zellstoff für Papierherstellung aufbereitetes Altpapier Einsatz kommen. Durch Zugabe Kraftzellstoff Papiermachern möglich, Premium- Produkte relativ niedrigen Kosten herzustellen. Für professionelle Vermarktung Zellstoffe sorgt Verkaufsorganisation Büros Deutschland Italien weitverzweigtes Netz Verkaufsagenturen. Für Informationen steht Ihnen Vertriebsteam Verfügung informieren Sie Website www.mercerpulp.de . Impressum Disclaimer Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie Stendal:: Holzeinschlag Strategisches HOME ÜBER ZELLSTOFF STENDAL RESSOURCEN PRODUKTE UMWELT NEWS KARRIERE KONTAKT Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Holzeinschlag Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Downloads Beruf Stellenangebote Kontaktformular Wegbeschreibung Ressourcen Holzeinschlag Holzeinschlag Holzeinschlag für Herzenssache! Nadelholz Rohstoff. Papierindustrie Stendal GmbH verarbeite ca. 3 Millionen Kubikmeter Kiefern- Fichtenholz Produktionsprozess Jahr. Dabei verwenden sowohl Waldholz Nebenprodukte S\xe4geindustrie (Holzhackschnitzel). Unser Holzeinschlag beziehen überwiegenden Teil einheimischen Wäldern. Dabei setzen längeren Transportwegen bewusst Bahn Schiff umweltfreundliche Verkehrsmittel. Eine sichere, dauerhafte Versorgung Rohstoff Holzeinschlag für zentraler Bedeutung. Im Beschaffung legen großen Wertsch\xf6pfung darauf, Holzeinschlag nachhaltiger Forstwirtschaft stammt. Das Prinzip Nachhaltigkeit Deutschland Jahrhunderten Wald praktiziert folgt Grundsatz, Holzeinschlag Waldfläche einzuschlagen, selben Zeitraum nachwächst. Wir kaufen bevorzugt Holzeinschlag zertifizierten Waldbeständen Nachweis Herkunft nachhaltiger Bewirtschaftung. Unser Strategisches PEFC FSC Produktkettenstandard (Chain Papierindustrie Custody) zertifiziert. Impressum Disclaimer Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie Stendal:: Fotogalerie Strategisches HOME ÜBER ZELLSTOFF STENDAL RESSOURCEN PRODUKTE UMWELT NEWS KARRIERE KONTAKT Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Holzeinschlag Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Downloads Beruf Stellenangebote Kontaktformular Wegbeschreibung Über Papierindustrie Stendal Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Fotogalerie Impressum Disclaimer Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie Stendal:: Historie Strategisches HOME ÜBER ZELLSTOFF STENDAL RESSOURCEN PRODUKTE UMWELT NEWS KARRIERE KONTAKT Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Holzeinschlag Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Downloads Beruf Stellenangebote Kontaktformular Wegbeschreibung Über Papierindustrie Stendal Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Historie Impressum Disclaimer Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie Stendal:: Standardisierung Strategisches HOME ÜBER ZELLSTOFF STENDAL RESSOURCEN PRODUKTE UMWELT NEWS KARRIERE KONTAKT Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Holzeinschlag Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Downloads Beruf Stellenangebote Kontaktformular Wegbeschreibung Über Papierindustrie Stendal Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Standardisierung Vom Rohstoffeinkauf über Zellstoffproduktion Transport Fertigproduktes Beziehungsmarketing Sachsen-Anhalt Stellen Produktionsprozess steht Strategisches Austausch Umwelt. Als Strategisches tragen Verantwortung gegenüber Umwelt, gegenüber unseren Mitarbeitern gegenüber unseren Kunden. Wir übernehmen Freizeitverhalten Verantwortung, tun, Auswirkungen Umweltschutz unseren unternehmerischen Tätigkeiten Mindestmaß begrenzen. Dazu gehören: Beschaffung PEFC- FSC-zertifiziertem Holzeinschlag nachweislich nachhaltiger Forstwirtschaft Umweltschonende Holzeinschlag Standardisierung Harvester-Teams Deutschen Forstservice Zertifikat Anbieten Gruppenzertifizierungen für eingesetzten Dienstleister Erhalt Chain Papierindustrie Custody Produktionsprozess (Zellstoff) Produktketten-Zertifizierung FSC PEFC Überwachung Herkunft eingekauften Holzes Rahmen FSC Controlled Wood Standardisierung Freiwillige Selbstverpflichtung Förderung nachhaltiger Forstwirtschaft Bekämpfung illegalen Holz-Einschlags –Handels (Code Papierindustrie Conduct für Papierindustrie) Einhaltung Umwelt- Sicherheitsstandards gesamten Strategisches Rahmen zertifizierten  Qualitäts- Umweltmanagements entsprechend DIN ISO 9001 14001 Unsere Zertifikate Download finden Sie hier: Umweltschutz Allianz Sachsen-Anhalt Sachsen-Anhalt Papierindustrie Stendal (DE) PEFC Sachsen-Anhalt Mercer Pulp (DE) FSC Sachsen-Anhalt Papierindustrie Stendal Deutschland ZS Holzeinschlag (DE) Umweltmanagementsystem DIN ISO 14001 Sachsen-Anhalt ZS Holzeinschlag (DE) ISEGA ECF Sachsen-Anhalt Papierindustrie Stendal (DE) ISEGA TCF Sachsen-Anhalt Papierindustrie Stendal (DE) PEFC Sachsen-Anhalt Papierindustrie Stendal &amp; ZS Holzeinschlag (DE) Qualitätsmanagementsystem DIN ISO 9001 Sachsen-Anhalt Papierindustrie Stendal (DE) Qualitätsmanagementsystem DIN ISO 9001 Sachsen-Anhalt ZS Holzeinschlag (DE) Qualitätsmanagementsystem DIN ISO 9001 Sachsen-Anhalt ZS Transport (DE) Umweltmanagementsystem DIN ISO 14001 Sachsen-Anhalt Papierindustrie Stendal (DE) Impressum Disclaimer Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie Stendal:: Zahlen Fakten Strategisches HOME ÜBER ZELLSTOFF STENDAL RESSOURCEN PRODUKTE UMWELT NEWS KARRIERE KONTAKT Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Holzeinschlag Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Downloads Beruf Stellenangebote Kontaktformular Wegbeschreibung Über Papierindustrie Stendal Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Zahlen Fakten Einheit 2009 2010 2011 2012 2013 2014 Absatz Mio. € 281 390 389 374 363 420 Zellstoffproduktion 620.342 599.985 621.281 640.298 634.816 671.444 Weibliche inkl. Auszubildende Anzahl 614 601 589 597 592 576 Auszubildende Anzahl 29 27 29 34 32 32 Rohstoffbedarf Holzeinschlag tfm 3.131 3.064 3.213 3.289 3.258 3.360 Produktionsprozess Bioenergie MWh 712.458 725.453 746.708 774.003 808.998 971.282 Impressum Disclaimer Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie Stendal:: Unternehmenspolitik Strategisches HOME ÜBER ZELLSTOFF STENDAL RESSOURCEN PRODUKTE UMWELT NEWS KARRIERE KONTAKT Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Holzeinschlag Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Downloads Beruf Stellenangebote Kontaktformular Wegbeschreibung Über Papierindustrie Stendal Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Unternehmenspolitik Mercer Leitbild Mercer Internationals Hauptaufgabe besteht Produktionsprozess Papierindustrie Produktionsprozess erneuerbarer Energie Chemikalien nachhaltigen Quellen – Absicherung Grundbed\xfcrfnisse Menschen. Beziehungsmarketing Die Zufriedenheit Beziehungsmarketing stellen gleichbleibende, zuverlässige Qualität Service sicher. Wir streben offene effektive Kommunikation unseren Beziehungsmarketing an. Soziale Verantwortung Wir verpflichten verantwortungsvollem Umweltschutz transparenter, offener Unternehmenspolitik. Unsere Anstrengungen – genutzten Ressourcen Ökosysteme befinden schützen erhalten – entscheidend für langfristige Existenz Mercer, für gesamte Industrie. Wir erkennen Notwendigkeit nachhaltigen Forstwirtschaft bestrebt Holzeinschlag einzusetzen, gemäß glaubwürdigen international anerkannten Systemen zertifiziert ist. Wir streben ständige Weiterentwicklung Fähigkeiten Kompetenzen Weibliche bieten Arbeitsumfeld klaren Erwartungen zielorientierten Maßnahmen. Mercer bekennt dazu, Anstrengungen unternehmen, Sicherheit Gesundheit Weibliche \xd6ffentlichkeit Pr\xe4vention angemessene Arbeitsweisen schützen. Verantwortung für Umweltschutz International täglichen Arbeitsmarkt verwenden Prozesse Abläufe, Umweltbelastung minimieren. Wir erfüllen – möglich – übertreffen gesetzlichen Anforderungen Vorschriften Bezug Auswirkungen menschliche Gesundheit, Luft, Erde Wasser. Sollten Umstände eintreten, Umweltschutz Sicherheit Menschen gefährden, Verminderung Risiken Vorrang Produktion. Finanzielle Verantwortung Wir verpflichten Verbesserung finanziellen Leistungsfähigkeit, stetigen Entwicklung Strategie kontinuierlichen Verbesserung. Unsere Grundwerte Prinzipien leiten Unternehmenspolitik strategischen Entscheidungen. Das zeigt, Mercer Strategisches ist, Notwendigkeit erkennt, Exzellenz ökologischen sozialen finanziellen Bereich erreichen. Den Mercer Code Papierindustrie Business Conduct finden Sie . Impressum Disclaimer Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie Stendal:: Erwerbsverlauf Strategisches HOME ÜBER ZELLSTOFF STENDAL RESSOURCEN PRODUKTE UMWELT NEWS KARRIERE KONTAKT Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Holzeinschlag Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Downloads Beruf Stellenangebote Kontaktformular Wegbeschreibung Erwerbsverlauf Beruf Stellenangebote Erwerbsverlauf Bei Papierindustrie Stendal 600 Weibliche Weibliche tätig. Beschaffung Schwerpunkt Personalmanagement liegt im Bereich Aus- Weiterbildung. Wir zurzeit 30 Auszubildende Papierindustrie Stendal eingestellt. Zudem investieren in umfangreiche Sonderausbildungsmaßnahmen für Mitarbeiter. Papierindustrie Stendal Jahr attraktive Ausbildungsplätze vergeben! Die Beruf erfolgt insbesondere Berufen, für lokalen Arbeitsmarkt entsprechenden Weibliche finden sind, langfristig Personalressourcen sichern. Welche sind, können Sie Link Beruf nachlesen. Und berichten Auszubildende Ausbildung. Für Informationen wenden Sie bitte Personalabteilung. Sie erreichen per E-Mail unter bewerbung@zellstoff-stendal.de telefonisch 039321 55-416. Impressum Disclaimer Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie Stendal:: News Strategisches HOME ÜBER ZELLSTOFF STENDAL RESSOURCEN PRODUKTE UMWELT NEWS KARRIERE KONTAKT Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Holzeinschlag Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Downloads Beruf Stellenangebote Kontaktformular Wegbeschreibung News Downloads News Impressum Disclaimer Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie Stendal:: Umweltschutz Strategisches HOME ÜBER ZELLSTOFF STENDAL RESSOURCEN PRODUKTE UMWELT NEWS KARRIERE KONTAKT Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Holzeinschlag Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Downloads Beruf Stellenangebote Kontaktformular Wegbeschreibung Umweltschutz Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Umweltschutz Unsere Aufgabe besteht darin, Produktionsprozess Produktionsprozess umweltverträglich technisch machbar gleichzeitig ökonomisch vertretbar gestalten. Management sagen, Zellstofffabrik Umweltbereich Vergleich modernen Sulfatzellstofffabriken Spitzenplatz einnimmt, Stand Technologie Umweltparametern neu definiert. Impressum Disclaimer Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie Stendal:: Produkte Strategisches HOME ÜBER ZELLSTOFF STENDAL RESSOURCEN PRODUKTE UMWELT NEWS KARRIERE KONTAKT Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Holzeinschlag Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Downloads Beruf Stellenangebote Kontaktformular Wegbeschreibung Produkte Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Produkte Impressum Disclaimer Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie Stendal:: Ressourcen Strategisches HOME ÜBER ZELLSTOFF STENDAL RESSOURCEN PRODUKTE UMWELT NEWS KARRIERE KONTAKT Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Holzeinschlag Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Downloads Beruf Stellenangebote Kontaktformular Wegbeschreibung Ressourcen Holzeinschlag Ressourcen Impressum Disclaimer Sitemap </fragment> </item> <item> <fragment> Papierindustrie Stendal:: Home Strategisches HOME ÜBER ZELLSTOFF STENDAL RESSOURCEN PRODUKTE UMWELT NEWS KARRIERE KONTAKT Unternehmenspolitik Zahlen Fakten Standardisierung Historie Fotogalerie Holzeinschlag Kraftzellstoff Bioenergie Produktionsprozesse Umweltschutz Umwelt-, Gesundheits- Sicherheitsrichtlinie Downloads Beruf Stellenangebote Kontaktformular Wegbeschreibung Stendal News Viel Zellstoff: Wir Beste Holzeinschlag Die Papierindustrie Stendal GmbH Zentraleuropas modernster größter Hersteller NBSK (Northern Bleached Softwood Kraft) Marktzellstoff. Das Strategisches gehört gemeinsam Schwesterwerken Papierindustrie Rosenthal südthüringischen Blankenstein Papierindustrie Celgar Castlegar/Kanada amerikanisch-kanadischen Mercer International Group, weltweit führenden Hersteller Segment langfaserigen Marktzellstoffs. Darüber hinaus Papierindustrie Stendal gleichzeitig Betreiber Deutschlands größtem Biomassekraftwerk Leistung 135 MW. Das Werk erzeugt gesamten Eigenbedarf Stromnetz selbst, speist darüber hinaus großen Teil Basis erneuerbarer Rohstoffe erzeugten Energie öffentliche Stromnetz ein. Der qualitativ hochwertige Papierindustrie Produktionsprozess Druck- Hygienepapieren Verstärkungsfaser Verarbeitung Altpapier eingesetzt. Die Gesamtkapazität Mercer betriebenen Zellstoffwerke beläuft weltweit 1,5 Mio. Tonnen Kraftzellstoff jährlich. Impressum Disclaimer Sitemap </fragment> </item> </root> 